[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "SIGUIENDO LA INICIATIVA DE NUESTRA PRESIDENTE  @JeanineAnez DONARE EL  50% DE MI SALARIO COMO MINISTRA DE MEDIO AMBIENTE Y AGUA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SIGUIENDO LA INICIATIVA DE NUESTRA PRESIDENTE  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> DONARE EL  50% DE MI SALARIO COMO MINISTRA DE MEDIO AMBIENTE Y AGUA</p>", "timestamp": "2020-04-22T13:37:04", "timestamp_epochs": 1587562624, "tweet_id": "1252954576229195776", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1252954576229195776", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MMAyA", "Montero", "UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES2mtRAWAAsbAGk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES2mty1XsAI75YE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES2muQxX0AYsx6-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES2muspXkAIwZ8g.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#MMAyA\nEste mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n del Plan Municipal de Agua y Saneamiento de #Montero, que beneficiar\u00e1 a los pobladores. Es un gran proyecto para mi ciudad.\n\n#UnirParaSanarpic.twitter.com/IpYj5XYVOG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMAyA?src=hash\"><s>#</s><b>MMAyA</b></a>\nEste mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n del Plan Municipal de Agua y Saneamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Montero?src=hash\"><s>#</s><b>Montero</b></a>, que beneficiar\u00e1 a los pobladores. Es un gran proyecto para mi ciudad.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IpYj5XYVOG\">pic.twitter.com/IpYj5XYVOG</a></p>", "timestamp": "2020-03-11T19:52:38", "timestamp_epochs": 1583956358, "tweet_id": "1237828802480390146", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1237828802480390146", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MMAyA", "ElAlto", "OportunidadParaTodos", "UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES14z2mWAAAPMA8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES140_oXkAAD5lU.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES1429hXYAA2Xpi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES143rmWsAY9orI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#MMAyA \nEste mi\u00e9rcoles inauguramos la Feria de la Madera que dar\u00e1 oportunidades de los madereros de #ElAlto.\n\n#OportunidadParaTodos\n#UnirParaSanarpic.twitter.com/9Q7kI7Hfzv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMAyA?src=hash\"><s>#</s><b>MMAyA</b></a> \nEste mi\u00e9rcoles inauguramos la Feria de la Madera que dar\u00e1 oportunidades de los madereros de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a>.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OportunidadParaTodos?src=hash\"><s>#</s><b>OportunidadParaTodos</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Q7kI7Hfzv\">pic.twitter.com/9Q7kI7Hfzv</a></p>", "timestamp": "2020-03-11T16:32:18", "timestamp_epochs": 1583944338, "tweet_id": "1237778383284699136", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1237778383284699136", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "Impisible ..tanto odio y divisi\u00f3n  que sembr\u00f3  en el pa\u00eds..https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Impisible ..tanto odio y divisi\u00f3n  que sembr\u00f3  en el pa\u00eds..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dx4IeLBs1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CMonteroOficia</span><span class=\"invisible\">l/status/1234895603131351042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-07T22:15:44", "timestamp_epochs": 1583619344, "tweet_id": "1236415261181464583", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1236415261181464583", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MMAyA", "FelicidadesJeanine", "FelicidadesElAltopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESYLaChXkAEy81c.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ESYLaoVXcAEjBHL.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#MMAyA\nEste jueves participamos de la sesi\u00f3n de honor por los 35 a\u00f1os de la ciudad de El Alto. Felicit\u00f3  a la Presidenta Constitucional @JeanineAnez por su merecido reconicimiento por pacificar un pa\u00eds en conflicto. \n#FelicidadesJeanine\n#FelicidadesElAltopic.twitter.com/nRgYHvwWuF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMAyA?src=hash\"><s>#</s><b>MMAyA</b></a>\nEste jueves participamos de la sesi\u00f3n de honor por los 35 a\u00f1os de la ciudad de El Alto. Felicit\u00f3  a la Presidenta Constitucional <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> por su merecido reconicimiento por pacificar un pa\u00eds en conflicto. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelicidadesJeanine?src=hash\"><s>#</s><b>FelicidadesJeanine</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelicidadesElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>FelicidadesElAlto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nRgYHvwWuF\">pic.twitter.com/nRgYHvwWuF</a></p>", "timestamp": "2020-03-05T22:04:42", "timestamp_epochs": 1583445882, "tweet_id": "1235687707910623232", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1235687707910623232", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CAINCO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EP9PV4mXsAAysGE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#CAINCO\nPresentes en el Foro Estabilidad Productividad Institucionalidad 2020, la mirada empresarial para la innovaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. \nMMAyApic.twitter.com/2YAvbjV1HZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CAINCO?src=hash\"><s>#</s><b>CAINCO</b></a>\nPresentes en el Foro Estabilidad Productividad Institucionalidad 2020, la mirada empresarial para la innovaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. \nMMAyA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2YAvbjV1HZ\">pic.twitter.com/2YAvbjV1HZ</a></p>", "timestamp": "2020-02-04T20:00:43", "timestamp_epochs": 1580846443, "tweet_id": "1224784871744245762", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1224784871744245762", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOHlRnHWoAAJSJC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "Sembrando esperanza en la Laguna Sucuar\u00e1, en el bosque seco Chiquitano, juntos recuperaremos nuestros bosques.pic.twitter.com/XkmuNE3o0d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sembrando esperanza en la Laguna Sucuar\u00e1, en el bosque seco Chiquitano, juntos recuperaremos nuestros bosques.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XkmuNE3o0d\">pic.twitter.com/XkmuNE3o0d</a></p>", "timestamp": "2020-01-12T23:41:22", "timestamp_epochs": 1578872482, "tweet_id": "1216505478529933312", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1216505478529933312", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "SIGUIENDO LA INICIATIVA DE NUESTRA PRESIDENTE  @JeanineAnez DONARE EL  50% DE MI SALARIO COMO MINISTRA DE MEDIO AMBIENTE Y AGUA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SIGUIENDO LA INICIATIVA DE NUESTRA PRESIDENTE  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> DONARE EL  50% DE MI SALARIO COMO MINISTRA DE MEDIO AMBIENTE Y AGUA</p>", "timestamp": "2020-04-22T13:37:04", "timestamp_epochs": 1587562624, "tweet_id": "1252954576229195776", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1252954576229195776", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MMAyA", "Montero", "UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES2mtRAWAAsbAGk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES2mty1XsAI75YE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES2muQxX0AYsx6-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES2muspXkAIwZ8g.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#MMAyA\nEste mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n del Plan Municipal de Agua y Saneamiento de #Montero, que beneficiar\u00e1 a los pobladores. Es un gran proyecto para mi ciudad.\n\n#UnirParaSanarpic.twitter.com/IpYj5XYVOG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMAyA?src=hash\"><s>#</s><b>MMAyA</b></a>\nEste mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n del Plan Municipal de Agua y Saneamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Montero?src=hash\"><s>#</s><b>Montero</b></a>, que beneficiar\u00e1 a los pobladores. Es un gran proyecto para mi ciudad.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IpYj5XYVOG\">pic.twitter.com/IpYj5XYVOG</a></p>", "timestamp": "2020-03-11T19:52:38", "timestamp_epochs": 1583956358, "tweet_id": "1237828802480390146", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1237828802480390146", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MMAyA", "ElAlto", "OportunidadParaTodos", "UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES14z2mWAAAPMA8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES140_oXkAAD5lU.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES1429hXYAA2Xpi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ES143rmWsAY9orI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#MMAyA \nEste mi\u00e9rcoles inauguramos la Feria de la Madera que dar\u00e1 oportunidades de los madereros de #ElAlto.\n\n#OportunidadParaTodos\n#UnirParaSanarpic.twitter.com/9Q7kI7Hfzv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMAyA?src=hash\"><s>#</s><b>MMAyA</b></a> \nEste mi\u00e9rcoles inauguramos la Feria de la Madera que dar\u00e1 oportunidades de los madereros de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a>.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OportunidadParaTodos?src=hash\"><s>#</s><b>OportunidadParaTodos</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Q7kI7Hfzv\">pic.twitter.com/9Q7kI7Hfzv</a></p>", "timestamp": "2020-03-11T16:32:18", "timestamp_epochs": 1583944338, "tweet_id": "1237778383284699136", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1237778383284699136", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "Impisible ..tanto odio y divisi\u00f3n  que sembr\u00f3  en el pa\u00eds..https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Impisible ..tanto odio y divisi\u00f3n  que sembr\u00f3  en el pa\u00eds..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dx4IeLBs1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1234895603131351042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CMonteroOficia</span><span class=\"invisible\">l/status/1234895603131351042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-07T22:15:44", "timestamp_epochs": 1583619344, "tweet_id": "1236415261181464583", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1236415261181464583", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MMAyA", "FelicidadesJeanine", "FelicidadesElAltopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESYLaChXkAEy81c.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ESYLaoVXcAEjBHL.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#MMAyA\nEste jueves participamos de la sesi\u00f3n de honor por los 35 a\u00f1os de la ciudad de El Alto. Felicit\u00f3  a la Presidenta Constitucional @JeanineAnez por su merecido reconicimiento por pacificar un pa\u00eds en conflicto. \n#FelicidadesJeanine\n#FelicidadesElAltopic.twitter.com/nRgYHvwWuF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMAyA?src=hash\"><s>#</s><b>MMAyA</b></a>\nEste jueves participamos de la sesi\u00f3n de honor por los 35 a\u00f1os de la ciudad de El Alto. Felicit\u00f3  a la Presidenta Constitucional <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> por su merecido reconicimiento por pacificar un pa\u00eds en conflicto. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelicidadesJeanine?src=hash\"><s>#</s><b>FelicidadesJeanine</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelicidadesElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>FelicidadesElAlto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nRgYHvwWuF\">pic.twitter.com/nRgYHvwWuF</a></p>", "timestamp": "2020-03-05T22:04:42", "timestamp_epochs": 1583445882, "tweet_id": "1235687707910623232", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1235687707910623232", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CAINCO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EP9PV4mXsAAysGE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "#CAINCO\nPresentes en el Foro Estabilidad Productividad Institucionalidad 2020, la mirada empresarial para la innovaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. \nMMAyApic.twitter.com/2YAvbjV1HZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CAINCO?src=hash\"><s>#</s><b>CAINCO</b></a>\nPresentes en el Foro Estabilidad Productividad Institucionalidad 2020, la mirada empresarial para la innovaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. \nMMAyA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2YAvbjV1HZ\">pic.twitter.com/2YAvbjV1HZ</a></p>", "timestamp": "2020-02-04T20:00:43", "timestamp_epochs": 1580846443, "tweet_id": "1224784871744245762", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1224784871744245762", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOHlRnHWoAAJSJC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elva_pinckert", "text": "Sembrando esperanza en la Laguna Sucuar\u00e1, en el bosque seco Chiquitano, juntos recuperaremos nuestros bosques.pic.twitter.com/XkmuNE3o0d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sembrando esperanza en la Laguna Sucuar\u00e1, en el bosque seco Chiquitano, juntos recuperaremos nuestros bosques.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XkmuNE3o0d\">pic.twitter.com/XkmuNE3o0d</a></p>", "timestamp": "2020-01-12T23:41:22", "timestamp_epochs": 1578872482, "tweet_id": "1216505478529933312", "tweet_url": "/elva_pinckert/status/1216505478529933312", "user_id": "1205467093736546304", "username": "Mar\u00eda Elva Pinckert", "video_url": ""}]