[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981743922312597506", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldelagora", "user_id": "62908889"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Querido Carlos Hugo Ojal\u00e1 alg\u00fan momento te animes a liderar un movimiento ciudadano lleg\u00f3 de un viaje y te comentar\u00e9 una idea..sigue adelante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido Carlos Hugo Ojal\u00e1 alg\u00fan momento te animes a liderar un movimiento ciudadano lleg\u00f3 de un viaje y te comentar\u00e9 una idea..sigue adelante</p>", "timestamp": "2018-04-05T16:57:33", "timestamp_epochs": 1522947453, "tweet_id": "981938905342672896", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/981938905342672896", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnElMomentoJusto", "LolaLaRompepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ7qygvVoAYR9-x.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Una experiencia \u00fanica, valiosa, otro nivel de aprendizaje #EnElMomentoJusto #LolaLaRompepic.twitter.com/1v6cqVF12D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una experiencia \u00fanica, valiosa, otro nivel de aprendizaje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnElMomentoJusto?src=hash\"><s>#</s><b>EnElMomentoJusto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaLaRompe?src=hash\"><s>#</s><b>LolaLaRompe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1v6cqVF12D\">pic.twitter.com/1v6cqVF12D</a></p>", "timestamp": "2018-04-04T10:33:48", "timestamp_epochs": 1522838028, "tweet_id": "981479943866642432", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/981479943866642432", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Testigo de las elecciones democr\u00e1ticas en Costa Rica, gana en segunda vuelta  el PAC (partido de acci\u00f3n ciudadana 60,7%),  al PRN (partido de renovaci\u00f3n naciona 39,3%l) mucho que aprender, se nota que los \u00abticos\u00bb aman su Patria por sobre todas las cosas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Testigo de las elecciones democr\u00e1ticas en Costa Rica, gana en segunda vuelta  el PAC (partido de acci\u00f3n ciudadana 60,7%),  al PRN (partido de renovaci\u00f3n naciona 39,3%l) mucho que aprender, se nota que los \u00abticos\u00bb aman su Patria por sobre todas las cosas.</p>", "timestamp": "2018-04-02T03:39:51", "timestamp_epochs": 1522640391, "tweet_id": "980650993359572992", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/980650993359572992", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "979862405755932672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldelagora", "user_id": "62908889"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Nuestro f\u00fatbol tiene todo lo que no debe tener el deporte, funciona como la cosa p\u00fablica y cuando un equipo quiere funcionar como empresa, se descartan las vestiduras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro f\u00fatbol tiene todo lo que no debe tener el deporte, funciona como la cosa p\u00fablica y cuando un equipo quiere funcionar como empresa, se descartan las vestiduras</p>", "timestamp": "2018-03-31T10:42:08", "timestamp_epochs": 1522492928, "tweet_id": "980032490269265921", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/980032490269265921", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "\u00abel mar nos une\u00bb, un eslogan que es una verdad irrefutable en BOLIVIA, que hoy se est\u00e1 convirtiendo en parte de un mensaje pol\u00edtico, que pretende desencadenar en la re- postulaci\u00f3n del r\u00e9gimen en el que vive nuestro pa\u00eds. Anhelo s\u00ed, re- postulaci\u00f3n NO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abel mar nos une\u00bb, un eslogan que es una verdad irrefutable en BOLIVIA, que hoy se est\u00e1 convirtiendo en parte de un mensaje pol\u00edtico, que pretende desencadenar en la re- postulaci\u00f3n del r\u00e9gimen en el que vive nuestro pa\u00eds. Anhelo s\u00ed, re- postulaci\u00f3n NO.</p>", "timestamp": "2018-03-29T22:16:14", "timestamp_epochs": 1522361774, "tweet_id": "979482391394824193", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979482391394824193", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Incidente de Amaszonas todos ilesos, s\u00f3lo da\u00f1os materiales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incidente de Amaszonas todos ilesos, s\u00f3lo da\u00f1os materiales.</p>", "timestamp": "2018-03-29T19:17:46", "timestamp_epochs": 1522351066, "tweet_id": "979437478204583936", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979437478204583936", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Para aclarar, Evo est\u00e1 luchando por la Re-postulaci\u00f3n, si se sale con la suya, nosotros estamos en todo el derecho a NO RE- elegirlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para aclarar, Evo est\u00e1 luchando por la Re-postulaci\u00f3n, si se sale con la suya, nosotros estamos en todo el derecho a NO RE- elegirlo.</p>", "timestamp": "2018-03-29T19:15:59", "timestamp_epochs": 1522350959, "tweet_id": "979437029380542464", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979437029380542464", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "979108773733240834", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaDolfinaok", "user_id": "299796259"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "GRAN EQUIPO!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GRAN EQUIPO!!!</p>", "timestamp": "2018-03-28T21:33:18", "timestamp_epochs": 1522272798, "tweet_id": "979109198452666376", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979109198452666376", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaLaRompe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#LolaLaRompe vienen MEGA eventos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaLaRompe?src=hash\"><s>#</s><b>LolaLaRompe</b></a> vienen MEGA eventos</p>", "timestamp": "2018-03-28T21:32:42", "timestamp_epochs": 1522272762, "tweet_id": "979109046404943873", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979109046404943873", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaALoGrande"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#LolaALoGrande primer trimestre lleno de alegr\u00edas y cartera de clientes nutrida, diversa y entretenida...esto reci\u00e9n empieza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaALoGrande?src=hash\"><s>#</s><b>LolaALoGrande</b></a> primer trimestre lleno de alegr\u00edas y cartera de clientes nutrida, diversa y entretenida...esto reci\u00e9n empieza!</p>", "timestamp": "2018-03-01T11:31:17", "timestamp_epochs": 1519903877, "tweet_id": "969173223953879046", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/969173223953879046", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWBiitRX0AIO3u3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Esto fue la producci\u00f3n del camarote Pace\u00f1a 2018pic.twitter.com/y8lEhhDhNW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto fue la producci\u00f3n del camarote Pace\u00f1a 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y8lEhhDhNW\">pic.twitter.com/y8lEhhDhNW</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T20:52:40", "timestamp_epochs": 1518641560, "tweet_id": "963878684238245888", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/963878684238245888", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWBiFlBXUAA22Uc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Pueden confirmar esto pasa en Coroicopic.twitter.com/ROdT5D3ovl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pueden confirmar esto pasa en Coroico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ROdT5D3ovl\">pic.twitter.com/ROdT5D3ovl</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T20:50:40", "timestamp_epochs": 1518641440, "tweet_id": "963878179676086279", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/963878179676086279", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "963487401061552130", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisRevillaH", "user_id": "1056318205"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Un grande Alcalde desde Scz Felicidades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un grande Alcalde desde Scz Felicidades</p>", "timestamp": "2018-02-14T20:49:03", "timestamp_epochs": 1518641343, "tweet_id": "963877772077731842", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/963877772077731842", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "961208866250903554", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tuffiare", "user_id": "55369574"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Buen Tuffi Ojal\u00e1 Guabir\u00e1 vaya para arriba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen Tuffi Ojal\u00e1 Guabir\u00e1 vaya para arriba</p>", "timestamp": "2018-02-07T22:36:49", "timestamp_epochs": 1518043009, "tweet_id": "961368175609810944", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/961368175609810944", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Empezando el montaje del camarote Pace\u00f1a!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezando el montaje del camarote Pace\u00f1a!</p>", "timestamp": "2018-02-07T22:34:47", "timestamp_epochs": 1518042887, "tweet_id": "961367666723258373", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/961367666723258373", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981743922312597506", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldelagora", "user_id": "62908889"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Querido Carlos Hugo Ojal\u00e1 alg\u00fan momento te animes a liderar un movimiento ciudadano lleg\u00f3 de un viaje y te comentar\u00e9 una idea..sigue adelante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido Carlos Hugo Ojal\u00e1 alg\u00fan momento te animes a liderar un movimiento ciudadano lleg\u00f3 de un viaje y te comentar\u00e9 una idea..sigue adelante</p>", "timestamp": "2018-04-05T16:57:33", "timestamp_epochs": 1522947453, "tweet_id": "981938905342672896", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/981938905342672896", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnElMomentoJusto", "LolaLaRompepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ7qygvVoAYR9-x.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Una experiencia \u00fanica, valiosa, otro nivel de aprendizaje #EnElMomentoJusto #LolaLaRompepic.twitter.com/1v6cqVF12D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una experiencia \u00fanica, valiosa, otro nivel de aprendizaje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnElMomentoJusto?src=hash\"><s>#</s><b>EnElMomentoJusto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaLaRompe?src=hash\"><s>#</s><b>LolaLaRompe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1v6cqVF12D\">pic.twitter.com/1v6cqVF12D</a></p>", "timestamp": "2018-04-04T10:33:48", "timestamp_epochs": 1522838028, "tweet_id": "981479943866642432", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/981479943866642432", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Testigo de las elecciones democr\u00e1ticas en Costa Rica, gana en segunda vuelta  el PAC (partido de acci\u00f3n ciudadana 60,7%),  al PRN (partido de renovaci\u00f3n naciona 39,3%l) mucho que aprender, se nota que los \u00abticos\u00bb aman su Patria por sobre todas las cosas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Testigo de las elecciones democr\u00e1ticas en Costa Rica, gana en segunda vuelta  el PAC (partido de acci\u00f3n ciudadana 60,7%),  al PRN (partido de renovaci\u00f3n naciona 39,3%l) mucho que aprender, se nota que los \u00abticos\u00bb aman su Patria por sobre todas las cosas.</p>", "timestamp": "2018-04-02T03:39:51", "timestamp_epochs": 1522640391, "tweet_id": "980650993359572992", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/980650993359572992", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "979862405755932672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldelagora", "user_id": "62908889"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Nuestro f\u00fatbol tiene todo lo que no debe tener el deporte, funciona como la cosa p\u00fablica y cuando un equipo quiere funcionar como empresa, se descartan las vestiduras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro f\u00fatbol tiene todo lo que no debe tener el deporte, funciona como la cosa p\u00fablica y cuando un equipo quiere funcionar como empresa, se descartan las vestiduras</p>", "timestamp": "2018-03-31T10:42:08", "timestamp_epochs": 1522492928, "tweet_id": "980032490269265921", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/980032490269265921", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "\u00abel mar nos une\u00bb, un eslogan que es una verdad irrefutable en BOLIVIA, que hoy se est\u00e1 convirtiendo en parte de un mensaje pol\u00edtico, que pretende desencadenar en la re- postulaci\u00f3n del r\u00e9gimen en el que vive nuestro pa\u00eds. Anhelo s\u00ed, re- postulaci\u00f3n NO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abel mar nos une\u00bb, un eslogan que es una verdad irrefutable en BOLIVIA, que hoy se est\u00e1 convirtiendo en parte de un mensaje pol\u00edtico, que pretende desencadenar en la re- postulaci\u00f3n del r\u00e9gimen en el que vive nuestro pa\u00eds. Anhelo s\u00ed, re- postulaci\u00f3n NO.</p>", "timestamp": "2018-03-29T22:16:14", "timestamp_epochs": 1522361774, "tweet_id": "979482391394824193", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979482391394824193", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Incidente de Amaszonas todos ilesos, s\u00f3lo da\u00f1os materiales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incidente de Amaszonas todos ilesos, s\u00f3lo da\u00f1os materiales.</p>", "timestamp": "2018-03-29T19:17:46", "timestamp_epochs": 1522351066, "tweet_id": "979437478204583936", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979437478204583936", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Para aclarar, Evo est\u00e1 luchando por la Re-postulaci\u00f3n, si se sale con la suya, nosotros estamos en todo el derecho a NO RE- elegirlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para aclarar, Evo est\u00e1 luchando por la Re-postulaci\u00f3n, si se sale con la suya, nosotros estamos en todo el derecho a NO RE- elegirlo.</p>", "timestamp": "2018-03-29T19:15:59", "timestamp_epochs": 1522350959, "tweet_id": "979437029380542464", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979437029380542464", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "979108773733240834", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaDolfinaok", "user_id": "299796259"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "GRAN EQUIPO!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GRAN EQUIPO!!!</p>", "timestamp": "2018-03-28T21:33:18", "timestamp_epochs": 1522272798, "tweet_id": "979109198452666376", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979109198452666376", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaLaRompe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#LolaLaRompe vienen MEGA eventos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaLaRompe?src=hash\"><s>#</s><b>LolaLaRompe</b></a> vienen MEGA eventos</p>", "timestamp": "2018-03-28T21:32:42", "timestamp_epochs": 1522272762, "tweet_id": "979109046404943873", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/979109046404943873", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaALoGrande"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#LolaALoGrande primer trimestre lleno de alegr\u00edas y cartera de clientes nutrida, diversa y entretenida...esto reci\u00e9n empieza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaALoGrande?src=hash\"><s>#</s><b>LolaALoGrande</b></a> primer trimestre lleno de alegr\u00edas y cartera de clientes nutrida, diversa y entretenida...esto reci\u00e9n empieza!</p>", "timestamp": "2018-03-01T11:31:17", "timestamp_epochs": 1519903877, "tweet_id": "969173223953879046", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/969173223953879046", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWBiitRX0AIO3u3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Esto fue la producci\u00f3n del camarote Pace\u00f1a 2018pic.twitter.com/y8lEhhDhNW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto fue la producci\u00f3n del camarote Pace\u00f1a 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y8lEhhDhNW\">pic.twitter.com/y8lEhhDhNW</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T20:52:40", "timestamp_epochs": 1518641560, "tweet_id": "963878684238245888", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/963878684238245888", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWBiFlBXUAA22Uc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Pueden confirmar esto pasa en Coroicopic.twitter.com/ROdT5D3ovl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pueden confirmar esto pasa en Coroico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ROdT5D3ovl\">pic.twitter.com/ROdT5D3ovl</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T20:50:40", "timestamp_epochs": 1518641440, "tweet_id": "963878179676086279", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/963878179676086279", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "963487401061552130", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisRevillaH", "user_id": "1056318205"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Un grande Alcalde desde Scz Felicidades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un grande Alcalde desde Scz Felicidades</p>", "timestamp": "2018-02-14T20:49:03", "timestamp_epochs": 1518641343, "tweet_id": "963877772077731842", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/963877772077731842", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "961208866250903554", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tuffiare", "user_id": "55369574"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Buen Tuffi Ojal\u00e1 Guabir\u00e1 vaya para arriba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen Tuffi Ojal\u00e1 Guabir\u00e1 vaya para arriba</p>", "timestamp": "2018-02-07T22:36:49", "timestamp_epochs": 1518043009, "tweet_id": "961368175609810944", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/961368175609810944", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Empezando el montaje del camarote Pace\u00f1a!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezando el montaje del camarote Pace\u00f1a!</p>", "timestamp": "2018-02-07T22:34:47", "timestamp_epochs": 1518042887, "tweet_id": "961367666723258373", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/961367666723258373", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1074619307198423040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cafecnn", "user_id": "261228758"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Genial, no hay que darle cabida al dictador.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Genial, no hay que darle cabida al dictador.</p>", "timestamp": "2018-12-18T14:50:02", "timestamp_epochs": 1545144602, "tweet_id": "1075040497356414976", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1075040497356414976", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@espnpolo vamos Monjitas te seguimos desde Bolivia!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"917466815990820864\" dir=\"ltr\" href=\"/espnpolo\"><s>@</s><b>espnpolo</b></a> vamos Monjitas te seguimos desde Bolivia!!!</p>", "timestamp": "2018-12-16T19:59:30", "timestamp_epochs": 1544990370, "tweet_id": "1074393601910730758", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1074393601910730758", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La violencia no es el camino... (sin comprobar a\u00fan )  se dice que es el mismo r\u00e9gimen quien provoc\u00f3 los mismos.. Llama la atenci\u00f3n, las instalaciones sin una m\u00ednima protecci\u00f3n policial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La violencia no es el camino... (sin comprobar a\u00fan )  se dice que es el mismo r\u00e9gimen quien provoc\u00f3 los mismos.. Llama la atenci\u00f3n, las instalaciones sin una m\u00ednima protecci\u00f3n policial.</p>", "timestamp": "2018-12-12T00:08:58", "timestamp_epochs": 1544573338, "tweet_id": "1072644440832073728", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1072644440832073728", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La defensa del 21F no tiene ideolog\u00eda, es una causa y este concepto mueve el esp\u00edritu de los pueblos.. He dicho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La defensa del 21F no tiene ideolog\u00eda, es una causa y este concepto mueve el esp\u00edritu de los pueblos.. He dicho.</p>", "timestamp": "2018-12-07T18:16:48", "timestamp_epochs": 1544206608, "tweet_id": "1071106263608688640", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1071106263608688640", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Firmar el amparo contra  la decisi\u00f3n del TSE, es una acci\u00f3n democr\u00e1tica v\u00e1lida, todos a firmar!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Firmar el amparo contra  la decisi\u00f3n del TSE, es una acci\u00f3n democr\u00e1tica v\u00e1lida, todos a firmar!!!!</p>", "timestamp": "2018-12-06T22:13:32", "timestamp_epochs": 1544134412, "tweet_id": "1070803452828282882", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1070803452828282882", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "A quien le conviene las primarias? De 4 millones de d\u00f3lares 10% para los vocales... Solo ellos ganan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A quien le conviene las primarias? De 4 millones de d\u00f3lares 10% para los vocales... Solo ellos ganan.</p>", "timestamp": "2018-12-05T03:20:36", "timestamp_epochs": 1543980036, "tweet_id": "1070155951800500224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1070155951800500224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Modric el gran ganador, la FIFA, escogi\u00f3 una historia que emocionara (igual es un jugadorazo) que motivar\u00e1 a m\u00e1s gente a unirse al mensaje \"sigue tu sue\u00f1o o tu puedes\", el f\u00fatbol es pasi\u00f3n y negocio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Modric el gran ganador, la FIFA, escogi\u00f3 una historia que emocionara (igual es un jugadorazo) que motivar\u00e1 a m\u00e1s gente a unirse al mensaje \"sigue tu sue\u00f1o o tu puedes\", el f\u00fatbol es pasi\u00f3n y negocio.</p>", "timestamp": "2018-12-04T00:16:22", "timestamp_epochs": 1543882582, "tweet_id": "1069747202908700672", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1069747202908700672", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/\u00a0\u2026 alegr\u00eda saber que nacen verdaderas alternativas de liderazgo para Santa Cruz!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6yyNEAOzqd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/10000318057424</span><span class=\"invisible\">7/posts/1967015313414469/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> alegr\u00eda saber que nacen verdaderas alternativas de liderazgo para Santa Cruz!</p>", "timestamp": "2018-12-03T14:20:11", "timestamp_epochs": 1543846811, "tweet_id": "1069597168175120386", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1069597168175120386", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Por los hermanos mexicanos deseamos que MLO, haga una gran gesti\u00f3n, espero que el neo_populismo no se embriague del  poder y se olvide de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por los hermanos mexicanos deseamos que MLO, haga una gran gesti\u00f3n, espero que el neo_populismo no se embriague del  poder y se olvide de los pobres.</p>", "timestamp": "2018-12-02T00:25:50", "timestamp_epochs": 1543710350, "tweet_id": "1069024808426512385", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1069024808426512385", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Boca /River   cr\u00f3nica de un negocio anunciado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Boca /River   cr\u00f3nica de un negocio anunciado.</p>", "timestamp": "2018-11-30T20:27:28", "timestamp_epochs": 1543609648, "tweet_id": "1068602435567054848", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068602435567054848", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Samuel DM, decide apoyar al que mejor situaci\u00f3n cuantitativa, tenga frente al M\u00c1S, ahora cu\u00e1nto aporta su partido en votos? Tiene estructura suficiente como para mostrar eficiencia pol\u00edtica? Cu\u00e1nto suma?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Samuel DM, decide apoyar al que mejor situaci\u00f3n cuantitativa, tenga frente al M\u00c1S, ahora cu\u00e1nto aporta su partido en votos? Tiene estructura suficiente como para mostrar eficiencia pol\u00edtica? Cu\u00e1nto suma?</p>", "timestamp": "2018-11-29T13:56:30", "timestamp_epochs": 1543499790, "tweet_id": "1068141653964267520", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068141653964267520", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En marketing pol\u00edtico, un \"desconocido\" con valores y con una causa por defender tiene las mismas oportunidades de ganar que una persona popular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En marketing pol\u00edtico, un \"desconocido\" con valores y con una causa por defender tiene las mismas oportunidades de ganar que una persona popular.</p>", "timestamp": "2018-11-29T10:13:38", "timestamp_epochs": 1543486418, "tweet_id": "1068085568326770688", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068085568326770688", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Repito sin partido, no hay silla, los dem\u00f3cratas (verdes) consolidaron un partido en el oriente boliviano, el equilibrio democr\u00e1tico pasar\u00e1 por esa tienda pol\u00edtica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Repito sin partido, no hay silla, los dem\u00f3cratas (verdes) consolidaron un partido en el oriente boliviano, el equilibrio democr\u00e1tico pasar\u00e1 por esa tienda pol\u00edtica.</p>", "timestamp": "2018-11-29T10:06:39", "timestamp_epochs": 1543485999, "tweet_id": "1068083811089555456", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068083811089555456", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "No hay duda, un gran gesto pol\u00edticohttps://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No hay duda, un gran gesto pol\u00edtico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fvrtb0Z6Z7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SDoriaMedina/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1067593644587274241</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-28T02:16:26", "timestamp_epochs": 1543371386, "tweet_id": "1067603088800980993", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067603088800980993", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@cuyabo que gran reto! Te deseo que donde llegues sea lo mejor para la Patria... Abrazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140129797\" dir=\"ltr\" href=\"/cuyabo\"><s>@</s><b>cuyabo</b></a> que gran reto! Te deseo que donde llegues sea lo mejor para la Patria... Abrazo</p>", "timestamp": "2018-11-27T16:07:01", "timestamp_epochs": 1543334821, "tweet_id": "1067449727581593602", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067449727581593602", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En que lugar jugar\u00e1n querido @tuffiarehttps://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En que lugar jugar\u00e1n querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55369574\" dir=\"ltr\" href=\"/tuffiare\"><s>@</s><b>tuffiare</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JVDh4a1Gm3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/tuffiare/statu</span><span class=\"invisible\">s/1067442894741667845</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-27T16:04:39", "timestamp_epochs": 1543334679, "tweet_id": "1067449128861540357", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067449128861540357", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Conmebol"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#Conmebol p\u00e9simo manejo de crisis, no supo administrar los tiempos ni su rol dentro de un hecho del cual pudieron salir fortalecidos..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Conmebol?src=hash\"><s>#</s><b>Conmebol</b></a> p\u00e9simo manejo de crisis, no supo administrar los tiempos ni su rol dentro de un hecho del cual pudieron salir fortalecidos..</p>", "timestamp": "2018-11-27T15:04:37", "timestamp_epochs": 1543331077, "tweet_id": "1067434023352291331", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067434023352291331", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Exma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@ericgarci recopilar informaci\u00f3n colateral, a veces es m\u00e1s efectivo que las herramientas tradicionales #Exma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198760052\" dir=\"ltr\" href=\"/ericgarci\"><s>@</s><b>ericgarci</b></a> recopilar informaci\u00f3n colateral, a veces es m\u00e1s efectivo que las herramientas tradicionales <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Exma?src=hash\"><s>#</s><b>Exma</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-27T14:56:23", "timestamp_epochs": 1543330583, "tweet_id": "1067431950829281281", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067431950829281281", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures Exma un valor agregado al marketing boliviano...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> Exma un valor agregado al marketing boliviano...</p>", "timestamp": "2018-11-27T14:20:57", "timestamp_epochs": 1543328457, "tweet_id": "1067423033177055232", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067423033177055232", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures un grande, gracias por el esfuerzo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> un grande, gracias por el esfuerzo</p>", "timestamp": "2018-11-27T14:18:52", "timestamp_epochs": 1543328332, "tweet_id": "1067422508239020033", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067422508239020033", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1074619307198423040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cafecnn", "user_id": "261228758"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Genial, no hay que darle cabida al dictador.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Genial, no hay que darle cabida al dictador.</p>", "timestamp": "2018-12-18T14:50:02", "timestamp_epochs": 1545144602, "tweet_id": "1075040497356414976", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1075040497356414976", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@espnpolo vamos Monjitas te seguimos desde Bolivia!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"917466815990820864\" dir=\"ltr\" href=\"/espnpolo\"><s>@</s><b>espnpolo</b></a> vamos Monjitas te seguimos desde Bolivia!!!</p>", "timestamp": "2018-12-16T19:59:30", "timestamp_epochs": 1544990370, "tweet_id": "1074393601910730758", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1074393601910730758", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La violencia no es el camino... (sin comprobar a\u00fan )  se dice que es el mismo r\u00e9gimen quien provoc\u00f3 los mismos.. Llama la atenci\u00f3n, las instalaciones sin una m\u00ednima protecci\u00f3n policial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La violencia no es el camino... (sin comprobar a\u00fan )  se dice que es el mismo r\u00e9gimen quien provoc\u00f3 los mismos.. Llama la atenci\u00f3n, las instalaciones sin una m\u00ednima protecci\u00f3n policial.</p>", "timestamp": "2018-12-12T00:08:58", "timestamp_epochs": 1544573338, "tweet_id": "1072644440832073728", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1072644440832073728", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La defensa del 21F no tiene ideolog\u00eda, es una causa y este concepto mueve el esp\u00edritu de los pueblos.. He dicho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La defensa del 21F no tiene ideolog\u00eda, es una causa y este concepto mueve el esp\u00edritu de los pueblos.. He dicho.</p>", "timestamp": "2018-12-07T18:16:48", "timestamp_epochs": 1544206608, "tweet_id": "1071106263608688640", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1071106263608688640", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Firmar el amparo contra  la decisi\u00f3n del TSE, es una acci\u00f3n democr\u00e1tica v\u00e1lida, todos a firmar!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Firmar el amparo contra  la decisi\u00f3n del TSE, es una acci\u00f3n democr\u00e1tica v\u00e1lida, todos a firmar!!!!</p>", "timestamp": "2018-12-06T22:13:32", "timestamp_epochs": 1544134412, "tweet_id": "1070803452828282882", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1070803452828282882", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "A quien le conviene las primarias? De 4 millones de d\u00f3lares 10% para los vocales... Solo ellos ganan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A quien le conviene las primarias? De 4 millones de d\u00f3lares 10% para los vocales... Solo ellos ganan.</p>", "timestamp": "2018-12-05T03:20:36", "timestamp_epochs": 1543980036, "tweet_id": "1070155951800500224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1070155951800500224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Modric el gran ganador, la FIFA, escogi\u00f3 una historia que emocionara (igual es un jugadorazo) que motivar\u00e1 a m\u00e1s gente a unirse al mensaje \"sigue tu sue\u00f1o o tu puedes\", el f\u00fatbol es pasi\u00f3n y negocio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Modric el gran ganador, la FIFA, escogi\u00f3 una historia que emocionara (igual es un jugadorazo) que motivar\u00e1 a m\u00e1s gente a unirse al mensaje \"sigue tu sue\u00f1o o tu puedes\", el f\u00fatbol es pasi\u00f3n y negocio.</p>", "timestamp": "2018-12-04T00:16:22", "timestamp_epochs": 1543882582, "tweet_id": "1069747202908700672", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1069747202908700672", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/\u00a0\u2026 alegr\u00eda saber que nacen verdaderas alternativas de liderazgo para Santa Cruz!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6yyNEAOzqd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/100003180574247/posts/1967015313414469/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/10000318057424</span><span class=\"invisible\">7/posts/1967015313414469/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> alegr\u00eda saber que nacen verdaderas alternativas de liderazgo para Santa Cruz!</p>", "timestamp": "2018-12-03T14:20:11", "timestamp_epochs": 1543846811, "tweet_id": "1069597168175120386", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1069597168175120386", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Por los hermanos mexicanos deseamos que MLO, haga una gran gesti\u00f3n, espero que el neo_populismo no se embriague del  poder y se olvide de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por los hermanos mexicanos deseamos que MLO, haga una gran gesti\u00f3n, espero que el neo_populismo no se embriague del  poder y se olvide de los pobres.</p>", "timestamp": "2018-12-02T00:25:50", "timestamp_epochs": 1543710350, "tweet_id": "1069024808426512385", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1069024808426512385", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Boca /River   cr\u00f3nica de un negocio anunciado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Boca /River   cr\u00f3nica de un negocio anunciado.</p>", "timestamp": "2018-11-30T20:27:28", "timestamp_epochs": 1543609648, "tweet_id": "1068602435567054848", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068602435567054848", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Samuel DM, decide apoyar al que mejor situaci\u00f3n cuantitativa, tenga frente al M\u00c1S, ahora cu\u00e1nto aporta su partido en votos? Tiene estructura suficiente como para mostrar eficiencia pol\u00edtica? Cu\u00e1nto suma?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Samuel DM, decide apoyar al que mejor situaci\u00f3n cuantitativa, tenga frente al M\u00c1S, ahora cu\u00e1nto aporta su partido en votos? Tiene estructura suficiente como para mostrar eficiencia pol\u00edtica? Cu\u00e1nto suma?</p>", "timestamp": "2018-11-29T13:56:30", "timestamp_epochs": 1543499790, "tweet_id": "1068141653964267520", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068141653964267520", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En marketing pol\u00edtico, un \"desconocido\" con valores y con una causa por defender tiene las mismas oportunidades de ganar que una persona popular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En marketing pol\u00edtico, un \"desconocido\" con valores y con una causa por defender tiene las mismas oportunidades de ganar que una persona popular.</p>", "timestamp": "2018-11-29T10:13:38", "timestamp_epochs": 1543486418, "tweet_id": "1068085568326770688", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068085568326770688", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Repito sin partido, no hay silla, los dem\u00f3cratas (verdes) consolidaron un partido en el oriente boliviano, el equilibrio democr\u00e1tico pasar\u00e1 por esa tienda pol\u00edtica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Repito sin partido, no hay silla, los dem\u00f3cratas (verdes) consolidaron un partido en el oriente boliviano, el equilibrio democr\u00e1tico pasar\u00e1 por esa tienda pol\u00edtica.</p>", "timestamp": "2018-11-29T10:06:39", "timestamp_epochs": 1543485999, "tweet_id": "1068083811089555456", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1068083811089555456", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "No hay duda, un gran gesto pol\u00edticohttps://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No hay duda, un gran gesto pol\u00edtico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fvrtb0Z6Z7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SDoriaMedina/status/1067593644587274241\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SDoriaMedina/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1067593644587274241</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-28T02:16:26", "timestamp_epochs": 1543371386, "tweet_id": "1067603088800980993", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067603088800980993", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@cuyabo que gran reto! Te deseo que donde llegues sea lo mejor para la Patria... Abrazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140129797\" dir=\"ltr\" href=\"/cuyabo\"><s>@</s><b>cuyabo</b></a> que gran reto! Te deseo que donde llegues sea lo mejor para la Patria... Abrazo</p>", "timestamp": "2018-11-27T16:07:01", "timestamp_epochs": 1543334821, "tweet_id": "1067449727581593602", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067449727581593602", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En que lugar jugar\u00e1n querido @tuffiarehttps://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En que lugar jugar\u00e1n querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55369574\" dir=\"ltr\" href=\"/tuffiare\"><s>@</s><b>tuffiare</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JVDh4a1Gm3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/tuffiare/status/1067442894741667845\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/tuffiare/statu</span><span class=\"invisible\">s/1067442894741667845</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-27T16:04:39", "timestamp_epochs": 1543334679, "tweet_id": "1067449128861540357", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067449128861540357", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Conmebol"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#Conmebol p\u00e9simo manejo de crisis, no supo administrar los tiempos ni su rol dentro de un hecho del cual pudieron salir fortalecidos..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Conmebol?src=hash\"><s>#</s><b>Conmebol</b></a> p\u00e9simo manejo de crisis, no supo administrar los tiempos ni su rol dentro de un hecho del cual pudieron salir fortalecidos..</p>", "timestamp": "2018-11-27T15:04:37", "timestamp_epochs": 1543331077, "tweet_id": "1067434023352291331", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067434023352291331", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Exma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@ericgarci recopilar informaci\u00f3n colateral, a veces es m\u00e1s efectivo que las herramientas tradicionales #Exma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198760052\" dir=\"ltr\" href=\"/ericgarci\"><s>@</s><b>ericgarci</b></a> recopilar informaci\u00f3n colateral, a veces es m\u00e1s efectivo que las herramientas tradicionales <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Exma?src=hash\"><s>#</s><b>Exma</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-27T14:56:23", "timestamp_epochs": 1543330583, "tweet_id": "1067431950829281281", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067431950829281281", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures Exma un valor agregado al marketing boliviano...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> Exma un valor agregado al marketing boliviano...</p>", "timestamp": "2018-11-27T14:20:57", "timestamp_epochs": 1543328457, "tweet_id": "1067423033177055232", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067423033177055232", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures un grande, gracias por el esfuerzo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> un grande, gracias por el esfuerzo</p>", "timestamp": "2018-11-27T14:18:52", "timestamp_epochs": 1543328332, "tweet_id": "1067422508239020033", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067422508239020033", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Iv\u00e1nL\u00f3pezpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ds8RFFvX4AE_xDG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Los Leones del Pajonal, quieren escribir historias de gloria #Iv\u00e1nL\u00f3pezpic.twitter.com/buoz8Sl6Ps", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Leones del Pajonal, quieren escribir historias de gloria <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Iv%C3%A1nL%C3%B3pez?src=hash\"><s>#</s><b>Iv\u00e1nL\u00f3pez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/buoz8Sl6Ps\">pic.twitter.com/buoz8Sl6Ps</a></p>", "timestamp": "2018-11-26T16:19:17", "timestamp_epochs": 1543249157, "tweet_id": "1067090426312691712", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067090426312691712", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LeonesDelPajonal"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Real Santa Cruz un club que mira el futuro con trabajo y pasi\u00f3n #LeonesDelPajonal van con todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Real Santa Cruz un club que mira el futuro con trabajo y pasi\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeonesDelPajonal?src=hash\"><s>#</s><b>LeonesDelPajonal</b></a> van con todo</p>", "timestamp": "2018-11-26T14:45:49", "timestamp_epochs": 1543243549, "tweet_id": "1067066901367570432", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1067066901367570432", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10156119217034353&id=583154352"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10156119217034353&id=583154352\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10156119217034353&amp;id=583154352\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3xeyTzRWlJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10156119217034353&amp;id=583154352\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/story.php?stor</span><span class=\"invisible\">y_fbid=10156119217034353&amp;id=583154352</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-24T22:31:17", "timestamp_epochs": 1543098677, "tweet_id": "1066459265748140033", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1066459265748140033", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La Paz, tiene un documental en DISCOVERY CHANNEL, en Santa Cruz de la Sierra, los intentos fueron tibios, sin continuidad y con una ausencia absoluta del marco estrat\u00e9gico, sin un norte de personalidad, donde se nota la falta de investigaci\u00f3n y si la hubo, fue mal interpretada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Paz, tiene un documental en DISCOVERY CHANNEL, en Santa Cruz de la Sierra, los intentos fueron tibios, sin continuidad y con una ausencia absoluta del marco estrat\u00e9gico, sin un norte de personalidad, donde se nota la falta de investigaci\u00f3n y si la hubo, fue mal interpretada.</p>", "timestamp": "2018-11-13T21:14:30", "timestamp_epochs": 1542143670, "tweet_id": "1062453675552137217", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1062453675552137217", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Si, hoy me termine de convencer, hay un candidato funcional a los intereses del r\u00e9gimen, adem\u00e1s delatado por su tempranera, desordenada y caprichosa aparici\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, hoy me termine de convencer, hay un candidato funcional a los intereses del r\u00e9gimen, adem\u00e1s delatado por su tempranera, desordenada y caprichosa aparici\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-11-13T15:52:30", "timestamp_epochs": 1542124350, "tweet_id": "1062372642022457344", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1062372642022457344", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Insisto las encuestas no ganan elecciones, muestran un momento de intensiones que adem\u00e1s tiene mucho que ver la coyuntura del momento.... Alguien lo est\u00e1 ilusionando a Mesa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Insisto las encuestas no ganan elecciones, muestran un momento de intensiones que adem\u00e1s tiene mucho que ver la coyuntura del momento.... Alguien lo est\u00e1 ilusionando a Mesa.</p>", "timestamp": "2018-11-09T20:24:51", "timestamp_epochs": 1541795091, "tweet_id": "1060991630008897537", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1060991630008897537", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Por intuici\u00f3n, Mesa se caer\u00e1 en las encuestas, el tema del mar gener\u00f3 efecto cerveza y la espuma ya est\u00e1 bajando, sin partido, no hay silla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por intuici\u00f3n, Mesa se caer\u00e1 en las encuestas, el tema del mar gener\u00f3 efecto cerveza y la espuma ya est\u00e1 bajando, sin partido, no hay silla.</p>", "timestamp": "2018-11-09T01:15:59", "timestamp_epochs": 1541726159, "tweet_id": "1060702509679947777", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1060702509679947777", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1059916178309726209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vhcardenasc", "user_id": "764909880528416769"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Victor Hugo usted es la verdadera esperanza para la Patria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Victor Hugo usted es la verdadera esperanza para la Patria.</p>", "timestamp": "2018-11-07T12:12:37", "timestamp_epochs": 1541592757, "tweet_id": "1060142980978429953", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1060142980978429953", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Me gusta la final River - Boca, m\u00e1s que por el f\u00fatbol mismo, por la alegr\u00eda para el pueblo argentino, esperando que los pol\u00edticos no se aprovechen de la coyuntura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gusta la final River - Boca, m\u00e1s que por el f\u00fatbol mismo, por la alegr\u00eda para el pueblo argentino, esperando que los pol\u00edticos no se aprovechen de la coyuntura.</p>", "timestamp": "2018-11-06T14:30:20", "timestamp_epochs": 1541514620, "tweet_id": "1059815251070386176", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1059815251070386176", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DebacleDeUnaIdea"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#DebacleDeUnaIdea siento que la candidatura de Mesa, naci\u00f3 temprano y podr\u00eda diluirse en el voto igual de r\u00e1pido, la supuesta consistencia en las encuestas, se cae mientras se arman otras opciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DebacleDeUnaIdea?src=hash\"><s>#</s><b>DebacleDeUnaIdea</b></a> siento que la candidatura de Mesa, naci\u00f3 temprano y podr\u00eda diluirse en el voto igual de r\u00e1pido, la supuesta consistencia en las encuestas, se cae mientras se arman otras opciones.</p>", "timestamp": "2018-11-05T21:41:36", "timestamp_epochs": 1541454096, "tweet_id": "1059561392150319104", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1059561392150319104", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Debe ser tentador, para los pol\u00edticos,  copiar la receta Bolsonaro, la mala noticia es que se necesita un Bolsonaro, la buena noticia es que el r\u00e9gimen plagado de corrupci\u00f3n, trata de influencias, muertes, asesinatos, etc es un buen caldo de cultivo; es decir hay argumentos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser tentador, para los pol\u00edticos,  copiar la receta Bolsonaro, la mala noticia es que se necesita un Bolsonaro, la buena noticia es que el r\u00e9gimen plagado de corrupci\u00f3n, trata de influencias, muertes, asesinatos, etc es un buen caldo de cultivo; es decir hay argumentos</p>", "timestamp": "2018-10-29T16:56:40", "timestamp_epochs": 1540832200, "tweet_id": "1056952970393329665", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1056952970393329665", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1056700328966569984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vhcardenasc", "user_id": "764909880528416769"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Usted tiene toda la capacidad para revertir el estado de i justicia y corrupci\u00f3n en nuestro pa\u00eds, hay tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted tiene toda la capacidad para revertir el estado de i justicia y corrupci\u00f3n en nuestro pa\u00eds, hay tiempo.</p>", "timestamp": "2018-10-29T14:49:47", "timestamp_epochs": 1540824587, "tweet_id": "1056921042327871489", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1056921042327871489", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo el partido organizado, planificado y motivado es una herramienta eficiente en el puerta a puerta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> el partido organizado, planificado y motivado es una herramienta eficiente en el puerta a puerta</p>", "timestamp": "2018-10-27T14:43:43", "timestamp_epochs": 1540651423, "tweet_id": "1056194736887865345", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1056194736887865345", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo  es la calle donde est\u00e1 la eficiencia electoral, lo digital ayuda pero no prescribe el voto, ganar\u00e1 quien maneje muy bien el off y el on line", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a>  es la calle donde est\u00e1 la eficiencia electoral, lo digital ayuda pero no prescribe el voto, ganar\u00e1 quien maneje muy bien el off y el on line</p>", "timestamp": "2018-10-27T14:21:07", "timestamp_epochs": 1540650067, "tweet_id": "1056189051143942144", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1056189051143942144", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo pir\u00e1mide de referwncia pol\u00edticos, celebridades, familia y c\u00edrculos \u00edntimos y personas comunes... Todo se invierte para que el ciudadano de a pie sea el m\u00e1s cre\u00edble (Eduardo Valiente)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> pir\u00e1mide de referwncia pol\u00edticos, celebridades, familia y c\u00edrculos \u00edntimos y personas comunes... Todo se invierte para que el ciudadano de a pie sea el m\u00e1s cre\u00edble (Eduardo Valiente)</p>", "timestamp": "2018-10-27T13:48:46", "timestamp_epochs": 1540648126, "tweet_id": "1056180908083044353", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1056180908083044353", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo por lo visto y escuchado, Bolivia necesita un outsider, con ideas frescas o mejor disruptivas, campa\u00f1as creativas y fundamentalmente que tenga la capacidad de crear una causa y esta que coincida con las necesidades de los bolivianos.. Flor de reto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> por lo visto y escuchado, Bolivia necesita un outsider, con ideas frescas o mejor disruptivas, campa\u00f1as creativas y fundamentalmente que tenga la capacidad de crear una causa y esta que coincida con las necesidades de los bolivianos.. Flor de reto.</p>", "timestamp": "2018-10-26T21:42:57", "timestamp_epochs": 1540590177, "tweet_id": "1055937856345198593", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055937856345198593", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@AntonioSola_ estas en otro nivel como profesional del rubro coincido con tu eje tem\u00e1tico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41017936\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonioSola_\"><s>@</s><b>AntonioSola_</b></a> estas en otro nivel como profesional del rubro coincido con tu eje tem\u00e1tico</p>", "timestamp": "2018-10-25T22:19:54", "timestamp_epochs": 1540505994, "tweet_id": "1055584764093177857", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055584764093177857", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo descubrir lo que hace feliz a las personas es un gran argumento para creer en algo.. Y eso se puede convertir en l\u00edderes pol\u00edticos.... Hay que buscar las  necesidades para que se conviertan en causas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> descubrir lo que hace feliz a las personas es un gran argumento para creer en algo.. Y eso se puede convertir en l\u00edderes pol\u00edticos.... Hay que buscar las  necesidades para que se conviertan en causas</p>", "timestamp": "2018-10-25T22:13:29", "timestamp_epochs": 1540505609, "tweet_id": "1055583149261025280", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055583149261025280", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo murieron las ideolog\u00edas, viven las soluciones de lo que importan a las personas (Antonio Sola)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> murieron las ideolog\u00edas, viven las soluciones de lo que importan a las personas (Antonio Sola)</p>", "timestamp": "2018-10-25T22:11:31", "timestamp_epochs": 1540505491, "tweet_id": "1055582653519409153", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055582653519409153", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo ninguna circunstancia pol\u00edtica es casual, todo tiene un sentido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> ninguna circunstancia pol\u00edtica es casual, todo tiene un sentido</p>", "timestamp": "2018-10-25T22:03:28", "timestamp_epochs": 1540505008, "tweet_id": "1055580630417920000", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055580630417920000", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo el mundo digital NO PRESCRIBE EL Voto, no lo es todo... Al l\u00edder se lo sigue por uno mismo... Porque hay algo que me identifica (Antonio Sola)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> el mundo digital NO PRESCRIBE EL Voto, no lo es todo... Al l\u00edder se lo sigue por uno mismo... Porque hay algo que me identifica (Antonio Sola)</p>", "timestamp": "2018-10-25T22:00:57", "timestamp_epochs": 1540504857, "tweet_id": "1055579996645978113", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055579996645978113", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo  hay empresas bolivianas con una visi\u00f3n exacta y fiable en cuanto a la data de votantes y con habilidades de comunicaci\u00f3n aterrizadas a nuestra realidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a>  hay empresas bolivianas con una visi\u00f3n exacta y fiable en cuanto a la data de votantes y con habilidades de comunicaci\u00f3n aterrizadas a nuestra realidad</p>", "timestamp": "2018-10-25T21:21:24", "timestamp_epochs": 1540502484, "tweet_id": "1055570042610503680", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055570042610503680", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo las tecnolog\u00edas al servicio de los candidatos en Bolivia se complica con la d\u00e9bil se\u00f1al para accionar campa\u00f1as digitales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> las tecnolog\u00edas al servicio de los candidatos en Bolivia se complica con la d\u00e9bil se\u00f1al para accionar campa\u00f1as digitales</p>", "timestamp": "2018-10-25T21:19:28", "timestamp_epochs": 1540502368, "tweet_id": "1055569556247326721", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055569556247326721", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#GobiernoBo buscar la verdadera percepci\u00f3n de la personalidad de tu candidato permitir\u00e1 acercar de manera natural a su electorado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a> buscar la verdadera percepci\u00f3n de la personalidad de tu candidato permitir\u00e1 acercar de manera natural a su electorado</p>", "timestamp": "2018-10-25T20:58:30", "timestamp_epochs": 1540501110, "tweet_id": "1055564280181997568", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055564280181997568", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#GobiernoBo los pol\u00edticos  buscar\u00e1n el equilibrio entre el off y on line, para llegar a la eficiencia del voto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a> los pol\u00edticos  buscar\u00e1n el equilibrio entre el off y on line, para llegar a la eficiencia del voto.</p>", "timestamp": "2018-10-25T20:50:46", "timestamp_epochs": 1540500646, "tweet_id": "1055562333504921600", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055562333504921600", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#GobiernoBo las realidades de conexi\u00f3n bolivianas son tan de baja calidad que las estrategias digitales deben contener alcances nacionales, zonales, es una variable m\u00e1s a tener en cuenta dentro de las acciones de campa\u00f1a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a> las realidades de conexi\u00f3n bolivianas son tan de baja calidad que las estrategias digitales deben contener alcances nacionales, zonales, es una variable m\u00e1s a tener en cuenta dentro de las acciones de campa\u00f1a</p>", "timestamp": "2018-10-25T20:29:04", "timestamp_epochs": 1540499344, "tweet_id": "1055556873255088129", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055556873255088129", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Modelos de aprobaci\u00f3n la relaci\u00f3n. Ualiattaiva de los votan por nuestro candidato #GobiernoBo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Modelos de aprobaci\u00f3n la relaci\u00f3n. Ualiattaiva de los votan por nuestro candidato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-25T16:33:58", "timestamp_epochs": 1540485238, "tweet_id": "1055497706943188992", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055497706943188992", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#GobiernoBo es preferible trabajar con un candidato menos conocido, que creer que las encuestas lo son todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a> es preferible trabajar con un candidato menos conocido, que creer que las encuestas lo son todo</p>", "timestamp": "2018-10-25T16:26:05", "timestamp_epochs": 1540484765, "tweet_id": "1055495722911612933", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055495722911612933", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo los peores pol\u00edticos son los sabelotodo, aquellos que no conf\u00edan en su equipo,.. Las encuestas no lo son todo, son resultados de un solo momento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> los peores pol\u00edticos son los sabelotodo, aquellos que no conf\u00edan en su equipo,.. Las encuestas no lo son todo, son resultados de un solo momento</p>", "timestamp": "2018-10-25T16:07:45", "timestamp_epochs": 1540483665, "tweet_id": "1055491109156216835", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055491109156216835", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#GobiernoBo big data hay que saberla interpretar, la falta de formaci\u00f3n debe ser parte del an\u00e1lisis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a> big data hay que saberla interpretar, la falta de formaci\u00f3n debe ser parte del an\u00e1lisis</p>", "timestamp": "2018-10-25T15:38:25", "timestamp_epochs": 1540481905, "tweet_id": "1055483726942126085", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055483726942126085", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#CongresoBo debemos buscar las causas para llegar a los ciudadanos, por lo tanto las campa\u00f1as deben ser  causas realizables y cre\u00edbles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoBo?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoBo</b></a> debemos buscar las causas para llegar a los ciudadanos, por lo tanto las campa\u00f1as deben ser  causas realizables y cre\u00edbles</p>", "timestamp": "2018-10-25T15:26:02", "timestamp_epochs": 1540481162, "tweet_id": "1055480611417321472", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055480611417321472", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GobiernoBo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#GobiernoBo los comunicadores deben estar sentados en la misma mesa de las decisiones pol\u00edticas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GobiernoBo?src=hash\"><s>#</s><b>GobiernoBo</b></a> los comunicadores deben estar sentados en la misma mesa de las decisiones pol\u00edticas</p>", "timestamp": "2018-10-25T15:07:57", "timestamp_epochs": 1540480077, "tweet_id": "1055476061172101120", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055476061172101120", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["congresobo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#congresobo fake news el da\u00f1o a o de la opini\u00f3n p\u00fablica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/congresobo?src=hash\"><s>#</s><b>congresobo</b></a> fake news el da\u00f1o a o de la opini\u00f3n p\u00fablica</p>", "timestamp": "2018-10-25T14:49:53", "timestamp_epochs": 1540478993, "tweet_id": "1055471514533982208", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055471514533982208", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["congresobo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#congresobo buena idea, veremos el contenido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/congresobo?src=hash\"><s>#</s><b>congresobo</b></a> buena idea, veremos el contenido</p>", "timestamp": "2018-10-25T14:44:19", "timestamp_epochs": 1540478659, "tweet_id": "1055470112684367872", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1055470112684367872", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "De alguna manera, el robo de los s\u00edmbolos presidenciales es un buen augurio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De alguna manera, el robo de los s\u00edmbolos presidenciales es un buen augurio.</p>", "timestamp": "2018-08-08T16:05:18", "timestamp_epochs": 1533744318, "tweet_id": "1027224240712507392", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1027224240712507392", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NuevaFotoDePerfilpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DjtiREHXgAAQ7Mk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#NuevaFotoDePerfilpic.twitter.com/kBXVbonWxx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NuevaFotoDePerfil?src=hash\"><s>#</s><b>NuevaFotoDePerfil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kBXVbonWxx\">pic.twitter.com/kBXVbonWxx</a></p>", "timestamp": "2018-08-03T23:18:47", "timestamp_epochs": 1533338327, "tweet_id": "1025521388877225984", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1025521388877225984", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Pol\u00edticamente habr\u00e1 un momento que el clamor social, digital (plataformas) del 21F tengan un l\u00edder que se apropie del mismo como parte de su discurso, es tan inevitable como conflictivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pol\u00edticamente habr\u00e1 un momento que el clamor social, digital (plataformas) del 21F tengan un l\u00edder que se apropie del mismo como parte de su discurso, es tan inevitable como conflictivo.</p>", "timestamp": "2018-08-03T20:21:56", "timestamp_epochs": 1533327716, "tweet_id": "1025476883830530048", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1025476883830530048", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Accidente en Durango, 103  sobrevivientes  y un manejo de crisis en comunicaci\u00f3n perfecta, se nota que funcion\u00f3 el protocolo y entrenamiento, un ejemplo de c\u00f3mo una marca sale beneficiada despu\u00e9s de un siniestro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Accidente en Durango, 103  sobrevivientes  y un manejo de crisis en comunicaci\u00f3n perfecta, se nota que funcion\u00f3 el protocolo y entrenamiento, un ejemplo de c\u00f3mo una marca sale beneficiada despu\u00e9s de un siniestro</p>", "timestamp": "2018-08-02T11:13:19", "timestamp_epochs": 1533208399, "tweet_id": "1024976435121975296", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1024976435121975296", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Honestidad \"marketera\" si Carlos Mesa empata o supera a Evo en las encuestas es el candidato preferente? SI, ahora honestidad pol\u00edtica, podr\u00e1 ser adversario ganador si va solo con el apoyo del ciudadano digital, sin operadores pol\u00edticos ni estructura partidaria NO CREO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Honestidad \"marketera\" si Carlos Mesa empata o supera a Evo en las encuestas es el candidato preferente? SI, ahora honestidad pol\u00edtica, podr\u00e1 ser adversario ganador si va solo con el apoyo del ciudadano digital, sin operadores pol\u00edticos ni estructura partidaria NO CREO.</p>", "timestamp": "2018-08-01T11:56:46", "timestamp_epochs": 1533124606, "tweet_id": "1024624979290275841", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1024624979290275841", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Coyuntura pol\u00edtica, pasaremos de masistas a mesistas, coincidencia u oportunidad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Coyuntura pol\u00edtica, pasaremos de masistas a mesistas, coincidencia u oportunidad?</p>", "timestamp": "2018-07-26T21:29:54", "timestamp_epochs": 1532640594, "tweet_id": "1022594885973667842", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022594885973667842", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaSabe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El comercio electr\u00f3nico en Bolivia es responsabilidad de todas las marcas, sin importar el precio, se debe o insistir en promover la compra, por seguridad, comodidad y modernidad #LolaSabe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El comercio electr\u00f3nico en Bolivia es responsabilidad de todas las marcas, sin importar el precio, se debe o insistir en promover la compra, por seguridad, comodidad y modernidad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaSabe?src=hash\"><s>#</s><b>LolaSabe</b></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T17:06:48", "timestamp_epochs": 1532624808, "tweet_id": "1022528675969949697", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022528675969949697", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaDigital"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Pasaremos de punto de venta a punto de contacto, esto es revoluci\u00f3n digital, compras desde tu celular y solo vas a buscar a la tienda... #LolaDigital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasaremos de punto de venta a punto de contacto, esto es revoluci\u00f3n digital, compras desde tu celular y solo vas a buscar a la tienda... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaDigital?src=hash\"><s>#</s><b>LolaDigital</b></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T17:00:20", "timestamp_epochs": 1532624420, "tweet_id": "1022527045765672960", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022527045765672960", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AexPocket", "LolaLoSabe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El punto de venta es tan Rey, como el cliente #AexPocket lo dice #LolaLoSabe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El punto de venta es tan Rey, como el cliente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AexPocket?src=hash\"><s>#</s><b>AexPocket</b></a> lo dice <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaLoSabe?src=hash\"><s>#</s><b>LolaLoSabe</b></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T16:58:19", "timestamp_epochs": 1532624299, "tweet_id": "1022526538506489857", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022526538506489857", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AexPocket"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Evento de marketing especializado esa es la tendencia, muy \u00fatil, pr\u00e1ctico #AexPocket evento de primer nivel, donde le dan voz a los empresarios bolivianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evento de marketing especializado esa es la tendencia, muy \u00fatil, pr\u00e1ctico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AexPocket?src=hash\"><s>#</s><b>AexPocket</b></a> evento de primer nivel, donde le dan voz a los empresarios bolivianos</p>", "timestamp": "2018-07-26T16:55:56", "timestamp_epochs": 1532624156, "tweet_id": "1022525940952383489", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022525940952383489", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TradeRetail"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Vale la pena darle puntos, crear club de consumidores, no solo por la data, sino por el valor que se entrega al cliente.. La tendencia es crear programas a medida del cliente individual #TradeRetail", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la pena darle puntos, crear club de consumidores, no solo por la data, sino por el valor que se entrega al cliente.. La tendencia es crear programas a medida del cliente individual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TradeRetail?src=hash\"><s>#</s><b>TradeRetail</b></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T16:53:55", "timestamp_epochs": 1532624035, "tweet_id": "1022525431319281669", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022525431319281669", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.pscp.tv/w/binzdTFwelFNT0xQbVZCamR8MWxER0xYUVFrZGtHbWIchW0Px-KERpaCqw5pkb_gOi4sM5ENVoPWHU4WT3Kj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.pscp.tv/w/binzdTFwelFNT0xQbVZCamR8MWxER0xYUVFrZGtHbWIchW0Px-KERpaCqw5pkb_gOi4sM5ENVoPWHU4WT3Kj\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/binzdTFwelFNT0xQbVZCamR8MWxER0xYUVFrZGtHbWIchW0Px-KERpaCqw5pkb_gOi4sM5ENVoPWHU4WT3Kj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KCQDqVHLtz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/binzdTFwelFNT0xQbVZCamR8MWxER0xYUVFrZGtHbWIchW0Px-KERpaCqw5pkb_gOi4sM5ENVoPWHU4WT3Kj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/binzdTFwelFN</span><span class=\"invisible\">T0xQbVZCamR8MWxER0xYUVFrZGtHbWIchW0Px-KERpaCqw5pkb_gOi4sM5ENVoPWHU4WT3Kj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T16:51:01", "timestamp_epochs": 1532623861, "tweet_id": "1022524704853123072", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022524704853123072", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Alex pocket evento de retail y trade solo el 9%de los bolivianos compra productos en establecimientos legalmente constituidos.. Contrabando e informalidad golea a los que trabajamos legalmente...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alex pocket evento de retail y trade solo el 9%de los bolivianos compra productos en establecimientos legalmente constituidos.. Contrabando e informalidad golea a los que trabajamos legalmente...</p>", "timestamp": "2018-07-26T16:32:19", "timestamp_epochs": 1532622739, "tweet_id": "1022519997468495873", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022519997468495873", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Nicaragua es a Ortega, lo que Evo es a Bolivia? El discurso del 6 de agosto ser\u00e1 el indicador del futuro inmediato.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nicaragua es a Ortega, lo que Evo es a Bolivia? El discurso del 6 de agosto ser\u00e1 el indicador del futuro inmediato.</p>", "timestamp": "2018-07-25T23:04:18", "timestamp_epochs": 1532559858, "tweet_id": "1022256253232394242", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022256253232394242", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1022219335430033408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "patboliviatv", "user_id": "85446281"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Muy bueno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy bueno</p>", "timestamp": "2018-07-25T21:38:54", "timestamp_epochs": 1532554734, "tweet_id": "1022234764571496448", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1022234764571496448", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DebateHDF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#DebateHDF le siguen preguntado a Maradona??? No jodan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DebateHDF?src=hash\"><s>#</s><b>DebateHDF</b></a> le siguen preguntado a Maradona??? No jodan</p>", "timestamp": "2018-06-17T20:38:46", "timestamp_epochs": 1529267926, "tweet_id": "1008448889962287106", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1008448889962287106", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Foro de innovaci\u00f3n en Cainco, innovaci\u00f3n se genera cuando hay resultados, el apoyo econ\u00f3mico y creatividad son componentes de \u00e9xito, la irrupci\u00f3n como invitada de gala", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foro de innovaci\u00f3n en Cainco, innovaci\u00f3n se genera cuando hay resultados, el apoyo econ\u00f3mico y creatividad son componentes de \u00e9xito, la irrupci\u00f3n como invitada de gala</p>", "timestamp": "2018-06-13T15:22:44", "timestamp_epochs": 1528903364, "tweet_id": "1006919806837317633", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1006919806837317633", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TuOdioNosUne"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "No griten por el respeto al 21F, el jefe va a criticar mi gesti\u00f3n ... \u00e9se es el mensaje del inadaptado gobernador cochabambino, quien NO representa el esp\u00edritu de nuestros hermanos llajtamasis...#TuOdioNosUne", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No griten por el respeto al 21F, el jefe va a criticar mi gesti\u00f3n ... \u00e9se es el mensaje del inadaptado gobernador cochabambino, quien NO representa el esp\u00edritu de nuestros hermanos llajtamasis...<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuOdioNosUne?src=hash\"><s>#</s><b>TuOdioNosUne</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-30T02:08:50", "timestamp_epochs": 1527646130, "tweet_id": "1001646585837735936", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1001646585837735936", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BuffonUnico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "997852952458129409", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SC_ESPN", "user_id": "524531680"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "S\u00f3lo a un grande se lo despide as\u00ed mi \u00eddolo de toda la vida #BuffonUnico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo a un grande se lo despide as\u00ed mi \u00eddolo de toda la vida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuffonUnico?src=hash\"><s>#</s><b>BuffonUnico</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-19T14:56:55", "timestamp_epochs": 1526741815, "tweet_id": "997853615103541249", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/997853615103541249", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "40 a\u00f1os desde la Fundaci\u00f3n de la Academia Tahuichi, debiera ser nombrada patrimonio intangible, por el aporte a nuestra ni\u00f1ez, hoy tendr\u00eda que ser regocijo de todo el pueblo cruce\u00f1o y porque no de todo Bolivia. VIVA LA TAHUICHI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">40 a\u00f1os desde la Fundaci\u00f3n de la Academia Tahuichi, debiera ser nombrada patrimonio intangible, por el aporte a nuestra ni\u00f1ez, hoy tendr\u00eda que ser regocijo de todo el pueblo cruce\u00f1o y porque no de todo Bolivia. VIVA LA TAHUICHI</p>", "timestamp": "2018-05-12T18:43:04", "timestamp_epochs": 1526150584, "tweet_id": "995373810223403008", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/995373810223403008", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaALoGrande"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@_lolagroup hay equipo! todos somos especialistas en alguna rama del marketing, no creemos en los tod\u00f3logos #LolaALoGrande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"968860772217577472\" dir=\"ltr\" href=\"/_lolagroup\"><s>@</s><b>_lolagroup</b></a> hay equipo! todos somos especialistas en alguna rama del marketing, no creemos en los tod\u00f3logos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaALoGrande?src=hash\"><s>#</s><b>LolaALoGrande</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-11T21:37:35", "timestamp_epochs": 1526074655, "tweet_id": "995055343402176514", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/995055343402176514", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LolaALoGrande"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@_lolagroup somos una agencia integral de comunicaci\u00f3n, marketing, eventos con foco en resultados. #LolaALoGrande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"968860772217577472\" dir=\"ltr\" href=\"/_lolagroup\"><s>@</s><b>_lolagroup</b></a> somos una agencia integral de comunicaci\u00f3n, marketing, eventos con foco en resultados. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaALoGrande?src=hash\"><s>#</s><b>LolaALoGrande</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-11T21:32:59", "timestamp_epochs": 1526074379, "tweet_id": "995054185233158144", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/995054185233158144", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990072931396018176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldelagora", "user_id": "62908889"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Felicidades sigan adelante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades sigan adelante</p>", "timestamp": "2018-05-03T12:02:28", "timestamp_epochs": 1525348948, "tweet_id": "992011505372721153", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/992011505372721153", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "De qu\u00e9 hablas Almagro??? No tenes moral para hablar de dictaduras cuando apoyas al r\u00e9gimen boliviano.https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">De qu\u00e9 hablas Almagro??? No tenes moral para hablar de dictaduras cuando apoyas al r\u00e9gimen boliviano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZwRAaoYhhF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1139549313925865472</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-15T00:57:58", "timestamp_epochs": 1560560278, "tweet_id": "1139698526860877825", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1139698526860877825", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Almagro, que haces hablando de presos pol\u00edticos? Sabias que en Bolivia hay presos de tu r\u00e9gimen masista sin sentencia? Todo bajo el libreto de terroristas.. Obvio jam\u00e1s te meteras  en temas que afecten tu inter\u00e9s personal.https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Almagro, que haces hablando de presos pol\u00edticos? Sabias que en Bolivia hay presos de tu r\u00e9gimen masista sin sentencia? Todo bajo el libreto de terroristas.. Obvio jam\u00e1s te meteras  en temas que afecten tu inter\u00e9s personal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hYoBk75pBR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1138437780063825921</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-12T12:47:11", "timestamp_epochs": 1560343631, "tweet_id": "1138789846972080128", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1138789846972080128", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Jugada maestra de Macri.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jugada maestra de Macri.</p>", "timestamp": "2019-06-12T12:43:26", "timestamp_epochs": 1560343406, "tweet_id": "1138788900506361857", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1138788900506361857", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Unidad sobre la base de una iniciativa, unir occidente (Mesa]) con el oriente (Oscar)... El resto apoya y se retira sin cuotas de poder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unidad sobre la base de una iniciativa, unir occidente (Mesa]) con el oriente (Oscar)... El resto apoya y se retira sin cuotas de poder.</p>", "timestamp": "2019-06-04T00:10:32", "timestamp_epochs": 1559607032, "tweet_id": "1135700323765563392", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1135700323765563392", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Vos no tienes moral para decir nada!! Que hablas de usurpador, en Bolivia  acabas de apoyar a un dictador en potencia... Desubicado!https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vos no tienes moral para decir nada!! Que hablas de usurpador, en Bolivia  acabas de apoyar a un dictador en potencia... Desubicado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FZzoBdHMkF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1131713932014628869</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-24T12:18:35", "timestamp_epochs": 1558700315, "tweet_id": "1131897277122064384", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1131897277122064384", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La defensa del 21F,  qued\u00f3 con una sola instituci\u00f3n el Comit\u00e9 C\u00edvico Cruce\u00f1o y su presidente Luis Fernando Camacho, la oposici\u00f3n al r\u00e9gimen se prepara desintegrada para las elecciones m\u00e1s irregulares de nuestra historia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La defensa del 21F,  qued\u00f3 con una sola instituci\u00f3n el Comit\u00e9 C\u00edvico Cruce\u00f1o y su presidente Luis Fernando Camacho, la oposici\u00f3n al r\u00e9gimen se prepara desintegrada para las elecciones m\u00e1s irregulares de nuestra historia.</p>", "timestamp": "2019-05-23T13:55:37", "timestamp_epochs": 1558619737, "tweet_id": "1131559308464918530", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1131559308464918530", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "A la oposici\u00f3n boliviana, no le queda otro camino que; negociar espacios de poder,  buscar recursos para enfrentar una campa\u00f1a desigual, entrenar a sus operadores pol\u00edticos y consolidar un \u00fanico candidato y mensaje de campa\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la oposici\u00f3n boliviana, no le queda otro camino que; negociar espacios de poder,  buscar recursos para enfrentar una campa\u00f1a desigual, entrenar a sus operadores pol\u00edticos y consolidar un \u00fanico candidato y mensaje de campa\u00f1a.</p>", "timestamp": "2019-05-21T21:06:42", "timestamp_epochs": 1558472802, "tweet_id": "1130943018876526592", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1130943018876526592", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "De qu\u00e9 narcotr\u00e1fico hablas? si acabas de estar en el Chapare Boliviano, cuna internacional del narcotr\u00e1fico, usted es un inconsecuente con las necesidades latinoamericanas.https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">De qu\u00e9 narcotr\u00e1fico hablas? si acabas de estar en el Chapare Boliviano, cuna internacional del narcotr\u00e1fico, usted es un inconsecuente con las necesidades latinoamericanas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QpyrswiXsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1130247148979785728</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-20T14:11:29", "timestamp_epochs": 1558361489, "tweet_id": "1130476138583797762", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1130476138583797762", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Listo! Muri\u00f3 la lucha por la defensa del 21F, la opci\u00f3n de que la oposici\u00f3n una fuerzas para derrotar al MAS, justamente no es opci\u00f3n, es una necesidad, si\u00e9ntense a negociar espacios de poder y listo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Listo! Muri\u00f3 la lucha por la defensa del 21F, la opci\u00f3n de que la oposici\u00f3n una fuerzas para derrotar al MAS, justamente no es opci\u00f3n, es una necesidad, si\u00e9ntense a negociar espacios de poder y listo.</p>", "timestamp": "2019-05-20T13:42:27", "timestamp_epochs": 1558359747, "tweet_id": "1130468831800045569", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1130468831800045569", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1129781845313429504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OscarOrtizA", "user_id": "233929559"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Bien Oscar, esa es la posici\u00f3n ante una descarada contradicci\u00f3n.... Vamos con todo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bien Oscar, esa es la posici\u00f3n ante una descarada contradicci\u00f3n.... Vamos con todo!</p>", "timestamp": "2019-05-18T18:01:43", "timestamp_epochs": 1558202503, "tweet_id": "1129809301873266690", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1129809301873266690", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1129416448298954755", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Almagro_OEA2015", "user_id": "2802545808"}, {"screen_name": "evoespueblo", "user_id": "720786569792253952"}, {"screen_name": "OEA_oficial", "user_id": "242448965"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Oye ignorante!!! Deja de buscar votos para tu re elecci\u00f3n y estudia la coyuntura democr\u00e1tica de mi pa\u00eds, tu aliado Evo incumpli\u00f3 su palabra, tir\u00f3 a la basura nuestro voto cuando ganamos un refer\u00e9ndum, eres una lacra para la democracia latinoamericana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oye ignorante!!! Deja de buscar votos para tu re elecci\u00f3n y estudia la coyuntura democr\u00e1tica de mi pa\u00eds, tu aliado Evo incumpli\u00f3 su palabra, tir\u00f3 a la basura nuestro voto cuando ganamos un refer\u00e9ndum, eres una lacra para la democracia latinoamericana.</p>", "timestamp": "2019-05-17T17:57:40", "timestamp_epochs": 1558115860, "tweet_id": "1129445896104620033", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1129445896104620033", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Venezuela ya est\u00e1 fuera de cualquier di\u00e1logo, hay que sacarlo a Maduro a la fuerza, no hay m\u00e1s opciones y para ello no es necesario derramar sangre, es el momento de las Fuerzas especiales!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Venezuela ya est\u00e1 fuera de cualquier di\u00e1logo, hay que sacarlo a Maduro a la fuerza, no hay m\u00e1s opciones y para ello no es necesario derramar sangre, es el momento de las Fuerzas especiales!!!!</p>", "timestamp": "2019-05-11T23:08:34", "timestamp_epochs": 1557616114, "tweet_id": "1127349809810235395", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1127349809810235395", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Solo para aclarar el ALTO mando militar, no siempre representa el verdadero sentir de los componentes de las FFAA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo para aclarar el ALTO mando militar, no siempre representa el verdadero sentir de los componentes de las FFAA.</p>", "timestamp": "2019-04-30T18:06:25", "timestamp_epochs": 1556647585, "tweet_id": "1123287504440975360", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1123287504440975360", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Venezuela necesita militares comprometidos con la democracia, espero que alcance para no pedir ayuda b\u00e9lica extranjera, aunque para mi entender, esto se resuelve con un par de equipos de fuerzas especiales...y no me pregunten c\u00f3mo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Venezuela necesita militares comprometidos con la democracia, espero que alcance para no pedir ayuda b\u00e9lica extranjera, aunque para mi entender, esto se resuelve con un par de equipos de fuerzas especiales...y no me pregunten c\u00f3mo.</p>", "timestamp": "2019-04-30T17:50:30", "timestamp_epochs": 1556646630, "tweet_id": "1123283497605582848", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1123283497605582848", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "\"no a privatizar..\" bien les cuento que la mayor\u00eda de las empresa nacionalizadas est\u00e1n en quiebra o a punto de estarlo, son sustentadas por la subvenci\u00f3n, que en el fondo igual es p\u00e9rdida.. Estamos jodidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"no a privatizar..\" bien les cuento que la mayor\u00eda de las empresa nacionalizadas est\u00e1n en quiebra o a punto de estarlo, son sustentadas por la subvenci\u00f3n, que en el fondo igual es p\u00e9rdida.. Estamos jodidos</p>", "timestamp": "2019-04-25T20:21:25", "timestamp_epochs": 1556223685, "tweet_id": "1121509537926742023", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1121509537926742023", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Masismo es mesismo, cada vez mis dudas se allanan, si no gana Evo, igual tendr\u00e1 impunidad.https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Masismo es mesismo, cada vez mis dudas se allanan, si no gana Evo, igual tendr\u00e1 impunidad.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ADtlQAAiJX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/YerkoGarafulic</span><span class=\"invisible\">/status/1120520196014452741</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-23T12:15:24", "timestamp_epochs": 1556021724, "tweet_id": "1120662453388566528", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1120662453388566528", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Leyendo algunos art\u00edculos pol\u00edticos, cumplieron el prop\u00f3sito de hacerme  considerar que la verdadera estrategia masista es el mesismo, es decir; tendr\u00edan un plan B, para seguir en el poder o por lo menos salir impunes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leyendo algunos art\u00edculos pol\u00edticos, cumplieron el prop\u00f3sito de hacerme  considerar que la verdadera estrategia masista es el mesismo, es decir; tendr\u00edan un plan B, para seguir en el poder o por lo menos salir impunes.</p>", "timestamp": "2019-04-22T19:35:25", "timestamp_epochs": 1555961725, "tweet_id": "1120410800395624449", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1120410800395624449", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Cambiar a un Jefe de polic\u00eda no resuelve el tema de corrupci\u00f3n, hay que ir al meollo del mal, por ejemplo calidad de su formaci\u00f3n, salarios, capacitaci\u00f3n y por \u00faltimo su rol dentro la sociedad.. Esta escrito el CPE si, pero no alcanza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cambiar a un Jefe de polic\u00eda no resuelve el tema de corrupci\u00f3n, hay que ir al meollo del mal, por ejemplo calidad de su formaci\u00f3n, salarios, capacitaci\u00f3n y por \u00faltimo su rol dentro la sociedad.. Esta escrito el CPE si, pero no alcanza.</p>", "timestamp": "2019-04-16T10:42:01", "timestamp_epochs": 1555411321, "tweet_id": "1118102239040684032", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1118102239040684032", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En Bolivia, estamos en el momento de pasar de discursos a acciones disruptivas, como ser: pa\u00eds federado, leyes contra la corrupci\u00f3n,  cuidado del medio ambiente e impulso al valor agregado de la materia prima y tecnolog\u00eda, FFAA que vean seguridad interna y externa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Bolivia, estamos en el momento de pasar de discursos a acciones disruptivas, como ser: pa\u00eds federado, leyes contra la corrupci\u00f3n,  cuidado del medio ambiente e impulso al valor agregado de la materia prima y tecnolog\u00eda, FFAA que vean seguridad interna y externa</p>", "timestamp": "2019-04-14T19:49:55", "timestamp_epochs": 1555271395, "tweet_id": "1117515347404492800", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1117515347404492800", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El Ministro de Econom\u00eda boliviano dice que con 100 bolivianos (14,36 d\u00f3lares) se cubre la canasta familiar, entonces no entiendo porque la Central Obrera pide aumento salarial y eso que el r\u00e9gimen tiene de su lado al aglutinador de los trabajadores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Ministro de Econom\u00eda boliviano dice que con 100 bolivianos (14,36 d\u00f3lares) se cubre la canasta familiar, entonces no entiendo porque la Central Obrera pide aumento salarial y eso que el r\u00e9gimen tiene de su lado al aglutinador de los trabajadores.</p>", "timestamp": "2019-04-11T19:26:39", "timestamp_epochs": 1555010799, "tweet_id": "1116422328341151744", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1116422328341151744", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "De qu\u00e9 hablas Almagro??? No tenes moral para hablar de dictaduras cuando apoyas al r\u00e9gimen boliviano.https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">De qu\u00e9 hablas Almagro??? No tenes moral para hablar de dictaduras cuando apoyas al r\u00e9gimen boliviano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZwRAaoYhhF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1139549313925865472\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1139549313925865472</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-15T00:57:58", "timestamp_epochs": 1560560278, "tweet_id": "1139698526860877825", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1139698526860877825", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Almagro, que haces hablando de presos pol\u00edticos? Sabias que en Bolivia hay presos de tu r\u00e9gimen masista sin sentencia? Todo bajo el libreto de terroristas.. Obvio jam\u00e1s te meteras  en temas que afecten tu inter\u00e9s personal.https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Almagro, que haces hablando de presos pol\u00edticos? Sabias que en Bolivia hay presos de tu r\u00e9gimen masista sin sentencia? Todo bajo el libreto de terroristas.. Obvio jam\u00e1s te meteras  en temas que afecten tu inter\u00e9s personal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hYoBk75pBR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1138437780063825921\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1138437780063825921</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-12T12:47:11", "timestamp_epochs": 1560343631, "tweet_id": "1138789846972080128", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1138789846972080128", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Jugada maestra de Macri.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jugada maestra de Macri.</p>", "timestamp": "2019-06-12T12:43:26", "timestamp_epochs": 1560343406, "tweet_id": "1138788900506361857", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1138788900506361857", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Unidad sobre la base de una iniciativa, unir occidente (Mesa]) con el oriente (Oscar)... El resto apoya y se retira sin cuotas de poder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unidad sobre la base de una iniciativa, unir occidente (Mesa]) con el oriente (Oscar)... El resto apoya y se retira sin cuotas de poder.</p>", "timestamp": "2019-06-04T00:10:32", "timestamp_epochs": 1559607032, "tweet_id": "1135700323765563392", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1135700323765563392", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Vos no tienes moral para decir nada!! Que hablas de usurpador, en Bolivia  acabas de apoyar a un dictador en potencia... Desubicado!https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vos no tienes moral para decir nada!! Que hablas de usurpador, en Bolivia  acabas de apoyar a un dictador en potencia... Desubicado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FZzoBdHMkF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1131713932014628869\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1131713932014628869</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-24T12:18:35", "timestamp_epochs": 1558700315, "tweet_id": "1131897277122064384", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1131897277122064384", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La defensa del 21F,  qued\u00f3 con una sola instituci\u00f3n el Comit\u00e9 C\u00edvico Cruce\u00f1o y su presidente Luis Fernando Camacho, la oposici\u00f3n al r\u00e9gimen se prepara desintegrada para las elecciones m\u00e1s irregulares de nuestra historia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La defensa del 21F,  qued\u00f3 con una sola instituci\u00f3n el Comit\u00e9 C\u00edvico Cruce\u00f1o y su presidente Luis Fernando Camacho, la oposici\u00f3n al r\u00e9gimen se prepara desintegrada para las elecciones m\u00e1s irregulares de nuestra historia.</p>", "timestamp": "2019-05-23T13:55:37", "timestamp_epochs": 1558619737, "tweet_id": "1131559308464918530", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1131559308464918530", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "A la oposici\u00f3n boliviana, no le queda otro camino que; negociar espacios de poder,  buscar recursos para enfrentar una campa\u00f1a desigual, entrenar a sus operadores pol\u00edticos y consolidar un \u00fanico candidato y mensaje de campa\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la oposici\u00f3n boliviana, no le queda otro camino que; negociar espacios de poder,  buscar recursos para enfrentar una campa\u00f1a desigual, entrenar a sus operadores pol\u00edticos y consolidar un \u00fanico candidato y mensaje de campa\u00f1a.</p>", "timestamp": "2019-05-21T21:06:42", "timestamp_epochs": 1558472802, "tweet_id": "1130943018876526592", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1130943018876526592", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": ["https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "De qu\u00e9 narcotr\u00e1fico hablas? si acabas de estar en el Chapare Boliviano, cuna internacional del narcotr\u00e1fico, usted es un inconsecuente con las necesidades latinoamericanas.https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">De qu\u00e9 narcotr\u00e1fico hablas? si acabas de estar en el Chapare Boliviano, cuna internacional del narcotr\u00e1fico, usted es un inconsecuente con las necesidades latinoamericanas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QpyrswiXsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Almagro_OEA2015/status/1130247148979785728\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Almagro_OEA201</span><span class=\"invisible\">5/status/1130247148979785728</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-20T14:11:29", "timestamp_epochs": 1558361489, "tweet_id": "1130476138583797762", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1130476138583797762", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Listo! Muri\u00f3 la lucha por la defensa del 21F, la opci\u00f3n de que la oposici\u00f3n una fuerzas para derrotar al MAS, justamente no es opci\u00f3n, es una necesidad, si\u00e9ntense a negociar espacios de poder y listo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Listo! Muri\u00f3 la lucha por la defensa del 21F, la opci\u00f3n de que la oposici\u00f3n una fuerzas para derrotar al MAS, justamente no es opci\u00f3n, es una necesidad, si\u00e9ntense a negociar espacios de poder y listo.</p>", "timestamp": "2019-05-20T13:42:27", "timestamp_epochs": 1558359747, "tweet_id": "1130468831800045569", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1130468831800045569", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1129781845313429504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OscarOrtizA", "user_id": "233929559"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Bien Oscar, esa es la posici\u00f3n ante una descarada contradicci\u00f3n.... Vamos con todo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bien Oscar, esa es la posici\u00f3n ante una descarada contradicci\u00f3n.... Vamos con todo!</p>", "timestamp": "2019-05-18T18:01:43", "timestamp_epochs": 1558202503, "tweet_id": "1129809301873266690", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1129809301873266690", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1129416448298954755", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Almagro_OEA2015", "user_id": "2802545808"}, {"screen_name": "evoespueblo", "user_id": "720786569792253952"}, {"screen_name": "OEA_oficial", "user_id": "242448965"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Oye ignorante!!! Deja de buscar votos para tu re elecci\u00f3n y estudia la coyuntura democr\u00e1tica de mi pa\u00eds, tu aliado Evo incumpli\u00f3 su palabra, tir\u00f3 a la basura nuestro voto cuando ganamos un refer\u00e9ndum, eres una lacra para la democracia latinoamericana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oye ignorante!!! Deja de buscar votos para tu re elecci\u00f3n y estudia la coyuntura democr\u00e1tica de mi pa\u00eds, tu aliado Evo incumpli\u00f3 su palabra, tir\u00f3 a la basura nuestro voto cuando ganamos un refer\u00e9ndum, eres una lacra para la democracia latinoamericana.</p>", "timestamp": "2019-05-17T17:57:40", "timestamp_epochs": 1558115860, "tweet_id": "1129445896104620033", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1129445896104620033", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Venezuela ya est\u00e1 fuera de cualquier di\u00e1logo, hay que sacarlo a Maduro a la fuerza, no hay m\u00e1s opciones y para ello no es necesario derramar sangre, es el momento de las Fuerzas especiales!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Venezuela ya est\u00e1 fuera de cualquier di\u00e1logo, hay que sacarlo a Maduro a la fuerza, no hay m\u00e1s opciones y para ello no es necesario derramar sangre, es el momento de las Fuerzas especiales!!!!</p>", "timestamp": "2019-05-11T23:08:34", "timestamp_epochs": 1557616114, "tweet_id": "1127349809810235395", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1127349809810235395", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Solo para aclarar el ALTO mando militar, no siempre representa el verdadero sentir de los componentes de las FFAA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo para aclarar el ALTO mando militar, no siempre representa el verdadero sentir de los componentes de las FFAA.</p>", "timestamp": "2019-04-30T18:06:25", "timestamp_epochs": 1556647585, "tweet_id": "1123287504440975360", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1123287504440975360", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Venezuela necesita militares comprometidos con la democracia, espero que alcance para no pedir ayuda b\u00e9lica extranjera, aunque para mi entender, esto se resuelve con un par de equipos de fuerzas especiales...y no me pregunten c\u00f3mo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Venezuela necesita militares comprometidos con la democracia, espero que alcance para no pedir ayuda b\u00e9lica extranjera, aunque para mi entender, esto se resuelve con un par de equipos de fuerzas especiales...y no me pregunten c\u00f3mo.</p>", "timestamp": "2019-04-30T17:50:30", "timestamp_epochs": 1556646630, "tweet_id": "1123283497605582848", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1123283497605582848", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "\"no a privatizar..\" bien les cuento que la mayor\u00eda de las empresa nacionalizadas est\u00e1n en quiebra o a punto de estarlo, son sustentadas por la subvenci\u00f3n, que en el fondo igual es p\u00e9rdida.. Estamos jodidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"no a privatizar..\" bien les cuento que la mayor\u00eda de las empresa nacionalizadas est\u00e1n en quiebra o a punto de estarlo, son sustentadas por la subvenci\u00f3n, que en el fondo igual es p\u00e9rdida.. Estamos jodidos</p>", "timestamp": "2019-04-25T20:21:25", "timestamp_epochs": 1556223685, "tweet_id": "1121509537926742023", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1121509537926742023", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Masismo es mesismo, cada vez mis dudas se allanan, si no gana Evo, igual tendr\u00e1 impunidad.https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Masismo es mesismo, cada vez mis dudas se allanan, si no gana Evo, igual tendr\u00e1 impunidad.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ADtlQAAiJX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/YerkoGarafulic/status/1120520196014452741\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/YerkoGarafulic</span><span class=\"invisible\">/status/1120520196014452741</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-23T12:15:24", "timestamp_epochs": 1556021724, "tweet_id": "1120662453388566528", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1120662453388566528", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Leyendo algunos art\u00edculos pol\u00edticos, cumplieron el prop\u00f3sito de hacerme  considerar que la verdadera estrategia masista es el mesismo, es decir; tendr\u00edan un plan B, para seguir en el poder o por lo menos salir impunes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leyendo algunos art\u00edculos pol\u00edticos, cumplieron el prop\u00f3sito de hacerme  considerar que la verdadera estrategia masista es el mesismo, es decir; tendr\u00edan un plan B, para seguir en el poder o por lo menos salir impunes.</p>", "timestamp": "2019-04-22T19:35:25", "timestamp_epochs": 1555961725, "tweet_id": "1120410800395624449", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1120410800395624449", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Cambiar a un Jefe de polic\u00eda no resuelve el tema de corrupci\u00f3n, hay que ir al meollo del mal, por ejemplo calidad de su formaci\u00f3n, salarios, capacitaci\u00f3n y por \u00faltimo su rol dentro la sociedad.. Esta escrito el CPE si, pero no alcanza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cambiar a un Jefe de polic\u00eda no resuelve el tema de corrupci\u00f3n, hay que ir al meollo del mal, por ejemplo calidad de su formaci\u00f3n, salarios, capacitaci\u00f3n y por \u00faltimo su rol dentro la sociedad.. Esta escrito el CPE si, pero no alcanza.</p>", "timestamp": "2019-04-16T10:42:01", "timestamp_epochs": 1555411321, "tweet_id": "1118102239040684032", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1118102239040684032", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En Bolivia, estamos en el momento de pasar de discursos a acciones disruptivas, como ser: pa\u00eds federado, leyes contra la corrupci\u00f3n,  cuidado del medio ambiente e impulso al valor agregado de la materia prima y tecnolog\u00eda, FFAA que vean seguridad interna y externa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Bolivia, estamos en el momento de pasar de discursos a acciones disruptivas, como ser: pa\u00eds federado, leyes contra la corrupci\u00f3n,  cuidado del medio ambiente e impulso al valor agregado de la materia prima y tecnolog\u00eda, FFAA que vean seguridad interna y externa</p>", "timestamp": "2019-04-14T19:49:55", "timestamp_epochs": 1555271395, "tweet_id": "1117515347404492800", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1117515347404492800", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El Ministro de Econom\u00eda boliviano dice que con 100 bolivianos (14,36 d\u00f3lares) se cubre la canasta familiar, entonces no entiendo porque la Central Obrera pide aumento salarial y eso que el r\u00e9gimen tiene de su lado al aglutinador de los trabajadores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Ministro de Econom\u00eda boliviano dice que con 100 bolivianos (14,36 d\u00f3lares) se cubre la canasta familiar, entonces no entiendo porque la Central Obrera pide aumento salarial y eso que el r\u00e9gimen tiene de su lado al aglutinador de los trabajadores.</p>", "timestamp": "2019-04-11T19:26:39", "timestamp_epochs": 1555010799, "tweet_id": "1116422328341151744", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1116422328341151744", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El r\u00e9gimen masista es pat\u00e9tico, un comandante de la polic\u00eda  involucra, al Presidente de Comit\u00e9 C\u00edvico cruce\u00f1o en el asalto a las tierras de Tariqu\u00eda, cuando este denuncia y va al lugar de los hechos para impedir semejante hecho delictivo /pol\u00edtico..la polic\u00eda responde al pueblo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El r\u00e9gimen masista es pat\u00e9tico, un comandante de la polic\u00eda  involucra, al Presidente de Comit\u00e9 C\u00edvico cruce\u00f1o en el asalto a las tierras de Tariqu\u00eda, cuando este denuncia y va al lugar de los hechos para impedir semejante hecho delictivo /pol\u00edtico..la polic\u00eda responde al pueblo?</p>", "timestamp": "2019-04-08T18:45:46", "timestamp_epochs": 1554749146, "tweet_id": "1115324873520316417", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1115324873520316417", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Tarqu\u00eda es la expresi\u00f3n del prebendalisno m\u00e1s cruel, no solo da\u00f1a la tierra sino que desequilibra la convivencia humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarqu\u00eda es la expresi\u00f3n del prebendalisno m\u00e1s cruel, no solo da\u00f1a la tierra sino que desequilibra la convivencia humana.</p>", "timestamp": "2019-03-28T23:10:11", "timestamp_epochs": 1553814611, "tweet_id": "1111405152601161729", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1111405152601161729", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "23 de Marzo, d\u00eda del mar en Bolivia, nada que festejar, debemos tener la capacidad hist\u00f3rica de volcar la p\u00e1gina y  comenzar a ser un pa\u00eds m\u00e1s productivo y menos pol\u00edtico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">23 de Marzo, d\u00eda del mar en Bolivia, nada que festejar, debemos tener la capacidad hist\u00f3rica de volcar la p\u00e1gina y  comenzar a ser un pa\u00eds m\u00e1s productivo y menos pol\u00edtico.</p>", "timestamp": "2019-03-22T16:20:36", "timestamp_epochs": 1553271636, "tweet_id": "1109127750298808320", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1109127750298808320", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Favor que los ejecutivos de la CRE, ni se resfrien, que luego le hechan manos, ahora la estrategia masista est\u00e1 muy clara, ingresar a la m\u00e9dula del desarrollo cruce\u00f1o.. Este comentario no limita que se haga justicia con la corrupci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Favor que los ejecutivos de la CRE, ni se resfrien, que luego le hechan manos, ahora la estrategia masista est\u00e1 muy clara, ingresar a la m\u00e9dula del desarrollo cruce\u00f1o.. Este comentario no limita que se haga justicia con la corrupci\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-03-12T15:13:27", "timestamp_epochs": 1552403607, "tweet_id": "1105486969142951937", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1105486969142951937", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El nuevo sistema \u00fanico de salud (Sus) al parecer es el inicio de la campa\u00f1a de Evo, \"inscripciones en instalaciones de la central obrera departamental,..\" entidad manejada por el oficialismo... Que tal esa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El nuevo sistema \u00fanico de salud (Sus) al parecer es el inicio de la campa\u00f1a de Evo, \"inscripciones en instalaciones de la central obrera departamental,..\" entidad manejada por el oficialismo... Que tal esa?</p>", "timestamp": "2019-03-07T23:13:55", "timestamp_epochs": 1552000435, "tweet_id": "1103795946108960771", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1103795946108960771", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Radios con se\u00f1al abierta para el Ej\u00e9rcito? Cu\u00e1l es el fin? Bajo qu\u00e9 contenido? Entrenamiento de civiles? Amplificaci\u00f3n de campa\u00f1as masistas? Instrucci\u00f3n militar? Dentro del reglamento militar los mismos no pueden emitir opiniones ni contenidos, incomprensible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Radios con se\u00f1al abierta para el Ej\u00e9rcito? Cu\u00e1l es el fin? Bajo qu\u00e9 contenido? Entrenamiento de civiles? Amplificaci\u00f3n de campa\u00f1as masistas? Instrucci\u00f3n militar? Dentro del reglamento militar los mismos no pueden emitir opiniones ni contenidos, incomprensible.</p>", "timestamp": "2019-02-28T22:31:12", "timestamp_epochs": 1551393072, "tweet_id": "1101248481853956096", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1101248481853956096", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LolaALoGrande", "CoronacionReinaDelCarnavalCruce\u00f1opic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D0LO4gzXQAAtiU_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Nuestro equipo estuvo a la altura de  las circunstancias, gracias Pace\u00f1a por confiar en Lola Group #LolaALoGrande #CoronacionReinaDelCarnavalCruce\u00f1opic.twitter.com/TJ68Q1RQRr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro equipo estuvo a la altura de  las circunstancias, gracias Pace\u00f1a por confiar en Lola Group <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LolaALoGrande?src=hash\"><s>#</s><b>LolaALoGrande</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CoronacionReinaDelCarnavalCruce%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>CoronacionReinaDelCarnavalCruce\u00f1o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TJ68Q1RQRr\">pic.twitter.com/TJ68Q1RQRr</a></p>", "timestamp": "2019-02-24T13:53:52", "timestamp_epochs": 1551016432, "tweet_id": "1099668737744080896", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1099668737744080896", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@CNNEE favor dejen de dar cobertura al Chapo, lo est\u00e1n haciendo h\u00e9roe y m\u00e1rtir, no sean ingenuos no es escarmiento para las mafias del narcotr\u00e1fico, por el contrario, es una causa m\u00e1s para seguir delinquiendo, despu\u00e9s de dinero les interesa la fama y el poder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> favor dejen de dar cobertura al Chapo, lo est\u00e1n haciendo h\u00e9roe y m\u00e1rtir, no sean ingenuos no es escarmiento para las mafias del narcotr\u00e1fico, por el contrario, es una causa m\u00e1s para seguir delinquiendo, despu\u00e9s de dinero les interesa la fama y el poder.</p>", "timestamp": "2019-02-13T13:43:10", "timestamp_epochs": 1550065390, "tweet_id": "1095679777808269313", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1095679777808269313", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Impresionado con la cobertura medi\u00e1tica de Chapo, siento que, los medios (internacionales) est\u00e1n alineados con intereses m\u00e1s novelescos, que de noticias en apoyo a la democracia, por ejemplo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impresionado con la cobertura medi\u00e1tica de Chapo, siento que, los medios (internacionales) est\u00e1n alineados con intereses m\u00e1s novelescos, que de noticias en apoyo a la democracia, por ejemplo.</p>", "timestamp": "2019-02-13T13:40:24", "timestamp_epochs": 1550065224, "tweet_id": "1095679083114041344", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1095679083114041344", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La salida de Maduro debe ser negociada, no armada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La salida de Maduro debe ser negociada, no armada.</p>", "timestamp": "2019-02-10T15:55:42", "timestamp_epochs": 1549814142, "tweet_id": "1094625966188621825", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1094625966188621825", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/RaulPenaranda1/status/1094413391253434368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "No es tu nacionalidad, es tu irracionalidad, tus conceptos b\u00e1sicos de democracia y tu defensa absurda del r\u00e9gimen, joven? Por tu edad, antigua tu forma de pensar y hacer gesti\u00f3n, solo inspiras la peor forma de la pol\u00edtica, , el servilismo, solo sos el cupo de tu padre, nada m\u00e1shttps://twitter.com/RaulPenaranda1/status/1094413391253434368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No es tu nacionalidad, es tu irracionalidad, tus conceptos b\u00e1sicos de democracia y tu defensa absurda del r\u00e9gimen, joven? Por tu edad, antigua tu forma de pensar y hacer gesti\u00f3n, solo inspiras la peor forma de la pol\u00edtica, , el servilismo, solo sos el cupo de tu padre, nada m\u00e1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RaulPenaranda1/status/1094413391253434368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EXaid44v9R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RaulPenaranda1/status/1094413391253434368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RaulPenaranda1</span><span class=\"invisible\">/status/1094413391253434368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-10T14:38:34", "timestamp_epochs": 1549809514, "tweet_id": "1094606557877288960", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1094606557877288960", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Insisto que el rol de las FFAA, es apegarse a la CPE y alejarse de los benepl\u00e1citos gubernamentales (v\u00e9ase Venezuela), hay que empezar a hablar con nuestras FFAA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Insisto que el rol de las FFAA, es apegarse a la CPE y alejarse de los benepl\u00e1citos gubernamentales (v\u00e9ase Venezuela), hay que empezar a hablar con nuestras FFAA.</p>", "timestamp": "2019-02-09T14:21:50", "timestamp_epochs": 1549722110, "tweet_id": "1094239956799639553", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1094239956799639553", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dy418CgXgAADJrr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Es posible que el rol de las FFAA, vaya mutando, lo que no cambia es su entrega al pueblo cuando los llaman, por eso y mucho m\u00e1s deben estar del lado correcto, servir a un Presidente no siempre significa servir a los ciudadanos.pic.twitter.com/KU6kaMcrZc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible que el rol de las FFAA, vaya mutando, lo que no cambia es su entrega al pueblo cuando los llaman, por eso y mucho m\u00e1s deben estar del lado correcto, servir a un Presidente no siempre significa servir a los ciudadanos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KU6kaMcrZc\">pic.twitter.com/KU6kaMcrZc</a></p>", "timestamp": "2019-02-08T13:56:01", "timestamp_epochs": 1549634161, "tweet_id": "1093871074561978368", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1093871074561978368", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Ser\u00e1 necesario empezar di\u00e1logos con las FFAA, respecto a su apego a la Constituci\u00f3n y la Patria, y no as\u00ed a un Gobierno y su partido? La Patria se queda, el pueblo juzga, los gobernantes son circunstanciales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 necesario empezar di\u00e1logos con las FFAA, respecto a su apego a la Constituci\u00f3n y la Patria, y no as\u00ed a un Gobierno y su partido? La Patria se queda, el pueblo juzga, los gobernantes son circunstanciales.</p>", "timestamp": "2019-02-05T01:30:19", "timestamp_epochs": 1549330219, "tweet_id": "1092596246433415168", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1092596246433415168", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VenezuelaLibreSinViolencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La estrategia de envolvimiento pol\u00edtico / econ\u00f3mico a Venezuela debiera terminar en un proceso democr\u00e1tico, donde se toma en cuenta al partido chavista, no hay cavida a la violencia o intrusi\u00f3n armada.. #VenezuelaLibreSinViolencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La estrategia de envolvimiento pol\u00edtico / econ\u00f3mico a Venezuela debiera terminar en un proceso democr\u00e1tico, donde se toma en cuenta al partido chavista, no hay cavida a la violencia o intrusi\u00f3n armada.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VenezuelaLibreSinViolencia?src=hash\"><s>#</s><b>VenezuelaLibreSinViolencia</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-04T12:00:02", "timestamp_epochs": 1549281602, "tweet_id": "1092392331360325632", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1092392331360325632", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://m.facebook.com/groups/566203826819008?view=permalink&id=1846965068742871"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://m.facebook.com/groups/566203826819008?view=permalink&id=1846965068742871\u00a0\u2026 por este tipo de acciones es que confirmamos que la l\u00f3gica populista est\u00e1 herrada y cada vez m\u00e1s cerca del lujo y lejos del pueblo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/groups/566203826819008?view=permalink&amp;id=1846965068742871\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O0H5fBfK40\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/groups/566203826819008?view=permalink&amp;id=1846965068742871\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/groups/5662038</span><span class=\"invisible\">26819008?view=permalink&amp;id=1846965068742871</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> por este tipo de acciones es que confirmamos que la l\u00f3gica populista est\u00e1 herrada y cada vez m\u00e1s cerca del lujo y lejos del pueblo.</p>", "timestamp": "2019-02-04T11:04:00", "timestamp_epochs": 1549278240, "tweet_id": "1092378230500323329", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1092378230500323329", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["https://twitter.com/ZetaMatkovic/status/1091310720388685824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Una verg\u00fcenza, y a contraposici\u00f3n el monumento a los ca\u00eddos en \u00d1ancahuazu se ejecut\u00f3 con aportes de jubilados y algunas empresas privadas, est\u00e1 todo al rev\u00e9s.https://twitter.com/ZetaMatkovic/status/1091310720388685824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Una verg\u00fcenza, y a contraposici\u00f3n el monumento a los ca\u00eddos en \u00d1ancahuazu se ejecut\u00f3 con aportes de jubilados y algunas empresas privadas, est\u00e1 todo al rev\u00e9s.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ZetaMatkovic/status/1091310720388685824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SVnTo3lJ0D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ZetaMatkovic/status/1091310720388685824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ZetaMatkovic/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1091310720388685824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-02T12:27:01", "timestamp_epochs": 1549110421, "tweet_id": "1091674349642366976", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1091674349642366976", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Como consecuencia de la participaci\u00f3n de dos candidaturas al comit\u00e9 pro Santa Cruz, el perfil de la instituci\u00f3n es relevante para los medios y la gente en general, por lo que toda acci\u00f3n del electo o electa estar\u00e1 m\u00e1s presente en la memoria colectiva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como consecuencia de la participaci\u00f3n de dos candidaturas al comit\u00e9 pro Santa Cruz, el perfil de la instituci\u00f3n es relevante para los medios y la gente en general, por lo que toda acci\u00f3n del electo o electa estar\u00e1 m\u00e1s presente en la memoria colectiva.</p>", "timestamp": "2019-02-02T12:25:02", "timestamp_epochs": 1549110302, "tweet_id": "1091673849836593153", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1091673849836593153", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "\u00a1Gracias por ayudarme a llegar a los 100 seguidores! Literalmente, no podr\u00eda haberlo logrado sin ustedes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias por ayudarme a llegar a los 100 seguidores! Literalmente, no podr\u00eda haberlo logrado sin ustedes</p>", "timestamp": "2019-02-02T12:19:47", "timestamp_epochs": 1549109987, "tweet_id": "1091672526193860608", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1091672526193860608", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Se habla mucho de intervencionismo, pero qu\u00e9 pasa cuando ingresan a tu pa\u00eds, inmigraciones forzosas que te revientan presupuestos locales en atenciones sanitarias, vivienda, seguridad, etc? Es como entrar a casa ajena sin permiso y llevarte todo lo de la heladera!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se habla mucho de intervencionismo, pero qu\u00e9 pasa cuando ingresan a tu pa\u00eds, inmigraciones forzosas que te revientan presupuestos locales en atenciones sanitarias, vivienda, seguridad, etc? Es como entrar a casa ajena sin permiso y llevarte todo lo de la heladera!!!</p>", "timestamp": "2019-02-01T17:59:40", "timestamp_epochs": 1549043980, "tweet_id": "1091395673302487040", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1091395673302487040", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@espn muy buena transmisi\u00f3n.. Felicidades desde Bolivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2557521\" dir=\"ltr\" href=\"/espn\"><s>@</s><b>espn</b></a> muy buena transmisi\u00f3n.. Felicidades desde Bolivia</p>", "timestamp": "2019-01-26T20:59:19", "timestamp_epochs": 1548536359, "tweet_id": "1089266555970564097", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1089266555970564097", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Le\u00eddo... \"... las FFAA acaban de dar su apoyo a Maduro, hay posibilidades que los mandos medios se alcen contra el alto mando militar y ah\u00ed se produzca una revuelta armada, civil _ militar.. \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le\u00eddo... \"... las FFAA acaban de dar su apoyo a Maduro, hay posibilidades que los mandos medios se alcen contra el alto mando militar y ah\u00ed se produzca una revuelta armada, civil _ militar.. \"</p>", "timestamp": "2019-01-23T22:03:39", "timestamp_epochs": 1548281019, "tweet_id": "1088195583490383873", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1088195583490383873", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "GUAID\u00d3 y el pueblo venezolano, entraron en la l\u00f3gica de la desobediencia civil y ejecuci\u00f3n de la CP, si sumamos el reconocimiento internacional, el camino a seguir es la renuncia de Maduro o una revoluci\u00f3n, esta depender\u00e1 de la posici\u00f3n de las Fuerzas Armadas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GUAID\u00d3 y el pueblo venezolano, entraron en la l\u00f3gica de la desobediencia civil y ejecuci\u00f3n de la CP, si sumamos el reconocimiento internacional, el camino a seguir es la renuncia de Maduro o una revoluci\u00f3n, esta depender\u00e1 de la posici\u00f3n de las Fuerzas Armadas</p>", "timestamp": "2019-01-23T21:02:57", "timestamp_epochs": 1548277377, "tweet_id": "1088180307134767104", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1088180307134767104", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El gran acuerdo nacional en Cochabamba es una luz de esperanza para enfrentar al r\u00e9gimen  del mas, la claves ser\u00e1n mantener la unidad, buscar apoyo de la poblaci\u00f3n, eficacia en la denuncia internacional y generar acciones de rechazo eficientes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gran acuerdo nacional en Cochabamba es una luz de esperanza para enfrentar al r\u00e9gimen  del mas, la claves ser\u00e1n mantener la unidad, buscar apoyo de la poblaci\u00f3n, eficacia en la denuncia internacional y generar acciones de rechazo eficientes.</p>", "timestamp": "2019-01-19T21:46:40", "timestamp_epochs": 1547934400, "tweet_id": "1086741757264625665", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1086741757264625665", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Venezuela pr\u00e1cticamente aislada, con el apoyo de un reducto de pa\u00edses pseudos socialistas, donde por coincidencia impera el totalitarismo, amedrentamientos sociales, injusticia, toma de los poderes del Estado, no alcanza.. Intervenci\u00f3n YA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Venezuela pr\u00e1cticamente aislada, con el apoyo de un reducto de pa\u00edses pseudos socialistas, donde por coincidencia impera el totalitarismo, amedrentamientos sociales, injusticia, toma de los poderes del Estado, no alcanza.. Intervenci\u00f3n YA!</p>", "timestamp": "2019-01-11T19:48:20", "timestamp_epochs": 1547236100, "tweet_id": "1083812875397926912", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1083812875397926912", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083336029417992197", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jorgeramosnews", "user_id": "110213431"}, {"screen_name": "NicolasMaduro", "user_id": "1252764865"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Jorge si miras a Bolivia y Nicaragua veras los mismos s\u00edntomas que llevaron a Venezuela a estar en esta triste situaci\u00f3n, manda a tus periodistas a investigar, es posible que tu voz ayude a que los pueblos reaccionen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jorge si miras a Bolivia y Nicaragua veras los mismos s\u00edntomas que llevaron a Venezuela a estar en esta triste situaci\u00f3n, manda a tus periodistas a investigar, es posible que tu voz ayude a que los pueblos reaccionen</p>", "timestamp": "2019-01-10T19:33:22", "timestamp_epochs": 1547148802, "tweet_id": "1083446721802354688", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1083446721802354688", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Venezuela, abandonada a una suerte de mafia pol\u00edtico - militar, apa\u00f1ada por el narcotradico, espera un salvataje internacional, por las buenas o las malas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Venezuela, abandonada a una suerte de mafia pol\u00edtico - militar, apa\u00f1ada por el narcotradico, espera un salvataje internacional, por las buenas o las malas.</p>", "timestamp": "2019-01-10T19:30:51", "timestamp_epochs": 1547148651, "tweet_id": "1083446089490018304", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1083446089490018304", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwT2oLEWsAM14zz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "No es para desgarrarse las vestiduras, es una foto con el mandatario de un pa\u00eds, lo complicado es el momento, la coyuntura, saber que corren d\u00edas de ilegalidad constitucional, el mensaje   de los empresarios es \"apoyo a tu forma de ver la democracia\"pic.twitter.com/aIpTYj65si", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es para desgarrarse las vestiduras, es una foto con el mandatario de un pa\u00eds, lo complicado es el momento, la coyuntura, saber que corren d\u00edas de ilegalidad constitucional, el mensaje   de los empresarios es \"apoyo a tu forma de ver la democracia\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aIpTYj65si\">pic.twitter.com/aIpTYj65si</a></p>", "timestamp": "2019-01-07T13:01:42", "timestamp_epochs": 1546866102, "tweet_id": "1082260989809254400", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1082260989809254400", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Solo por intuici\u00f3n, el muro de Trump, pasa por un inter\u00e9s empresarial, hay que investigar quien est\u00e1 detr\u00e1s de los contratos de m\u00e1s de 5mil millones, nada raro que tenga relaci\u00f3n con las empresas del mandatario americano, demasiada tosudez e insistencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo por intuici\u00f3n, el muro de Trump, pasa por un inter\u00e9s empresarial, hay que investigar quien est\u00e1 detr\u00e1s de los contratos de m\u00e1s de 5mil millones, nada raro que tenga relaci\u00f3n con las empresas del mandatario americano, demasiada tosudez e insistencia.</p>", "timestamp": "2019-01-06T13:05:27", "timestamp_epochs": 1546779927, "tweet_id": "1081899549126508544", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1081899549126508544", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1081301176635834369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chavo_mx1", "user_id": "265098765"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Dale Chavo no estas solo, pasa que te tienen terror!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dale Chavo no estas solo, pasa que te tienen terror!!!!</p>", "timestamp": "2019-01-05T15:11:53", "timestamp_epochs": 1546701113, "tweet_id": "1081568975828516864", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1081568975828516864", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "De las candidaturas a la presidencia del Comit\u00e9 C\u00edvico de Santa Cruz, una de tradici\u00f3n c\u00edvica, joven, con respaldo, la otra una b\u00fasqueda de palestra pol\u00edtica partidaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De las candidaturas a la presidencia del Comit\u00e9 C\u00edvico de Santa Cruz, una de tradici\u00f3n c\u00edvica, joven, con respaldo, la otra una b\u00fasqueda de palestra pol\u00edtica partidaria.</p>", "timestamp": "2019-01-04T10:04:12", "timestamp_epochs": 1546596252, "tweet_id": "1081129158758019077", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1081129158758019077", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "NO, ES NO! QUE LA COMUNIDAD GANE A LA CAMPA\u00d1A TRADICIONAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NO, ES NO! QUE LA COMUNIDAD GANE A LA CAMPA\u00d1A TRADICIONAL</p>", "timestamp": "2016-02-11T10:39:15", "timestamp_epochs": 1455187155, "tweet_id": "697731617159319552", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/697731617159319552", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Se llama decencia ! Gracias Macri cuando las cosas se hacen sin odio ni rencores salen as\u00ed de bien... Exitoshttps://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se llama decencia ! Gracias Macri cuando las cosas se hacen sin odio ni rencores salen as\u00ed de bien... Exitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NC3yaYKOYo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mauriciomacri/</span><span class=\"invisible\">status/675322351484014592</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T15:37:02", "timestamp_epochs": 1449848222, "tweet_id": "675338510790819840", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/675338510790819840", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LeopoldoLopez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#LeopoldoLopez esta victoria es para vos hermano venezolano Dios quiera que conduzcas tu pueblo a mejores d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeopoldoLopez?src=hash\"><s>#</s><b>LeopoldoLopez</b></a> esta victoria es para vos hermano venezolano Dios quiera que conduzcas tu pueblo a mejores d\u00edas</p>", "timestamp": "2015-12-08T12:50:20", "timestamp_epochs": 1449579020, "tweet_id": "674209394981113856", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/674209394981113856", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Me gusto mucho la frase \"venezolanos que sea la \u00faltima cola, chau populismo...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gusto mucho la frase \"venezolanos que sea la \u00faltima cola, chau populismo...\"</p>", "timestamp": "2015-12-01T16:14:23", "timestamp_epochs": 1448986463, "tweet_id": "671724029959528448", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/671724029959528448", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Con Macri ganan los argentinos y la democracia latinoamericana ojal\u00e1 haya efecto domin\u00f3, que viva la democracia !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con Macri ganan los argentinos y la democracia latinoamericana ojal\u00e1 haya efecto domin\u00f3, que viva la democracia !!</p>", "timestamp": "2015-11-23T13:04:02", "timestamp_epochs": 1448283842, "tweet_id": "668777023012106241", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/668777023012106241", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Macri 1 Scioli 0, esperemos que la final gane el glorioso pueblo argentino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Macri 1 Scioli 0, esperemos que la final gane el glorioso pueblo argentino</p>", "timestamp": "2015-11-16T10:22:24", "timestamp_epochs": 1447669344, "tweet_id": "666199631525756928", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/666199631525756928", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CT7Q25lWIAAZj97.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Con Facundo Pieres entre los mejores jugadores de polo del mundopic.twitter.com/q0emxkkDRP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con Facundo Pieres entre los mejores jugadores de polo del mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q0emxkkDRP\">pic.twitter.com/q0emxkkDRP</a></p>", "timestamp": "2015-11-16T10:21:39", "timestamp_epochs": 1447669299, "tweet_id": "666199445122478080", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/666199445122478080", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La construcci\u00f3n de una marca pasa por la personalidad y car\u00e1cter que sus due\u00f1os y ejecutivos quieren de ella luego investigo as\u00ed EXISTO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La construcci\u00f3n de una marca pasa por la personalidad y car\u00e1cter que sus due\u00f1os y ejecutivos quieren de ella luego investigo as\u00ed EXISTO</p>", "timestamp": "2015-10-28T11:24:19", "timestamp_epochs": 1446031459, "tweet_id": "659329844019359744", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/659329844019359744", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "CAMBIEMOS la estrategia de Macri manifestada en un solo concepto, eficiencia y econom\u00eda de mensaje al servicio del marketing pol\u00edtico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CAMBIEMOS la estrategia de Macri manifestada en un solo concepto, eficiencia y econom\u00eda de mensaje al servicio del marketing pol\u00edtico</p>", "timestamp": "2015-10-27T10:45:07", "timestamp_epochs": 1445942707, "tweet_id": "658957591884775424", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/658957591884775424", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Macri es el mensaje al NO continuismo para Am\u00e9rica Latina, NO ES NO (la re re reelecci\u00f3n de Evo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Macri es el mensaje al NO continuismo para Am\u00e9rica Latina, NO ES NO (la re re reelecci\u00f3n de Evo)</p>", "timestamp": "2015-10-26T11:26:15", "timestamp_epochs": 1445858775, "tweet_id": "658605556933009409", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/658605556933009409", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CRmGVJSWoAAcYhi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Filmar en Lpz BOLIVIA es una experiencia casi religiosapic.twitter.com/woPKLzB0rF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Filmar en Lpz BOLIVIA es una experiencia casi religiosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/woPKLzB0rF\">pic.twitter.com/woPKLzB0rF</a></p>", "timestamp": "2015-10-18T11:12:16", "timestamp_epochs": 1445166736, "tweet_id": "655702932566974464", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/655702932566974464", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=rRNQMGl2Al8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "JUSTICIA PARA LEOPOLDO!  https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=rRNQMGl2Al8\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JUSTICIA PARA LEOPOLDO!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=rRNQMGl2Al8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sbNv5J8YAQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=rRNQMGl2Al8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?feature=</span><span class=\"invisible\">youtu.be&amp;v=rRNQMGl2Al8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-17T21:33:06", "timestamp_epochs": 1445117586, "tweet_id": "655496783863377920", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/655496783863377920", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Coronar en carnaval es tener una estrategia de comunicaci\u00f3n que devele el esp\u00edritu del festejo respetando usos y costumbres .. No hubo nada!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Coronar en carnaval es tener una estrategia de comunicaci\u00f3n que devele el esp\u00edritu del festejo respetando usos y costumbres .. No hubo nada!</p>", "timestamp": "2015-10-17T21:31:59", "timestamp_epochs": 1445117519, "tweet_id": "655496504292020224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/655496504292020224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "NO confundan a un gran vocero con gran pol\u00edtico o estadista, Carlos Mesa solamente relata la historia de manera extraordinaria, nada mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NO confundan a un gran vocero con gran pol\u00edtico o estadista, Carlos Mesa solamente relata la historia de manera extraordinaria, nada mas</p>", "timestamp": "2015-10-01T11:47:01", "timestamp_epochs": 1443700021, "tweet_id": "649551083736592384", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/649551083736592384", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Voceria brillante de Carlos Mesa ante una entrevista en La televisi\u00f3n chilena! Esta como para manual del vocero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voceria brillante de Carlos Mesa ante una entrevista en La televisi\u00f3n chilena! Esta como para manual del vocero</p>", "timestamp": "2015-09-30T12:22:48", "timestamp_epochs": 1443615768, "tweet_id": "649197700857118720", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/649197700857118720", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Si Evo consigue medio metro de mar. Se queda en el poder por los siglos de los siglos.... Y no digo Amen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Evo consigue medio metro de mar. Se queda en el poder por los siglos de los siglos.... Y no digo Amen</p>", "timestamp": "2015-09-25T12:52:06", "timestamp_epochs": 1443185526, "tweet_id": "647393135656599552", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/647393135656599552", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@Pontifex_es inspira con sus mensajes, es el mejor ejemplo que el contenido es mayor a la forma, el fondo mejor que el empaque", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525264466\" dir=\"ltr\" href=\"/Pontifex_es\"><s>@</s><b>Pontifex_es</b></a> inspira con sus mensajes, es el mejor ejemplo que el contenido es mayor a la forma, el fondo mejor que el empaque</p>", "timestamp": "2015-09-25T12:50:58", "timestamp_epochs": 1443185458, "tweet_id": "647392850242617344", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/647392850242617344", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La unidad hace la fuerza, vamos por buen camino, debe triunfar la diplomacia y la gesti\u00f3n de paz,  ser\u00e1 parte de la nueva campa\u00f1a de Evo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La unidad hace la fuerza, vamos por buen camino, debe triunfar la diplomacia y la gesti\u00f3n de paz,  ser\u00e1 parte de la nueva campa\u00f1a de Evo</p>", "timestamp": "2015-09-25T12:49:04", "timestamp_epochs": 1443185344, "tweet_id": "647392372817547264", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/647392372817547264", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CPQ5WfqWEAIWdvf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Del marketing estrat\u00e9gico a la relaci\u00f3n experiencial, hay que hacer que las cosas ocurranpic.twitter.com/NholIinfLc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Del marketing estrat\u00e9gico a la relaci\u00f3n experiencial, hay que hacer que las cosas ocurran<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NholIinfLc\">pic.twitter.com/NholIinfLc</a></p>", "timestamp": "2015-09-19T11:52:08", "timestamp_epochs": 1442663528, "tweet_id": "645203719521443841", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/645203719521443841", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@SC_ESPN gracias por tan Bar\u00e7a!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"524531680\" dir=\"ltr\" href=\"/SC_ESPN\"><s>@</s><b>SC_ESPN</b></a> gracias por tan Bar\u00e7a!!!!</p>", "timestamp": "2015-09-12T20:11:48", "timestamp_epochs": 1442088708, "tweet_id": "642792749960425472", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/642792749960425472", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "NO, ES NO! QUE LA COMUNIDAD GANE A LA CAMPA\u00d1A TRADICIONAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NO, ES NO! QUE LA COMUNIDAD GANE A LA CAMPA\u00d1A TRADICIONAL</p>", "timestamp": "2016-02-11T10:39:15", "timestamp_epochs": 1455187155, "tweet_id": "697731617159319552", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/697731617159319552", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Se llama decencia ! Gracias Macri cuando las cosas se hacen sin odio ni rencores salen as\u00ed de bien... Exitoshttps://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se llama decencia ! Gracias Macri cuando las cosas se hacen sin odio ni rencores salen as\u00ed de bien... Exitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NC3yaYKOYo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mauriciomacri/status/675322351484014592\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mauriciomacri/</span><span class=\"invisible\">status/675322351484014592</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T15:37:02", "timestamp_epochs": 1449848222, "tweet_id": "675338510790819840", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/675338510790819840", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LeopoldoLopez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#LeopoldoLopez esta victoria es para vos hermano venezolano Dios quiera que conduzcas tu pueblo a mejores d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeopoldoLopez?src=hash\"><s>#</s><b>LeopoldoLopez</b></a> esta victoria es para vos hermano venezolano Dios quiera que conduzcas tu pueblo a mejores d\u00edas</p>", "timestamp": "2015-12-08T12:50:20", "timestamp_epochs": 1449579020, "tweet_id": "674209394981113856", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/674209394981113856", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Me gusto mucho la frase \"venezolanos que sea la \u00faltima cola, chau populismo...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gusto mucho la frase \"venezolanos que sea la \u00faltima cola, chau populismo...\"</p>", "timestamp": "2015-12-01T16:14:23", "timestamp_epochs": 1448986463, "tweet_id": "671724029959528448", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/671724029959528448", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Con Macri ganan los argentinos y la democracia latinoamericana ojal\u00e1 haya efecto domin\u00f3, que viva la democracia !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con Macri ganan los argentinos y la democracia latinoamericana ojal\u00e1 haya efecto domin\u00f3, que viva la democracia !!</p>", "timestamp": "2015-11-23T13:04:02", "timestamp_epochs": 1448283842, "tweet_id": "668777023012106241", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/668777023012106241", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Macri 1 Scioli 0, esperemos que la final gane el glorioso pueblo argentino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Macri 1 Scioli 0, esperemos que la final gane el glorioso pueblo argentino</p>", "timestamp": "2015-11-16T10:22:24", "timestamp_epochs": 1447669344, "tweet_id": "666199631525756928", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/666199631525756928", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CT7Q25lWIAAZj97.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Con Facundo Pieres entre los mejores jugadores de polo del mundopic.twitter.com/q0emxkkDRP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con Facundo Pieres entre los mejores jugadores de polo del mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q0emxkkDRP\">pic.twitter.com/q0emxkkDRP</a></p>", "timestamp": "2015-11-16T10:21:39", "timestamp_epochs": 1447669299, "tweet_id": "666199445122478080", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/666199445122478080", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La construcci\u00f3n de una marca pasa por la personalidad y car\u00e1cter que sus due\u00f1os y ejecutivos quieren de ella luego investigo as\u00ed EXISTO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La construcci\u00f3n de una marca pasa por la personalidad y car\u00e1cter que sus due\u00f1os y ejecutivos quieren de ella luego investigo as\u00ed EXISTO</p>", "timestamp": "2015-10-28T11:24:19", "timestamp_epochs": 1446031459, "tweet_id": "659329844019359744", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/659329844019359744", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "CAMBIEMOS la estrategia de Macri manifestada en un solo concepto, eficiencia y econom\u00eda de mensaje al servicio del marketing pol\u00edtico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CAMBIEMOS la estrategia de Macri manifestada en un solo concepto, eficiencia y econom\u00eda de mensaje al servicio del marketing pol\u00edtico</p>", "timestamp": "2015-10-27T10:45:07", "timestamp_epochs": 1445942707, "tweet_id": "658957591884775424", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/658957591884775424", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Macri es el mensaje al NO continuismo para Am\u00e9rica Latina, NO ES NO (la re re reelecci\u00f3n de Evo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Macri es el mensaje al NO continuismo para Am\u00e9rica Latina, NO ES NO (la re re reelecci\u00f3n de Evo)</p>", "timestamp": "2015-10-26T11:26:15", "timestamp_epochs": 1445858775, "tweet_id": "658605556933009409", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/658605556933009409", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CRmGVJSWoAAcYhi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Filmar en Lpz BOLIVIA es una experiencia casi religiosapic.twitter.com/woPKLzB0rF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Filmar en Lpz BOLIVIA es una experiencia casi religiosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/woPKLzB0rF\">pic.twitter.com/woPKLzB0rF</a></p>", "timestamp": "2015-10-18T11:12:16", "timestamp_epochs": 1445166736, "tweet_id": "655702932566974464", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/655702932566974464", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=rRNQMGl2Al8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "JUSTICIA PARA LEOPOLDO!  https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=rRNQMGl2Al8\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JUSTICIA PARA LEOPOLDO!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=rRNQMGl2Al8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sbNv5J8YAQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=rRNQMGl2Al8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?feature=</span><span class=\"invisible\">youtu.be&amp;v=rRNQMGl2Al8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-17T21:33:06", "timestamp_epochs": 1445117586, "tweet_id": "655496783863377920", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/655496783863377920", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Coronar en carnaval es tener una estrategia de comunicaci\u00f3n que devele el esp\u00edritu del festejo respetando usos y costumbres .. No hubo nada!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Coronar en carnaval es tener una estrategia de comunicaci\u00f3n que devele el esp\u00edritu del festejo respetando usos y costumbres .. No hubo nada!</p>", "timestamp": "2015-10-17T21:31:59", "timestamp_epochs": 1445117519, "tweet_id": "655496504292020224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/655496504292020224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "NO confundan a un gran vocero con gran pol\u00edtico o estadista, Carlos Mesa solamente relata la historia de manera extraordinaria, nada mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NO confundan a un gran vocero con gran pol\u00edtico o estadista, Carlos Mesa solamente relata la historia de manera extraordinaria, nada mas</p>", "timestamp": "2015-10-01T11:47:01", "timestamp_epochs": 1443700021, "tweet_id": "649551083736592384", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/649551083736592384", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Voceria brillante de Carlos Mesa ante una entrevista en La televisi\u00f3n chilena! Esta como para manual del vocero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voceria brillante de Carlos Mesa ante una entrevista en La televisi\u00f3n chilena! Esta como para manual del vocero</p>", "timestamp": "2015-09-30T12:22:48", "timestamp_epochs": 1443615768, "tweet_id": "649197700857118720", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/649197700857118720", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Si Evo consigue medio metro de mar. Se queda en el poder por los siglos de los siglos.... Y no digo Amen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Evo consigue medio metro de mar. Se queda en el poder por los siglos de los siglos.... Y no digo Amen</p>", "timestamp": "2015-09-25T12:52:06", "timestamp_epochs": 1443185526, "tweet_id": "647393135656599552", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/647393135656599552", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@Pontifex_es inspira con sus mensajes, es el mejor ejemplo que el contenido es mayor a la forma, el fondo mejor que el empaque", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525264466\" dir=\"ltr\" href=\"/Pontifex_es\"><s>@</s><b>Pontifex_es</b></a> inspira con sus mensajes, es el mejor ejemplo que el contenido es mayor a la forma, el fondo mejor que el empaque</p>", "timestamp": "2015-09-25T12:50:58", "timestamp_epochs": 1443185458, "tweet_id": "647392850242617344", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/647392850242617344", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La unidad hace la fuerza, vamos por buen camino, debe triunfar la diplomacia y la gesti\u00f3n de paz,  ser\u00e1 parte de la nueva campa\u00f1a de Evo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La unidad hace la fuerza, vamos por buen camino, debe triunfar la diplomacia y la gesti\u00f3n de paz,  ser\u00e1 parte de la nueva campa\u00f1a de Evo</p>", "timestamp": "2015-09-25T12:49:04", "timestamp_epochs": 1443185344, "tweet_id": "647392372817547264", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/647392372817547264", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CPQ5WfqWEAIWdvf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Del marketing estrat\u00e9gico a la relaci\u00f3n experiencial, hay que hacer que las cosas ocurranpic.twitter.com/NholIinfLc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Del marketing estrat\u00e9gico a la relaci\u00f3n experiencial, hay que hacer que las cosas ocurran<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NholIinfLc\">pic.twitter.com/NholIinfLc</a></p>", "timestamp": "2015-09-19T11:52:08", "timestamp_epochs": 1442663528, "tweet_id": "645203719521443841", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/645203719521443841", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@SC_ESPN gracias por tan Bar\u00e7a!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"524531680\" dir=\"ltr\" href=\"/SC_ESPN\"><s>@</s><b>SC_ESPN</b></a> gracias por tan Bar\u00e7a!!!!</p>", "timestamp": "2015-09-12T20:11:48", "timestamp_epochs": 1442088708, "tweet_id": "642792749960425472", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/642792749960425472", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["espn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#espn gracias por mostrar f\u00fatbol de alta calidad, bizca Bar\u00e7a!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/espn?src=hash\"><s>#</s><b>espn</b></a> gracias por mostrar f\u00fatbol de alta calidad, bizca Bar\u00e7a!!!</p>", "timestamp": "2015-09-12T20:09:21", "timestamp_epochs": 1442088561, "tweet_id": "642792132831498240", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/642792132831498240", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La presentaci\u00f3n del nuevo iPhone es un evento, que termina toda una fase de intriga, as\u00ed se planifica un evento de lanzamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La presentaci\u00f3n del nuevo iPhone es un evento, que termina toda una fase de intriga, as\u00ed se planifica un evento de lanzamiento</p>", "timestamp": "2015-09-09T19:06:19", "timestamp_epochs": 1441825579, "tweet_id": "641689107568193536", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/641689107568193536", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Un evento de marca / corporativo debe ser la consecuencia de una estrategia; es un medio no un fin en s\u00ed mismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un evento de marca / corporativo debe ser la consecuencia de una estrategia; es un medio no un fin en s\u00ed mismo.</p>", "timestamp": "2015-09-08T12:21:41", "timestamp_epochs": 1441714901, "tweet_id": "641224888007569408", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/641224888007569408", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/COYTS7pWwAA_xU-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gran apoyo de la Gobernacion y Alcaldia para la marat\u00f3n Adidas Santa Cruz de la Sierra!!!!pic.twitter.com/IwJwRXdkws", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gran apoyo de la Gobernacion y Alcaldia para la marat\u00f3n Adidas Santa Cruz de la Sierra!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IwJwRXdkws\">pic.twitter.com/IwJwRXdkws</a></p>", "timestamp": "2015-09-08T12:07:07", "timestamp_epochs": 1441714027, "tweet_id": "641221222634770432", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/641221222634770432", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["preguntadeldia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#preguntadeldia Evo ya es un tirano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preguntadeldia?src=hash\"><s>#</s><b>preguntadeldia</b></a> Evo ya es un tirano</p>", "timestamp": "2015-09-07T10:06:28", "timestamp_epochs": 1441620388, "tweet_id": "640828471963422720", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/640828471963422720", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En 19 d\u00edas Gran Marat\u00f3n Adidas ciudad de Santa Cruz de la Sierra !!! Lola ser\u00e1 la fiesta deportiva mas importante de Bolivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En 19 d\u00edas Gran Marat\u00f3n Adidas ciudad de Santa Cruz de la Sierra !!! Lola ser\u00e1 la fiesta deportiva mas importante de Bolivia</p>", "timestamp": "2015-09-01T11:46:29", "timestamp_epochs": 1441107989, "tweet_id": "638679314440060928", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/638679314440060928", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CNVABMYWUAA2ov1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Vuelvo al polo!!!!pic.twitter.com/k3oU7iYg44", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuelvo al polo!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/k3oU7iYg44\">pic.twitter.com/k3oU7iYg44</a></p>", "timestamp": "2015-08-26T10:28:22", "timestamp_epochs": 1440584902, "tweet_id": "636485327419539456", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/636485327419539456", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@monterocnn marketing pol\u00edtico en favor a Trump, sigue siendo noticia y con mayor intensidad en las redes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@monterocnn marketing pol\u00edtico en favor a Trump, sigue siendo noticia y con mayor intensidad en las redes.</p>", "timestamp": "2015-08-26T10:21:21", "timestamp_epochs": 1440584481, "tweet_id": "636483561864986624", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/636483561864986624", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@monterocnn inaceptable la acci\u00f3n de Trump pero en lugar de Jorge hubiese esperado que me de la palabra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@monterocnn inaceptable la acci\u00f3n de Trump pero en lugar de Jorge hubiese esperado que me de la palabra</p>", "timestamp": "2015-08-26T10:09:10", "timestamp_epochs": 1440583750, "tweet_id": "636480499289096193", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/636480499289096193", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CM9nofGWUAAw74W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En la etapa final del 2do Congreso Internacional de Grupos Crea... El campo somos todospic.twitter.com/9OG2HXEoF3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la etapa final del 2do Congreso Internacional de Grupos Crea... El campo somos todos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9OG2HXEoF3\">pic.twitter.com/9OG2HXEoF3</a></p>", "timestamp": "2015-08-21T21:30:34", "timestamp_epochs": 1440192634, "tweet_id": "634840038510055425", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634840038510055425", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NiUnaMenos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#NiUnaMenos justicia para Andrea, basta Carajo!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NiUnaMenos?src=hash\"><s>#</s><b>NiUnaMenos</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NiUnaMenos?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StopViolenceAgainstWomen_2020/StopViolenceAgainstWomen_2020.png\"/></a></span> justicia para Andrea, basta Carajo!!!</p>", "timestamp": "2015-08-21T13:23:43", "timestamp_epochs": 1440163423, "tweet_id": "634717519597686785", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634717519597686785", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El hecho que \u00e9lites hayan estudiado en el exterior no significa que haya mejorado la educaci\u00f3n Prof Alvaro Puente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hecho que \u00e9lites hayan estudiado en el exterior no significa que haya mejorado la educaci\u00f3n Prof Alvaro Puente</p>", "timestamp": "2015-08-20T19:23:47", "timestamp_epochs": 1440098627, "tweet_id": "634445744422952960", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634445744422952960", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Cuando domas a un le\u00f3n pierde el encanto, no se doma a los ni\u00f1os hay que desarrollar sus capacidades eso es educar Prof Alvaro Puente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando domas a un le\u00f3n pierde el encanto, no se doma a los ni\u00f1os hay que desarrollar sus capacidades eso es educar Prof Alvaro Puente</p>", "timestamp": "2015-08-20T19:22:20", "timestamp_epochs": 1440098540, "tweet_id": "634445380965543936", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634445380965543936", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "11% de los seres humanos est\u00e1n comprometidos con los cambios en el mundo ...estamos dentro de ese 11%?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">11% de los seres humanos est\u00e1n comprometidos con los cambios en el mundo ...estamos dentro de ese 11%?</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:48:48", "timestamp_epochs": 1440089328, "tweet_id": "634406740432396288", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634406740432396288", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El futuro hay que enfrentarlos con tecnolog\u00eda y conciencia ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El futuro hay que enfrentarlos con tecnolog\u00eda y conciencia ...</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:47:33", "timestamp_epochs": 1440089253, "tweet_id": "634406425868021760", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634406425868021760", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La lucha por la reducci\u00f3n del desperdicio son tareas del marketing y educaci\u00f3n ... Miremos nuestro ombligo en Bolivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha por la reducci\u00f3n del desperdicio son tareas del marketing y educaci\u00f3n ... Miremos nuestro ombligo en Bolivia</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:46:07", "timestamp_epochs": 1440089167, "tweet_id": "634406065648586752", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634406065648586752", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Lo dijo Jose Luis Tej\u00f3n \"Hay que empezar a cuantificar el mercado de mascotas en Sao Paolo hay mas shops para mascotas que farmacias\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo dijo Jose Luis Tej\u00f3n \"Hay que empezar a cuantificar el mercado de mascotas en Sao Paolo hay mas shops para mascotas que farmacias\"</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:45:32", "timestamp_epochs": 1440089132, "tweet_id": "634405917644226560", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634405917644226560", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "10 mil millones de personas para el 2050 mucho por alimentar ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 mil millones de personas para el 2050 mucho por alimentar ...</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:44:01", "timestamp_epochs": 1440089041, "tweet_id": "634405535958335488", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634405535958335488", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@joseluistejon Gran enemigo del agro es la burrocacia ... viven en la inseguridad jur\u00eddica a cargo de \"burrocraticos\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228140735\" dir=\"ltr\" href=\"/joseluistejon\"><s>@</s><b>joseluistejon</b></a> Gran enemigo del agro es la burrocacia ... viven en la inseguridad jur\u00eddica a cargo de \"burrocraticos\"</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:35:46", "timestamp_epochs": 1440088546, "tweet_id": "634403460394450944", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634403460394450944", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@joseluistejon lo dijo en el Congreso el agro debe conversar con el pueblo hay que investigar para pasar de agronegocios a agrosociedades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228140735\" dir=\"ltr\" href=\"/joseluistejon\"><s>@</s><b>joseluistejon</b></a> lo dijo en el Congreso el agro debe conversar con el pueblo hay que investigar para pasar de agronegocios a agrosociedades</p>", "timestamp": "2015-08-20T16:32:30", "timestamp_epochs": 1440088350, "tweet_id": "634402637648162817", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634402637648162817", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CMz9vr0W8AAgBqR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "2do Congreso Internacional de ABCREA ma\u00f1ana los mantendr\u00e9 informados ... El campo somos todospic.twitter.com/IsS6swWrKH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2do Congreso Internacional de ABCREA ma\u00f1ana los mantendr\u00e9 informados ... El campo somos todos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IsS6swWrKH\">pic.twitter.com/IsS6swWrKH</a></p>", "timestamp": "2015-08-20T00:30:57", "timestamp_epochs": 1440030657, "tweet_id": "634160657101914113", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/634160657101914113", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CMZFXktWUAAZjdb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Con mucho respetopic.twitter.com/UAPn4a0NY6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con mucho respeto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UAPn4a0NY6\">pic.twitter.com/UAPn4a0NY6</a></p>", "timestamp": "2015-08-14T19:14:41", "timestamp_epochs": 1439579681, "tweet_id": "632269127244206080", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/632269127244206080", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Frase le\u00edda en Salta \" de tanto esperarte alguien vino y me paso a buscar\"...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Frase le\u00edda en Salta \" de tanto esperarte alguien vino y me paso a buscar\"...</p>", "timestamp": "2015-08-06T02:31:32", "timestamp_epochs": 1438828292, "tweet_id": "629117572168949760", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/629117572168949760", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLaL4pBWIAAvCfR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La primera vista de carreras espartanas 2015 by Lola Group... 15.11.15pic.twitter.com/nhs6aUEvmv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La primera vista de carreras espartanas 2015 by Lola Group... 15.11.15<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nhs6aUEvmv\">pic.twitter.com/nhs6aUEvmv</a></p>", "timestamp": "2015-08-02T14:06:54", "timestamp_epochs": 1438524414, "tweet_id": "627843015164489729", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627843015164489729", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLaLfaDWcAAwdWj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Esta es una noche cruce\u00f1a! Santa Cruz de la Sierra Bolivia ...pic.twitter.com/MEc5cSR4lf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta es una noche cruce\u00f1a! Santa Cruz de la Sierra Bolivia ...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MEc5cSR4lf\">pic.twitter.com/MEc5cSR4lf</a></p>", "timestamp": "2015-08-02T14:05:11", "timestamp_epochs": 1438524311, "tweet_id": "627842586074480640", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627842586074480640", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLPo_0cWIAAfghn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Lola organizando la feria de educaci\u00f3n nutricional para la asegurado Alianza en Bolivia El Ni\u00f1o es Juan Carlitospic.twitter.com/o0NAJpXdiB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lola organizando la feria de educaci\u00f3n nutricional para la asegurado Alianza en Bolivia El Ni\u00f1o es Juan Carlitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/o0NAJpXdiB\">pic.twitter.com/o0NAJpXdiB</a></p>", "timestamp": "2015-07-31T12:58:17", "timestamp_epochs": 1438347497, "tweet_id": "627100971332726784", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627100971332726784", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLPoiSsWsAASTAH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Congreso Internacional de grupos CREA EN BOLIVIA organiza Lolapic.twitter.com/IjSGin0xNZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Congreso Internacional de grupos CREA EN BOLIVIA organiza Lola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IjSGin0xNZ\">pic.twitter.com/IjSGin0xNZ</a></p>", "timestamp": "2015-07-31T12:56:15", "timestamp_epochs": 1438347375, "tweet_id": "627100460344807424", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627100460344807424", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLPoSF7WIAAHETS.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Con @cristinaqpic.twitter.com/thxBkwTOdX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28447903\" dir=\"ltr\" href=\"/cristinaq\"><s>@</s><b>cristinaq</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/thxBkwTOdX\">pic.twitter.com/thxBkwTOdX</a></p>", "timestamp": "2015-07-31T12:55:08", "timestamp_epochs": 1438347308, "tweet_id": "627100181801123840", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627100181801123840", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLPoHhmWEAAJPST.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Para conocer y hablar con propiedadpic.twitter.com/AqbazWGh3p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para conocer y hablar con propiedad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AqbazWGh3p\">pic.twitter.com/AqbazWGh3p</a></p>", "timestamp": "2015-07-31T12:54:25", "timestamp_epochs": 1438347265, "tweet_id": "627099999101390848", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627099999101390848", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@alejandraoraa muy buena la nota de j\u00f3venes ex presidiarios con problemas de salud mental.. Felicidades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18303002\" dir=\"ltr\" href=\"/alejandraoraa\"><s>@</s><b>alejandraoraa</b></a> muy buena la nota de j\u00f3venes ex presidiarios con problemas de salud mental.. Felicidades</p>", "timestamp": "2015-07-31T12:52:39", "timestamp_epochs": 1438347159, "tweet_id": "627099555352453120", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/627099555352453120", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CLHHXLMWoAA-wpV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Paso la locaci\u00f3n de uno de los obst\u00e1culos de las carreras espartanas 2015pic.twitter.com/Cfwf2renOJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paso la locaci\u00f3n de uno de los obst\u00e1culos de las carreras espartanas 2015<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Cfwf2renOJ\">pic.twitter.com/Cfwf2renOJ</a></p>", "timestamp": "2015-07-29T21:14:30", "timestamp_epochs": 1438204470, "tweet_id": "626501074082504704", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/626501074082504704", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Degustaci\u00f3n o volanteo NO son propiamente acciones de btl, este existe cuando sorprende al comprador en el punto de venta y lo comenta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Degustaci\u00f3n o volanteo NO son propiamente acciones de btl, este existe cuando sorprende al comprador en el punto de venta y lo comenta</p>", "timestamp": "2015-07-29T12:24:55", "timestamp_epochs": 1438172695, "tweet_id": "626367798516809728", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/626367798516809728", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CK7iz5-WIAAbAzr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures una muestra m\u00e1s que es importante escuchar, para pasas al voz a vozpic.twitter.com/uZIxjaSciF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> una muestra m\u00e1s que es importante escuchar, para pasas al voz a voz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uZIxjaSciF\">pic.twitter.com/uZIxjaSciF</a></p>", "timestamp": "2015-07-27T15:18:56", "timestamp_epochs": 1438010336, "tweet_id": "625686817543729152", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/625686817543729152", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CKxnh79WgAEH5Vf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Lanzamiento revista Amaszonas MEMORABLE!!!pic.twitter.com/b0enXmhe4K", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanzamiento revista Amaszonas MEMORABLE!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b0enXmhe4K\">pic.twitter.com/b0enXmhe4K</a></p>", "timestamp": "2015-07-25T17:03:24", "timestamp_epochs": 1437843804, "tweet_id": "624988330317488128", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/624988330317488128", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CKrsNHcWIAAvdfj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Es mejor que un banner!!!pic.twitter.com/lDpUbKLmKX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor que un banner!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lDpUbKLmKX\">pic.twitter.com/lDpUbKLmKX</a></p>", "timestamp": "2015-07-24T13:26:20", "timestamp_epochs": 1437744380, "tweet_id": "624571317732442112", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/624571317732442112", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Se\u00f1orita yo amo esta marca..por esos comentarios vengo feliz a trabajar todos los d\u00edas ( asistente de Mont Blanc aeropuerto Lima)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1orita yo amo esta marca..por esos comentarios vengo feliz a trabajar todos los d\u00edas ( asistente de Mont Blanc aeropuerto Lima)</p>", "timestamp": "2015-07-24T13:24:45", "timestamp_epochs": 1437744285, "tweet_id": "624570916102635523", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/624570916102635523", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El cliente perfecto no existe, por eso en lugar de capacitar en nuevas tendencias del marketing necesitamos evangelizar gran reto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cliente perfecto no existe, por eso en lugar de capacitar en nuevas tendencias del marketing necesitamos evangelizar gran reto</p>", "timestamp": "2015-07-23T16:57:16", "timestamp_epochs": 1437670636, "tweet_id": "624262010629324800", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/624262010629324800", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Bogot\u00e1 ciudad de encanto y amabilidad!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bogot\u00e1 ciudad de encanto y amabilidad!</p>", "timestamp": "2015-07-23T13:10:26", "timestamp_epochs": 1437657026, "tweet_id": "624204926617550848", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/624204926617550848", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@cristinaq quien me regalo tu libro fue @anuoraguilar ahora lo recuerdo bien...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28447903\" dir=\"ltr\" href=\"/cristinaq\"><s>@</s><b>cristinaq</b></a> quien me regalo tu libro fue <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2190527839\" dir=\"ltr\" href=\"/anuoraguilar\"><s>@</s><b>anuoraguilar</b></a> ahora lo recuerdo bien...</p>", "timestamp": "2015-07-23T00:26:57", "timestamp_epochs": 1437611217, "tweet_id": "624012791108763648", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/624012791108763648", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@manumunoz que gusto verlas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32287699\" dir=\"ltr\" href=\"/manumunoz\"><s>@</s><b>manumunoz</b></a> que gusto verlas!</p>", "timestamp": "2015-07-22T19:11:22", "timestamp_epochs": 1437592282, "tweet_id": "623933372046405632", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623933372046405632", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["marketingpoint"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#marketingpoint mi relaci\u00f3n (marca) empieza a ser emocional cuando el cliente conoce el esp\u00edritu de su marca y a sus propios clientes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/marketingpoint?src=hash\"><s>#</s><b>marketingpoint</b></a> mi relaci\u00f3n (marca) empieza a ser emocional cuando el cliente conoce el esp\u00edritu de su marca y a sus propios clientes</p>", "timestamp": "2015-07-22T19:09:49", "timestamp_epochs": 1437592189, "tweet_id": "623932982450110465", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623932982450110465", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@tuffiare es posible una Bolivia unida a los intereses de los potosinos en scz no porque est\u00e1n pidiendo federalismo se pronuncian!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55369574\" dir=\"ltr\" href=\"/tuffiare\"><s>@</s><b>tuffiare</b></a> es posible una Bolivia unida a los intereses de los potosinos en scz no porque est\u00e1n pidiendo federalismo se pronuncian!!</p>", "timestamp": "2015-07-22T15:55:53", "timestamp_epochs": 1437580553, "tweet_id": "623884175125409793", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623884175125409793", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures texto de mi t\u00eda Ana Maria (65 a\u00f1os) \"gracias a mis nietos agradezco sus muestras de cari\u00f1o por estar en Fb \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> texto de mi t\u00eda Ana Maria (65 a\u00f1os) \"gracias a mis nietos agradezco sus muestras de cari\u00f1o por estar en Fb \"</p>", "timestamp": "2015-07-22T15:40:14", "timestamp_epochs": 1437579614, "tweet_id": "623880236753645568", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623880236753645568", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Aeropuerto peruano ! A mil por su aniversario  muy bien puesto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aeropuerto peruano ! A mil por su aniversario  muy bien puesto</p>", "timestamp": "2015-07-22T03:24:28", "timestamp_epochs": 1437535468, "tweet_id": "623695074904379392", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623695074904379392", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Mientras los hermanos potosinos (Bolivia ) llegan a la sede de Gobierno exigiendo calidad de vida se escucha FEDERALISMO!!! Est\u00e1n solos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras los hermanos potosinos (Bolivia ) llegan a la sede de Gobierno exigiendo calidad de vida se escucha FEDERALISMO!!! Est\u00e1n solos?</p>", "timestamp": "2015-07-21T09:59:23", "timestamp_epochs": 1437472763, "tweet_id": "623432070686228480", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623432070686228480", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Amigos clientes NO es solo la espectacularidad del evento ES la difusi\u00f3n o la viralidad el verdadero sentido del mismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos clientes NO es solo la espectacularidad del evento ES la difusi\u00f3n o la viralidad el verdadero sentido del mismo</p>", "timestamp": "2015-07-20T13:31:16", "timestamp_epochs": 1437399076, "tweet_id": "623123006756401152", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/623123006756401152", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Alguien se anima a hablar de la econom\u00eda creativa, que rubros la componen por ejemplo, gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien se anima a hablar de la econom\u00eda creativa, que rubros la componen por ejemplo, gracias</p>", "timestamp": "2015-07-17T03:18:14", "timestamp_epochs": 1437103094, "tweet_id": "621881568647380993", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621881568647380993", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Si el evento corporativo es un fin, estas equivocado, es solo un medio para cerrar alguna t\u00e1ctica .... Cuida el concepto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el evento corporativo es un fin, estas equivocado, es solo un medio para cerrar alguna t\u00e1ctica .... Cuida el concepto</p>", "timestamp": "2015-07-17T03:10:26", "timestamp_epochs": 1437102626, "tweet_id": "621879604958134272", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621879604958134272", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CKEpquaWwAAR7CG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Essika by Lola Group!pic.twitter.com/vIUzZXqNRI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Essika by Lola Group!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vIUzZXqNRI\">pic.twitter.com/vIUzZXqNRI</a></p>", "timestamp": "2015-07-16T23:29:44", "timestamp_epochs": 1437089384, "tweet_id": "621824065037275140", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621824065037275140", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@alejandraoraa felicidades por el programa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18303002\" dir=\"ltr\" href=\"/alejandraoraa\"><s>@</s><b>alejandraoraa</b></a> felicidades por el programa</p>", "timestamp": "2015-07-16T12:18:01", "timestamp_epochs": 1437049081, "tweet_id": "621655020266758144", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621655020266758144", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "LINDA LA PAZ!  BELLA Y ALTIVA ... Felicidades a todos !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LINDA LA PAZ!  BELLA Y ALTIVA ... Felicidades a todos !!!</p>", "timestamp": "2015-07-16T12:00:59", "timestamp_epochs": 1437048059, "tweet_id": "621650736699572224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621650736699572224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Cuesti\u00f3ndefer dice: mira dentro tu empresa, tu persona, tu gente.......,luego existes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuesti\u00f3ndefer dice: mira dentro tu empresa, tu persona, tu gente.......,luego existes</p>", "timestamp": "2015-07-15T19:57:11", "timestamp_epochs": 1436990231, "tweet_id": "621408185828683776", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621408185828683776", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "A mitad de semana revisa tus objetivos u si es necesario re conduce tus acciones  para tener \u00e9xito... Cuesti\u00f3ndefer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mitad de semana revisa tus objetivos u si es necesario re conduce tus acciones  para tener \u00e9xito... Cuesti\u00f3ndefer</p>", "timestamp": "2015-07-15T13:06:59", "timestamp_epochs": 1436965619, "tweet_id": "621304957250179072", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621304957250179072", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#EXMABolivia2015 nuevas verdades y paradigmas, al final retornamos al conocido sistema de comunicaci\u00f3n cara a cara....felicidades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a> nuevas verdades y paradigmas, al final retornamos al conocido sistema de comunicaci\u00f3n cara a cara....felicidades</p>", "timestamp": "2015-07-15T00:31:24", "timestamp_epochs": 1436920284, "tweet_id": "621114807635308544", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621114807635308544", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@fanzures bienvenido !!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29407293\" dir=\"ltr\" href=\"/fanzures\"><s>@</s><b>fanzures</b></a> bienvenido !!!!!</p>", "timestamp": "2015-07-14T23:14:00", "timestamp_epochs": 1436915640, "tweet_id": "621095330038325248", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621095330038325248", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Muchas f\u00f3rmulas para descubrir el insights, el gran reto \"evangelizar\" a los empresarios bolivianos .... Cuesti\u00f3ndefer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas f\u00f3rmulas para descubrir el insights, el gran reto \"evangelizar\" a los empresarios bolivianos .... Cuesti\u00f3ndefer</p>", "timestamp": "2015-07-14T22:35:43", "timestamp_epochs": 1436913343, "tweet_id": "621085696581836800", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621085696581836800", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJ6JHlcWgAAlXPd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "pic.twitter.com/eEZJRaz8C2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eEZJRaz8C2\">pic.twitter.com/eEZJRaz8C2</a></p>", "timestamp": "2015-07-14T22:31:19", "timestamp_epochs": 1436913079, "tweet_id": "621084585858854912", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621084585858854912", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@cristinaq  bienvenida!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28447903\" dir=\"ltr\" href=\"/cristinaq\"><s>@</s><b>cristinaq</b></a>  bienvenida!!!</p>", "timestamp": "2015-07-14T22:04:01", "timestamp_epochs": 1436911441, "tweet_id": "621077716478087168", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621077716478087168", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@Vilmanunez concisa, creativa, pr\u00e1ctica.... Muy buen contenido bien por #EXMABolivia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31939931\" dir=\"ltr\" href=\"/Vilmanunez\"><s>@</s><b>Vilmanunez</b></a> concisa, creativa, pr\u00e1ctica.... Muy buen contenido bien por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-14T21:07:15", "timestamp_epochs": 1436908035, "tweet_id": "621063432700342272", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621063432700342272", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El deporte, tutor\u00edales, infografias juegos enamora a los usuarios .....#EXMABolivia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El deporte, tutor\u00edales, infografias juegos enamora a los usuarios .....<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-14T20:40:07", "timestamp_epochs": 1436906407, "tweet_id": "621056601689096192", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621056601689096192", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Contenido para humanos parte del \u00e9xito de la estrategia de contenidos #EXMABolivia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contenido para humanos parte del \u00e9xito de la estrategia de contenidos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-14T20:33:58", "timestamp_epochs": 1436906038, "tweet_id": "621055055416967168", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621055055416967168", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La creatividad es tener una idea muy v\u00e1lida y que sea diferente #EXMABolivia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La creatividad es tener una idea muy v\u00e1lida y que sea diferente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-14T20:31:26", "timestamp_epochs": 1436905886, "tweet_id": "621054415982698496", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621054415982698496", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Menos ego m\u00e1s contenido (hablando de las marcas y sus contenidos )  #EXMABolivia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menos ego m\u00e1s contenido (hablando de las marcas y sus contenidos )  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-14T20:18:56", "timestamp_epochs": 1436905136, "tweet_id": "621051274163789824", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621051274163789824", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Admita errores, mida el retorno, defina objetivos de tr\u00e1fico y Conversion realista, pruebe, construya credibilidad y tenga paciencia..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Admita errores, mida el retorno, defina objetivos de tr\u00e1fico y Conversion realista, pruebe, construya credibilidad y tenga paciencia..</p>", "timestamp": "2015-07-14T19:54:16", "timestamp_epochs": 1436903656, "tweet_id": "621045066094768128", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621045066094768128", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["albertoarebalos", "EXMABolivia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#albertoarebalos.... La credibilidad se consigue con perseverancia  #EXMABolivia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/albertoarebalos?src=hash\"><s>#</s><b>albertoarebalos</b></a>.... La credibilidad se consigue con perseverancia  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-14T19:49:53", "timestamp_epochs": 1436903393, "tweet_id": "621043961289928704", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621043961289928704", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EXMABolivia2015", "albertoarebalos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#EXMABolivia2015 mejores pr\u00e1cticas en periodismo de contenido objetividad, verdad, respeto por el usuario #albertoarebalos ....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EXMABolivia2015?src=hash\"><s>#</s><b>EXMABolivia2015</b></a> mejores pr\u00e1cticas en periodismo de contenido objetividad, verdad, respeto por el usuario <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/albertoarebalos?src=hash\"><s>#</s><b>albertoarebalos</b></a> ....</p>", "timestamp": "2015-07-14T19:45:13", "timestamp_epochs": 1436903113, "tweet_id": "621042785932713984", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621042785932713984", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["clauaponte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#clauaponte fuerza Clau!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/clauaponte?src=hash\"><s>#</s><b>clauaponte</b></a> fuerza Clau!!</p>", "timestamp": "2015-07-14T19:12:51", "timestamp_epochs": 1436901171, "tweet_id": "621034643136073728", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621034643136073728", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "EXMA HASTA EL MOMENTO INTERESANTE, Lo mejor es saber que Lola va por buen camino!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EXMA HASTA EL MOMENTO INTERESANTE, Lo mejor es saber que Lola va por buen camino!!!!!!</p>", "timestamp": "2015-07-14T18:52:30", "timestamp_epochs": 1436899950, "tweet_id": "621029520993353728", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621029520993353728", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Hola a todos ingreso al mundo de Twitter.... Pronto ser\u00e1 cuesti\u00f3ndefer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola a todos ingreso al mundo de Twitter.... Pronto ser\u00e1 cuesti\u00f3ndefer</p>", "timestamp": "2015-07-14T18:45:33", "timestamp_epochs": 1436899533, "tweet_id": "621027770471194624", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/621027770471194624", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZSg0yOWkAQtXgj.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 774, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 74, "reply_to_users": [], "retweets": 85, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias @JeanineAnez por apoyar la recuperaci\u00f3n  de la dignidad en las FFAA.pic.twitter.com/QKj7xXfkhD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> por apoyar la recuperaci\u00f3n  de la dignidad en las FFAA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QKj7xXfkhD\">pic.twitter.com/QKj7xXfkhD</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T19:30:25", "timestamp_epochs": 1590867025, "tweet_id": "1266814237579644928", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1266814237579644928", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@marcomontero amigo y periodista, estamos contigo, vamos con fe y fuerza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4533844214\" dir=\"ltr\" href=\"/marcomontero\"><s>@</s><b>marcomontero</b></a> amigo y periodista, estamos contigo, vamos con fe y fuerza!</p>", "timestamp": "2020-05-26T09:48:45", "timestamp_epochs": 1590486525, "tweet_id": "1265218307935932416", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1265218307935932416", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fuerzabeni"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 852, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 62, "reply_to_users": [], "retweets": 71, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#fuerzabeni estamos con ustedes, el martes voy a trabajar en equipo, Dios bendiga al valiente pueblo beniano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fuerzabeni?src=hash\"><s>#</s><b>fuerzabeni</b></a> estamos con ustedes, el martes voy a trabajar en equipo, Dios bendiga al valiente pueblo beniano.</p>", "timestamp": "2020-05-23T22:55:20", "timestamp_epochs": 1590274520, "tweet_id": "1264329091488112642", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1264329091488112642", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYs2oR0XQAY_lGK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1164, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 67, "reply_to_users": [], "retweets": 109, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Las FFAA llevan el servicio a la Patria en su esp\u00edritu.pic.twitter.com/Ue1X2q5wyj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las FFAA llevan el servicio a la Patria en su esp\u00edritu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ue1X2q5wyj\">pic.twitter.com/Ue1X2q5wyj</a></p>", "timestamp": "2020-05-23T12:00:05", "timestamp_epochs": 1590235205, "tweet_id": "1264164194691227649", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1264164194691227649", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYkvJhEU4AMu47J.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 602, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 32, "reply_to_users": [], "retweets": 72, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "pic.twitter.com/C94QISje7S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C94QISje7S\">pic.twitter.com/C94QISje7S</a></p>", "timestamp": "2020-05-21T22:10:27", "timestamp_epochs": 1590099027, "tweet_id": "1263593022354157574", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1263593022354157574", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 202, "links": [], "parent_tweet_id": "1263572040759619584", "replies": 20, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roshiob", "user_id": "29607016"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 7, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Estamos trabajando en ello, vamos a resolverlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos trabajando en ello, vamos a resolverlo.</p>", "timestamp": "2020-05-21T21:42:41", "timestamp_epochs": 1590097361, "tweet_id": "1263586035293753347", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1263586035293753347", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 249, "links": [], "parent_tweet_id": "1263296951300362241", "replies": 36, "reply_to_users": [{"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 15, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Apoyamos la gesti\u00f3n de la transparencia, la lucha contra la corrupci\u00f3n es de frente y caiga quien caiga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apoyamos la gesti\u00f3n de la transparencia, la lucha contra la corrupci\u00f3n es de frente y caiga quien caiga.</p>", "timestamp": "2020-05-21T10:49:57", "timestamp_epochs": 1590058197, "tweet_id": "1263421767579828224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1263421767579828224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX2BdkGXgAA0jTA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 273, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Hero\u00ednas y H\u00e9roes!!!pic.twitter.com/6qWyN8JBfk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hero\u00ednas y H\u00e9roes!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6qWyN8JBfk\">pic.twitter.com/6qWyN8JBfk</a></p>", "timestamp": "2020-05-12T20:28:18", "timestamp_epochs": 1589315298, "tweet_id": "1260305824246829056", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1260305824246829056", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX0dibyWoAgDOoP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1542, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 99, "reply_to_users": [], "retweets": 178, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Orgullo absoluto.pic.twitter.com/oorddjPNVc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgullo absoluto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oorddjPNVc\">pic.twitter.com/oorddjPNVc</a></p>", "timestamp": "2020-05-12T13:11:45", "timestamp_epochs": 1589289105, "tweet_id": "1260195961709756417", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1260195961709756417", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXu6gOSWsAIO8uH.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 606, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 47, "reply_to_users": [], "retweets": 126, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "pic.twitter.com/6fovivOkS8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6fovivOkS8\">pic.twitter.com/6fovivOkS8</a></p>", "timestamp": "2020-05-11T11:20:34", "timestamp_epochs": 1589196034, "tweet_id": "1259805595080757250", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259805595080757250", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXrFYIwXkAEweG-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 459, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Felicidades a todos los periodistas en su d\u00eda. Gracias por la valent\u00eda y dedicaci\u00f3n con las que realizan su trabajo. El que ustedes est\u00e9n en primera l\u00ednea es un gran compromiso para con los bolivianos.pic.twitter.com/2Sgj1ZVld9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los periodistas en su d\u00eda. Gracias por la valent\u00eda y dedicaci\u00f3n con las que realizan su trabajo. El que ustedes est\u00e9n en primera l\u00ednea es un gran compromiso para con los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2Sgj1ZVld9\">pic.twitter.com/2Sgj1ZVld9</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T17:29:35", "timestamp_epochs": 1589131775, "tweet_id": "1259536073413320707", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259536073413320707", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 93, "links": [], "parent_tweet_id": "1259412143771959298", "replies": 7, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roshiob", "user_id": "29607016"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Estamos atentos a ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos atentos a ello.</p>", "timestamp": "2020-05-10T12:03:25", "timestamp_epochs": 1589112205, "tweet_id": "1259453990368051200", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259453990368051200", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@oscarurenda todo mi apoyo y solidaridad, con fe y fuerza todos saldremos de \u00e9sta... ABRAZO grande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148400939\" dir=\"ltr\" href=\"/oscarurenda\"><s>@</s><b>oscarurenda</b></a> todo mi apoyo y solidaridad, con fe y fuerza todos saldremos de \u00e9sta... ABRAZO grande</p>", "timestamp": "2020-05-09T16:54:25", "timestamp_epochs": 1589043265, "tweet_id": "1259164835721482240", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259164835721482240", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXlcwaoWkAAXfLY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2032, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 238, "reply_to_users": [], "retweets": 128, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Quiero a agradecer todas las muestras de solidaridad y apoyo para con mi familia y mi persona.  Estamos bien, cumpliendo a cabalidad la instrucci\u00f3n del m\u00e9dico, estamos aislados y con la seguridad de que pronto venceremos este momento, Dios bendiga a Bolivia.pic.twitter.com/oIhrKLtoZr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero a agradecer todas las muestras de solidaridad y apoyo para con mi familia y mi persona.  Estamos bien, cumpliendo a cabalidad la instrucci\u00f3n del m\u00e9dico, estamos aislados y con la seguridad de que pronto venceremos este momento, Dios bendiga a Bolivia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oIhrKLtoZr\">pic.twitter.com/oIhrKLtoZr</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T15:14:00", "timestamp_epochs": 1589037240, "tweet_id": "1259139566314967040", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259139566314967040", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 674, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 22, "reply_to_users": [], "retweets": 65, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Expreso mis deseos de una pronta recuperaci\u00f3n para el l\u00edder ind\u00edgena de la amazonia boliviana, Marcial Fabricano quien se encuentra en terapia intensiva en la ciudad de Trinidad luchando contra el Coronavirus.\nHago llegar a su familia solidaridad y apoyo en este dif\u00edcil momento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Expreso mis deseos de una pronta recuperaci\u00f3n para el l\u00edder ind\u00edgena de la amazonia boliviana, Marcial Fabricano quien se encuentra en terapia intensiva en la ciudad de Trinidad luchando contra el Coronavirus.\nHago llegar a su familia solidaridad y apoyo en este dif\u00edcil momento</p>", "timestamp": "2020-05-08T22:11:30", "timestamp_epochs": 1588975890, "tweet_id": "1258882244791410689", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258882244791410689", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 218, "links": [], "parent_tweet_id": "1258504616460922880", "replies": 25, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roshiob", "user_id": "29607016"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 25, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El Ministerio de Defensa a trav\u00e9s del Viceministerio de Defensa Civil, estamos atentos y listos para combatir los incendios, adem\u00e1s de las sequ\u00edas y heladas, le pido fe y fuerza, de \u00e9sta salimos entre todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Ministerio de Defensa a trav\u00e9s del Viceministerio de Defensa Civil, estamos atentos y listos para combatir los incendios, adem\u00e1s de las sequ\u00edas y heladas, le pido fe y fuerza, de \u00e9sta salimos entre todos.</p>", "timestamp": "2020-05-08T15:46:17", "timestamp_epochs": 1588952777, "tweet_id": "1258785301947912192", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258785301947912192", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 729, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 86, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Amigo @ArturoMurilloS gracias por tu solidaridad para con mi familia, sigue adelante!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> gracias por tu solidaridad para con mi familia, sigue adelante!!!</p>", "timestamp": "2020-05-06T20:36:21", "timestamp_epochs": 1588797381, "tweet_id": "1258133522507878401", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258133522507878401", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 121, "links": [], "parent_tweet_id": "1257734627764076544", "replies": 13, "reply_to_users": [{"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Agradezco su solidaridad estimada Presidenta, reciba el cari\u00f1o y respeto de toda mi familia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco su solidaridad estimada Presidenta, reciba el cari\u00f1o y respeto de toda mi familia.</p>", "timestamp": "2020-05-06T19:29:06", "timestamp_epochs": 1588793346, "tweet_id": "1258116599816609792", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258116599816609792", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZSg0yOWkAQtXgj.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 774, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 74, "reply_to_users": [], "retweets": 85, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias @JeanineAnez por apoyar la recuperaci\u00f3n  de la dignidad en las FFAA.pic.twitter.com/QKj7xXfkhD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> por apoyar la recuperaci\u00f3n  de la dignidad en las FFAA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QKj7xXfkhD\">pic.twitter.com/QKj7xXfkhD</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T19:30:25", "timestamp_epochs": 1590867025, "tweet_id": "1266814237579644928", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1266814237579644928", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@marcomontero amigo y periodista, estamos contigo, vamos con fe y fuerza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4533844214\" dir=\"ltr\" href=\"/marcomontero\"><s>@</s><b>marcomontero</b></a> amigo y periodista, estamos contigo, vamos con fe y fuerza!</p>", "timestamp": "2020-05-26T09:48:45", "timestamp_epochs": 1590486525, "tweet_id": "1265218307935932416", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1265218307935932416", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fuerzabeni"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 852, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 62, "reply_to_users": [], "retweets": 71, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#fuerzabeni estamos con ustedes, el martes voy a trabajar en equipo, Dios bendiga al valiente pueblo beniano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fuerzabeni?src=hash\"><s>#</s><b>fuerzabeni</b></a> estamos con ustedes, el martes voy a trabajar en equipo, Dios bendiga al valiente pueblo beniano.</p>", "timestamp": "2020-05-23T22:55:20", "timestamp_epochs": 1590274520, "tweet_id": "1264329091488112642", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1264329091488112642", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYs2oR0XQAY_lGK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1164, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 67, "reply_to_users": [], "retweets": 109, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Las FFAA llevan el servicio a la Patria en su esp\u00edritu.pic.twitter.com/Ue1X2q5wyj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las FFAA llevan el servicio a la Patria en su esp\u00edritu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ue1X2q5wyj\">pic.twitter.com/Ue1X2q5wyj</a></p>", "timestamp": "2020-05-23T12:00:05", "timestamp_epochs": 1590235205, "tweet_id": "1264164194691227649", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1264164194691227649", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYkvJhEU4AMu47J.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 602, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 32, "reply_to_users": [], "retweets": 72, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "pic.twitter.com/C94QISje7S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C94QISje7S\">pic.twitter.com/C94QISje7S</a></p>", "timestamp": "2020-05-21T22:10:27", "timestamp_epochs": 1590099027, "tweet_id": "1263593022354157574", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1263593022354157574", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 202, "links": [], "parent_tweet_id": "1263572040759619584", "replies": 20, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roshiob", "user_id": "29607016"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 7, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Estamos trabajando en ello, vamos a resolverlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos trabajando en ello, vamos a resolverlo.</p>", "timestamp": "2020-05-21T21:42:41", "timestamp_epochs": 1590097361, "tweet_id": "1263586035293753347", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1263586035293753347", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 249, "links": [], "parent_tweet_id": "1263296951300362241", "replies": 36, "reply_to_users": [{"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 15, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Apoyamos la gesti\u00f3n de la transparencia, la lucha contra la corrupci\u00f3n es de frente y caiga quien caiga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apoyamos la gesti\u00f3n de la transparencia, la lucha contra la corrupci\u00f3n es de frente y caiga quien caiga.</p>", "timestamp": "2020-05-21T10:49:57", "timestamp_epochs": 1590058197, "tweet_id": "1263421767579828224", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1263421767579828224", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX2BdkGXgAA0jTA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 273, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Hero\u00ednas y H\u00e9roes!!!pic.twitter.com/6qWyN8JBfk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hero\u00ednas y H\u00e9roes!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6qWyN8JBfk\">pic.twitter.com/6qWyN8JBfk</a></p>", "timestamp": "2020-05-12T20:28:18", "timestamp_epochs": 1589315298, "tweet_id": "1260305824246829056", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1260305824246829056", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX0dibyWoAgDOoP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1542, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 99, "reply_to_users": [], "retweets": 178, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Orgullo absoluto.pic.twitter.com/oorddjPNVc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgullo absoluto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oorddjPNVc\">pic.twitter.com/oorddjPNVc</a></p>", "timestamp": "2020-05-12T13:11:45", "timestamp_epochs": 1589289105, "tweet_id": "1260195961709756417", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1260195961709756417", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXu6gOSWsAIO8uH.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 606, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 47, "reply_to_users": [], "retweets": 126, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "pic.twitter.com/6fovivOkS8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6fovivOkS8\">pic.twitter.com/6fovivOkS8</a></p>", "timestamp": "2020-05-11T11:20:34", "timestamp_epochs": 1589196034, "tweet_id": "1259805595080757250", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259805595080757250", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXrFYIwXkAEweG-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 459, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Felicidades a todos los periodistas en su d\u00eda. Gracias por la valent\u00eda y dedicaci\u00f3n con las que realizan su trabajo. El que ustedes est\u00e9n en primera l\u00ednea es un gran compromiso para con los bolivianos.pic.twitter.com/2Sgj1ZVld9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los periodistas en su d\u00eda. Gracias por la valent\u00eda y dedicaci\u00f3n con las que realizan su trabajo. El que ustedes est\u00e9n en primera l\u00ednea es un gran compromiso para con los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2Sgj1ZVld9\">pic.twitter.com/2Sgj1ZVld9</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T17:29:35", "timestamp_epochs": 1589131775, "tweet_id": "1259536073413320707", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259536073413320707", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 93, "links": [], "parent_tweet_id": "1259412143771959298", "replies": 7, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roshiob", "user_id": "29607016"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Estamos atentos a ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos atentos a ello.</p>", "timestamp": "2020-05-10T12:03:25", "timestamp_epochs": 1589112205, "tweet_id": "1259453990368051200", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259453990368051200", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "@oscarurenda todo mi apoyo y solidaridad, con fe y fuerza todos saldremos de \u00e9sta... ABRAZO grande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148400939\" dir=\"ltr\" href=\"/oscarurenda\"><s>@</s><b>oscarurenda</b></a> todo mi apoyo y solidaridad, con fe y fuerza todos saldremos de \u00e9sta... ABRAZO grande</p>", "timestamp": "2020-05-09T16:54:25", "timestamp_epochs": 1589043265, "tweet_id": "1259164835721482240", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259164835721482240", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXlcwaoWkAAXfLY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2032, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 238, "reply_to_users": [], "retweets": 128, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Quiero a agradecer todas las muestras de solidaridad y apoyo para con mi familia y mi persona.  Estamos bien, cumpliendo a cabalidad la instrucci\u00f3n del m\u00e9dico, estamos aislados y con la seguridad de que pronto venceremos este momento, Dios bendiga a Bolivia.pic.twitter.com/oIhrKLtoZr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero a agradecer todas las muestras de solidaridad y apoyo para con mi familia y mi persona.  Estamos bien, cumpliendo a cabalidad la instrucci\u00f3n del m\u00e9dico, estamos aislados y con la seguridad de que pronto venceremos este momento, Dios bendiga a Bolivia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oIhrKLtoZr\">pic.twitter.com/oIhrKLtoZr</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T15:14:00", "timestamp_epochs": 1589037240, "tweet_id": "1259139566314967040", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1259139566314967040", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 674, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 22, "reply_to_users": [], "retweets": 65, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Expreso mis deseos de una pronta recuperaci\u00f3n para el l\u00edder ind\u00edgena de la amazonia boliviana, Marcial Fabricano quien se encuentra en terapia intensiva en la ciudad de Trinidad luchando contra el Coronavirus.\nHago llegar a su familia solidaridad y apoyo en este dif\u00edcil momento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Expreso mis deseos de una pronta recuperaci\u00f3n para el l\u00edder ind\u00edgena de la amazonia boliviana, Marcial Fabricano quien se encuentra en terapia intensiva en la ciudad de Trinidad luchando contra el Coronavirus.\nHago llegar a su familia solidaridad y apoyo en este dif\u00edcil momento</p>", "timestamp": "2020-05-08T22:11:30", "timestamp_epochs": 1588975890, "tweet_id": "1258882244791410689", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258882244791410689", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 218, "links": [], "parent_tweet_id": "1258504616460922880", "replies": 25, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roshiob", "user_id": "29607016"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 25, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El Ministerio de Defensa a trav\u00e9s del Viceministerio de Defensa Civil, estamos atentos y listos para combatir los incendios, adem\u00e1s de las sequ\u00edas y heladas, le pido fe y fuerza, de \u00e9sta salimos entre todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Ministerio de Defensa a trav\u00e9s del Viceministerio de Defensa Civil, estamos atentos y listos para combatir los incendios, adem\u00e1s de las sequ\u00edas y heladas, le pido fe y fuerza, de \u00e9sta salimos entre todos.</p>", "timestamp": "2020-05-08T15:46:17", "timestamp_epochs": 1588952777, "tweet_id": "1258785301947912192", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258785301947912192", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 729, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 86, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Amigo @ArturoMurilloS gracias por tu solidaridad para con mi familia, sigue adelante!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> gracias por tu solidaridad para con mi familia, sigue adelante!!!</p>", "timestamp": "2020-05-06T20:36:21", "timestamp_epochs": 1588797381, "tweet_id": "1258133522507878401", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258133522507878401", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 121, "links": [], "parent_tweet_id": "1257734627764076544", "replies": 13, "reply_to_users": [{"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Agradezco su solidaridad estimada Presidenta, reciba el cari\u00f1o y respeto de toda mi familia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco su solidaridad estimada Presidenta, reciba el cari\u00f1o y respeto de toda mi familia.</p>", "timestamp": "2020-05-06T19:29:06", "timestamp_epochs": 1588793346, "tweet_id": "1258116599816609792", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1258116599816609792", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1256619965576294401", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "NccqNormita", "user_id": "703324898979160064"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Si ya me hab\u00edan comentado lo ver\u00e9 de inmediato.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya me hab\u00edan comentado lo ver\u00e9 de inmediato.</p>", "timestamp": "2020-05-03T19:20:34", "timestamp_epochs": 1588533634, "tweet_id": "1257027287112974337", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1257027287112974337", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 688, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 60, "reply_to_users": [], "retweets": 76, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Hoy lamentablemente fallecieron en  cumplimiento del deber, el \nCap. Av. Fabio Daniel Jerez Lanza y el Tte. Av. Richard Cossio Balc\u00e1zar. Mi  solidaridad con sus familias y mi palabra de que cuidaremos de ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy lamentablemente fallecieron en  cumplimiento del deber, el \nCap. Av. Fabio Daniel Jerez Lanza y el Tte. Av. Richard Cossio Balc\u00e1zar. Mi  solidaridad con sus familias y mi palabra de que cuidaremos de ellas.</p>", "timestamp": "2020-05-02T22:55:21", "timestamp_epochs": 1588460121, "tweet_id": "1256718951582781442", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1256718951582781442", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 50, "links": [], "parent_tweet_id": "1256016725226684417", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "saradelazerda", "user_id": "820859635"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "As\u00ed lo har\u00e9, esta semana tendr\u00e1 nuestra ayuda.. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed lo har\u00e9, esta semana tendr\u00e1 nuestra ayuda.. Gracias</p>", "timestamp": "2020-05-01T01:02:09", "timestamp_epochs": 1588294929, "tweet_id": "1256026087706038277", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1256026087706038277", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1383, "links": ["https://twitter.com/Opinion_Bolivia/status/1255972278145253377"], "parent_tweet_id": "", "replies": 73, "reply_to_users": [], "retweets": 159, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El esp\u00edritu militar solidario, gracias mi Coronel Vivian S\u00e1nchez.https://twitter.com/Opinion_Bolivia/status/1255972278145253377\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El esp\u00edritu militar solidario, gracias mi Coronel Vivian S\u00e1nchez.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Opinion_Bolivia/status/1255972278145253377\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o1ebwCfr2w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Opinion_Bolivia/status/1255972278145253377\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Opinion_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/1255972278145253377</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-01T00:24:57", "timestamp_epochs": 1588292697, "tweet_id": "1256016725226684417", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1256016725226684417", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 119, "links": [], "parent_tweet_id": "1255200616143450112", "replies": 9, "reply_to_users": [{"screen_name": "LorenaGuzman_", "user_id": "23170145"}], "retweets": 10, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Cualquier tipo de violencia es deplorable, que las v\u00edctimas no est\u00e9n solas y que los victimarios en las c\u00e1rceles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquier tipo de violencia es deplorable, que las v\u00edctimas no est\u00e9n solas y que los victimarios en las c\u00e1rceles.</p>", "timestamp": "2020-04-28T19:31:33", "timestamp_epochs": 1588102293, "tweet_id": "1255218114016542720", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1255218114016542720", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWUeUK9XYAY-3O2.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 482, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 21, "reply_to_users": [], "retweets": 55, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Dentro del DS 4215, justo reconocimiento a nuestros soldados y marineros de las FFAA.pic.twitter.com/PeJJWhjQ54", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dentro del DS 4215, justo reconocimiento a nuestros soldados y marineros de las FFAA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PeJJWhjQ54\">pic.twitter.com/PeJJWhjQ54</a></p>", "timestamp": "2020-04-23T21:51:36", "timestamp_epochs": 1587678696, "tweet_id": "1253441415931211776", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1253441415931211776", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 989, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 62, "reply_to_users": [], "retweets": 103, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Mi solidaridad con la familia del primer polic\u00eda fallecido por el coronavirus, Sgto. Filomeno Choquehuanca. DIOS LO TENGA EN SU GLORIA!.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi solidaridad con la familia del primer polic\u00eda fallecido por el coronavirus, Sgto. Filomeno Choquehuanca. DIOS LO TENGA EN SU GLORIA!.</p>", "timestamp": "2020-04-23T12:42:28", "timestamp_epochs": 1587645748, "tweet_id": "1253303222904684546", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1253303222904684546", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2292, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 247, "reply_to_users": [], "retweets": 223, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Siguiendo la iniciativa de nuestra Presidenta @JeanineAnez donar\u00e9 el 50% del salario de Ministro de Defensa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siguiendo la iniciativa de nuestra Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> donar\u00e9 el 50% del salario de Ministro de Defensa.</p>", "timestamp": "2020-04-21T22:04:37", "timestamp_epochs": 1587506677, "tweet_id": "1252719918837047298", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1252719918837047298", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVqp8XSXsAIjFKv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1312, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 107, "reply_to_users": [], "retweets": 139, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Sin pausa, con dedicaci\u00f3n mi homenaje a los integrantes de las FFAA.pic.twitter.com/H91Ne8TB1m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin pausa, con dedicaci\u00f3n mi homenaje a los integrantes de las FFAA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H91Ne8TB1m\">pic.twitter.com/H91Ne8TB1m</a></p>", "timestamp": "2020-04-15T18:58:19", "timestamp_epochs": 1586977099, "tweet_id": "1250498708678074374", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1250498708678074374", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 272, "links": ["https://www.facebook.com/511322351/posts/10156767260637352/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 45, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.facebook.com/511322351/posts/10156767260637352/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/511322351/posts/10156767260637352/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NlvijuslQ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/511322351/posts/10156767260637352/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/511322351/post</span><span class=\"invisible\">s/10156767260637352/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-14T20:32:51", "timestamp_epochs": 1586896371, "tweet_id": "1250160107217879041", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1250160107217879041", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1271, "links": ["https://www.facebook.com/1405061596372843/posts/2556463127899345/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 119, "reply_to_users": [], "retweets": 127, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Todo por Bolivia! Orgulloso del Alto Mando Militar y de cada uno de los componentes de las tres Fuerzas (Ej\u00e9rcito, Armada Y Fuerza A\u00e9rea) \nhttps://www.facebook.com/1405061596372843/posts/2556463127899345/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo por Bolivia! Orgulloso del Alto Mando Militar y de cada uno de los componentes de las tres Fuerzas (Ej\u00e9rcito, Armada Y Fuerza A\u00e9rea) \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1405061596372843/posts/2556463127899345/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/moRe3HJH5e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1405061596372843/posts/2556463127899345/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/14050615963728</span><span class=\"invisible\">43/posts/2556463127899345/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-11T15:45:30", "timestamp_epochs": 1586619930, "tweet_id": "1249000632792559616", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1249000632792559616", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVR1O25X0AMbqYs.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 579, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 59, "reply_to_users": [], "retweets": 105, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "pic.twitter.com/lEj7j6GZZI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lEj7j6GZZI\">pic.twitter.com/lEj7j6GZZI</a></p>", "timestamp": "2020-04-10T23:17:10", "timestamp_epochs": 1586560630, "tweet_id": "1248751908036239360", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1248751908036239360", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2767, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 615, "reply_to_users": [], "retweets": 264, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Quiero disculparme con los habitantes de esta ciudad que cumplen la cuarentena.  Hoy, mi cr\u00edtica fue dura porque me sent\u00ed frustrado al ver tanta gente en las calles.  Como si no hubiera cuarentena y los contagios no subieran. Mis respetos a esas familias que est\u00e1 en su casa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero disculparme con los habitantes de esta ciudad que cumplen la cuarentena.  Hoy, mi cr\u00edtica fue dura porque me sent\u00ed frustrado al ver tanta gente en las calles.  Como si no hubiera cuarentena y los contagios no subieran. Mis respetos a esas familias que est\u00e1 en su casa.</p>", "timestamp": "2020-04-10T01:03:26", "timestamp_epochs": 1586480606, "tweet_id": "1248416265900683265", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1248416265900683265", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SantaCruz", "LaLuchaEsDeTodos"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 948, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 91, "reply_to_users": [], "retweets": 90, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "#SantaCruz siempre ha mostrado UNIDAD, DISCIPLINA y COMPROMISO en situaciones m\u00e1s complejas. Vamos a trabajar todos por salir adelante, conf\u00edo tanto en las autoridades como en la ciudadan\u00eda para actuar en conjunto por nuestras familias, por nuestro Pa\u00eds.\n\n#LaLuchaEsDeTodos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a> siempre ha mostrado UNIDAD, DISCIPLINA y COMPROMISO en situaciones m\u00e1s complejas. Vamos a trabajar todos por salir adelante, conf\u00edo tanto en las autoridades como en la ciudadan\u00eda para actuar en conjunto por nuestras familias, por nuestro Pa\u00eds.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaLuchaEsDeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>LaLuchaEsDeTodos</b></a></p>", "timestamp": "2020-04-09T18:18:26", "timestamp_epochs": 1586456306, "tweet_id": "1248314342178766849", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1248314342178766849", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EU79aDuWoAED6HO.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1301, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 47, "reply_to_users": [], "retweets": 134, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias Imba!! Las FFAA agradece su gesto de solidaridad.pic.twitter.com/wfqsvDni6w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Imba!! Las FFAA agradece su gesto de solidaridad.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wfqsvDni6w\">pic.twitter.com/wfqsvDni6w</a></p>", "timestamp": "2020-04-06T17:21:13", "timestamp_epochs": 1586193673, "tweet_id": "1247212780224118786", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1247212780224118786", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUsvVORWAAMjKkc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1704, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 131, "reply_to_users": [], "retweets": 175, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Nuestras FFAA, solidarias!!!pic.twitter.com/y5bLKntiRS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestras FFAA, solidarias!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y5bLKntiRS\">pic.twitter.com/y5bLKntiRS</a></p>", "timestamp": "2020-04-03T18:25:26", "timestamp_epochs": 1585938326, "tweet_id": "1246141776395743232", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1246141776395743232", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1476, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 263, "reply_to_users": [], "retweets": 224, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Quiero informar que estamos solucionando el problema de nuestros compatriotas en la frontera con Chile.  En los pr\u00f3ximos 6 d\u00edas estar\u00e1n habilitados centros de acogida y cuarentena en Pisiga. Vamos a encontrar la soluci\u00f3n para que el resto de bolivianos pueda regresar a la Patria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero informar que estamos solucionando el problema de nuestros compatriotas en la frontera con Chile.  En los pr\u00f3ximos 6 d\u00edas estar\u00e1n habilitados centros de acogida y cuarentena en Pisiga. Vamos a encontrar la soluci\u00f3n para que el resto de bolivianos pueda regresar a la Patria</p>", "timestamp": "2020-03-31T22:27:01", "timestamp_epochs": 1585693621, "tweet_id": "1245115410795593730", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1245115410795593730", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 84, "links": [], "parent_tweet_id": "1242606091596423170", "replies": 8, "reply_to_users": [{"screen_name": "tgs_yanet", "user_id": "1235008883208450050"}, {"screen_name": "Yanetortega18", "user_id": "1251934299303161868"}], "retweets": 5, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Veremos ese caso de inmediato.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Veremos ese caso de inmediato.</p>", "timestamp": "2020-03-25T17:51:33", "timestamp_epochs": 1585158693, "tweet_id": "1242871760090955777", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1242871760090955777", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 82, "links": [], "parent_tweet_id": "1240449967912779776", "replies": 11, "reply_to_users": [{"screen_name": "steph_jv", "user_id": "1496415144"}], "retweets": 7, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Hoy a las 00:00 cierre total de fronteras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy a las 00:00 cierre total de fronteras</p>", "timestamp": "2020-03-20T10:36:26", "timestamp_epochs": 1584700586, "tweet_id": "1240950318445342720", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1240950318445342720", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 722, "links": ["https://twitter.com/mindefbolivia/status/1240446911573868554?s=19"], "parent_tweet_id": "", "replies": 78, "reply_to_users": [], "retweets": 69, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Vamos Bolivia!! Gracias Guayaramerin! El Coronavirus no nos va ganar!!!!https://twitter.com/mindefbolivia/status/1240446911573868554?s=19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vamos Bolivia!! Gracias Guayaramerin! El Coronavirus no nos va ganar!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1240446911573868554?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eF2MRUBuPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1240446911573868554?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mindefbolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1240446911573868554?s=19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-19T01:28:13", "timestamp_epochs": 1584581293, "tweet_id": "1240449967912779776", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1240449967912779776", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 33, "links": [], "parent_tweet_id": "1239534402385973253", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "shroompsy", "user_id": "881956299587670016"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Muchas gracias!! La tendr\u00e9 en cuenta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas gracias!! La tendr\u00e9 en cuenta</p>", "timestamp": "2020-03-17T14:36:58", "timestamp_epochs": 1584455818, "tweet_id": "1239923688000106497", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1239923688000106497", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 512, "links": ["https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200314/ministerio-defensa-arma-hospital-campana-cossmil-atender-covid-19"], "parent_tweet_id": "", "replies": 41, "reply_to_users": [], "retweets": 67, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Los recursos y creatividad de las FFAA al servicio de la lucha contra el coronavirus. INFORMACI\u00d3N SERENIDAD Y ACCI\u00d3Nhttps://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200314/ministerio-defensa-arma-hospital-campana-cossmil-atender-covid-19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los recursos y creatividad de las FFAA al servicio de la lucha contra el coronavirus. INFORMACI\u00d3N SERENIDAD Y ACCI\u00d3N<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200314/ministerio-defensa-arma-hospital-campana-cossmil-atender-covid-19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i0FEhbSVJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200314/ministerio-defensa-arma-hospital-campana-cossmil-atender-covid-19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/pai</span><span class=\"invisible\">s/20200314/ministerio-defensa-arma-hospital-campana-cossmil-atender-covid-19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-16T20:47:12", "timestamp_epochs": 1584391632, "tweet_id": "1239654473749929988", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1239654473749929988", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 584, "links": ["https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3282449318466118&id=196353043742443"], "parent_tweet_id": "", "replies": 51, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Orgullo por nuestra Armada Boliviana...!!!!\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3282449318466118&id=196353043742443\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgullo por nuestra Armada Boliviana...!!!!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3282449318466118&amp;id=196353043742443\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KLnZwZS7Zn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3282449318466118&amp;id=196353043742443\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/story.php?stor</span><span class=\"invisible\">y_fbid=3282449318466118&amp;id=196353043742443</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-16T19:45:47", "timestamp_epochs": 1584387947, "tweet_id": "1239639014694703106", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1239639014694703106", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1935, "links": ["https://twitter.com/mindefbolivia/status/1237519915700998146?s=09"], "parent_tweet_id": "", "replies": 272, "reply_to_users": [], "retweets": 152, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Nos mueve el amor a la Patria.... Gracias por tanto.https://twitter.com/mindefbolivia/status/1237519915700998146?s=09\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nos mueve el amor a la Patria.... Gracias por tanto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1237519915700998146?s=09\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YwVdIy0mvB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1237519915700998146?s=09\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mindefbolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1237519915700998146?s=09</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-11T11:29:12", "timestamp_epochs": 1583926152, "tweet_id": "1237702107165310977", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1237702107165310977", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1133, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 131, "reply_to_users": [], "retweets": 64, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "En el d\u00eda internacional de la mujer, mis respetos y deseos de d\u00edas igualitarios para la valerosa y hermosa mujer boliviana....ABRAZOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el d\u00eda internacional de la mujer, mis respetos y deseos de d\u00edas igualitarios para la valerosa y hermosa mujer boliviana....ABRAZOS</p>", "timestamp": "2020-03-08T13:11:44", "timestamp_epochs": 1583673104, "tweet_id": "1236640747446767616", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1236640747446767616", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 520, "links": ["https://twitter.com/Bolivia_bol/status/1236476259523342341"], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 53, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La Armada Boliviana colabora con los Gobiernos Municipales, todo por los bolivianos.https://twitter.com/Bolivia_bol/status/1236476259523342341\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La Armada Boliviana colabora con los Gobiernos Municipales, todo por los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Bolivia_bol/status/1236476259523342341\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d454LrTS4e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Bolivia_bol/status/1236476259523342341\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Bolivia_bol/st</span><span class=\"invisible\">atus/1236476259523342341</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-08T12:23:06", "timestamp_epochs": 1583670186, "tweet_id": "1236628508161593344", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1236628508161593344", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EShuTb1WkAYxJKw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1403, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 168, "reply_to_users": [], "retweets": 150, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Misi\u00f3n cumplida gracias al esfuerzo de las FFAA!!!pic.twitter.com/FnjbczSysp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misi\u00f3n cumplida gracias al esfuerzo de las FFAA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FnjbczSysp\">pic.twitter.com/FnjbczSysp</a></p>", "timestamp": "2020-03-07T18:33:43", "timestamp_epochs": 1583606023, "tweet_id": "1236359388346101760", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1236359388346101760", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EScnVOwWsAEsS2o.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 871, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 76, "reply_to_users": [], "retweets": 91, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El futuro est\u00e1 en nuestro acceso al Atl\u00e1ntico por la Hidrov\u00eda Paraguay - Paran\u00e1pic.twitter.com/5kW1JTSnsB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El futuro est\u00e1 en nuestro acceso al Atl\u00e1ntico por la Hidrov\u00eda Paraguay - Paran\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5kW1JTSnsB\">pic.twitter.com/5kW1JTSnsB</a></p>", "timestamp": "2020-03-06T18:45:25", "timestamp_epochs": 1583520325, "tweet_id": "1235999947369086979", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1235999947369086979", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 26, "links": [], "parent_tweet_id": "1235466027896619008", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MartinDiRoHe", "user_id": "860704101524549632"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Muy amable el anterior Ministro ya est\u00e1 con procesos en curso... ABRAZO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy amable el anterior Ministro ya est\u00e1 con procesos en curso... ABRAZO</p>", "timestamp": "2020-03-05T16:11:49", "timestamp_epochs": 1583424709, "tweet_id": "1235598904592338944", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1235598904592338944", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESVBzNtWsAA5exY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 477, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 37, "reply_to_users": [], "retweets": 58, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Las cifras del trabajo de las FFAA.pic.twitter.com/vXQGhq1FEf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cifras del trabajo de las FFAA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vXQGhq1FEf\">pic.twitter.com/vXQGhq1FEf</a></p>", "timestamp": "2020-03-05T07:23:49", "timestamp_epochs": 1583393029, "tweet_id": "1235466027896619008", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1235466027896619008", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ER0Mty9XUAEscq0.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1073, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 68, "reply_to_users": [], "retweets": 104, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Orgullo absoluto!!! por los soldados del Ej\u00e9rcito, Armada Boliviana y Fuerza A\u00e9rea.pic.twitter.com/bgJuyQbjOe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgullo absoluto!!! por los soldados del Ej\u00e9rcito, Armada Boliviana y Fuerza A\u00e9rea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bgJuyQbjOe\">pic.twitter.com/bgJuyQbjOe</a></p>", "timestamp": "2020-02-27T22:24:03", "timestamp_epochs": 1582842243, "tweet_id": "1233155865789784064", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1233155865789784064", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERyJX-ZX0AEQz8V.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 747, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 100, "reply_to_users": [], "retweets": 36, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias revista Cosas por la entrevista..ABRAZOpic.twitter.com/g4Vl2kpb2b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias revista Cosas por la entrevista..ABRAZO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g4Vl2kpb2b\">pic.twitter.com/g4Vl2kpb2b</a></p>", "timestamp": "2020-02-27T12:50:11", "timestamp_epochs": 1582807811, "tweet_id": "1233011445954174977", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1233011445954174977", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERw0RprWsAAN7d-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1106, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 186, "reply_to_users": [], "retweets": 52, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias por todo el cari\u00f1o.pic.twitter.com/MsVeWptpfn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por todo el cari\u00f1o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MsVeWptpfn\">pic.twitter.com/MsVeWptpfn</a></p>", "timestamp": "2020-02-27T06:38:24", "timestamp_epochs": 1582785504, "tweet_id": "1232917881404477440", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232917881404477440", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "1232326122924318721", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "BoliviaVeinti1F", "user_id": "1193832660533227521"}, {"screen_name": "Cecy_BB33", "user_id": "1188881866058797061"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Por respeto a los damnificados no.. Gracias por la buenas intenciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por respeto a los damnificados no.. Gracias por la buenas intenciones</p>", "timestamp": "2020-02-27T06:36:37", "timestamp_epochs": 1582785397, "tweet_id": "1232917433326997505", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232917433326997505", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "1232326122924318721", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cecy_BB33", "user_id": "1188881866058797061"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Busque a la gente de Defensa Civil en el punto de Control por favor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Busque a la gente de Defensa Civil en el punto de Control por favor</p>", "timestamp": "2020-02-26T17:40:13", "timestamp_epochs": 1582738813, "tweet_id": "1232722046095962121", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232722046095962121", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERp7FdyX0AMk1-Q.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 475, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 44, "reply_to_users": [], "retweets": 33, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "D\u00eda 4, seguridad con Polic\u00edas Militares.pic.twitter.com/DANlDj8mKA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda 4, seguridad con Polic\u00edas Militares.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DANlDj8mKA\">pic.twitter.com/DANlDj8mKA</a></p>", "timestamp": "2020-02-25T22:30:50", "timestamp_epochs": 1582669850, "tweet_id": "1232432793872809985", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232432793872809985", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "1232041920353972225", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "RebeldeBrujita", "user_id": "1217274111770218496"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Hoy mismo paso por ah\u00ed.... ABRAZO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy mismo paso por ah\u00ed.... ABRAZO</p>", "timestamp": "2020-02-25T12:06:28", "timestamp_epochs": 1582632388, "tweet_id": "1232275667603116033", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232275667603116033", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERkXlykXUAw2mr4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1008, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 95, "reply_to_users": [], "retweets": 122, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "D\u00eda 3, toca limpiar casas de los vecinos afectados, cuidar de las 570 familias damnificadas, patrullar con PM los barrios, me siento orgulloso de las FFAA.pic.twitter.com/UZPXL8YOOa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda 3, toca limpiar casas de los vecinos afectados, cuidar de las 570 familias damnificadas, patrullar con PM los barrios, me siento orgulloso de las FFAA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UZPXL8YOOa\">pic.twitter.com/UZPXL8YOOa</a></p>", "timestamp": "2020-02-24T20:37:38", "timestamp_epochs": 1582576658, "tweet_id": "1232041920353972225", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232041920353972225", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 198, "links": [], "parent_tweet_id": "1231968213111627777", "replies": 26, "reply_to_users": [{"screen_name": "NiemeLizette", "user_id": "128068107"}, {"screen_name": "ricardobolibre", "user_id": "1201148084706779136"}], "retweets": 5, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Estoy de acuerdo es nuestro deber, los gracias deben ser por educados.... ABRAZO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy de acuerdo es nuestro deber, los gracias deben ser por educados.... ABRAZO</p>", "timestamp": "2020-02-24T18:41:36", "timestamp_epochs": 1582569696, "tweet_id": "1232012720062566401", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1232012720062566401", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERaSd_1WoAE-k5K.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 895, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 50, "reply_to_users": [], "retweets": 165, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Las FFAA no escatiman esfuerzos para cumplir su misi\u00f3n, Tiquipaya somos todos.pic.twitter.com/CRy3DaxxoH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las FFAA no escatiman esfuerzos para cumplir su misi\u00f3n, Tiquipaya somos todos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CRy3DaxxoH\">pic.twitter.com/CRy3DaxxoH</a></p>", "timestamp": "2020-02-22T21:39:04", "timestamp_epochs": 1582407544, "tweet_id": "1231332603128668160", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1231332603128668160", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 406, "links": ["https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230968097412132864"], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 44, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Iniciamos el trabajo de devolverle la dignidad a Cossmil.https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230968097412132864\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Iniciamos el trabajo de devolverle la dignidad a Cossmil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230968097412132864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/noSlFCS22N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230968097412132864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mindefbolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1230968097412132864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-21T22:49:29", "timestamp_epochs": 1582325369, "tweet_id": "1230987936759517189", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1230987936759517189", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 393, "links": ["https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230563860131696640"], "parent_tweet_id": "", "replies": 20, "reply_to_users": [], "retweets": 48, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Todos los bolivianos deben saber que estamos atentos ante cualquier emergencia.https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230563860131696640\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Todos los bolivianos deben saber que estamos atentos ante cualquier emergencia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230563860131696640\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R33m0gYlEL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1230563860131696640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mindefbolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1230563860131696640</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-20T20:02:56", "timestamp_epochs": 1582228976, "tweet_id": "1230583637294407680", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1230583637294407680", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1227033897139101696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisFer48985369", "user_id": "1176159172561424385"}, {"screen_name": "YerkoGarafulic", "user_id": "1321084100"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "As\u00ed ser\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed ser\u00e1</p>", "timestamp": "2020-02-12T02:00:41", "timestamp_epochs": 1581472841, "tweet_id": "1227412173862903810", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1227412173862903810", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 51, "links": [], "parent_tweet_id": "1227033897139101696", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CholoJethro", "user_id": "1150320650856386560"}, {"screen_name": "YerkoGarafulic", "user_id": "1321084100"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Cubriremos todo el territorio nacional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cubriremos todo el territorio nacional.</p>", "timestamp": "2020-02-11T18:16:26", "timestamp_epochs": 1581444986, "tweet_id": "1227295341172678656", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1227295341172678656", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 208, "links": [], "parent_tweet_id": "1227033897139101696", "replies": 21, "reply_to_users": [{"screen_name": "YerkoGarafulic", "user_id": "1321084100"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 12, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Estamos en ello 80% de avance", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos en ello 80% de avance</p>", "timestamp": "2020-02-11T10:38:28", "timestamp_epochs": 1581417508, "tweet_id": "1227180092503318528", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1227180092503318528", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQYBCYmXYAMYThK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1106, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 73, "reply_to_users": [], "retweets": 113, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Bolivia cuenta con un Alto Mando Militar comprometido con la democracia, valores Patrios y la CPE... Gracias por su apoyo y profesionalismopic.twitter.com/JQ8QvrBZX1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolivia cuenta con un Alto Mando Militar comprometido con la democracia, valores Patrios y la CPE... Gracias por su apoyo y profesionalismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JQ8QvrBZX1\">pic.twitter.com/JQ8QvrBZX1</a></p>", "timestamp": "2020-02-10T00:48:01", "timestamp_epochs": 1581295681, "tweet_id": "1226669112744697856", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1226669112744697856", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "1225915434790260736", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gracie21F", "user_id": "1021890965932572672"}, {"screen_name": "yerko_nunez", "user_id": "3026528997"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias por su propuesta lo ideal ser\u00eda que le pase las caracter\u00edsticas de las mismas y hacer la campa\u00f1a, pero d\u00e9jeme que me organice el lunes por favor... ABRAZO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por su propuesta lo ideal ser\u00eda que le pase las caracter\u00edsticas de las mismas y hacer la campa\u00f1a, pero d\u00e9jeme que me organice el lunes por favor... ABRAZO</p>", "timestamp": "2020-02-08T13:10:11", "timestamp_epochs": 1581167411, "tweet_id": "1226131108892434432", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1226131108892434432", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1225915434790260736", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gracie21F", "user_id": "1021890965932572672"}, {"screen_name": "yerko_nunez", "user_id": "3026528997"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Si, gracias seria de gran ayuda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, gracias seria de gran ayuda</p>", "timestamp": "2020-02-08T02:38:13", "timestamp_epochs": 1581129493, "tweet_id": "1225972067775995905", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1225972067775995905", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "1225581536965210113", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AguadaMelgar", "user_id": "1201560254506512386"}, {"screen_name": "mindefbolivia", "user_id": "1656302005"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "La semana que viene.. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La semana que viene.. Saludos</p>", "timestamp": "2020-02-07T22:52:57", "timestamp_epochs": 1581115977, "tweet_id": "1225915379945549824", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1225915379945549824", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQMfL5rXUAAQSpv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1017, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 63, "reply_to_users": [], "retweets": 73, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Apoyando a nuestros valientes paracaidistas en Chimor\u00e9pic.twitter.com/JKHZcxU8DH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apoyando a nuestros valientes paracaidistas en Chimor\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JKHZcxU8DH\">pic.twitter.com/JKHZcxU8DH</a></p>", "timestamp": "2020-02-07T19:04:16", "timestamp_epochs": 1581102256, "tweet_id": "1225857827685703687", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1225857827685703687", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 952, "links": ["https://twitter.com/mindefbolivia/status/1225581536965210113"], "parent_tweet_id": "", "replies": 63, "reply_to_users": [], "retweets": 99, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "El orgullo de estar en contacto con la tropa en el Chapare.https://twitter.com/mindefbolivia/status/1225581536965210113\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El orgullo de estar en contacto con la tropa en el Chapare.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1225581536965210113\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lMUWcGbJfj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1225581536965210113\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mindefbolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1225581536965210113</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-07T04:56:00", "timestamp_epochs": 1581051360, "tweet_id": "1225644356461187073", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1225644356461187073", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 308, "links": ["https://twitter.com/Sipamoficial/status/1224706007269548032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias por todo el desprendimiento y cari\u00f1ohttps://twitter.com/Sipamoficial/status/1224706007269548032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias por todo el desprendimiento y cari\u00f1o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Sipamoficial/status/1224706007269548032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q39iDJH2h1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Sipamoficial/status/1224706007269548032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Sipamoficial/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1224706007269548032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-05T19:19:50", "timestamp_epochs": 1580930390, "tweet_id": "1225136969241460736", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1225136969241460736", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 881, "links": ["https://twitter.com/mindefbolivia/status/1224832185087201285"], "parent_tweet_id": "", "replies": 52, "reply_to_users": [], "retweets": 65, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Un compa\u00f1ero leal.https://twitter.com/mindefbolivia/status/1224832185087201285\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un compa\u00f1ero leal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1224832185087201285\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3578XsKdkL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mindefbolivia/status/1224832185087201285\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mindefbolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1224832185087201285</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-05T17:18:38", "timestamp_epochs": 1580923118, "tweet_id": "1225106469491761153", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1225106469491761153", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPuHdl-WAAAfSP9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 959, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 63, "reply_to_users": [], "retweets": 94, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Devolver la dignidad a las FFAA, es devolver sitiales de honor a las unidades de combate, el glorioso RANGER, vuelve a sus or\u00edgenes, la Patria es primero.pic.twitter.com/S2j5ANMXdU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Devolver la dignidad a las FFAA, es devolver sitiales de honor a las unidades de combate, el glorioso RANGER, vuelve a sus or\u00edgenes, la Patria es primero.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S2j5ANMXdU\">pic.twitter.com/S2j5ANMXdU</a></p>", "timestamp": "2020-02-01T21:31:59", "timestamp_epochs": 1580592719, "tweet_id": "1223720675539607552", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1223720675539607552", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 347, "links": ["https://twitter.com/DefesaGovBr/status/1223338296711024642?s=20"], "parent_tweet_id": "", "replies": 27, "reply_to_users": [], "retweets": 42, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://twitter.com/DefesaGovBr/status/1223338296711024642?s=20\u00a0\u2026\nBrasil, pa\u00eds hermano con los mismos valores y sentimientos patrios, gracias por todas las atenciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DefesaGovBr/status/1223338296711024642?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xwAMCasCiz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DefesaGovBr/status/1223338296711024642?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DefesaGovBr/st</span><span class=\"invisible\">atus/1223338296711024642?s=20</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nBrasil, pa\u00eds hermano con los mismos valores y sentimientos patrios, gracias por todas las atenciones</p>", "timestamp": "2020-01-31T20:50:04", "timestamp_epochs": 1580503804, "tweet_id": "1223347738689069056", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1223347738689069056", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 144, "links": [], "parent_tweet_id": "1222877147045429248", "replies": 17, "reply_to_users": [{"screen_name": "tuffiare", "user_id": "55369574"}], "retweets": 3, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Querido amigo, estamos en ello, empezamos dotando equipos de fumigaci\u00f3n para reforzar toda la acci\u00f3n en Scz. Las FFAA est\u00e1n planificando el apoyo a la brevedad posible... ABRAZO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido amigo, estamos en ello, empezamos dotando equipos de fumigaci\u00f3n para reforzar toda la acci\u00f3n en Scz. Las FFAA est\u00e1n planificando el apoyo a la brevedad posible... ABRAZO</p>", "timestamp": "2020-01-31T11:29:18", "timestamp_epochs": 1580470158, "tweet_id": "1223206618269130753", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1223206618269130753", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "1222643402279464962", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JhamilMoya", "user_id": "1202624207160532999"}, {"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Muy amable, no lo vamos a permitir .. ABRAZO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy amable, no lo vamos a permitir .. ABRAZO</p>", "timestamp": "2020-01-31T11:03:22", "timestamp_epochs": 1580468602, "tweet_id": "1223200090896191491", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1223200090896191491", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPZdaVBWkAA8NTq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2312, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 352, "reply_to_users": [], "retweets": 194, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias por todo el apoyo!pic.twitter.com/5GqCUeOD89", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por todo el apoyo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5GqCUeOD89\">pic.twitter.com/5GqCUeOD89</a></p>", "timestamp": "2020-01-28T21:15:52", "timestamp_epochs": 1580246152, "tweet_id": "1222267067811926022", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1222267067811926022", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 71, "links": [], "parent_tweet_id": "1221575924946219009", "replies": 10, "reply_to_users": [{"screen_name": "LitzyLlanos", "user_id": "1165956677126033408"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}, {"screen_name": "TataQuispe", "user_id": "1073215639882485761"}], "retweets": 2, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Lo har\u00e9 de inmediato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo har\u00e9 de inmediato</p>", "timestamp": "2020-01-27T02:53:40", "timestamp_epochs": 1580093620, "tweet_id": "1221627302443999232", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1221627302443999232", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 41, "links": [], "parent_tweet_id": "1221575924946219009", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "LitzyLlanos", "user_id": "1165956677126033408"}, {"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}, {"screen_name": "TataQuispe", "user_id": "1073215639882485761"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Tomar\u00e9 cartas en el asunto de inmediato.. Muchas gracias Litzy.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomar\u00e9 cartas en el asunto de inmediato.. Muchas gracias Litzy.</p>", "timestamp": "2020-01-26T23:33:08", "timestamp_epochs": 1580081588, "tweet_id": "1221576837844938753", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1221576837844938753", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1275, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 168, "reply_to_users": [], "retweets": 78, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Gracias a todos los que me siguen, junto a sus FFAA seguimos comprometidos con la pacificaci\u00f3n del pa\u00eds... Gran abrazo!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a todos los que me siguen, junto a sus FFAA seguimos comprometidos con la pacificaci\u00f3n del pa\u00eds... Gran abrazo!!!</p>", "timestamp": "2020-01-23T18:52:49", "timestamp_epochs": 1579805569, "tweet_id": "1220419129863221248", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1220419129863221248", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 626, "links": ["https://www.facebook.com/groups/420666042151090/permalink/457975005086860/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 64, "reply_to_users": [], "retweets": 45, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.facebook.com/groups/420666042151090/permalink/457975005086860/\u00a0\u2026\nEstamos en camino de devolver la dignidad a nuestras FFAA y a toda Bolivia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/groups/420666042151090/permalink/457975005086860/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Rqa76Br7W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/groups/420666042151090/permalink/457975005086860/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/4206660</span><span class=\"invisible\">42151090/permalink/457975005086860/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nEstamos en camino de devolver la dignidad a nuestras FFAA y a toda Bolivia.</p>", "timestamp": "2020-01-16T12:19:50", "timestamp_epochs": 1579177190, "tweet_id": "1217783517213593600", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1217783517213593600", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 311, "links": ["https://www.facebook.com/200586404047/posts/10158258122684048/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.facebook.com/200586404047/posts/10158258122684048/\u00a0\u2026\nLa Patria es primero, las FFAA est\u00e1n con el pueblo boliviano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/200586404047/posts/10158258122684048/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8HScenhvti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/200586404047/posts/10158258122684048/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/200586404047/p</span><span class=\"invisible\">osts/10158258122684048/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nLa Patria es primero, las FFAA est\u00e1n con el pueblo boliviano.</p>", "timestamp": "2020-01-13T22:28:46", "timestamp_epochs": 1578954526, "tweet_id": "1216849595919142914", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1216849595919142914", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 844, "links": ["https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200112/morales-si-volveria-hay-que-organizar-como-venezuela-milicias-armadas-del"], "parent_tweet_id": "", "replies": 52, "reply_to_users": [], "retweets": 197, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200112/morales-si-volveria-hay-que-organizar-como-venezuela-milicias-armadas-del\u00a0\u2026\nEvo usted es un ap\u00e1trida, despreci\u00f3 y humill\u00f3 a nuestras FFAA, sepa que hoy estamos fuertes, unidos y organizados, no le voy a permitir m\u00e1s amenazas, sea valiente, venga e intente formar sus milicias, lo esperamos, no se esconda en un twitt.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200112/morales-si-volveria-hay-que-organizar-como-venezuela-milicias-armadas-del\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ytvlcn4iSx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20200112/morales-si-volveria-hay-que-organizar-como-venezuela-milicias-armadas-del\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/pai</span><span class=\"invisible\">s/20200112/morales-si-volveria-hay-que-organizar-como-venezuela-milicias-armadas-del</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nEvo usted es un ap\u00e1trida, despreci\u00f3 y humill\u00f3 a nuestras FFAA, sepa que hoy estamos fuertes, unidos y organizados, no le voy a permitir m\u00e1s amenazas, sea valiente, venga e intente formar sus milicias, lo esperamos, no se esconda en un twitt.</p>", "timestamp": "2020-01-12T21:00:13", "timestamp_epochs": 1578862813, "tweet_id": "1216464924551131141", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1216464924551131141", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1214373396781379584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jguaido", "user_id": "39176902"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Juan no temas por nada, lo que sube.. Baja... Dios est\u00e1 contigo y con el valiente pueblo venezolano, son mayor\u00eda!!!! Vamos que se puede!! Te mando la pasi\u00f3n de las pititas... No aflojes nunca!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juan no temas por nada, lo que sube.. Baja... Dios est\u00e1 contigo y con el valiente pueblo venezolano, son mayor\u00eda!!!! Vamos que se puede!! Te mando la pasi\u00f3n de las pititas... No aflojes nunca!!</p>", "timestamp": "2020-01-07T04:19:42", "timestamp_epochs": 1578370782, "tweet_id": "1214401197228150784", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1214401197228150784", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 527, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 100, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Los bolivianos no tenemos miedo a las amenazas de adentro o fuera de Bolivia! Somos m\u00e1s que un pa\u00eds, somos el ejemplo de amor por esta Patria que nos vio nacer!!!! No, nos vamos a dejar.!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los bolivianos no tenemos miedo a las amenazas de adentro o fuera de Bolivia! Somos m\u00e1s que un pa\u00eds, somos el ejemplo de amor por esta Patria que nos vio nacer!!!! No, nos vamos a dejar.!!</p>", "timestamp": "2020-01-07T04:14:53", "timestamp_epochs": 1578370493, "tweet_id": "1214399985791492096", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1214399985791492096", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 125, "links": ["https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20191226/mas-mitad-poblacion-rural-bolivia-aun-vive-pobreza"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 33, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20191226/mas-mitad-poblacion-rural-bolivia-aun-vive-pobreza\u00a0\u2026\nAlguna duda, que Bolivia fue maltratada y enga\u00f1ada?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20191226/mas-mitad-poblacion-rural-bolivia-aun-vive-pobreza\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FSzzYO049k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20191226/mas-mitad-poblacion-rural-bolivia-aun-vive-pobreza\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/pai</span><span class=\"invisible\">s/20191226/mas-mitad-poblacion-rural-bolivia-aun-vive-pobreza</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nAlguna duda, que Bolivia fue maltratada y enga\u00f1ada?</p>", "timestamp": "2020-01-06T02:05:09", "timestamp_epochs": 1578276309, "tweet_id": "1214004947613863936", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1214004947613863936", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1212211243685228545", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "No van a romper el orden democr\u00e1tico, las pititas no lo van a permitir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No van a romper el orden democr\u00e1tico, las pititas no lo van a permitir.</p>", "timestamp": "2020-01-01T03:30:43", "timestamp_epochs": 1577849443, "tweet_id": "1212214542543020032", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1212214542543020032", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1210252949282316290", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarenLongaric", "user_id": "1088848435795709957"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Esa es la respuesta adecuada, adem\u00e1s que AMLO devuelva todo el dinero que gast\u00f3 en la estancia de Evo y sus privilegiados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa es la respuesta adecuada, adem\u00e1s que AMLO devuelva todo el dinero que gast\u00f3 en la estancia de Evo y sus privilegiados.</p>", "timestamp": "2019-12-27T02:21:11", "timestamp_epochs": 1577413271, "tweet_id": "1210385105103011843", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1210385105103011843", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 140, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Los refugiados en la embajada de M\u00e9xico, tienen car\u00e1cter de pr\u00f3fugos, no pueden tener protecci\u00f3n de ninguna \u00edndole", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los refugiados en la embajada de M\u00e9xico, tienen car\u00e1cter de pr\u00f3fugos, no pueden tener protecci\u00f3n de ninguna \u00edndole</p>", "timestamp": "2019-12-26T19:29:58", "timestamp_epochs": 1577388598, "tweet_id": "1210281620340695049", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1210281620340695049", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": ["https://www.facebook.com/583154352/posts/10156950572714353/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "https://www.facebook.com/583154352/posts/10156950572714353/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/583154352/posts/10156950572714353/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c3VJDoQT0a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/583154352/posts/10156950572714353/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/583154352/post</span><span class=\"invisible\">s/10156950572714353/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-24T15:41:19", "timestamp_epochs": 1574610079, "tweet_id": "1198627664166305792", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1198627664166305792", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 204, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 44, "screen_name": "Ferlopezjulio1", "text": "Detr\u00e1s de cada conflicto est\u00e1n sicarios, extranjeros armados y v\u00e1ndalos, que no tienen nada que ver con reinvidicaciones sociales, econ\u00f3micas o pol\u00edticas. Es terrorismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detr\u00e1s de cada conflicto est\u00e1n sicarios, extranjeros armados y v\u00e1ndalos, que no tienen nada que ver con reinvidicaciones sociales, econ\u00f3micas o pol\u00edticas. Es terrorismo.</p>", "timestamp": "2019-11-21T14:55:42", "timestamp_epochs": 1574348142, "tweet_id": "1197529023053778945", "tweet_url": "/Ferlopezjulio1/status/1197529023053778945", "user_id": "3376181471", "username": "Fernando L\u00f3pez Julio", "video_url": ""}]