[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Sanciones para los que devastan la Chiquitania | Diario Pagina Sietehttps://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sanciones para los que devastan la Chiquitania | Diario Pagina Siete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D39McbfTaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-05T19:49:39", "timestamp_epochs": 1567712979, "tweet_id": "1169699129305571329", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1169699129305571329", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RELACIONESBOLIVIAPERUhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi art\u00edculo de agosto, ARICA una constante en las #RELACIONESBOLIVIAPERUhttps://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi art\u00edculo de agosto, ARICA una constante en las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RELACIONESBOLIVIAPERU?src=hash\"><s>#</s><b>RELACIONESBOLIVIAPERU</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/inIhDl7W63\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-15T17:05:20", "timestamp_epochs": 1565888720, "tweet_id": "1162047636435886081", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1162047636435886081", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://youtu.be/H_r2k4hxwNE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "AUTORIDADES Y ASESORES TERGIVERSAN LOS FALLOS DE LA CIJhttps://youtu.be/H_r2k4hxwNE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AUTORIDADES Y ASESORES TERGIVERSAN LOS FALLOS DE LA CIJ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/H_r2k4hxwNE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BDBazyl4nN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/H_r2k4hxwNE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/H_r2k4hxwNE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-04-05T14:55:33", "timestamp_epochs": 1554476133, "tweet_id": "1114179776829435914", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1114179776829435914", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://youtu.be/nAhM8gf42ZA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Julio 2017 TV                 Relaciones Bolvia-Chile luego de la XIII reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Fronteras https://youtu.be/nAhM8gf42ZA\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio 2017 TV                 Relaciones Bolvia-Chile luego de la XIII reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Fronteras <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/nAhM8gf42ZA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E1KLyIMXgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/nAhM8gf42ZA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/nAhM8gf42ZA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-27T02:26:36", "timestamp_epochs": 1553653596, "tweet_id": "1110729802955345952", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1110729802955345952", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CHILE"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://youtu.be/4n-zpWv-3wo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "PROGRAMA TV UNA SEMANA ANTES DEL FALLO DE LA CORTE EN EL JUICIO BOLIVIA#CHILE                         FUERTE POL\u00c9MICA ENTRE KAREN LONGARIC Y GUSTAVO FERN\u00c1NDEZ ACERCA DEL FALL... https://youtu.be/4n-zpWv-3wo\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PROGRAMA TV UNA SEMANA ANTES DEL FALLO DE LA CORTE EN EL JUICIO BOLIVIA#CHILE                         FUERTE POL\u00c9MICA ENTRE KAREN LONGARIC Y GUSTAVO FERN\u00c1NDEZ ACERCA DEL FALL... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/4n-zpWv-3wo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SfLDEK7Bdn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/4n-zpWv-3wo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/4n-zpWv-3wo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-25T12:53:09", "timestamp_epochs": 1553518389, "tweet_id": "1110162705925722116", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1110162705925722116", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "EN OCASI\u00d3N DE LOS ALEGATOS ORALES DE BOLIVIA Y CHILE EN LA CIJ MAYO 2018.                       Alegatos Chile Programa Mar de Voces Canal Abya Yala https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN OCASI\u00d3N DE LOS ALEGATOS ORALES DE BOLIVIA Y CHILE EN LA CIJ MAYO 2018.                       Alegatos Chile Programa Mar de Voces Canal Abya Yala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XHAOj21nAb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Ud2Tm1nGdig</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-25T12:46:23", "timestamp_epochs": 1553517983, "tweet_id": "1110161004699230208", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1110161004699230208", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "\u00c9ste art\u00edculo escrib\u00ed el 29 de junio de 2017 comentando un art\u00edculo de Carlos mesa sobre la decisi\u00f3n de instaurar el juicio en la CIJ.                   La Haya no es el final del camino: comentarioshttps://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9ste art\u00edculo escrib\u00ed el 29 de junio de 2017 comentando un art\u00edculo de Carlos mesa sobre la decisi\u00f3n de instaurar el juicio en la CIJ.                   La Haya no es el final del camino: comentarios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QlYVObcadP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-24T17:36:44", "timestamp_epochs": 1553449004, "tweet_id": "1109871683077316608", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1109871683077316608", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "/opinion/karen-longaric/2019/3/10/politica-exterior-integracion-211494.html text=Pol\u00edtica exterior e integraci\u00f3n - Diario Pagina Siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">/opinion/karen-longaric/2019/3/10/politica-exterior-integracion-211494.html text=Pol\u00edtica exterior e integraci\u00f3n - Diario Pagina Siete</p>", "timestamp": "2019-03-10T19:13:12", "timestamp_epochs": 1552245192, "tweet_id": "1104822529418543108", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1104822529418543108", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "CERRANDO EL AN\u00c1LISIS SOBRE EL JUICIO CONTRA CHILE  https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CERRANDO EL AN\u00c1LISIS SOBRE EL JUICIO CONTRA CHILE  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kvha0AMveq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/amp/resena-del</span><span class=\"invisible\">-proceso-judicial-contra-chile-209851.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-04T11:35:32", "timestamp_epochs": 1551699332, "tweet_id": "1102533027111059456", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1102533027111059456", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DzS0sHbW0AAXJJn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzS0sHbWwAAHuZH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "AN\u00c1LISIS JUR\u00cdDICO SOBRE LA ILEGALIDAD DE MADURO           http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf\u00a0\u2026pic.twitter.com/ZUdjUNRmWj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AN\u00c1LISIS JUR\u00cdDICO SOBRE LA ILEGALIDAD DE MADURO           <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fBfduAdzrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">karenlongaric.com/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZUdjUNRmWj\">pic.twitter.com/ZUdjUNRmWj</a></p>", "timestamp": "2019-02-13T15:00:42", "timestamp_epochs": 1550070042, "tweet_id": "1095699289706319875", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1095699289706319875", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ejmaW86Egx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">karenlongaric.com/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T23:13:07", "timestamp_epochs": 1548544387, "tweet_id": "1089300230288429056", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1089300230288429056", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/025741prPZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=AwhjaM</span><span class=\"invisible\">zwku0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T06:45:27", "timestamp_epochs": 1548485127, "tweet_id": "1089051672624726018", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1089051672624726018", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oi3q58NLXW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=4n-zpW</span><span class=\"invisible\">v-3wo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T06:43:20", "timestamp_epochs": 1548485000, "tweet_id": "1089051140531126272", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1089051140531126272", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tF3jH5c2kW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">karenlongaric.com/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-25T19:56:52", "timestamp_epochs": 1548446212, "tweet_id": "1088888453385867265", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1088888453385867265", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Sanciones para los que devastan la Chiquitania | Diario Pagina Sietehttps://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sanciones para los que devastan la Chiquitania | Diario Pagina Siete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D39McbfTaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2019/9/2/sanciones-para-los-que-devastan-la-chiquitania-229462.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-05T19:49:39", "timestamp_epochs": 1567712979, "tweet_id": "1169699129305571329", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1169699129305571329", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RELACIONESBOLIVIAPERUhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi art\u00edculo de agosto, ARICA una constante en las #RELACIONESBOLIVIAPERUhttps://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi art\u00edculo de agosto, ARICA una constante en las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RELACIONESBOLIVIAPERU?src=hash\"><s>#</s><b>RELACIONESBOLIVIAPERU</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/inIhDl7W63\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2019/8/5/relaciones-bolivia-peru-arica-ayer-hoy-226453.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-15T17:05:20", "timestamp_epochs": 1565888720, "tweet_id": "1162047636435886081", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1162047636435886081", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://youtu.be/H_r2k4hxwNE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "AUTORIDADES Y ASESORES TERGIVERSAN LOS FALLOS DE LA CIJhttps://youtu.be/H_r2k4hxwNE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AUTORIDADES Y ASESORES TERGIVERSAN LOS FALLOS DE LA CIJ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/H_r2k4hxwNE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BDBazyl4nN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/H_r2k4hxwNE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/H_r2k4hxwNE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-04-05T14:55:33", "timestamp_epochs": 1554476133, "tweet_id": "1114179776829435914", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1114179776829435914", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://youtu.be/nAhM8gf42ZA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Julio 2017 TV                 Relaciones Bolvia-Chile luego de la XIII reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Fronteras https://youtu.be/nAhM8gf42ZA\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio 2017 TV                 Relaciones Bolvia-Chile luego de la XIII reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Fronteras <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/nAhM8gf42ZA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E1KLyIMXgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/nAhM8gf42ZA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/nAhM8gf42ZA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-27T02:26:36", "timestamp_epochs": 1553653596, "tweet_id": "1110729802955345952", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1110729802955345952", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CHILE"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://youtu.be/4n-zpWv-3wo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "PROGRAMA TV UNA SEMANA ANTES DEL FALLO DE LA CORTE EN EL JUICIO BOLIVIA#CHILE                         FUERTE POL\u00c9MICA ENTRE KAREN LONGARIC Y GUSTAVO FERN\u00c1NDEZ ACERCA DEL FALL... https://youtu.be/4n-zpWv-3wo\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PROGRAMA TV UNA SEMANA ANTES DEL FALLO DE LA CORTE EN EL JUICIO BOLIVIA#CHILE                         FUERTE POL\u00c9MICA ENTRE KAREN LONGARIC Y GUSTAVO FERN\u00c1NDEZ ACERCA DEL FALL... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/4n-zpWv-3wo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SfLDEK7Bdn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/4n-zpWv-3wo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/4n-zpWv-3wo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-25T12:53:09", "timestamp_epochs": 1553518389, "tweet_id": "1110162705925722116", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1110162705925722116", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "EN OCASI\u00d3N DE LOS ALEGATOS ORALES DE BOLIVIA Y CHILE EN LA CIJ MAYO 2018.                       Alegatos Chile Programa Mar de Voces Canal Abya Yala https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN OCASI\u00d3N DE LOS ALEGATOS ORALES DE BOLIVIA Y CHILE EN LA CIJ MAYO 2018.                       Alegatos Chile Programa Mar de Voces Canal Abya Yala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XHAOj21nAb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/Ud2Tm1nGdig\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Ud2Tm1nGdig</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-25T12:46:23", "timestamp_epochs": 1553517983, "tweet_id": "1110161004699230208", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1110161004699230208", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "\u00c9ste art\u00edculo escrib\u00ed el 29 de junio de 2017 comentando un art\u00edculo de Carlos mesa sobre la decisi\u00f3n de instaurar el juicio en la CIJ.                   La Haya no es el final del camino: comentarioshttps://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9ste art\u00edculo escrib\u00ed el 29 de junio de 2017 comentando un art\u00edculo de Carlos mesa sobre la decisi\u00f3n de instaurar el juicio en la CIJ.                   La Haya no es el final del camino: comentarios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QlYVObcadP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2017/6/29/haya-final-camino-comentarios-142735.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-24T17:36:44", "timestamp_epochs": 1553449004, "tweet_id": "1109871683077316608", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1109871683077316608", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "/opinion/karen-longaric/2019/3/10/politica-exterior-integracion-211494.html text=Pol\u00edtica exterior e integraci\u00f3n - Diario Pagina Siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">/opinion/karen-longaric/2019/3/10/politica-exterior-integracion-211494.html text=Pol\u00edtica exterior e integraci\u00f3n - Diario Pagina Siete</p>", "timestamp": "2019-03-10T19:13:12", "timestamp_epochs": 1552245192, "tweet_id": "1104822529418543108", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1104822529418543108", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "CERRANDO EL AN\u00c1LISIS SOBRE EL JUICIO CONTRA CHILE  https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CERRANDO EL AN\u00c1LISIS SOBRE EL JUICIO CONTRA CHILE  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kvha0AMveq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/amp/resena-del-proceso-judicial-contra-chile-209851.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/amp/resena-del</span><span class=\"invisible\">-proceso-judicial-contra-chile-209851.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-04T11:35:32", "timestamp_epochs": 1551699332, "tweet_id": "1102533027111059456", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1102533027111059456", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DzS0sHbW0AAXJJn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzS0sHbWwAAHuZH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "AN\u00c1LISIS JUR\u00cdDICO SOBRE LA ILEGALIDAD DE MADURO           http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf\u00a0\u2026pic.twitter.com/ZUdjUNRmWj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AN\u00c1LISIS JUR\u00cdDICO SOBRE LA ILEGALIDAD DE MADURO           <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fBfduAdzrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">karenlongaric.com/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/febrero-2019-VENEZUELA.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZUdjUNRmWj\">pic.twitter.com/ZUdjUNRmWj</a></p>", "timestamp": "2019-02-13T15:00:42", "timestamp_epochs": 1550070042, "tweet_id": "1095699289706319875", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1095699289706319875", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ejmaW86Egx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">karenlongaric.com/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/DDHH-Y-NO-INJERENCIA-EN-LOS-ASUNTOS-DE-OTROS-ESTADOS-08.17.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T23:13:07", "timestamp_epochs": 1548544387, "tweet_id": "1089300230288429056", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1089300230288429056", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/025741prPZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=AwhjaMzwku0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=AwhjaM</span><span class=\"invisible\">zwku0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T06:45:27", "timestamp_epochs": 1548485127, "tweet_id": "1089051672624726018", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1089051672624726018", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oi3q58NLXW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=4n-zpWv-3wo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=4n-zpW</span><span class=\"invisible\">v-3wo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T06:43:20", "timestamp_epochs": 1548485000, "tweet_id": "1089051140531126272", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1089051140531126272", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tF3jH5c2kW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.karenlongaric.com/wp-content/uploads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">karenlongaric.com/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/HACIA-UNA-NUEVA-PO\u00cdTICA-EXTERIOR-enero-2019.docx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-25T19:56:52", "timestamp_epochs": 1548446212, "tweet_id": "1088888453385867265", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1088888453385867265", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZCA7-hXkAI2S8d.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 120, "links": ["https://bit.ly/2ZJdpTQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "MRE_Bolivia", "text": "El Gobierno del Estado Plurinacional de #Bolivia celebra la asunci\u00f3n de @Almagro_OEA2015, como Secretario General de la @OEA_oficial por un segundo periodo de cinco a\u00f1os (2020-2025).\n\nComunicado oficial: https://bit.ly/2ZJdpTQ\u00a0pic.twitter.com/YWJKnrasee", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Gobierno del Estado Plurinacional de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> celebra la asunci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2802545808\" dir=\"ltr\" href=\"/Almagro_OEA2015\"><s>@</s><b>Almagro_OEA2015</b></a>, como Secretario General de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242448965\" dir=\"ltr\" href=\"/OEA_oficial\"><s>@</s><b>OEA_oficial</b></a> por un segundo periodo de cinco a\u00f1os (2020-2025).\n\nComunicado oficial: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2ZJdpTQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uIpOyxg9yx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2ZJdpTQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ZJdpTQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YWJKnrasee\">pic.twitter.com/YWJKnrasee</a></p>", "timestamp": "2020-05-27T14:37:51", "timestamp_epochs": 1590590271, "tweet_id": "1265653449691140097", "tweet_url": "/MRE_Bolivia/status/1265653449691140097", "user_id": "2827028953", "username": "Canciller\u00eda Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 819, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 75, "reply_to_users": [], "retweets": 51, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Orgullosa de ser chuquisaque\u00f1a. Te abrazo mi Sucre amada con todo mi coraz\u00f3n!https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Orgullosa de ser chuquisaque\u00f1a. Te abrazo mi Sucre amada con todo mi coraz\u00f3n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xSxQLRlGmy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1265064305109676032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-25T23:44:16", "timestamp_epochs": 1590450256, "tweet_id": "1265066184258568193", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1265066184258568193", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 444, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339"], "parent_tweet_id": "", "replies": 154, "reply_to_users": [], "retweets": 83, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Para conocimiento de la opini\u00f3n p\u00fablica. Mi respuesta a las infames acusaciones del MAShttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para conocimiento de la opini\u00f3n p\u00fablica. Mi respuesta a las infames acusaciones del MAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bYqCM9c597\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1263535413844750339</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-21T18:32:11", "timestamp_epochs": 1590085931, "tweet_id": "1263538094273441795", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1263538094273441795", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 238, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190"], "parent_tweet_id": "", "replies": 110, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Acerca de las contrataciones realizadas por mi persona en el ministerio de RREEhttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Acerca de las contrataciones realizadas por mi persona en el ministerio de RREE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TJGNz4ol46\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1262732206440669190</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-19T14:10:41", "timestamp_epochs": 1589897441, "tweet_id": "1262747507559292930", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1262747507559292930", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYLGWj6XsAAACP8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 116, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 22, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy s\u00e1bado 16, con cuarentenas cumplidas:\u2022384connacionales salieron del Campamento Tata Santiago Pisiga hacia sus hogares. \u2022Otros 176 compatriota procedente de Santiago ingresaron por puesto fronterizo Abaroa, se dirigen a sus hogares. Las repatriaciones unen a los bolivianospic.twitter.com/3kh6WehL4h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy s\u00e1bado 16, con cuarentenas cumplidas:\u2022384connacionales salieron del Campamento Tata Santiago Pisiga hacia sus hogares. \u2022Otros 176 compatriota procedente de Santiago ingresaron por puesto fronterizo Abaroa, se dirigen a sus hogares. Las repatriaciones unen a los bolivianos<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3kh6WehL4h\">pic.twitter.com/3kh6WehL4h</a></p>", "timestamp": "2020-05-16T22:41:41", "timestamp_epochs": 1589668901, "tweet_id": "1261788943844093952", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1261788943844093952", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 568, "links": ["https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505"], "parent_tweet_id": "", "replies": 158, "reply_to_users": [], "retweets": 217, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "El presidente @alferdez  insiste en actitudes injerencistas, llamando a grupos afines a desestabilizar gobiernos vecinos leg\u00edtimos. Bolivia rechaza esta conducta contraria al derecho internacional, que se suma a la protecci\u00f3n de los actos sediciosos de Evo Morales en Argentina.https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149991703\" dir=\"ltr\" href=\"/alferdez\"><s>@</s><b>alferdez</b></a>  insiste en actitudes injerencistas, llamando a grupos afines a desestabilizar gobiernos vecinos leg\u00edtimos. Bolivia rechaza esta conducta contraria al derecho internacional, que se suma a la protecci\u00f3n de los actos sediciosos de Evo Morales en Argentina.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FEYfPn2tIU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LPOArg/status/</span><span class=\"invisible\">1261393010715029505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-16T17:06:18", "timestamp_epochs": 1589648778, "tweet_id": "1261704538630823936", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1261704538630823936", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYHHUHQWoAEKvYL.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 141, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Continuamos con las repatriaciones. Llegaron mas compatriotas desde distintos pa\u00edsespic.twitter.com/OpRYmbPvqn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Continuamos con las repatriaciones. Llegaron mas compatriotas desde distintos pa\u00edses<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OpRYmbPvqn\">pic.twitter.com/OpRYmbPvqn</a></p>", "timestamp": "2020-05-16T04:07:24", "timestamp_epochs": 1589602044, "tweet_id": "1261508524783386624", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1261508524783386624", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 264, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 33, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Continuamos con las repatriaciones! hoy retornaron de Argentina  365 compatriotas que cumplen  cuarentena en el campamento de Yacuiba. Tambi\u00e9n retornaron de Brasil  a Viru Viru 126 compatriotas, cumplen cuarentena en Santa Cruz. La repatriaci\u00f3n une a los bolivianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Continuamos con las repatriaciones! hoy retornaron de Argentina <img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Bandera de Argentina\"/> 365 compatriotas que cumplen  cuarentena en el campamento de Yacuiba. Tambi\u00e9n retornaron de Brasil <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandera de Brasil\"/> a Viru Viru 126 compatriotas, cumplen cuarentena en Santa Cruz. La repatriaci\u00f3n une a los bolivianos<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-14T01:37:33", "timestamp_epochs": 1589420253, "tweet_id": "1260746038610100226", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260746038610100226", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 132, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ayer llegaron de San Pablo  164 compatriotas v\u00eda terrestre, cumplen cuarentena en Puerto Su\u00e1rez. Tambi\u00e9n ingresaron por Pisiga 45 compatriotas que hicieron la cuarentena completa en Iquique  Las repatriaciones unen a los bolivianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer llegaron de San Pablo <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandera de Brasil\"/> 164 compatriotas v\u00eda terrestre, cumplen cuarentena en Puerto Su\u00e1rez. Tambi\u00e9n ingresaron por Pisiga 45 compatriotas que hicieron la cuarentena completa en Iquique <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/> Las repatriaciones unen a los bolivianos<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-14T01:28:00", "timestamp_epochs": 1589419680, "tweet_id": "1260743633856344065", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260743633856344065", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 345, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 42, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Bienvenidos a casa, 186 compatriotas   llegaron hoy de M\u00e9xico  Ya est\u00e1n cumpliendo cuarentena y pronto estar\u00e1n con sus familias!\nLas repatriaciones unen a los Bolivianos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos a casa, 186 compatriotas   llegaron hoy de M\u00e9xico <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandera de M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandera de M\u00e9xico\"/> Ya est\u00e1n cumpliendo cuarentena y pronto estar\u00e1n con sus familias!\nLas repatriaciones unen a los Bolivianos <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-13T04:06:44", "timestamp_epochs": 1589342804, "tweet_id": "1260421190897864704", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260421190897864704", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 159, "links": ["https://bit.ly/2T0ekuC", "https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024"], "parent_tweet_id": "", "replies": 36, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ratificando el compromiso con el derecho a la vida y con la lucha contra la violencia hacia las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes\nhttps://bit.ly/2T0ekuC\u00a0https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ratificando el compromiso con el derecho a la vida y con la lucha contra la violencia hacia las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2T0ekuC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ySqkF8gwrL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2T0ekuC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2T0ekuC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wBWFRoQqXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1260210934380929024</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-12T15:06:58", "timestamp_epochs": 1589296018, "tweet_id": "1260224959445520385", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260224959445520385", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 174, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022"], "parent_tweet_id": "", "replies": 47, "reply_to_users": [], "retweets": 48, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Me permito aclarar los  t\u00e9rminos de un Comunicado Conjunto Internacional, suscrito por el @MRE_Bolivia relativo a los derechos de las mujeres y ni\u00f1as en tiempos de COVID-19, cuyo alcance y contenido ha sido distorsionadohttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me permito aclarar los  t\u00e9rminos de un Comunicado Conjunto Internacional, suscrito por el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2827028953\" dir=\"ltr\" href=\"/MRE_Bolivia\"><s>@</s><b>MRE_Bolivia</b></a> relativo a los derechos de las mujeres y ni\u00f1as en tiempos de COVID-19, cuyo alcance y contenido ha sido distorsionado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6wTlN0xYjt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1259675105958998022</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-11T03:36:14", "timestamp_epochs": 1589168174, "tweet_id": "1259688739858714630", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259688739858714630", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 282, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi homenaje a los periodistas bolivianos que cumplen la encomiable labor de informar con objetividad y profesionalismo. M\u00e1s a\u00fan en la situaci\u00f3n extrema de la pandemia. Una prensa libre e independiente es la garant\u00eda de la libertad de expresi\u00f3n, piedra angular de la democracia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi homenaje a los periodistas bolivianos <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>que cumplen la encomiable labor de informar con objetividad y profesionalismo. M\u00e1s a\u00fan en la situaci\u00f3n extrema de la pandemia. Una prensa libre e independiente es la garant\u00eda de la libertad de expresi\u00f3n, piedra angular de la democracia.</p>", "timestamp": "2020-05-10T18:29:03", "timestamp_epochs": 1589135343, "tweet_id": "1259551036995448832", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259551036995448832", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXnIsv2WsAEQihO.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 170, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy ingresaron al campamento Tata  Santiago 385 compatriotas provenientes de Iquique y Antofagasta; continuar\u00e1n  por una semana la  cuarentena iniciada en . Tambi\u00e9n llegaron 9 compatriotas de  y hacen cuarentena en un hotel en La Paz. Bienvenidos a casa!pic.twitter.com/kF4LArBw4K", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy ingresaron al campamento Tata  Santiago 385 compatriotas provenientes de Iquique y Antofagasta; continuar\u00e1n  por una semana la  cuarentena iniciada en <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/>. Tambi\u00e9n llegaron 9 compatriotas de <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Colombia\"/> y hacen cuarentena en un hotel en La Paz. Bienvenidos a casa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kF4LArBw4K\">pic.twitter.com/kF4LArBw4K</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T23:05:37", "timestamp_epochs": 1589065537, "tweet_id": "1259258251218223106", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259258251218223106", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 205, "links": ["https://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi solidaridad con el doctor @oscarurenda quien ha dado tanto de s\u00ed para ayudar a los dem\u00e1s a  enfrentar el coronavirus. Le deseo un pronto restablecimiento estimado Oscarhttps://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi solidaridad con el doctor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148400939\" dir=\"ltr\" href=\"/oscarurenda\"><s>@</s><b>oscarurenda</b></a> quien ha dado tanto de s\u00ed para ayudar a los dem\u00e1s a  enfrentar el coronavirus. Le deseo un pronto restablecimiento estimado Oscar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/waxAHQiM9s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2020/05/oscar-</span><span class=\"invisible\">urenda-da-positivo-por-coronavirus/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-09T20:13:55", "timestamp_epochs": 1589055235, "tweet_id": "1259215042144350209", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259215042144350209", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 202, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393"], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ayer retorn\u00f3 un grupo de compatriotas desde Panam\u00e1 y hoy ingresan m\u00e1s compatriotas de Chile y de Peru. El gobierno intensifica el proceso de repatriaci\u00f3nviva https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ayer retorn\u00f3 un grupo de compatriotas desde Panam\u00e1 <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2708.png\" title=\"Avi\u00f3n\"/>y hoy ingresan m\u00e1s compatriotas de Chile y de Peru<img alt=\"\ud83d\ude8c\" aria-label=\"Emoji: Autob\u00fas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f68c.png\" title=\"Autob\u00fas\"/>. El gobierno intensifica el proceso de repatriaci\u00f3n<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>viva <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vdsbggLkgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1258927415813947393</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-09T01:27:57", "timestamp_epochs": 1588987677, "tweet_id": "1258931680234156032", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1258931680234156032", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 304, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752"], "parent_tweet_id": "", "replies": 52, "reply_to_users": [], "retweets": 36, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Me siento feliz por el retorno de 147 compatriotas de Europa y por la donaci\u00f3n de 10000 pruebas para el diagn\u00f3stico del COVID-19. Felicito el trabajo de repatriaci\u00f3n de nuestra Emb. en Espa\u00f1a y la gesti\u00f3n de donaci\u00f3n de pruebas de la jefa de nuestra misi\u00f3n en B\u00e9lgica @claumrphttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me siento feliz por el retorno de 147 compatriotas de Europa y por la donaci\u00f3n de 10000 pruebas para el diagn\u00f3stico del COVID-19. Felicito el trabajo de repatriaci\u00f3n de nuestra Emb. en Espa\u00f1a<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Espa\u00f1a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandera de Espa\u00f1a\"/> y la gesti\u00f3n de donaci\u00f3n de pruebas de la jefa de nuestra misi\u00f3n en B\u00e9lgica<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandera de B\u00e9lgica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1ea.png\" title=\"Bandera de B\u00e9lgica\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214058386\" dir=\"ltr\" href=\"/claumrp\"><s>@</s><b>claumrp</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lrLqfcfzc8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1257812909884874752</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-05T23:47:43", "timestamp_epochs": 1588722463, "tweet_id": "1257819295620509698", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257819295620509698", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 706, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 100, "reply_to_users": [], "retweets": 61, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Buenas noticias, acaba de llegar a Viru Viru  un avi\u00f3n de Ecojet procedente de Buenos Aires con 82 compatriotas que har\u00e1n cuarentena y finalmente podr\u00e1n reunirse con sus familias. \u00a1Bienvenidos a casa! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noticias, acaba de llegar a Viru Viru  un avi\u00f3n de Ecojet <img alt=\"\ud83d\udeec\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00f3n aterrizando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6ec.png\" title=\"Avi\u00f3n aterrizando\"/>procedente de Buenos Aires con 82 compatriotas que har\u00e1n cuarentena y finalmente podr\u00e1n reunirse con sus familias. \u00a1Bienvenidos a casa! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-04T18:55:20", "timestamp_epochs": 1588618520, "tweet_id": "1257383326702342144", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257383326702342144", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 234, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Convers\u00e9 con la Ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a @AranchaGlezLaya sobre el tr\u00e1gico accidente que enluta a Bolivia y Espa\u00f1a. Hablamos sobre las repatriaciones de nuestros connacionales y sobre las relaciones bilaterales entre y que deben alcanzar un \u00f3ptimo nivel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convers\u00e9 con la Ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"970749338\" dir=\"ltr\" href=\"/AranchaGlezLaya\"><s>@</s><b>AranchaGlezLaya</b></a> sobre el tr\u00e1gico accidente que enluta a Bolivia y Espa\u00f1a. Hablamos sobre las repatriaciones de nuestros connacionales y sobre las relaciones bilaterales entre<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/> y<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Espa\u00f1a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandera de Espa\u00f1a\"/> que deben alcanzar un \u00f3ptimo nivel.</p>", "timestamp": "2020-05-03T22:40:41", "timestamp_epochs": 1588545641, "tweet_id": "1257077648410501121", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257077648410501121", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 232, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy habl\u00e9 con el Alto Representante de la UE para Asuntos Exteriores @JosepBorrellF. Expresamos pesar por el accidente a\u00e9reo en Bolivia, en el que fallecieron ciudadanos bolivianos y espa\u00f1oles. Le agradezco el apoyo de la UE al proceso democr\u00e1tico y electoral en #Bolivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy habl\u00e9 con el Alto Representante de la UE para Asuntos Exteriores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1003895325025865730\" dir=\"ltr\" href=\"/JosepBorrellF\"><s>@</s><b>JosepBorrellF</b></a>. Expresamos pesar por el accidente a\u00e9reo en Bolivia, en el que fallecieron ciudadanos bolivianos y espa\u00f1oles. Le agradezco el apoyo de la UE al proceso democr\u00e1tico y electoral en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a></p>", "timestamp": "2020-05-03T19:28:48", "timestamp_epochs": 1588534128, "tweet_id": "1257029357849239554", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257029357849239554", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZCA7-hXkAI2S8d.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 120, "links": ["https://bit.ly/2ZJdpTQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "MRE_Bolivia", "text": "El Gobierno del Estado Plurinacional de #Bolivia celebra la asunci\u00f3n de @Almagro_OEA2015, como Secretario General de la @OEA_oficial por un segundo periodo de cinco a\u00f1os (2020-2025).\n\nComunicado oficial: https://bit.ly/2ZJdpTQ\u00a0pic.twitter.com/YWJKnrasee", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Gobierno del Estado Plurinacional de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> celebra la asunci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2802545808\" dir=\"ltr\" href=\"/Almagro_OEA2015\"><s>@</s><b>Almagro_OEA2015</b></a>, como Secretario General de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242448965\" dir=\"ltr\" href=\"/OEA_oficial\"><s>@</s><b>OEA_oficial</b></a> por un segundo periodo de cinco a\u00f1os (2020-2025).\n\nComunicado oficial: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2ZJdpTQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uIpOyxg9yx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2ZJdpTQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ZJdpTQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YWJKnrasee\">pic.twitter.com/YWJKnrasee</a></p>", "timestamp": "2020-05-27T14:37:51", "timestamp_epochs": 1590590271, "tweet_id": "1265653449691140097", "tweet_url": "/MRE_Bolivia/status/1265653449691140097", "user_id": "2827028953", "username": "Canciller\u00eda Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 819, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 75, "reply_to_users": [], "retweets": 51, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Orgullosa de ser chuquisaque\u00f1a. Te abrazo mi Sucre amada con todo mi coraz\u00f3n!https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Orgullosa de ser chuquisaque\u00f1a. Te abrazo mi Sucre amada con todo mi coraz\u00f3n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xSxQLRlGmy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1265064305109676032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1265064305109676032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-25T23:44:16", "timestamp_epochs": 1590450256, "tweet_id": "1265066184258568193", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1265066184258568193", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 444, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339"], "parent_tweet_id": "", "replies": 154, "reply_to_users": [], "retweets": 83, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Para conocimiento de la opini\u00f3n p\u00fablica. Mi respuesta a las infames acusaciones del MAShttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para conocimiento de la opini\u00f3n p\u00fablica. Mi respuesta a las infames acusaciones del MAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bYqCM9c597\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1263535413844750339\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1263535413844750339</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-21T18:32:11", "timestamp_epochs": 1590085931, "tweet_id": "1263538094273441795", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1263538094273441795", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 238, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190"], "parent_tweet_id": "", "replies": 110, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Acerca de las contrataciones realizadas por mi persona en el ministerio de RREEhttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Acerca de las contrataciones realizadas por mi persona en el ministerio de RREE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TJGNz4ol46\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1262732206440669190\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1262732206440669190</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-19T14:10:41", "timestamp_epochs": 1589897441, "tweet_id": "1262747507559292930", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1262747507559292930", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYLGWj6XsAAACP8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 116, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 22, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy s\u00e1bado 16, con cuarentenas cumplidas:\u2022384connacionales salieron del Campamento Tata Santiago Pisiga hacia sus hogares. \u2022Otros 176 compatriota procedente de Santiago ingresaron por puesto fronterizo Abaroa, se dirigen a sus hogares. Las repatriaciones unen a los bolivianospic.twitter.com/3kh6WehL4h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy s\u00e1bado 16, con cuarentenas cumplidas:\u2022384connacionales salieron del Campamento Tata Santiago Pisiga hacia sus hogares. \u2022Otros 176 compatriota procedente de Santiago ingresaron por puesto fronterizo Abaroa, se dirigen a sus hogares. Las repatriaciones unen a los bolivianos<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3kh6WehL4h\">pic.twitter.com/3kh6WehL4h</a></p>", "timestamp": "2020-05-16T22:41:41", "timestamp_epochs": 1589668901, "tweet_id": "1261788943844093952", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1261788943844093952", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 568, "links": ["https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505"], "parent_tweet_id": "", "replies": 158, "reply_to_users": [], "retweets": 217, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "El presidente @alferdez  insiste en actitudes injerencistas, llamando a grupos afines a desestabilizar gobiernos vecinos leg\u00edtimos. Bolivia rechaza esta conducta contraria al derecho internacional, que se suma a la protecci\u00f3n de los actos sediciosos de Evo Morales en Argentina.https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149991703\" dir=\"ltr\" href=\"/alferdez\"><s>@</s><b>alferdez</b></a>  insiste en actitudes injerencistas, llamando a grupos afines a desestabilizar gobiernos vecinos leg\u00edtimos. Bolivia rechaza esta conducta contraria al derecho internacional, que se suma a la protecci\u00f3n de los actos sediciosos de Evo Morales en Argentina.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FEYfPn2tIU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LPOArg/status/1261393010715029505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LPOArg/status/</span><span class=\"invisible\">1261393010715029505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-16T17:06:18", "timestamp_epochs": 1589648778, "tweet_id": "1261704538630823936", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1261704538630823936", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYHHUHQWoAEKvYL.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 141, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Continuamos con las repatriaciones. Llegaron mas compatriotas desde distintos pa\u00edsespic.twitter.com/OpRYmbPvqn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Continuamos con las repatriaciones. Llegaron mas compatriotas desde distintos pa\u00edses<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OpRYmbPvqn\">pic.twitter.com/OpRYmbPvqn</a></p>", "timestamp": "2020-05-16T04:07:24", "timestamp_epochs": 1589602044, "tweet_id": "1261508524783386624", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1261508524783386624", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 264, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 33, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Continuamos con las repatriaciones! hoy retornaron de Argentina  365 compatriotas que cumplen  cuarentena en el campamento de Yacuiba. Tambi\u00e9n retornaron de Brasil  a Viru Viru 126 compatriotas, cumplen cuarentena en Santa Cruz. La repatriaci\u00f3n une a los bolivianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Continuamos con las repatriaciones! hoy retornaron de Argentina <img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Bandera de Argentina\"/> 365 compatriotas que cumplen  cuarentena en el campamento de Yacuiba. Tambi\u00e9n retornaron de Brasil <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandera de Brasil\"/> a Viru Viru 126 compatriotas, cumplen cuarentena en Santa Cruz. La repatriaci\u00f3n une a los bolivianos<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-14T01:37:33", "timestamp_epochs": 1589420253, "tweet_id": "1260746038610100226", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260746038610100226", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 132, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ayer llegaron de San Pablo  164 compatriotas v\u00eda terrestre, cumplen cuarentena en Puerto Su\u00e1rez. Tambi\u00e9n ingresaron por Pisiga 45 compatriotas que hicieron la cuarentena completa en Iquique  Las repatriaciones unen a los bolivianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer llegaron de San Pablo <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandera de Brasil\"/> 164 compatriotas v\u00eda terrestre, cumplen cuarentena en Puerto Su\u00e1rez. Tambi\u00e9n ingresaron por Pisiga 45 compatriotas que hicieron la cuarentena completa en Iquique <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/> Las repatriaciones unen a los bolivianos<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-14T01:28:00", "timestamp_epochs": 1589419680, "tweet_id": "1260743633856344065", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260743633856344065", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 345, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 42, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Bienvenidos a casa, 186 compatriotas   llegaron hoy de M\u00e9xico  Ya est\u00e1n cumpliendo cuarentena y pronto estar\u00e1n con sus familias!\nLas repatriaciones unen a los Bolivianos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos a casa, 186 compatriotas   llegaron hoy de M\u00e9xico <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandera de M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandera de M\u00e9xico\"/> Ya est\u00e1n cumpliendo cuarentena y pronto estar\u00e1n con sus familias!\nLas repatriaciones unen a los Bolivianos <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-13T04:06:44", "timestamp_epochs": 1589342804, "tweet_id": "1260421190897864704", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260421190897864704", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 159, "links": ["https://bit.ly/2T0ekuC", "https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024"], "parent_tweet_id": "", "replies": 36, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ratificando el compromiso con el derecho a la vida y con la lucha contra la violencia hacia las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes\nhttps://bit.ly/2T0ekuC\u00a0https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ratificando el compromiso con el derecho a la vida y con la lucha contra la violencia hacia las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2T0ekuC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ySqkF8gwrL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2T0ekuC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2T0ekuC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wBWFRoQqXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1260210934380929024\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1260210934380929024</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-12T15:06:58", "timestamp_epochs": 1589296018, "tweet_id": "1260224959445520385", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1260224959445520385", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 174, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022"], "parent_tweet_id": "", "replies": 47, "reply_to_users": [], "retweets": 48, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Me permito aclarar los  t\u00e9rminos de un Comunicado Conjunto Internacional, suscrito por el @MRE_Bolivia relativo a los derechos de las mujeres y ni\u00f1as en tiempos de COVID-19, cuyo alcance y contenido ha sido distorsionadohttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me permito aclarar los  t\u00e9rminos de un Comunicado Conjunto Internacional, suscrito por el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2827028953\" dir=\"ltr\" href=\"/MRE_Bolivia\"><s>@</s><b>MRE_Bolivia</b></a> relativo a los derechos de las mujeres y ni\u00f1as en tiempos de COVID-19, cuyo alcance y contenido ha sido distorsionado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6wTlN0xYjt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1259675105958998022\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1259675105958998022</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-11T03:36:14", "timestamp_epochs": 1589168174, "tweet_id": "1259688739858714630", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259688739858714630", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 282, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi homenaje a los periodistas bolivianos que cumplen la encomiable labor de informar con objetividad y profesionalismo. M\u00e1s a\u00fan en la situaci\u00f3n extrema de la pandemia. Una prensa libre e independiente es la garant\u00eda de la libertad de expresi\u00f3n, piedra angular de la democracia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi homenaje a los periodistas bolivianos <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>que cumplen la encomiable labor de informar con objetividad y profesionalismo. M\u00e1s a\u00fan en la situaci\u00f3n extrema de la pandemia. Una prensa libre e independiente es la garant\u00eda de la libertad de expresi\u00f3n, piedra angular de la democracia.</p>", "timestamp": "2020-05-10T18:29:03", "timestamp_epochs": 1589135343, "tweet_id": "1259551036995448832", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259551036995448832", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXnIsv2WsAEQihO.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 170, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy ingresaron al campamento Tata  Santiago 385 compatriotas provenientes de Iquique y Antofagasta; continuar\u00e1n  por una semana la  cuarentena iniciada en . Tambi\u00e9n llegaron 9 compatriotas de  y hacen cuarentena en un hotel en La Paz. Bienvenidos a casa!pic.twitter.com/kF4LArBw4K", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy ingresaron al campamento Tata  Santiago 385 compatriotas provenientes de Iquique y Antofagasta; continuar\u00e1n  por una semana la  cuarentena iniciada en <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/>. Tambi\u00e9n llegaron 9 compatriotas de <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Colombia\"/> y hacen cuarentena en un hotel en La Paz. Bienvenidos a casa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kF4LArBw4K\">pic.twitter.com/kF4LArBw4K</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T23:05:37", "timestamp_epochs": 1589065537, "tweet_id": "1259258251218223106", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259258251218223106", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 205, "links": ["https://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi solidaridad con el doctor @oscarurenda quien ha dado tanto de s\u00ed para ayudar a los dem\u00e1s a  enfrentar el coronavirus. Le deseo un pronto restablecimiento estimado Oscarhttps://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi solidaridad con el doctor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148400939\" dir=\"ltr\" href=\"/oscarurenda\"><s>@</s><b>oscarurenda</b></a> quien ha dado tanto de s\u00ed para ayudar a los dem\u00e1s a  enfrentar el coronavirus. Le deseo un pronto restablecimiento estimado Oscar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/waxAHQiM9s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://eju.tv/2020/05/oscar-urenda-da-positivo-por-coronavirus/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2020/05/oscar-</span><span class=\"invisible\">urenda-da-positivo-por-coronavirus/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-09T20:13:55", "timestamp_epochs": 1589055235, "tweet_id": "1259215042144350209", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1259215042144350209", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 202, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393"], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ayer retorn\u00f3 un grupo de compatriotas desde Panam\u00e1 y hoy ingresan m\u00e1s compatriotas de Chile y de Peru. El gobierno intensifica el proceso de repatriaci\u00f3nviva https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ayer retorn\u00f3 un grupo de compatriotas desde Panam\u00e1 <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2708.png\" title=\"Avi\u00f3n\"/>y hoy ingresan m\u00e1s compatriotas de Chile y de Peru<img alt=\"\ud83d\ude8c\" aria-label=\"Emoji: Autob\u00fas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f68c.png\" title=\"Autob\u00fas\"/>. El gobierno intensifica el proceso de repatriaci\u00f3n<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>viva <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vdsbggLkgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1258927415813947393\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1258927415813947393</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-09T01:27:57", "timestamp_epochs": 1588987677, "tweet_id": "1258931680234156032", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1258931680234156032", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 304, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752"], "parent_tweet_id": "", "replies": 52, "reply_to_users": [], "retweets": 36, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Me siento feliz por el retorno de 147 compatriotas de Europa y por la donaci\u00f3n de 10000 pruebas para el diagn\u00f3stico del COVID-19. Felicito el trabajo de repatriaci\u00f3n de nuestra Emb. en Espa\u00f1a y la gesti\u00f3n de donaci\u00f3n de pruebas de la jefa de nuestra misi\u00f3n en B\u00e9lgica @claumrphttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me siento feliz por el retorno de 147 compatriotas de Europa y por la donaci\u00f3n de 10000 pruebas para el diagn\u00f3stico del COVID-19. Felicito el trabajo de repatriaci\u00f3n de nuestra Emb. en Espa\u00f1a<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Espa\u00f1a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandera de Espa\u00f1a\"/> y la gesti\u00f3n de donaci\u00f3n de pruebas de la jefa de nuestra misi\u00f3n en B\u00e9lgica<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandera de B\u00e9lgica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1ea.png\" title=\"Bandera de B\u00e9lgica\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214058386\" dir=\"ltr\" href=\"/claumrp\"><s>@</s><b>claumrp</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lrLqfcfzc8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1257812909884874752\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1257812909884874752</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-05T23:47:43", "timestamp_epochs": 1588722463, "tweet_id": "1257819295620509698", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257819295620509698", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 706, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 100, "reply_to_users": [], "retweets": 61, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Buenas noticias, acaba de llegar a Viru Viru  un avi\u00f3n de Ecojet procedente de Buenos Aires con 82 compatriotas que har\u00e1n cuarentena y finalmente podr\u00e1n reunirse con sus familias. \u00a1Bienvenidos a casa! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noticias, acaba de llegar a Viru Viru  un avi\u00f3n de Ecojet <img alt=\"\ud83d\udeec\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00f3n aterrizando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6ec.png\" title=\"Avi\u00f3n aterrizando\"/>procedente de Buenos Aires con 82 compatriotas que har\u00e1n cuarentena y finalmente podr\u00e1n reunirse con sus familias. \u00a1Bienvenidos a casa! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-04T18:55:20", "timestamp_epochs": 1588618520, "tweet_id": "1257383326702342144", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257383326702342144", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 234, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Convers\u00e9 con la Ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a @AranchaGlezLaya sobre el tr\u00e1gico accidente que enluta a Bolivia y Espa\u00f1a. Hablamos sobre las repatriaciones de nuestros connacionales y sobre las relaciones bilaterales entre y que deben alcanzar un \u00f3ptimo nivel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convers\u00e9 con la Ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"970749338\" dir=\"ltr\" href=\"/AranchaGlezLaya\"><s>@</s><b>AranchaGlezLaya</b></a> sobre el tr\u00e1gico accidente que enluta a Bolivia y Espa\u00f1a. Hablamos sobre las repatriaciones de nuestros connacionales y sobre las relaciones bilaterales entre<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/> y<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Espa\u00f1a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandera de Espa\u00f1a\"/> que deben alcanzar un \u00f3ptimo nivel.</p>", "timestamp": "2020-05-03T22:40:41", "timestamp_epochs": 1588545641, "tweet_id": "1257077648410501121", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257077648410501121", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 232, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy habl\u00e9 con el Alto Representante de la UE para Asuntos Exteriores @JosepBorrellF. Expresamos pesar por el accidente a\u00e9reo en Bolivia, en el que fallecieron ciudadanos bolivianos y espa\u00f1oles. Le agradezco el apoyo de la UE al proceso democr\u00e1tico y electoral en #Bolivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy habl\u00e9 con el Alto Representante de la UE para Asuntos Exteriores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1003895325025865730\" dir=\"ltr\" href=\"/JosepBorrellF\"><s>@</s><b>JosepBorrellF</b></a>. Expresamos pesar por el accidente a\u00e9reo en Bolivia, en el que fallecieron ciudadanos bolivianos y espa\u00f1oles. Le agradezco el apoyo de la UE al proceso democr\u00e1tico y electoral en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a></p>", "timestamp": "2020-05-03T19:28:48", "timestamp_epochs": 1588534128, "tweet_id": "1257029357849239554", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1257029357849239554", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 315, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1256676721174216706"], "parent_tweet_id": "", "replies": 45, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Estoy muy contenta, hoy retornaron a Bolivia 170 compatriotas que hicieron la cuarentena en Antofagasta. La Cooperacion concertada con mi colega el canciller chileno @TeodoroRiberaN nos ayuda significativamente a cumplir con medidas de bioseguridad en la lucha contra el Covid 19https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1256676721174216706\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Estoy muy contenta, hoy retornaron a Bolivia 170 compatriotas que hicieron la cuarentena en Antofagasta. La Cooperacion concertada con mi colega el canciller chileno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"978392227855716357\" dir=\"ltr\" href=\"/TeodoroRiberaN\"><s>@</s><b>TeodoroRiberaN</b></a> nos ayuda significativamente a cumplir con medidas de bioseguridad en la lucha contra el Covid 19<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1256676721174216706\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RdOmNnpPAP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1256676721174216706\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1256676721174216706</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-02T21:08:05", "timestamp_epochs": 1588453685, "tweet_id": "1256691957730082816", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1256691957730082816", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 808, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 26, "reply_to_users": [], "retweets": 58, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi respeto y gratitud a todos los trabajadores del mundo. \u00a1Viva el D\u00eda del Trabajo! \u00a1Vivan los trabajadores de Bolivia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi respeto y gratitud a todos los trabajadores del mundo. \u00a1Viva el D\u00eda del Trabajo! \u00a1Vivan los trabajadores de Bolivia!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-05-01T19:18:21", "timestamp_epochs": 1588360701, "tweet_id": "1256301952226508804", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1256301952226508804", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1256222799364009984", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcosloayza", "user_id": "141976590"}], "retweets": 2, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ador\u00e9 esa pel\u00edcula", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ador\u00e9 esa pel\u00edcula</p>", "timestamp": "2020-05-01T17:57:42", "timestamp_epochs": 1588355862, "tweet_id": "1256281657855881217", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1256281657855881217", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 153, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1255255827612676098"], "parent_tweet_id": "", "replies": 20, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ma\u00f1ana 29 de abril, gracias a un acuerdo con el canciller de Chile @TeodoroRiberaN otro grupo de compatriotas empiezan su cuarentena en Chile. Una vez concluida, retornan a territorio boliviano a integrarse a sus hogares,https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1255255827612676098\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana 29 de abril, gracias a un acuerdo con el canciller de Chile <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"978392227855716357\" dir=\"ltr\" href=\"/TeodoroRiberaN\"><s>@</s><b>TeodoroRiberaN</b></a> otro grupo de compatriotas empiezan su cuarentena en Chile. Una vez concluida, retornan a territorio boliviano a integrarse a sus hogares,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1255255827612676098\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LUEJneRIvu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1255255827612676098\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1255255827612676098</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-29T01:22:07", "timestamp_epochs": 1588123327, "tweet_id": "1255306336306450432", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1255306336306450432", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 282, "links": ["https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1255225578304737280"], "parent_tweet_id": "", "replies": 22, "reply_to_users": [], "retweets": 48, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Agradezco nuevamente al Canciller chileno @TeodoroRiberaN por el di\u00e1logo fluido. Llegamos a un acuerdo para garantizar condiciones dignas para que nuestros compatriotas que est\u00e1n en Providencia realicen la cuarentena en Iquique antes de retornar a Bolivia.https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1255225578304737280\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Agradezco nuevamente al Canciller chileno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"978392227855716357\" dir=\"ltr\" href=\"/TeodoroRiberaN\"><s>@</s><b>TeodoroRiberaN</b></a> por el di\u00e1logo fluido. Llegamos a un acuerdo para garantizar condiciones dignas para que nuestros compatriotas que est\u00e1n en Providencia realicen la cuarentena en Iquique antes de retornar a Bolivia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1255225578304737280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d1eaElV93b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1255225578304737280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Minrel_Chile/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1255225578304737280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-28T22:41:49", "timestamp_epochs": 1588113709, "tweet_id": "1255265993695395840", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1255265993695395840", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 436, "links": ["https://twitter.com/LourdesLandivar/status/1253874390061715461"], "parent_tweet_id": "", "replies": 25, "reply_to_users": [], "retweets": 52, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Bravo Presidenta @JeanineAnezhttps://twitter.com/LourdesLandivar/status/1253874390061715461\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Bravo Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LourdesLandivar/status/1253874390061715461\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6s1KR2WxM7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LourdesLandivar/status/1253874390061715461\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LourdesLandiva</span><span class=\"invisible\">r/status/1253874390061715461</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-26T01:10:33", "timestamp_epochs": 1587863433, "tweet_id": "1254216259421515776", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1254216259421515776", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 291, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 16, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Felicito a @pagina_siete por su d\u00e9cimo aniversario. Tuve el privilegio de ser columnista de este prestigioso medio por siete a\u00f1os. Saludo a la directora Isabel Mercado, a @meryvaca y a todos los periodistas de P7. Sigan adelante con su gran labor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicito a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132681657\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina_siete\"><s>@</s><b>pagina_siete</b></a> por su d\u00e9cimo aniversario. Tuve el privilegio de ser columnista de este prestigioso medio por siete a\u00f1os. Saludo a la directora Isabel Mercado, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147193761\" dir=\"ltr\" href=\"/meryvaca\"><s>@</s><b>meryvaca</b></a> y a todos los periodistas de P7. Sigan adelante con su gran labor</p>", "timestamp": "2020-04-25T19:05:49", "timestamp_epochs": 1587841549, "tweet_id": "1254124473407754241", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1254124473407754241", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 146, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1253392212626374657"], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La comunicaci\u00f3n permanente y el di\u00e1logo con el ministro de RREE de Chile @TeodoroRiberaN permiti\u00f3 la cooperaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n entre y para asegurar el retorno de m\u00e1s de 1700 compatriotas bolivianos cumpliendo los protocolos de bioseguridad y salud.https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1253392212626374657\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La comunicaci\u00f3n permanente y el di\u00e1logo con el ministro de RREE de Chile <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"978392227855716357\" dir=\"ltr\" href=\"/TeodoroRiberaN\"><s>@</s><b>TeodoroRiberaN</b></a> permiti\u00f3 la cooperaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n entre <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>y<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/> para asegurar el retorno de m\u00e1s de 1700 compatriotas bolivianos cumpliendo los protocolos de bioseguridad y salud.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1253392212626374657\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZGHxijDFGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1253392212626374657\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1253392212626374657</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-24T16:52:00", "timestamp_epochs": 1587747120, "tweet_id": "1253728407738818561", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1253728407738818561", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 362, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 37, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy se conmemora el D\u00eda Internacional de la Madre Tierra. Una oportunidad de reflexi\u00f3n para generar una mayor consciencia sobre el cuidado ambiental, no solo en estos momentos de crisis, sino todos los d\u00edas para construirnos un mejor futuro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se conmemora el D\u00eda Internacional de la Madre Tierra. Una oportunidad de reflexi\u00f3n para generar una mayor consciencia sobre el cuidado ambiental, no solo en estos momentos de crisis, sino todos los d\u00edas para construirnos un mejor futuro.</p>", "timestamp": "2020-04-23T02:56:32", "timestamp_epochs": 1587610592, "tweet_id": "1253155770079772672", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1253155770079772672", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaUnionEsLaFuerza"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1816, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 162, "reply_to_users": [], "retweets": 154, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Apoyo la iniciativa de la Presidenta @JeanineAnez y como Ministra de Relaciones Exteriores donar\u00e9 el 50% de mi salario para ayudar a todas las personas afectadas por el COVID-19.\n#LaUnionEsLaFuerza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apoyo la iniciativa de la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> y como Ministra de Relaciones Exteriores donar\u00e9 el 50% de mi salario para ayudar a todas las personas afectadas por el COVID-19.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaUnionEsLaFuerza?src=hash\"><s>#</s><b>LaUnionEsLaFuerza</b></a></p>", "timestamp": "2020-04-22T02:13:56", "timestamp_epochs": 1587521636, "tweet_id": "1252782658792407040", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1252782658792407040", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaUni\u00f3nEsLaFuerzahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 303, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1252269673548300289"], "parent_tweet_id": "", "replies": 30, "reply_to_users": [], "retweets": 49, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La cuarentena de los bolivianos en Iquique y Antofagasta es un gesto de amistad entre  y y acerca a ambos pueblos. Agradezco de coraz\u00f3n a los residentes bolivianos en Antofagasta que est\u00e1n haciendo un esfuerzo para apoyar a los compatriotas en la cuarentena #LaUni\u00f3nEsLaFuerzahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1252269673548300289\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La cuarentena de los bolivianos en Iquique y Antofagasta es un gesto de amistad entre <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/> y<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/> y acerca a ambos pueblos. Agradezco de coraz\u00f3n a los residentes bolivianos en Antofagasta que est\u00e1n haciendo un esfuerzo para apoyar a los compatriotas en la cuarentena <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaUni%C3%B3nEsLaFuerza?src=hash\"><s>#</s><b>LaUni\u00f3nEsLaFuerza</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1252269673548300289\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d89nRBlIHS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1252269673548300289\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1252269673548300289</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-20T19:48:54", "timestamp_epochs": 1587412134, "tweet_id": "1252323374317125633", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1252323374317125633", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 406, "links": ["https://twitter.com/JeanineAnez/status/1250886887495139329"], "parent_tweet_id": "", "replies": 41, "reply_to_users": [], "retweets": 43, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Bravo Presidenta @JeanineAnez, ante la carencia de hospitales hay que habilitar espacios para cuidar a los enfermos del COVID19.  Prioricemos la salud de los bolivianos.https://twitter.com/JeanineAnez/status/1250886887495139329\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bravo Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, ante la carencia de hospitales hay que habilitar espacios para cuidar a los enfermos del COVID19.  Prioricemos la salud de los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/1250886887495139329\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1Q0WSSqQZ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/1250886887495139329\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JeanineAnez/st</span><span class=\"invisible\">atus/1250886887495139329</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-17T02:49:47", "timestamp_epochs": 1587091787, "tweet_id": "1250979743392051200", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1250979743392051200", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Boliviahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 333, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1250858535447117824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 66, "reply_to_users": [], "retweets": 39, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Estoy feliz por el retorno  de j\u00f3venes bolivianos, oriundos de diferentes departamentos del pa\u00eds, que por muchos d\u00edas estuvieron varados en el Per\u00fa. Estamos trabajando para facilitar el retorno de nuestros compatriotas a #Boliviahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1250858535447117824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Estoy feliz por el retorno  de j\u00f3venes bolivianos, oriundos de diferentes departamentos del pa\u00eds, que por muchos d\u00edas estuvieron varados en el Per\u00fa. Estamos trabajando para facilitar el retorno de nuestros compatriotas a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1250858535447117824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oM9EcC6ryZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1250858535447117824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1250858535447117824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-16T18:57:33", "timestamp_epochs": 1587063453, "tweet_id": "1250860902452277250", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1250860902452277250", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["COVID19https"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 204, "links": ["https://twitter.com/VCEIBolivia/status/1249832571493650433"], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Excelente trabajo de nuestra viceministra Emb @claribel_ap_fer en la lucha diaria y esforzada que viene desarrollando  la Cancilleria Boliviana contra el #COVID19https://twitter.com/VCEIBolivia/status/1249832571493650433\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Excelente trabajo de nuestra viceministra Emb <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1226876316831637505\" dir=\"ltr\" href=\"/claribel_ap_fer\"><s>@</s><b>claribel_ap_fer</b></a> en la lucha diaria y esforzada que viene desarrollando  la Cancilleria Boliviana contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/VCEIBolivia/status/1249832571493650433\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DQjamyjTWY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/VCEIBolivia/status/1249832571493650433\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/VCEIBolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1249832571493650433</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-14T04:22:45", "timestamp_epochs": 1586838165, "tweet_id": "1249915975643926529", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1249915975643926529", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 839, "links": ["https://twitter.com/grupoeldeber/status/1249117136716513280"], "parent_tweet_id": "", "replies": 208, "reply_to_users": [], "retweets": 251, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mientras el pueblo boliviano y el gobierno hacen todos los esfuerzos para combatir el COVID 19, @evoespueblo busca desestabilizar el pa\u00eds, quiere caos y muerte y est\u00e1 violando las instituciones del asilo y del refugio. El gobierno argentino debe respetar el derecho internacionalhttps://twitter.com/grupoeldeber/status/1249117136716513280\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mientras el pueblo boliviano y el gobierno hacen todos los esfuerzos para combatir el COVID 19, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720786569792253952\" dir=\"ltr\" href=\"/evoespueblo\"><s>@</s><b>evoespueblo</b></a> busca desestabilizar el pa\u00eds, quiere caos y muerte y est\u00e1 violando las instituciones del asilo y del refugio. El gobierno argentino debe respetar el derecho internacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/grupoeldeber/status/1249117136716513280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L4aKR2wFsA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/grupoeldeber/status/1249117136716513280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/grupoeldeber/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1249117136716513280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-12T16:25:42", "timestamp_epochs": 1586708742, "tweet_id": "1249373136686067713", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1249373136686067713", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 452, "links": ["https://twitter.com/JeanineAnez/status/1248013729876316161"], "parent_tweet_id": "", "replies": 56, "reply_to_users": [], "retweets": 46, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Nuestra Presidenta @JeanineAnez aprob\u00f3 un bono solidario para las familias bolivianas m\u00e1s necesitadashttps://twitter.com/JeanineAnez/status/1248013729876316161\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nuestra Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> aprob\u00f3 un bono solidario para las familias bolivianas m\u00e1s necesitadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/1248013729876316161\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wOIC2DLFid\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/1248013729876316161\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JeanineAnez/st</span><span class=\"invisible\">atus/1248013729876316161</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-09T03:05:55", "timestamp_epochs": 1586401555, "tweet_id": "1248084699135774720", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1248084699135774720", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 353, "links": ["https://twitter.com/JeanineAnez/status/1247646830281863168"], "parent_tweet_id": "", "replies": 29, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ayer acompa\u00f1\u00e9 a nuestra Presidenta @JeanineAnez en la reunion de presidentes y cancilleres del PROSUR, ocasi\u00f3n en que se acordaron importantes medidas conjuntas relacionadas al COVID-19https://twitter.com/JeanineAnez/status/1247646830281863168\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ayer acompa\u00f1\u00e9 a nuestra Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> en la reunion de presidentes y cancilleres del PROSUR, ocasi\u00f3n en que se acordaron importantes medidas conjuntas relacionadas al COVID-19<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/1247646830281863168\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f57x4DocWA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/1247646830281863168\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JeanineAnez/st</span><span class=\"invisible\">atus/1247646830281863168</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-07T23:20:32", "timestamp_epochs": 1586301632, "tweet_id": "1247665591558852608", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1247665591558852608", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1866, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 343, "reply_to_users": [], "retweets": 189, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Me siento feliz. Despu\u00e9s de una ardua gesti\u00f3n, cerca de 480 compatriotas est\u00e1n retornando a casa. Cumplir\u00e1n en Pisiga una estricta cuarentena con rigurosos protocolos de bioseguridad. Unidos vamos a superar esta crisis. \u00a1Viva Bolivia unida! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me siento feliz. Despu\u00e9s de una ardua gesti\u00f3n, cerca de 480 compatriotas est\u00e1n retornando a casa. Cumplir\u00e1n en Pisiga una estricta cuarentena con rigurosos protocolos de bioseguridad. Unidos vamos a superar esta crisis. \u00a1Viva Bolivia unida! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-04-04T17:00:56", "timestamp_epochs": 1586019656, "tweet_id": "1246482898255073281", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1246482898255073281", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 317, "links": ["https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1246121519123701761"], "parent_tweet_id": "", "replies": 39, "reply_to_users": [], "retweets": 46, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Tuve una conversaci\u00f3n muy productiva con el Canciller de Chile @TeodoroRiberaN sobre la cooperaci\u00f3n y el intercambio de experiencias en el tema del Covid-19 y sobre el retorno de nuestros compatriotas que se encuentran en Chilehttps://twitter.com/Minrel_Chile/status/1246121519123701761\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tuve una conversaci\u00f3n muy productiva con el Canciller de Chile <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"978392227855716357\" dir=\"ltr\" href=\"/TeodoroRiberaN\"><s>@</s><b>TeodoroRiberaN</b></a> sobre la cooperaci\u00f3n y el intercambio de experiencias en el tema del Covid-19 y sobre el retorno de nuestros compatriotas que se encuentran en Chile<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1246121519123701761\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rTsxJRHmw1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Minrel_Chile/status/1246121519123701761\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Minrel_Chile/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1246121519123701761</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-03T20:26:37", "timestamp_epochs": 1585945597, "tweet_id": "1246172271842131970", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1246172271842131970", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 284, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245348165085204481"], "parent_tweet_id": "", "replies": 68, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Estamos pendientes, d\u00eda a d\u00eda de nuestros compatriotas que est\u00e1n en Huara-Chilehttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245348165085204481\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Estamos pendientes, d\u00eda a d\u00eda de nuestros compatriotas que est\u00e1n en Huara-Chile<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245348165085204481\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GgxikGU5gI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245348165085204481\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1245348165085204481</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-01T13:57:18", "timestamp_epochs": 1585749438, "tweet_id": "1245349524140445697", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1245349524140445697", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 160, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245132809200709633"], "parent_tweet_id": "", "replies": 21, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Dialogando sobre el rol de Canciller\u00eda y mi posici\u00f3n respecto al retorno de los bolivianos a territorio patriohttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245132809200709633\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Dialogando sobre el rol de Canciller\u00eda y mi posici\u00f3n respecto al retorno de los bolivianos a territorio patrio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245132809200709633\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qWYgRi8FPR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1245132809200709633\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1245132809200709633</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-01T00:01:01", "timestamp_epochs": 1585699261, "tweet_id": "1245139065986523137", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1245139065986523137", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 739, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 342, "reply_to_users": [], "retweets": 115, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Por decisi\u00f3n presidencial, las fronteras del pa\u00eds se mantienen cerradas y se  suspende la repatriaci\u00f3n de los compatriotas bolivianos varados en Huara, Chile. El ministerio de Defensa tomar\u00e1 los recaudos para garantizar ayuda humanitaria a nuestros compatriotas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por decisi\u00f3n presidencial, las fronteras del pa\u00eds se mantienen cerradas y se  suspende la repatriaci\u00f3n de los compatriotas bolivianos varados en Huara, Chile. El ministerio de Defensa tomar\u00e1 los recaudos para garantizar ayuda humanitaria a nuestros compatriotas</p>", "timestamp": "2020-03-30T13:56:26", "timestamp_epochs": 1585576586, "tweet_id": "1244624527482634247", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1244624527482634247", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1198, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 223, "reply_to_users": [], "retweets": 164, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ma\u00f1ana, el Min. de Defensa @Ferlopezjulio1 y yo vamos a Pisiga para acompa\u00f1ar el ingreso de nuestros compatriotas a territorio nacional. Quienes ingresen cumplir\u00e1n los protocolos de la OMS y seguir\u00e1n estrictas reglas sanitarias para garantizar la seguridad de todos los bolivianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana, el Min. de Defensa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3376181471\" dir=\"ltr\" href=\"/Ferlopezjulio1\"><s>@</s><b>Ferlopezjulio1</b></a> y yo vamos a Pisiga para acompa\u00f1ar el ingreso de nuestros compatriotas a territorio nacional. Quienes ingresen cumplir\u00e1n los protocolos de la OMS y seguir\u00e1n estrictas reglas sanitarias para garantizar la seguridad de todos los bolivianos</p>", "timestamp": "2020-03-30T01:15:50", "timestamp_epochs": 1585530950, "tweet_id": "1244433118028840960", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1244433118028840960", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 553, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1244018402420838402"], "parent_tweet_id": "", "replies": 42, "reply_to_users": [], "retweets": 88, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Felicito el intenso trabajo que realiza el equipo del @MRE_Bolivia que me acompa\u00f1a de manera comprometida en la lucha contra el coronavirus. En alg\u00fan momento -con la autorizaci\u00f3n de ellos- podr\u00e9 decir sus nombres como reconocimiento a su valioso aporte al pa\u00eds.https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1244018402420838402\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicito el intenso trabajo que realiza el equipo del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2827028953\" dir=\"ltr\" href=\"/MRE_Bolivia\"><s>@</s><b>MRE_Bolivia</b></a> que me acompa\u00f1a de manera comprometida en la lucha contra el coronavirus. En alg\u00fan momento -con la autorizaci\u00f3n de ellos- podr\u00e9 decir sus nombres como reconocimiento a su valioso aporte al pa\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1244018402420838402\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hcuBEeeFOn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1244018402420838402\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1244018402420838402</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-29T01:27:34", "timestamp_epochs": 1585445254, "tweet_id": "1244073682303102977", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1244073682303102977", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 502, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1243947418468716544"], "parent_tweet_id": "", "replies": 53, "reply_to_users": [], "retweets": 67, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Las gestiones que realiza Canciller\u00eda en la crisis son favorables. El gobierno est\u00e1 trabajando incansablemente para protegernos del coronavirushttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1243947418468716544\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Las gestiones que realiza Canciller\u00eda en la crisis son favorables. El gobierno est\u00e1 trabajando incansablemente para protegernos del coronavirus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1243947418468716544\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LsNYYwFz5z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1243947418468716544\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1243947418468716544</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-28T17:38:14", "timestamp_epochs": 1585417094, "tweet_id": "1243955571981762560", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1243955571981762560", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ET4yO2NUEAMrw8r.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET4yQWpUMAAkywa.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 154, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/2020/3/24/nuestra-voluntad-indeclinable-de-recuperar-la-cualidad-maritima-de-bolivia-250648.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Como Ministra de Relaciones Exteriores, ratifico nuestra voluntad indeclinable de restaurar la cualidad mar\u00edtima de Bolivia\n\nhttps://www.paginasiete.bo/opinion/2020/3/24/nuestra-voluntad-indeclinable-de-recuperar-la-cualidad-maritima-de-bolivia-250648.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/I3mavxPtf3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como Ministra de Relaciones Exteriores, ratifico nuestra voluntad indeclinable de restaurar la cualidad mar\u00edtima de Bolivia\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/2020/3/24/nuestra-voluntad-indeclinable-de-recuperar-la-cualidad-maritima-de-bolivia-250648.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UrbSxkZxCv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/2020/3/24/nuestra-voluntad-indeclinable-de-recuperar-la-cualidad-maritima-de-bolivia-250648.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/2020/3</span><span class=\"invisible\">/24/nuestra-voluntad-indeclinable-de-recuperar-la-cualidad-maritima-de-bolivia-250648.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I3mavxPtf3\">pic.twitter.com/I3mavxPtf3</a></p>", "timestamp": "2020-03-24T16:18:37", "timestamp_epochs": 1585066717, "tweet_id": "1242485984438054912", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1242485984438054912", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 701, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1241523459815063553"], "parent_tweet_id": "", "replies": 74, "reply_to_users": [], "retweets": 53, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Estoy feliz, luego de intensas gestiones trajimos de vuelta a sus hogares a 72 compatriotas que estaban varados en el Per\u00fa. Ellos ser\u00e1n sometidos a los protocolos que el ministerio de salud establece.https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1241523459815063553\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Estoy feliz, luego de intensas gestiones trajimos de vuelta a sus hogares a 72 compatriotas que estaban varados en el Per\u00fa. Ellos ser\u00e1n sometidos a los protocolos que el ministerio de salud establece.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1241523459815063553\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k2eZyMAnZ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1241523459815063553\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1241523459815063553</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-22T02:23:57", "timestamp_epochs": 1584843837, "tweet_id": "1241551156972851201", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1241551156972851201", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETp_bN6WAAIdFSI.png", "https://pbs.twimg.com/media/ETp_bN5X0AI9rzw.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 138, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 61, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "El @MRE_Bolivia est\u00e1 trabajando arduamente para colaborar a nuestros conciudadanos en el exterior en este dif\u00edcil momento,  y, en la medida de nuestras posibilidades, para facilitar su retorno al pa\u00eds. \nNuestros tel\u00e9fonos de emergencia en el exterior son:pic.twitter.com/JcXL2geMFF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2827028953\" dir=\"ltr\" href=\"/MRE_Bolivia\"><s>@</s><b>MRE_Bolivia</b></a> est\u00e1 trabajando arduamente para colaborar a nuestros conciudadanos en el exterior en este dif\u00edcil momento,  y, en la medida de nuestras posibilidades, para facilitar su retorno al pa\u00eds. \nNuestros tel\u00e9fonos de emergencia en el exterior son:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JcXL2geMFF\">pic.twitter.com/JcXL2geMFF</a></p>", "timestamp": "2020-03-21T19:24:54", "timestamp_epochs": 1584818694, "tweet_id": "1241445699528646657", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1241445699528646657", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OEA"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1159, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 104, "reply_to_users": [], "retweets": 234, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Finalmente, los pa\u00edses dem\u00f3cratas lograron que se respete la fecha de la elecci\u00f3n del secretario general de la #OEA. Ma\u00f1ana nuestro embajador @JaimeAparicioOt\n emitir\u00e1 el voto boliviano en favor de @Almagro_OEA2015, quien promete democracia y respeto a los DDHH en la regi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finalmente, los pa\u00edses dem\u00f3cratas lograron que se respete la fecha de la elecci\u00f3n del secretario general de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OEA?src=hash\"><s>#</s><b>OEA</b></a>. Ma\u00f1ana nuestro embajador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846206504\" dir=\"ltr\" href=\"/JaimeAparicioOt\"><s>@</s><b>JaimeAparicioOt</b></a>\n emitir\u00e1 el voto boliviano en favor de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2802545808\" dir=\"ltr\" href=\"/Almagro_OEA2015\"><s>@</s><b>Almagro_OEA2015</b></a>, quien promete democracia y respeto a los DDHH en la regi\u00f3n</p>", "timestamp": "2020-03-19T23:09:13", "timestamp_epochs": 1584659353, "tweet_id": "1240777376411328512", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1240777376411328512", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 707, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1239228628191318018"], "parent_tweet_id": "", "replies": 36, "reply_to_users": [], "retweets": 139, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Se cierra un episodio de subterfugios judiciales, finalmente la Comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos rechaz\u00f3 medidas cautelares solicitadas por Carlos Romero.https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1239228628191318018\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se cierra un episodio de subterfugios judiciales, finalmente la Comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos rechaz\u00f3 medidas cautelares solicitadas por Carlos Romero.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1239228628191318018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mb3qILBPbk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1239228628191318018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1239228628191318018</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-15T16:53:17", "timestamp_epochs": 1584291197, "tweet_id": "1239233216915148801", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1239233216915148801", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 158, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237399336423755776"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Iniciamos el  programa de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n a las iniciativas de las EMPRESARIAS Y EMPRENDEDORAS bolivianas. Gracias a la viceministra Claribel Aparicio y al equipo del viceministerio de Comercio Exterior e Integraci\u00f3n de Canciller\u00eda.https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237399336423755776\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Iniciamos el  programa de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n a las iniciativas de las EMPRESARIAS Y EMPRENDEDORAS bolivianas. Gracias a la viceministra Claribel Aparicio y al equipo del viceministerio de Comercio Exterior e Integraci\u00f3n de Canciller\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237399336423755776\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DI8ivNYnOt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237399336423755776\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1237399336423755776</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-11T23:46:46", "timestamp_epochs": 1583970406, "tweet_id": "1237887722800308225", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1237887722800308225", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 109, "links": ["https://www.washingtonpost.com/politics/2020/03/10/yes-bolivias-2019-election-was-problematic-heres-why/", "https://twitter.com/JaimeAparicioOt/status/1237413999702167560"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 35, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "https://www.washingtonpost.com/politics/2020/03/10/yes-bolivias-2019-election-was-problematic-heres-why/\u00a0\u2026https://twitter.com/JaimeAparicioOt/status/1237413999702167560\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.washingtonpost.com/politics/2020/03/10/yes-bolivias-2019-election-was-problematic-heres-why/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vKFXPCD068\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.washingtonpost.com/politics/2020/03/10/yes-bolivias-2019-election-was-problematic-heres-why/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">washingtonpost.com/politics/2020/</span><span class=\"invisible\">03/10/yes-bolivias-2019-election-was-problematic-heres-why/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JaimeAparicioOt/status/1237413999702167560\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6laHcZ4jFK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JaimeAparicioOt/status/1237413999702167560\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JaimeAparicioO</span><span class=\"invisible\">t/status/1237413999702167560</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-10T17:18:34", "timestamp_epochs": 1583860714, "tweet_id": "1237427639574499329", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1237427639574499329", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 203, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237047501611548678"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La embajadora de Jap\u00f3n,  diplom\u00e1tica de carrera que realiz\u00f3 una destacada gesti\u00f3n en Boliviahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237047501611548678\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La embajadora de Jap\u00f3n,  diplom\u00e1tica de carrera que realiz\u00f3 una destacada gesti\u00f3n en Bolivia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237047501611548678\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0jZLiDIyM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1237047501611548678\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1237047501611548678</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-10T03:20:42", "timestamp_epochs": 1583810442, "tweet_id": "1237216783603511296", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1237216783603511296", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 97, "links": ["https://twitter.com/mincombolivia/status/1237046234172489729"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "En palacio conmemorando el d\u00eda internacional de la mujerhttps://twitter.com/mincombolivia/status/1237046234172489729\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En palacio conmemorando el d\u00eda internacional de la mujer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mincombolivia/status/1237046234172489729\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fbJII9GJ8G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mincombolivia/status/1237046234172489729\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mincombolivia/</span><span class=\"invisible\">status/1237046234172489729</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-10T03:14:01", "timestamp_epochs": 1583810041, "tweet_id": "1237215100899074048", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1237215100899074048", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia", "8M", "8Marzo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 941, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 68, "reply_to_users": [], "retweets": 107, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Las mujeres bolivianas somos ejemplo de lucha, valor y constancia. Somos fuertes y capaces de construir una #Bolivia nueva, con un futuro mejor para las nuevas generaciones #8M #8Marzo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres bolivianas somos ejemplo de lucha, valor y constancia. Somos fuertes y capaces de construir una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> nueva, con un futuro mejor para las nuevas generaciones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/8M?src=hash\"><s>#</s><b>8M</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/8Marzo?src=hash\"><s>#</s><b>8Marzo</b></a></p>", "timestamp": "2020-03-08T13:49:35", "timestamp_epochs": 1583675375, "tweet_id": "1236650270664392706", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1236650270664392706", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 308, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 32, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Toda mi admiraci\u00f3n al valeroso pueblo alte\u00f1o. Celebremos juntos estos 35 a\u00f1os de esfuerzo, trabajo y tes\u00f3n, siempre comprometidos con un mejor futuro para la ciudad de El Alto y para todo el pa\u00eds.\n\u00a1Felicidades!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda mi admiraci\u00f3n al valeroso pueblo alte\u00f1o. Celebremos juntos estos 35 a\u00f1os de esfuerzo, trabajo y tes\u00f3n, siempre comprometidos con un mejor futuro para la ciudad de El Alto y para todo el pa\u00eds.\n\u00a1Felicidades!</p>", "timestamp": "2020-03-06T15:37:30", "timestamp_epochs": 1583509050, "tweet_id": "1235952656264421376", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1235952656264421376", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Colombia", "Boliviahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 162, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234920802652434432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hermandad, amistad y solidaridad entre #Colombia y #Boliviahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234920802652434432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hermandad, amistad y solidaridad entre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234920802652434432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/neQ3ycrWad\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234920802652434432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1234920802652434432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-06T01:38:29", "timestamp_epochs": 1583458709, "tweet_id": "1235741510429270016", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1235741510429270016", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["COMCIPO"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 179, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1235330530889150470"], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Coincidimos con #COMCIPO en la defensa f\u00e9rrea de nuestros recursos naturales. Este gobierno defender\u00e1 siempre los intereses nacionales y actuar\u00e1 siempre con transparenciahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1235330530889150470\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Coincidimos con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COMCIPO?src=hash\"><s>#</s><b>COMCIPO</b></a> en la defensa f\u00e9rrea de nuestros recursos naturales. Este gobierno defender\u00e1 siempre los intereses nacionales y actuar\u00e1 siempre con transparencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1235330530889150470\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TE5qDtJhna\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1235330530889150470\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1235330530889150470</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-05T15:22:45", "timestamp_epochs": 1583421765, "tweet_id": "1235586555621728257", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1235586555621728257", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESWtWfuWkAYZTJn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 281, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 32, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Otra infamia. A falta de ideas y argumentos, mienten y denigran.pic.twitter.com/Sq2r8UQ0cF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra infamia. A falta de ideas y argumentos, mienten y denigran.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Sq2r8UQ0cF\">pic.twitter.com/Sq2r8UQ0cF</a></p>", "timestamp": "2020-03-05T15:13:48", "timestamp_epochs": 1583421228, "tweet_id": "1235584304329003010", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1235584304329003010", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 319, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234956990578905094"], "parent_tweet_id": "", "replies": 18, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Fue un honor acompa\u00f1ar a la Presidenta Jeanine A\u00f1ez en la presentaci\u00f3n de cartas credenciales que hizo el embajador de Colombiahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234956990578905094\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fue un honor acompa\u00f1ar a la Presidenta Jeanine A\u00f1ez en la presentaci\u00f3n de cartas credenciales que hizo el embajador de Colombia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234956990578905094\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gX5XA00EYD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1234956990578905094\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1234956990578905094</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-04T04:24:48", "timestamp_epochs": 1583295888, "tweet_id": "1235058589833687040", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1235058589833687040", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 594, "links": ["https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1234064975653670912"], "parent_tweet_id": "", "replies": 45, "reply_to_users": [], "retweets": 107, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "No obstante la agresiva injerencia de unos cuantos, el pueblo boliviano sabr\u00e1 defender su democracia. Gracias canciller @ernestoaraujohttps://twitter.com/ernestofaraujo/status/1234064975653670912\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No obstante la agresiva injerencia de unos cuantos, el pueblo boliviano sabr\u00e1 defender su democracia. Gracias canciller <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64686738\" dir=\"ltr\" href=\"/Ernestoaraujo\"><s>@</s><b>ernestoaraujo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1234064975653670912\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vYk2hOwFn1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1234064975653670912\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ernestofaraujo</span><span class=\"invisible\">/status/1234064975653670912</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-01T21:28:01", "timestamp_epochs": 1583098081, "tweet_id": "1234228924332355585", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1234228924332355585", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESBmJJgWoAIsMbz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 304, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 37, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Tuve una reuni\u00f3n muy cordial y muy productiva con la Ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a Arancha Gonz\u00e1lez @AranchaGlezLaya \nAcordamos estrechar las relaciones entre nuestros pa\u00edses pic.twitter.com/FWAdXA5j17", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuve una reuni\u00f3n muy cordial y muy productiva con la Ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a Arancha Gonz\u00e1lez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"970749338\" dir=\"ltr\" href=\"/AranchaGlezLaya\"><s>@</s><b>AranchaGlezLaya</b></a> \nAcordamos estrechar las relaciones entre nuestros pa\u00edses <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Espa\u00f1a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandera de Espa\u00f1a\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FWAdXA5j17\">pic.twitter.com/FWAdXA5j17</a></p>", "timestamp": "2020-03-01T12:50:33", "timestamp_epochs": 1583067033, "tweet_id": "1234098703201423362", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1234098703201423362", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 494, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1233423328351834113"], "parent_tweet_id": "", "replies": 48, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "El gobierno de la doctora Janine A\u00f1ez reactiva el CONALTID, despu\u00e9s de 14 a\u00f1os que este Consejo paraliz\u00f3 sus actividadeshttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1233423328351834113\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El gobierno de la doctora Janine A\u00f1ez reactiva el CONALTID, despu\u00e9s de 14 a\u00f1os que este Consejo paraliz\u00f3 sus actividades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1233423328351834113\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tXHjdAnTgL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1233423328351834113\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1233423328351834113</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-28T18:04:06", "timestamp_epochs": 1582913046, "tweet_id": "1233452834420645892", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1233452834420645892", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERUQkhkWoAEw6AR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 718, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 56, "reply_to_users": [], "retweets": 95, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La reuni\u00f3n de ministros de RREE del Grupo de Lima fue un \u00e9xito. Los pa\u00edses de la regi\u00f3n estamos comprometidos con la democraciapic.twitter.com/wGQuXwlIrB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La reuni\u00f3n de ministros de RREE del Grupo de Lima fue un \u00e9xito. Los pa\u00edses de la regi\u00f3n estamos comprometidos con la democracia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wGQuXwlIrB\">pic.twitter.com/wGQuXwlIrB</a></p>", "timestamp": "2020-02-21T17:35:14", "timestamp_epochs": 1582306514, "tweet_id": "1230908852482269184", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1230908852482269184", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERLNSSZWAAEJHa9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 811, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 65, "reply_to_users": [], "retweets": 119, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Como presidenta pro t\u00e9mpore de la CAN, tuve el honor de dar discurso central de la celebraci\u00f3n de los 50 a\u00f1os de la CAN. Tuve el privilegio de anunciar la invitaci\u00f3n que el pres @IvanDuque  hizo al pres @jguaido para que Venezuela retorne a la CAN, quien acepto la invitaci\u00f3n 1/2pic.twitter.com/Nem3ZtPGuy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como presidenta pro t\u00e9mpore de la CAN, tuve el honor de dar discurso central de la celebraci\u00f3n de los 50 a\u00f1os de la CAN. Tuve el privilegio de anunciar la invitaci\u00f3n que el pres <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77653794\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanDuque\"><s>@</s><b>IvanDuque</b></a>  hizo al pres <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39176902\" dir=\"ltr\" href=\"/jguaido\"><s>@</s><b>jguaido</b></a> para que Venezuela retorne a la CAN, quien acepto la invitaci\u00f3n 1/2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nem3ZtPGuy\">pic.twitter.com/Nem3ZtPGuy</a></p>", "timestamp": "2020-02-19T23:22:06", "timestamp_epochs": 1582154526, "tweet_id": "1230271369700691968", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1230271369700691968", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "1225212358261452800", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuviaRocio", "user_id": "1205855380187885569"}], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Gracias a ti, @LuviaRocio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a ti, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1205855380187885569\" dir=\"ltr\" href=\"/LuviaRocio\"><s>@</s><b>LuviaRocio</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-16T17:40:23", "timestamp_epochs": 1581874823, "tweet_id": "1229098211140362240", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1229098211140362240", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQ011p7WoAETNxE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQ012ZqXsAEA8zO.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 417, "links": ["http://m.la-razon.com/nacional/Silala-Evo-insiste-dialogo-resolver-controversia-Bolivia-define-linea-contramemoria_0_2957704221.html", "https://www.emol.com/noticias/Nacional/2019/02/16/938048/El-discurso-de-Evo-Morales-que-marco-el-giro-que-Chile-celebra-en-el-juicio-por-el-Silala-en-La-Haya.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 75, "reply_to_users": [], "retweets": 159, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Ya en 2018, Evo Morales nos dej\u00f3 en desventaja en el tema Silala con su improvisada pol\u00edtica exterior\nhttp://m.la-razon.com/nacional/Silala-Evo-insiste-dialogo-resolver-controversia-Bolivia-define-linea-contramemoria_0_2957704221.html\u00a0\u2026\nhttps://www.emol.com/noticias/Nacional/2019/02/16/938048/El-discurso-de-Evo-Morales-que-marco-el-giro-que-Chile-celebra-en-el-juicio-por-el-Silala-en-La-Haya.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/xQ3IB5HyQ9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya en 2018, Evo Morales nos dej\u00f3 en desventaja en el tema Silala con su improvisada pol\u00edtica exterior\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.la-razon.com/nacional/Silala-Evo-insiste-dialogo-resolver-controversia-Bolivia-define-linea-contramemoria_0_2957704221.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GmeaJ464Jq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.la-razon.com/nacional/Silala-Evo-insiste-dialogo-resolver-controversia-Bolivia-define-linea-contramemoria_0_2957704221.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.la-razon.com/nacional/Silal</span><span class=\"invisible\">a-Evo-insiste-dialogo-resolver-controversia-Bolivia-define-linea-contramemoria_0_2957704221.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.emol.com/noticias/Nacional/2019/02/16/938048/El-discurso-de-Evo-Morales-que-marco-el-giro-que-Chile-celebra-en-el-juicio-por-el-Silala-en-La-Haya.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZlWyKISls0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.emol.com/noticias/Nacional/2019/02/16/938048/El-discurso-de-Evo-Morales-que-marco-el-giro-que-Chile-celebra-en-el-juicio-por-el-Silala-en-La-Haya.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">emol.com/noticias/Nacio</span><span class=\"invisible\">nal/2019/02/16/938048/El-discurso-de-Evo-Morales-que-marco-el-giro-que-Chile-celebra-en-el-juicio-por-el-Silala-en-La-Haya.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xQ3IB5HyQ9\">pic.twitter.com/xQ3IB5HyQ9</a></p>", "timestamp": "2020-02-15T15:08:06", "timestamp_epochs": 1581779286, "tweet_id": "1228697498421727233", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1228697498421727233", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2285, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 465, "reply_to_users": [], "retweets": 571, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "El gobierno del MAS  perdi\u00f3 la demanda mar\u00edtima ante la CIJ, (que nunca debi\u00f3 haber interpuesto). Luego afirm\u00f3 que una parte del agua del Silala fluye de manera natural a Chile. Con gusto explicar\u00e9 al diputado Borda las consecuencias de la improvisada pol\u00edtica exterior del MAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno del MAS  perdi\u00f3 la demanda mar\u00edtima ante la CIJ, (que nunca debi\u00f3 haber interpuesto). Luego afirm\u00f3 que una parte del agua del Silala fluye de manera natural a Chile. Con gusto explicar\u00e9 al diputado Borda las consecuencias de la improvisada pol\u00edtica exterior del MAS</p>", "timestamp": "2020-02-15T14:58:49", "timestamp_epochs": 1581778729, "tweet_id": "1228695164710985731", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1228695164710985731", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 514, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1227668058006835200"], "parent_tweet_id": "", "replies": 26, "reply_to_users": [], "retweets": 43, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi visita al Secretario de la Corte Internacional de Justiciahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1227668058006835200\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi visita al Secretario de la Corte Internacional de Justicia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1227668058006835200\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qNKTZLXf2K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1227668058006835200\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1227668058006835200</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-12T21:17:03", "timestamp_epochs": 1581542223, "tweet_id": "1227703186535964672", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1227703186535964672", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 595, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 277, "reply_to_users": [], "retweets": 147, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La embajada de M\u00e9xico traslad\u00f3 a los asilados al aeropuerto de El Alto con la garant\u00eda que le otorgan los salvoconductos extendidos por el gobierno boliviano.  En ese sentido los asilados deber\u00edan ser trasladados a M\u00e9xico sin ning\u00fan problema bajo la garant\u00eda de los salvoconductos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La embajada de M\u00e9xico traslad\u00f3 a los asilados al aeropuerto de El Alto con la garant\u00eda que le otorgan los salvoconductos extendidos por el gobierno boliviano.  En ese sentido los asilados deber\u00edan ser trasladados a M\u00e9xico sin ning\u00fan problema bajo la garant\u00eda de los salvoconductos</p>", "timestamp": "2020-02-01T13:32:52", "timestamp_epochs": 1580563972, "tweet_id": "1223600104352907267", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1223600104352907267", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 144, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1222713315455119360"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Posesi\u00f3n del gabinete ministerial 28.01.20https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1222713315455119360\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n del gabinete ministerial 28.01.20<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1222713315455119360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CIjMaXMrQX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1222713315455119360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1222713315455119360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-30T16:56:36", "timestamp_epochs": 1580403396, "tweet_id": "1222926599177326593", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1222926599177326593", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 735, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 27, "reply_to_users": [], "retweets": 61, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mis sentimientos de pesar a Carolina y Jos\u00e9 Armando Ribera A\u00f1ez, hijos de la Presidenta @JeanineAnez, por el fallecimiento de su se\u00f1or padre Tadeo Ribera Bruckner. Los acompa\u00f1o en este momento de profundo dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis sentimientos de pesar a Carolina y Jos\u00e9 Armando Ribera A\u00f1ez, hijos de la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, por el fallecimiento de su se\u00f1or padre Tadeo Ribera Bruckner. Los acompa\u00f1o en este momento de profundo dolor</p>", "timestamp": "2020-01-30T01:52:04", "timestamp_epochs": 1580349124, "tweet_id": "1222698963075244032", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1222698963075244032", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "1222611440969961473", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MRE_Bolivia", "user_id": "2827028953"}], "retweets": 3, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Excelente gesti\u00f3n Claribel!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente gesti\u00f3n Claribel!</p>", "timestamp": "2020-01-29T23:11:03", "timestamp_epochs": 1580339463, "tweet_id": "1222658444576075776", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1222658444576075776", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1222611440969961473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MRE_Bolivia", "user_id": "2827028953"}, {"screen_name": "pagina_siete", "user_id": "132681657"}], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Bravo viceministra!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Bravo viceministra!</p>", "timestamp": "2020-01-29T23:10:10", "timestamp_epochs": 1580339410, "tweet_id": "1222658219434303489", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1222658219434303489", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 468, "links": ["https://www.voanoticias.com/a/bolivia-transicion-informe-oea-/5256361.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 26, "reply_to_users": [], "retweets": 48, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La OEA abre espacio para el proceso de transici\u00f3n en Bolivia este jueveshttps://www.voanoticias.com/a/bolivia-transicion-informe-oea-/5256361.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La OEA abre espacio para el proceso de transici\u00f3n en Bolivia este jueves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.voanoticias.com/a/bolivia-transicion-informe-oea-/5256361.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wLIKgVcwls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.voanoticias.com/a/bolivia-transicion-informe-oea-/5256361.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">voanoticias.com/a/bolivia-tran</span><span class=\"invisible\">sicion-informe-oea-/5256361.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-28T02:55:36", "timestamp_epochs": 1580180136, "tweet_id": "1221990178153168896", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1221990178153168896", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPDE4BOXsAAoMgY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 392, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "CUMBRE EN BOGOT\u00c1pic.twitter.com/URHIwBdKj0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUMBRE EN BOGOT\u00c1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/URHIwBdKj0\">pic.twitter.com/URHIwBdKj0</a></p>", "timestamp": "2020-01-24T12:56:59", "timestamp_epochs": 1579870619, "tweet_id": "1220691970592583680", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1220691970592583680", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OEAhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1064, "links": ["https://twitter.com/OEA_oficial/status/1220447908081946624"], "parent_tweet_id": "", "replies": 72, "reply_to_users": [], "retweets": 165, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "HOY EN EL CONSEJO PERMANENTE DE LA #OEAhttps://twitter.com/OEA_oficial/status/1220447908081946624\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">HOY EN EL CONSEJO PERMANENTE DE LA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OEA?src=hash\"><s>#</s><b>OEA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OEA_oficial/status/1220447908081946624\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0oOSgPlgV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OEA_oficial/status/1220447908081946624\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OEA_oficial/st</span><span class=\"invisible\">atus/1220447908081946624</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-23T23:47:01", "timestamp_epochs": 1579823221, "tweet_id": "1220493169403539456", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1220493169403539456", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Boliviahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 777, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1220136857910104066"], "parent_tweet_id": "", "replies": 27, "reply_to_users": [], "retweets": 87, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Una excelente reuni\u00f3n con el se\u00f1or David Hale, muy favorable para #Boliviahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1220136857910104066\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Una excelente reuni\u00f3n con el se\u00f1or David Hale, muy favorable para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1220136857910104066\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QwhMX7MiZV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1220136857910104066\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1220136857910104066</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-23T03:55:17", "timestamp_epochs": 1579751717, "tweet_id": "1220193259726737409", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1220193259726737409", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 214, "links": [], "parent_tweet_id": "1219357641576722432", "replies": 34, "reply_to_users": [{"screen_name": "SecPompeo", "user_id": "988573326376427520"}], "retweets": 20, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Muy contenta con la reuni\u00f3n sostenida con el Secretario M.Pompeo. Feliz por el apoyo brindado a #Bolivia. Fue un placer conocerlo\ufffc\ufffc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy contenta con la reuni\u00f3n sostenida con el Secretario M.Pompeo. Feliz por el apoyo brindado a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>. Fue un placer conocerlo\ufffc\ufffc</p>", "timestamp": "2020-01-21T00:51:41", "timestamp_epochs": 1579567901, "tweet_id": "1219422279161065473", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1219422279161065473", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Boliviahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1979, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1217224935485190148"], "parent_tweet_id": "", "replies": 87, "reply_to_users": [], "retweets": 461, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hoy envi\u00e9 una nota al canciller argentino Felipe Sol\u00e1 rechazando categ\u00f3ricamente la intenci\u00f3n de Evo Morales de formar milicias armadas en #Boliviahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1217224935485190148\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hoy envi\u00e9 una nota al canciller argentino Felipe Sol\u00e1 rechazando categ\u00f3ricamente la intenci\u00f3n de Evo Morales de formar milicias armadas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1217224935485190148\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/smM4l4fAlK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1217224935485190148\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1217224935485190148</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-15T00:24:22", "timestamp_epochs": 1579047862, "tweet_id": "1217241076009963522", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1217241076009963522", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4983, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 271, "reply_to_users": [], "retweets": 2106, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Evo prometi\u00f3 crear en #Bolivia milicias armadas como en Venezuela. Eso es terrorismo, violaci\u00f3n de los derechos humanos, narcotr\u00e1fico. Bolivia pide a la comunidad internacional repudiar esta amenaza y a quien la hizo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evo prometi\u00f3 crear en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> milicias armadas como en Venezuela. Eso es terrorismo, violaci\u00f3n de los derechos humanos, narcotr\u00e1fico. Bolivia pide a la comunidad internacional repudiar esta amenaza y a quien la hizo</p>", "timestamp": "2020-01-13T01:56:38", "timestamp_epochs": 1578880598, "tweet_id": "1216539518364536833", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1216539518364536833", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 802, "links": [], "parent_tweet_id": "1213320372973637633", "replies": 45, "reply_to_users": [{"screen_name": "JeanineAnez", "user_id": "465570594"}], "retweets": 55, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Bien merecido querida Presidente, mi SUCRE amada y digna, la quiere y la honra!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bien merecido querida Presidente, mi SUCRE amada y digna, la quiere y la honra!</p>", "timestamp": "2020-01-04T23:36:25", "timestamp_epochs": 1578180985, "tweet_id": "1213605131301851136", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1213605131301851136", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 133, "links": [], "parent_tweet_id": "1211682980617428994", "replies": 7, "reply_to_users": [{"screen_name": "andrespucci", "user_id": "12830262"}], "retweets": 5, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Gracias @andrespucci. Voy a continuar trabajando por Bolivia y la consolidaci\u00f3n de nuestra democracia. Un saludo afectuoso, feliz 2020.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12830262\" dir=\"ltr\" href=\"/andrespucci\"><s>@</s><b>andrespucci</b></a>. Voy a continuar trabajando por Bolivia y la consolidaci\u00f3n de nuestra democracia. Un saludo afectuoso, feliz 2020.</p>", "timestamp": "2020-01-01T22:24:29", "timestamp_epochs": 1577917469, "tweet_id": "1212499865072275458", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1212499865072275458", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Boliviapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENKhpLpWkAEBVJp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1249, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 167, "reply_to_users": [], "retweets": 669, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "ESTA NOTA ES FALSA. \nEl contenido de la misma es un absurdo jur\u00eddico y fue elaborado para crear conflicto y debilitar el proceso democr\u00e1tico en #Boliviapic.twitter.com/5fCaAxI5U8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTA NOTA ES FALSA. \nEl contenido de la misma es un absurdo jur\u00eddico y fue elaborado para crear conflicto y debilitar el proceso democr\u00e1tico en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5fCaAxI5U8\">pic.twitter.com/5fCaAxI5U8</a></p>", "timestamp": "2020-01-01T03:08:38", "timestamp_epochs": 1577848118, "tweet_id": "1212208986298163200", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1212208986298163200", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 81, "links": [], "parent_tweet_id": "1210729601690816518", "replies": 8, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanpics", "user_id": "58940901"}], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Muchas gracias Juan Pablo @juanpics saludos afectuosos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas gracias Juan Pablo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58940901\" dir=\"ltr\" href=\"/juanpics\"><s>@</s><b>juanpics</b></a> saludos afectuosos</p>", "timestamp": "2019-12-29T17:33:00", "timestamp_epochs": 1577640780, "tweet_id": "1211339345040424967", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1211339345040424967", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 658, "links": ["https://elpais.com/internacional/2019/12/27/mexico/1577448757_391483.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 98, "reply_to_users": [], "retweets": 180, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Entrevista telef\u00f3nica con EL PAIS una hora antes de los hechos protagonizados por la embajada de ESPA\u00d1A. EL PA\u00cdShttps://elpais.com/internacional/2019/12/27/mexico/1577448757_391483.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrevista telef\u00f3nica con EL PAIS una hora antes de los hechos protagonizados por la embajada de ESPA\u00d1A. EL PA\u00cdS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elpais.com/internacional/2019/12/27/mexico/1577448757_391483.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9xsedSyQPy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elpais.com/internacional/2019/12/27/mexico/1577448757_391483.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/internacional/</span><span class=\"invisible\">2019/12/27/mexico/1577448757_391483.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-28T03:47:37", "timestamp_epochs": 1577504857, "tweet_id": "1210769245878943745", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1210769245878943745", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1080, "links": ["https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1210357475234459655"], "parent_tweet_id": "", "replies": 56, "reply_to_users": [], "retweets": 154, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Tuve una excelente conversaci\u00f3n con el Canciller de Brasil Ernesto Araujohttps://twitter.com/ernestofaraujo/status/1210357475234459655\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tuve una excelente conversaci\u00f3n con el Canciller de Brasil Ernesto Araujo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1210357475234459655\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k3j4QcQG1c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1210357475234459655\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ernestofaraujo</span><span class=\"invisible\">/status/1210357475234459655</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-27T02:10:19", "timestamp_epochs": 1577412619, "tweet_id": "1210382370932699137", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1210382370932699137", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4768, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1210241198323056640"], "parent_tweet_id": "", "replies": 893, "reply_to_users": [], "retweets": 2240, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "-Bolivia quiere relaciones amistosas con M\u00e9xico basadas en la no injerencia en los asuntos internos\n-Exigimos al gob. de AMLO que respete al pueblo boliviano y a su proceso democr\u00e1tico. Acabamos de recuperar la democracia\n-M\u00e9xico debe entregar a los acusados por delitos comuneshttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1210241198323056640\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">-Bolivia quiere relaciones amistosas con M\u00e9xico basadas en la no injerencia en los asuntos internos\n-Exigimos al gob. de AMLO que respete al pueblo boliviano y a su proceso democr\u00e1tico. Acabamos de recuperar la democracia\n-M\u00e9xico debe entregar a los acusados por delitos comunes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1210241198323056640\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pDIbp7WIBL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1210241198323056640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1210241198323056640</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-26T17:36:03", "timestamp_epochs": 1577381763, "tweet_id": "1210252949282316290", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1210252949282316290", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMZjF70WkAAzkMV.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2209, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 148, "reply_to_users": [], "retweets": 443, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "pic.twitter.com/iIXmx3vW9q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iIXmx3vW9q\">pic.twitter.com/iIXmx3vW9q</a></p>", "timestamp": "2019-12-22T14:53:35", "timestamp_epochs": 1577026415, "tweet_id": "1208762511383760901", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1208762511383760901", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2213, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 114, "reply_to_users": [], "retweets": 620, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "No puede acogerse al REFUGIO la persona respecto de la cual existan  motivos fundados para considerar que ha cometido un delito de LESA HUMANIDAD (Conv sobre Refugio ONU 1951)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puede acogerse al REFUGIO la persona respecto de la cual existan  motivos fundados para considerar que ha cometido un delito de LESA HUMANIDAD (Conv sobre Refugio ONU 1951)</p>", "timestamp": "2019-12-17T13:27:52", "timestamp_epochs": 1576589272, "tweet_id": "1206929001635184640", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1206929001635184640", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 383, "links": ["https://www.eldeber.com.bo/159771_longaric-el-pais-busca-relaciones-exteriores-desideologizadas"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 43, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Longaric: \u201cEl pa\u00eds busca relaciones exteriores desideologizadas\u201d | EL DEBERhttps://www.eldeber.com.bo/159771_longaric-el-pais-busca-relaciones-exteriores-desideologizadas\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Longaric: \u201cEl pa\u00eds busca relaciones exteriores desideologizadas\u201d | EL DEBER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.eldeber.com.bo/159771_longaric-el-pais-busca-relaciones-exteriores-desideologizadas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H4BBRcJqTU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eldeber.com.bo/159771_longaric-el-pais-busca-relaciones-exteriores-desideologizadas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldeber.com.bo/159771_longari</span><span class=\"invisible\">c-el-pais-busca-relaciones-exteriores-desideologizadas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-15T15:05:12", "timestamp_epochs": 1576422312, "tweet_id": "1206228722153639936", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1206228722153639936", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NadieSeCansa", "Bolivia", "Democracia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1801, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1202684296806449153"], "parent_tweet_id": "", "replies": 65, "reply_to_users": [], "retweets": 195, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Quiero agradecer a .@tutoquiroga, a Carlos Zannier y a toda la comitiva boliviana por su excelente trabajo en la cumbre del MERCOSUR. #NadieSeCansa de trabajar por #Bolivia y la #Democracia. \u00a1Viva Bolivia!https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1202684296806449153\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Quiero agradecer a .<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49439815\" dir=\"ltr\" href=\"/tutoquiroga\"><s>@</s><b>tutoquiroga</b></a>, a Carlos Zannier y a toda la comitiva boliviana por su excelente trabajo en la cumbre del MERCOSUR. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NadieSeCansa?src=hash\"><s>#</s><b>NadieSeCansa</b></a> de trabajar por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Democracia?src=hash\"><s>#</s><b>Democracia</b></a>. \u00a1Viva Bolivia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1202684296806449153\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9LJoSgooXK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1202684296806449153\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1202684296806449153</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-07T02:38:58", "timestamp_epochs": 1575686338, "tweet_id": "1203141823536996353", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1203141823536996353", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1575, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 206, "reply_to_users": [], "retweets": 185, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Agradezco al ministro @Israel_katz por la conversaci\u00f3n sobre el restablecimiento de las relaciones #Bolivia-Israel y sobre la cooperaci\u00f3n en \u00e1reas de agricultura y tecnolog\u00eda. El gob.boliviano trabaja para promover los intereses de Bolivia y dejar un pa\u00eds s\u00f3lido al prox. gobierno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco al ministro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"804249337672908800\" dir=\"ltr\" href=\"/Israel_katz\"><s>@</s><b>Israel_katz</b></a> por la conversaci\u00f3n sobre el restablecimiento de las relaciones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>-Israel y sobre la cooperaci\u00f3n en \u00e1reas de agricultura y tecnolog\u00eda. El gob.boliviano trabaja para promover los intereses de Bolivia y dejar un pa\u00eds s\u00f3lido al prox. gobierno</p>", "timestamp": "2019-12-01T22:39:05", "timestamp_epochs": 1575239945, "tweet_id": "1201269515209859072", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1201269515209859072", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2152, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 54, "reply_to_users": [], "retweets": 535, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "\u201cLos Estados que concedan asilo no permitir\u00e1n que las personas que hayan recibido asilo se dediquen actividades contrarias a los prop\u00f3sitos y principios de las NNUU\u201d (mantenimiento de la paz, no injerencia) Resoluci\u00f3n AG ONU 2312, 1967 #Bolivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLos Estados que concedan asilo no permitir\u00e1n que las personas que hayan recibido asilo se dediquen actividades contrarias a los prop\u00f3sitos y principios de las NNUU\u201d (mantenimiento de la paz, no injerencia) Resoluci\u00f3n AG ONU 2312, 1967 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-29T04:31:37", "timestamp_epochs": 1575001897, "tweet_id": "1200271067195027456", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1200271067195027456", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Boliviahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 333, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1199449903191060482"], "parent_tweet_id": "", "replies": 14, "reply_to_users": [], "retweets": 32, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "\u00a1Felicitaciones, brillante gesti\u00f3n del vicecanciller Gualberto Rodr\u00edguez en la reuni\u00f3n de Ministros de Relaciones Exteriores iberoamericanos! Llevamos el mensaje de paz, unidad y democracia para #Boliviahttps://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1199449903191060482\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1Felicitaciones, brillante gesti\u00f3n del vicecanciller Gualberto Rodr\u00edguez en la reuni\u00f3n de Ministros de Relaciones Exteriores iberoamericanos! Llevamos el mensaje de paz, unidad y democracia para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1199449903191060482\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mGjTYynyWt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1199449903191060482\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1199449903191060482</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-27T05:22:53", "timestamp_epochs": 1574832173, "tweet_id": "1199559197135982592", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1199559197135982592", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1651, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 71, "reply_to_users": [], "retweets": 104, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "En unos minutos estar\u00e9 con @soyfdelrincon conversando sobre los temas actuales de la pol\u00edtica exterior boliviana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En unos minutos estar\u00e9 con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34140316\" dir=\"ltr\" href=\"/soyfdelrincon\"><s>@</s><b>soyfdelrincon</b></a> conversando sobre los temas actuales de la pol\u00edtica exterior boliviana</p>", "timestamp": "2019-11-27T03:13:25", "timestamp_epochs": 1574824405, "tweet_id": "1199526614926798849", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1199526614926798849", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1860, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 101, "reply_to_users": [], "retweets": 304, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La Canciller\u00eda del Estado Plurinacional de #Bolivia NO HA ENTREGADO salvoconductos a ning\u00fan exministro ni a altos dirigentes del MAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Canciller\u00eda del Estado Plurinacional de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> NO HA ENTREGADO salvoconductos a ning\u00fan exministro ni a altos dirigentes del MAS</p>", "timestamp": "2019-11-24T23:54:19", "timestamp_epochs": 1574639659, "tweet_id": "1198751732840456192", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1198751732840456192", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1953, "links": ["https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1198725857935839232"], "parent_tweet_id": "", "replies": 60, "reply_to_users": [], "retweets": 236, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "El gobierno de transici\u00f3n cumple con las expectativas del pueblo boliviano. \u00a1Viva la democracia! \u00a1Viva Bolivia!https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1198725857935839232\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El gobierno de transici\u00f3n cumple con las expectativas del pueblo boliviano. \u00a1Viva la democracia! \u00a1Viva Bolivia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1198725857935839232\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/slcupjzdBt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1198725857935839232\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MRE_Bolivia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1198725857935839232</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-24T23:27:47", "timestamp_epochs": 1574638067, "tweet_id": "1198745056338948096", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1198745056338948096", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviaNoHayGolpe"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 494, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 83, "reply_to_users": [], "retweets": 142, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "No fue golpe de Estado, sucedi\u00f3 que finalmente Evo Morales acat\u00f3 la decisi\u00f3n del pueblo adoptada en multitudinarios cabildos constitucionales #BoliviaNoHayGolpe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No fue golpe de Estado, sucedi\u00f3 que finalmente Evo Morales acat\u00f3 la decisi\u00f3n del pueblo adoptada en multitudinarios cabildos constitucionales <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaNoHayGolpe?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaNoHayGolpe</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-12T07:00:02", "timestamp_epochs": 1573542002, "tweet_id": "1194147824876830720", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1194147824876830720", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviaDijoNo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 166, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Urge mandamiento de apremio contra gobernador de Oruro y contra los que le dieron la orden para cometer horrendos cr\u00edmenes contra mujeres y hombres dem\u00f3cratas en Vila Vila. Basta de la crueldad masista #BoliviaDijoNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Urge mandamiento de apremio contra gobernador de Oruro y contra los que le dieron la orden para cometer horrendos cr\u00edmenes contra mujeres y hombres dem\u00f3cratas en Vila Vila. Basta de la crueldad masista <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDijoNo</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-10T01:59:34", "timestamp_epochs": 1573351174, "tweet_id": "1193347433494962176", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1193347433494962176", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviaDijoNo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 162, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 44, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "UN PUEBLO DIGNO NO NEGOCIA  VALIDANDO EL FRAUDE Y LA ILEGALIDAD, ESO ES CORRUPCION! #BoliviaDijoNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">UN PUEBLO DIGNO NO NEGOCIA  VALIDANDO EL FRAUDE Y LA ILEGALIDAD, ESO ES CORRUPCION! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDijoNo</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-09T17:46:07", "timestamp_epochs": 1573321567, "tweet_id": "1193223255915667457", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1193223255915667457", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviaDijoNo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La segunda vuelta significa legalizar la ilegalidad y validar el fraude #BoliviaDijoNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La segunda vuelta significa legalizar la ilegalidad y validar el fraude <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDijoNo</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-09T17:38:04", "timestamp_epochs": 1573321084, "tweet_id": "1193221228980518913", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1193221228980518913", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviaDijoNo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Hemos vivido horas de angustia porque nuestros alumnos estaban en El Alto acorralados por una turba enfurecida. Me pregunto si los organizadores de la irracional amenaza evaluaron la posibilidad de que esto pod\u00eda desbordarse en  tragedia de inimaginable dimensi\u00f3n #BoliviaDijoNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemos vivido horas de angustia porque nuestros alumnos estaban en El Alto acorralados por una turba enfurecida. Me pregunto si los organizadores de la irracional amenaza evaluaron la posibilidad de que esto pod\u00eda desbordarse en  tragedia de inimaginable dimensi\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDijoNo</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-07T04:08:56", "timestamp_epochs": 1573099736, "tweet_id": "1192292826299674627", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1192292826299674627", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviaDijoNo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/11/4/el-peligro-de-acunar-otra-venezuela-236306.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "MI ART\u00cdCULO DEL MES #BoliviaDijoNo https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/11/4/el-peligro-de-acunar-otra-venezuela-236306.html\u00a0\u2026 El peligro de acunar otra Venezuela - Diario Pagina Siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MI ART\u00cdCULO DEL MES <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDijoNo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/11/4/el-peligro-de-acunar-otra-venezuela-236306.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QfsZ3Nkl76\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/11/4/el-peligro-de-acunar-otra-venezuela-236306.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2019/11/4/el-peligro-de-acunar-otra-venezuela-236306.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> El peligro de acunar otra Venezuela - Diario Pagina Siete</p>", "timestamp": "2019-11-06T14:23:25", "timestamp_epochs": 1573050205, "tweet_id": "1192085079100706817", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1192085079100706817", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia", "BoliviaDijoNo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 146, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 55, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La naturaleza pac\u00edfica y democr\u00e1tica de las protestas de la poblaci\u00f3n requiere que las FFAA aseguren el imperio de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica y no sean instrumento de represi\u00f3n y que la POLICIA asuma la defensa de la sociedad tal como dispone la Carta Magna #Bolivia #BoliviaDijoNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La naturaleza pac\u00edfica y democr\u00e1tica de las protestas de la poblaci\u00f3n requiere que las FFAA aseguren el imperio de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica y no sean instrumento de represi\u00f3n y que la POLICIA asuma la defensa de la sociedad tal como dispone la Carta Magna <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDijoNo</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-03T16:55:06", "timestamp_epochs": 1572800106, "tweet_id": "1191036088502177793", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1191036088502177793", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 295, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 117, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "\u201cEs inaceptable y oprobioso reconocer efecto vinculante a una simple auditor\u00eda administrada por 30 funcionarios internacionales,  habi\u00e9ndole negado imperio a la  Constituci\u00f3n Pol\u00edtica (art 168) y al    21 F, mandatos de incuestionable e insoslayable suprema jerarqu\u00eda\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEs inaceptable y oprobioso reconocer efecto vinculante a una simple auditor\u00eda administrada por 30 funcionarios internacionales,  habi\u00e9ndole negado imperio a la  Constituci\u00f3n Pol\u00edtica (art 168) y al    21 F, mandatos de incuestionable e insoslayable suprema jerarqu\u00eda\u201d</p>", "timestamp": "2019-11-01T05:31:27", "timestamp_epochs": 1572586287, "tweet_id": "1190139266715787264", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1190139266715787264", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/JohnArandia/status/1186995950251925505"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "AUDITOR\u00cdA SIII, si se audita todo el proceso electoral y se ponen en evidencia las ilegalidades entre ellas el uso de recursos del Estado en la campa\u00f1a de Evo Morales y el monumental fraude. NOOO si solamente se auditan los ama\u00f1ados resultados de la corte que pretenden validarhttps://twitter.com/JohnArandia/status/1186995950251925505\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">AUDITOR\u00cdA SIII, si se audita todo el proceso electoral y se ponen en evidencia las ilegalidades entre ellas el uso de recursos del Estado en la campa\u00f1a de Evo Morales y el monumental fraude. NOOO si solamente se auditan los ama\u00f1ados resultados de la corte que pretenden validar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JohnArandia/status/1186995950251925505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B6uXDChOzX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JohnArandia/status/1186995950251925505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JohnArandia/st</span><span class=\"invisible\">atus/1186995950251925505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-23T17:18:39", "timestamp_epochs": 1571851119, "tweet_id": "1187055747034681344", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1187055747034681344", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHhJSCLWsAAbAJ9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "La renuncia de Costas a la Corte Nacional Electoral Confirma la certeza del fraude electoralpic.twitter.com/00c0HPpg5D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La renuncia de Costas a la Corte Nacional Electoral Confirma la certeza del fraude electoral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/00c0HPpg5D\">pic.twitter.com/00c0HPpg5D</a></p>", "timestamp": "2019-10-22T22:59:23", "timestamp_epochs": 1571785163, "tweet_id": "1186779109185208324", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1186779109185208324", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/CFValverde/status/1185858892468756480"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Estoy de acuerdo contigo Carlos, pero creo que en su momento no se hizo lo suficiente para repudiar la habilitaci\u00f3n inconstitucional que hizo el TCP, el problema fue que no ten\u00edamos l\u00edderes que ayuden a resistir esa medida totalitaria, ya todos estaban en carrera electoralistahttps://twitter.com/CFValverde/status/1185858892468756480\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Estoy de acuerdo contigo Carlos, pero creo que en su momento no se hizo lo suficiente para repudiar la habilitaci\u00f3n inconstitucional que hizo el TCP, el problema fue que no ten\u00edamos l\u00edderes que ayuden a resistir esa medida totalitaria, ya todos estaban en carrera electoralista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CFValverde/status/1185858892468756480\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oWSmanMWQe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CFValverde/status/1185858892468756480\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CFValverde/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1185858892468756480</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T15:11:58", "timestamp_epochs": 1571584318, "tweet_id": "1185936703380492288", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1185936703380492288", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185361626658201600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pukawayra", "user_id": "1022657546773909504"}], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Pienso que son organismos ineficientes o lo que es peor incluso podr\u00edan ser obsecuentes al totalitarismo que campea en el mundo.. de 193 pa\u00edses miembros de la ONU 105 apoyaron a Venezuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pienso que son organismos ineficientes o lo que es peor incluso podr\u00edan ser obsecuentes al totalitarismo que campea en el mundo.. de 193 pa\u00edses miembros de la ONU 105 apoyaron a Venezuela</p>", "timestamp": "2019-10-19T19:19:54", "timestamp_epochs": 1571512794, "tweet_id": "1185636711868649475", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1185636711868649475", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "NEFASTO PRECEDENTE!\nVenezuela ya ocupa un puesto en el Consejo de Derechos Humanos de las Naciones Unidas.\nEl sistema mundial de protecci\u00f3n y defensa de los derechos humanos ha sido herido de muerte!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NEFASTO PRECEDENTE!\nVenezuela ya ocupa un puesto en el Consejo de Derechos Humanos de las Naciones Unidas.\nEl sistema mundial de protecci\u00f3n y defensa de los derechos humanos ha sido herido de muerte!</p>", "timestamp": "2019-10-19T01:06:49", "timestamp_epochs": 1571447209, "tweet_id": "1185361626658201600", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1185361626658201600", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://twitter.com/CFValverde/status/1183329271567310849"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "YA NADIE LE CREE a la candidatura de la ilegalidad, del despilfarro, del cinismo y la ignorancia.https://twitter.com/CFValverde/status/1183329271567310849\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">YA NADIE LE CREE a la candidatura de la ilegalidad, del despilfarro, del cinismo y la ignorancia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CFValverde/status/1183329271567310849\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FEbWENCcQ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CFValverde/status/1183329271567310849\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CFValverde/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1183329271567310849</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-13T12:02:53", "timestamp_epochs": 1570968173, "tweet_id": "1183352404651204609", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1183352404651204609", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/CFValverde/status/1180804086196789248"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Democracia es el derecho a elegir libremente!https://twitter.com/CFValverde/status/1180804086196789248\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Democracia es el derecho a elegir libremente!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CFValverde/status/1180804086196789248\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i4MDeIufCk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CFValverde/status/1180804086196789248\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CFValverde/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1180804086196789248</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T17:35:25", "timestamp_epochs": 1570556125, "tweet_id": "1181624150777090048", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1181624150777090048", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": ["https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/10/7/juicio-ante-la-cij-utilitarismo-politico-233398.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi art\u00edculo del mes de octubre. Uso utilitarista del tema mar\u00edtimo?https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/10/7/juicio-ante-la-cij-utilitarismo-politico-233398.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi art\u00edculo del mes de octubre. Uso utilitarista del tema mar\u00edtimo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/10/7/juicio-ante-la-cij-utilitarismo-politico-233398.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uFsspVpW2Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/opinion/karen-longaric/2019/10/7/juicio-ante-la-cij-utilitarismo-politico-233398.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/opinion/karen-</span><span class=\"invisible\">longaric/2019/10/7/juicio-ante-la-cij-utilitarismo-politico-233398.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T10:41:11", "timestamp_epochs": 1570444871, "tweet_id": "1181157517654708224", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1181157517654708224", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 43, "links": ["https://youtu.be/qrLIkRhDIPU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "EN FIDES: TENDENCIOSAMENTE SE TERGIVERSARON LOS FALLOS DE LA CORTE INTERNACIONAL HACIENDO CREER QUE BENEFICIARON A BOLIVIA.                 A un a\u00f1o del fallo de La Haya https://youtu.be/qrLIkRhDIPU\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN FIDES: TENDENCIOSAMENTE SE TERGIVERSARON LOS FALLOS DE LA CORTE INTERNACIONAL HACIENDO CREER QUE BENEFICIARON A BOLIVIA.                 A un a\u00f1o del fallo de La Haya <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/qrLIkRhDIPU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PBsbmU5Xc8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/qrLIkRhDIPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/qrLIkRhDIPU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-06T15:05:35", "timestamp_epochs": 1570374335, "tweet_id": "1180861668315795458", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1180861668315795458", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Agredieron la reserva forestal chiquitana y el Cabildo  cruce\u00f1o los censur\u00f3 y 20 de octubre el pueblo les cobrar\u00e1 con creces", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agredieron la reserva forestal chiquitana y el Cabildo  cruce\u00f1o los censur\u00f3 y 20 de octubre el pueblo les cobrar\u00e1 con creces</p>", "timestamp": "2019-10-05T18:02:15", "timestamp_epochs": 1570298535, "tweet_id": "1180543738680090624", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1180543738680090624", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Admirable, una l\u00edder de talla mundial!https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Admirable, una l\u00edder de talla mundial!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GStcDD9oCm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NoticiasONU/status/1176154609267687424\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NoticiasONU/st</span><span class=\"invisible\">atus/1176154609267687424</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T16:53:57", "timestamp_epochs": 1570121637, "tweet_id": "1179801774741434371", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1179801774741434371", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/TataQuispe/status/1179751896631955463"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "As\u00ed de Precarias son las condiciones de trabajo para nuestros obreros en las construcciones del estado.https://twitter.com/TataQuispe/status/1179751896631955463\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">As\u00ed de Precarias son las condiciones de trabajo para nuestros obreros en las construcciones del estado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/TataQuispe/status/1179751896631955463\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qq71YGW7r4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/TataQuispe/status/1179751896631955463\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/TataQuispe/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1179751896631955463</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T16:50:24", "timestamp_epochs": 1570121424, "tweet_id": "1179800882042540032", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1179800882042540032", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/10/1/un-ano-de-la-derrota-en-la-haya-nadie-paga-la-factura-politica-de-la-demanda-maritima-232758.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Mi punto de vista en P\u00e1gina Siete de 01.10.19 sobre el juicio en la CIJ.      Punto de vista\nKAREN LONGARIC  Internacionalista \nEvo us\u00f3 el tema mar  para habilitars\nNunca antes el tema mar\u00edtimo fue utilizado  de una manera tan irreverente. ...........https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/10/1/un-ano-de-la-derrota-en-la-haya-nadie-paga-la-factura-politica-de-la-demanda-maritima-232758.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi punto de vista en P\u00e1gina Siete de 01.10.19 sobre el juicio en la CIJ.      Punto de vista\nKAREN LONGARIC  Internacionalista \nEvo us\u00f3 el tema mar  para habilitars\nNunca antes el tema mar\u00edtimo fue utilizado  de una manera tan irreverente. ...........<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/10/1/un-ano-de-la-derrota-en-la-haya-nadie-paga-la-factura-politica-de-la-demanda-maritima-232758.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U0UrlWZJhq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/10/1/un-ano-de-la-derrota-en-la-haya-nadie-paga-la-factura-politica-de-la-demanda-maritima-232758.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/nacional/2019/</span><span class=\"invisible\">10/1/un-ano-de-la-derrota-en-la-haya-nadie-paga-la-factura-politica-de-la-demanda-maritima-232758.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-01T23:07:00", "timestamp_epochs": 1569971220, "tweet_id": "1179170879097491459", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1179170879097491459", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1110162705925722116", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NapitoSolo", "user_id": "216368263"}, {"screen_name": "YouTube", "user_id": "10228272"}], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLongaric", "text": "Gracias!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias!</p>", "timestamp": "2019-09-28T22:55:18", "timestamp_epochs": 1569711318, "tweet_id": "1178080772093304833", "tweet_url": "/KarenLongaric/status/1178080772093304833", "user_id": "1088848435795709957", "username": "Karen Longaric Rodriguez", "video_url": ""}]