[{"has_media": true, "hashtags": ["SOSBolivia", "Ayudainternacionalya"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC_JB4tWwAEy6R7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#SOSBolivia#Ayudainternacionalya!pic.twitter.com/1xlvwEDscr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">#SOSBolivia#Ayudainternacionalya!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1xlvwEDscr\">pic.twitter.com/1xlvwEDscr</a></p>", "timestamp": "2019-08-27T15:28:19", "timestamp_epochs": 1566919699, "tweet_id": "1166371873518751747", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1166371873518751747", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC7ZsjGWkAAgqmn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\"Nuestros ancianos son la sabidur\u00eda de la familia, son la sabidur\u00eda de un pueblo. Y un pueblo que no escucha a los ancianos es un pueblo que muere\"pic.twitter.com/lCr0MziehJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Nuestros ancianos son la sabidur\u00eda de la familia, son la sabidur\u00eda de un pueblo. Y un pueblo que no escucha a los ancianos es un pueblo que muere\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lCr0MziehJ\">pic.twitter.com/lCr0MziehJ</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T22:04:04", "timestamp_epochs": 1566857044, "tweet_id": "1166109078982148097", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1166109078982148097", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECg9zFAW4AAhYhW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Unidos podemos ayudarpic.twitter.com/hrk1OjqkbJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unidos podemos ayudar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hrk1OjqkbJ\">pic.twitter.com/hrk1OjqkbJ</a></p>", "timestamp": "2019-08-21T18:50:39", "timestamp_epochs": 1566413439, "tweet_id": "1164248467222515713", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1164248467222515713", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECS9_ALXUAA8rvp.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECS9_JdXUAAnSTz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECS9_mDW4AEI3AA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECS-ACeXoAIE2bF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n de un nuevo comit\u00e9 pol\u00edtico municipal... UNIR ya es Padcaya!pic.twitter.com/mXCVN6msVl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n de un nuevo comit\u00e9 pol\u00edtico municipal... UNIR ya es Padcaya!<img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol de cuatro hojas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Tr\u00e9bol de cuatro hojas\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n anaranjado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Coraz\u00f3n anaranjado\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mXCVN6msVl\">pic.twitter.com/mXCVN6msVl</a></p>", "timestamp": "2019-08-19T01:36:49", "timestamp_epochs": 1566178609, "tweet_id": "1163263519032303619", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1163263519032303619", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edadelaBanderaBolivianapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECMt9ReXsAcaLaT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Pabell\u00f3n tricolor, que te ostentas\nDe Bolivia en el cielo radiante\nComo el iris de gloria triunfante,\nComo emblemas de paz y de Uni\u00f3n.. #D\u00edadelaBanderaBolivianapic.twitter.com/iyHKPNUZ0l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pabell\u00f3n tricolor, que te ostentas\nDe Bolivia en el cielo radiante\nComo el iris de gloria triunfante,\nComo emblemas de paz y de Uni\u00f3n.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADadelaBanderaBoliviana?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edadelaBanderaBoliviana</b></a><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iyHKPNUZ0l\">pic.twitter.com/iyHKPNUZ0l</a></p>", "timestamp": "2019-08-17T20:29:02", "timestamp_epochs": 1566073742, "tweet_id": "1162823671393787904", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1162823671393787904", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanRoque2019pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECJAkPBXsAAJ03l.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "!Hoy empieza nuestra fiesta grande! #SanRoque2019pic.twitter.com/epToaphQm4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">!Hoy empieza nuestra fiesta grande! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanRoque2019?src=hash\"><s>#</s><b>SanRoque2019</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/epToaphQm4\">pic.twitter.com/epToaphQm4</a></p>", "timestamp": "2019-08-17T03:13:05", "timestamp_epochs": 1566011585, "tweet_id": "1162562968401469440", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1162562968401469440", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBiNp7QUEAEAMh2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Cuidemos a todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, sean o no nuestros hijos, hijas o conocidos, ya que todas las personas adultas somos responsables de cada uno de ellos y ellas.pic.twitter.com/UGySnmiqjp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidemos a todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, sean o no nuestros hijos, hijas o conocidos, ya que todas las personas adultas somos responsables de cada uno de ellos y ellas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UGySnmiqjp\">pic.twitter.com/UGySnmiqjp</a></p>", "timestamp": "2019-08-09T14:23:51", "timestamp_epochs": 1565360631, "tweet_id": "1159832666654461952", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1159832666654461952", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBYAmr_WkAMYTxX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la fundaci\u00f3n de Bolivia, el 7 de agosto de 1825, nacieron las Fuerzas Armadas con la misi\u00f3n fundamental de defender y conservar la independencia nacional, la seguridad y estabilidad del Estado.pic.twitter.com/LtmwsXd6b7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un d\u00eda despu\u00e9s de la fundaci\u00f3n de Bolivia, el 7 de agosto de 1825, nacieron las Fuerzas Armadas con la misi\u00f3n fundamental de defender y conservar la independencia nacional, la seguridad y estabilidad del Estado.<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LtmwsXd6b7\">pic.twitter.com/LtmwsXd6b7</a></p>", "timestamp": "2019-08-07T14:50:42", "timestamp_epochs": 1565189442, "tweet_id": "1159114651122176006", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1159114651122176006", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBSZSSPXoAAiPDK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1Seis de Agosto! Hermoso d\u00eda\nque saluda al patriotismo\nrecordando el hero\u00edsmo\nde nuestra noble patria! \u00a1Viva Bolivia!pic.twitter.com/jw7q7gRrMI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Seis de Agosto! Hermoso d\u00eda\nque saluda al patriotismo\nrecordando el hero\u00edsmo\nde nuestra noble patria!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/> \u00a1Viva Bolivia!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jw7q7gRrMI\">pic.twitter.com/jw7q7gRrMI</a></p>", "timestamp": "2019-08-06T12:40:46", "timestamp_epochs": 1565095246, "tweet_id": "1158719563057565696", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1158719563057565696", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EA9kv7cXkAAm17I.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En Bolivia se celebra el D\u00eda del Campesino cada 2 de agosto luego que fuese decretado en 1937, fecha apropiada para homenajear a los hombres que se dedican al \u00e1rea rural y agraria como en los cuidados y siembra de cosechas.\u00a1Feliz d\u00eda a nuetros campesinos!\u26fcpic.twitter.com/tR2Brmcb7c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Bolivia se celebra el D\u00eda del Campesino cada 2 de agosto luego que fuese decretado en 1937, fecha apropiada para homenajear a los hombres que se dedican al \u00e1rea rural y agraria como en los cuidados y siembra de cosechas.<img alt=\"\ud83c\udf04\" aria-label=\"Emoji: Amanecer sobre monta\u00f1as\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f304.png\" title=\"Amanecer sobre monta\u00f1as\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\" aria-label=\"Emoji: Woman farmer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-1f33e.png\" title=\"Woman farmer\"/>\u00a1Feliz d\u00eda a nuetros campesinos!\u26fc<img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\" aria-label=\"Emoji: Man farmer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f33e.png\" title=\"Man farmer\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tR2Brmcb7c\">pic.twitter.com/tR2Brmcb7c</a></p>", "timestamp": "2019-08-02T11:38:49", "timestamp_epochs": 1564745929, "tweet_id": "1157254423216832513", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1157254423216832513", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAwKZ55WsAECaZJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La Ley 263 tiene por objeto combatir la Trata y Tr\u00e1fico de Personas, y delitos conexos, garantizar los derechos fundamentales de las v\u00edctimas a trav\u00e9s de la consolidaci\u00f3n de medidas y mecanismos de prevenci\u00f3n, protecci\u00f3n, atenci\u00f3n, persecuci\u00f3n y sanci\u00f3n penal de estos delitos.pic.twitter.com/wFIJi8kX89", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Ley 263 tiene por objeto combatir la Trata y Tr\u00e1fico de Personas, y delitos conexos, garantizar los derechos fundamentales de las v\u00edctimas a trav\u00e9s de la consolidaci\u00f3n de medidas y mecanismos de prevenci\u00f3n, protecci\u00f3n, atenci\u00f3n, persecuci\u00f3n y sanci\u00f3n penal de estos delitos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wFIJi8kX89\">pic.twitter.com/wFIJi8kX89</a></p>", "timestamp": "2019-07-30T21:08:40", "timestamp_epochs": 1564520920, "tweet_id": "1156310664958418947", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1156310664958418947", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Unir_es_Integraci\u00f3n", "Unir_es_Renovarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAmvDWXWwAEnb-v.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EAmvD3iWkAEP0gn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EAmvEbjXsAANyod.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Renovaci\u00f3n y compromiso de gente joven profesional, con otros pensamientos, visi\u00f3n y con ganas de trabajar.\nSe abre la senda de UNIR en el municipio de Yunchar\u00e1.\nHaciendo historia y comprometi\u00e9ndose como la mejor alternativa pol\u00edtica\".\n\n#Unir_es_Integraci\u00f3n\n#Unir_es_Renovarpic.twitter.com/TJYd2iLW1L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Renovaci\u00f3n y compromiso de gente joven profesional, con otros pensamientos, visi\u00f3n y con ganas de trabajar.\nSe abre la senda de UNIR en el municipio de Yunchar\u00e1.\nHaciendo historia y comprometi\u00e9ndose como la mejor alternativa pol\u00edtica\".\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unir_es_Integraci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Unir_es_Integraci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unir_es_Renovar?src=hash\"><s>#</s><b>Unir_es_Renovar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TJYd2iLW1L\">pic.twitter.com/TJYd2iLW1L</a></p>", "timestamp": "2019-07-29T01:12:36", "timestamp_epochs": 1564362756, "tweet_id": "1155647277899423744", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1155647277899423744", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAacDXaWwAA-WVY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Ya llego el gran d\u00eda de nuestros ni\u00f1os! disfrutemos la tradici\u00f3n de Santa Anita, un tesoro de los Tarije\u00f1os!pic.twitter.com/enfpk1eNTy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya llego el gran d\u00eda de nuestros ni\u00f1os! disfrutemos la tradici\u00f3n de Santa Anita, un tesoro de los Tarije\u00f1os!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/enfpk1eNTy\">pic.twitter.com/enfpk1eNTy</a></p>", "timestamp": "2019-07-26T15:54:07", "timestamp_epochs": 1564156447, "tweet_id": "1154781955432620033", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1154781955432620033", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D_maE4uWkAImitU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1Felicidades Maravillosa La Paz!pic.twitter.com/NSY9RzB2MV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Felicidades Maravillosa La Paz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NSY9RzB2MV\">pic.twitter.com/NSY9RzB2MV</a></p>", "timestamp": "2019-07-16T13:25:13", "timestamp_epochs": 1563283513, "tweet_id": "1151120603920961536", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1151120603920961536", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D-oE6BDX4AAWW-m.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1FELICIDADES TARIJA!\nQue este 4 de julio se renueve nuestra esperanza de lograr Unidos mejores d\u00edas para los Tarije\u00f1os, \u00a1Viva Tarija!pic.twitter.com/HHEpjJX4nE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1FELICIDADES TARIJA!\nQue este 4 de julio se renueve nuestra esperanza de lograr Unidos mejores d\u00edas para los Tarije\u00f1os, \u00a1Viva Tarija!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HHEpjJX4nE\">pic.twitter.com/HHEpjJX4nE</a></p>", "timestamp": "2019-07-04T10:56:19", "timestamp_epochs": 1562237779, "tweet_id": "1146734478141906944", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1146734478141906944", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D9hCbgAWwAAi4dE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En la Eucarist\u00eda se comunica el amor del Se\u00f1or por nosotros: un amor tan grande que nos nutre consigo mismo; un amor gratuito, siempre a disposici\u00f3n de toda persona hambrienta y necesitada de regenerar sus fuerzas.pic.twitter.com/oPBx93Zby6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la Eucarist\u00eda se comunica el amor del Se\u00f1or por nosotros: un amor tan grande que nos nutre consigo mismo; un amor gratuito, siempre a disposici\u00f3n de toda persona hambrienta y necesitada de regenerar sus fuerzas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oPBx93Zby6\">pic.twitter.com/oPBx93Zby6</a></p>", "timestamp": "2019-06-20T15:52:25", "timestamp_epochs": 1561045945, "tweet_id": "1141735562828816384", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1141735562828816384", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8YWB0rWsAAUxfs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El D\u00eda del Maestro en Bolivia fue establecido mediante un Decreto Supremo bajo el Gobierno del Presidente Bautista Saavedra el 24 de mayo de 1924. Con la festividad se pretende hacer un homenaje a todos los maestros en su d\u00eda.pic.twitter.com/E41xVExfzg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El D\u00eda del Maestro en Bolivia fue establecido mediante un Decreto Supremo bajo el Gobierno del Presidente Bautista Saavedra el 24 de mayo de 1924. Con la festividad se pretende hacer un homenaje a todos los maestros en su d\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E41xVExfzg\">pic.twitter.com/E41xVExfzg</a></p>", "timestamp": "2019-06-06T13:05:44", "timestamp_epochs": 1559826344, "tweet_id": "1136620188105871360", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1136620188105871360", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8TC6siWkAAHRTE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/LvbA4ha3Pw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LvbA4ha3Pw\">pic.twitter.com/LvbA4ha3Pw</a></p>", "timestamp": "2019-06-05T12:24:09", "timestamp_epochs": 1559737449, "tweet_id": "1136247332708782081", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1136247332708782081", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSBolivia", "Ayudainternacionalya"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC_JB4tWwAEy6R7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#SOSBolivia#Ayudainternacionalya!pic.twitter.com/1xlvwEDscr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">#SOSBolivia#Ayudainternacionalya!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1xlvwEDscr\">pic.twitter.com/1xlvwEDscr</a></p>", "timestamp": "2019-08-27T15:28:19", "timestamp_epochs": 1566919699, "tweet_id": "1166371873518751747", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1166371873518751747", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC7ZsjGWkAAgqmn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\"Nuestros ancianos son la sabidur\u00eda de la familia, son la sabidur\u00eda de un pueblo. Y un pueblo que no escucha a los ancianos es un pueblo que muere\"pic.twitter.com/lCr0MziehJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Nuestros ancianos son la sabidur\u00eda de la familia, son la sabidur\u00eda de un pueblo. Y un pueblo que no escucha a los ancianos es un pueblo que muere\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lCr0MziehJ\">pic.twitter.com/lCr0MziehJ</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T22:04:04", "timestamp_epochs": 1566857044, "tweet_id": "1166109078982148097", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1166109078982148097", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECg9zFAW4AAhYhW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Unidos podemos ayudarpic.twitter.com/hrk1OjqkbJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unidos podemos ayudar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hrk1OjqkbJ\">pic.twitter.com/hrk1OjqkbJ</a></p>", "timestamp": "2019-08-21T18:50:39", "timestamp_epochs": 1566413439, "tweet_id": "1164248467222515713", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1164248467222515713", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECS9_ALXUAA8rvp.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECS9_JdXUAAnSTz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECS9_mDW4AEI3AA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECS-ACeXoAIE2bF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n de un nuevo comit\u00e9 pol\u00edtico municipal... UNIR ya es Padcaya!pic.twitter.com/mXCVN6msVl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n de un nuevo comit\u00e9 pol\u00edtico municipal... UNIR ya es Padcaya!<img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol de cuatro hojas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Tr\u00e9bol de cuatro hojas\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n anaranjado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Coraz\u00f3n anaranjado\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mXCVN6msVl\">pic.twitter.com/mXCVN6msVl</a></p>", "timestamp": "2019-08-19T01:36:49", "timestamp_epochs": 1566178609, "tweet_id": "1163263519032303619", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1163263519032303619", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edadelaBanderaBolivianapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECMt9ReXsAcaLaT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Pabell\u00f3n tricolor, que te ostentas\nDe Bolivia en el cielo radiante\nComo el iris de gloria triunfante,\nComo emblemas de paz y de Uni\u00f3n.. #D\u00edadelaBanderaBolivianapic.twitter.com/iyHKPNUZ0l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pabell\u00f3n tricolor, que te ostentas\nDe Bolivia en el cielo radiante\nComo el iris de gloria triunfante,\nComo emblemas de paz y de Uni\u00f3n.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADadelaBanderaBoliviana?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edadelaBanderaBoliviana</b></a><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iyHKPNUZ0l\">pic.twitter.com/iyHKPNUZ0l</a></p>", "timestamp": "2019-08-17T20:29:02", "timestamp_epochs": 1566073742, "tweet_id": "1162823671393787904", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1162823671393787904", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanRoque2019pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECJAkPBXsAAJ03l.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "!Hoy empieza nuestra fiesta grande! #SanRoque2019pic.twitter.com/epToaphQm4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">!Hoy empieza nuestra fiesta grande! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanRoque2019?src=hash\"><s>#</s><b>SanRoque2019</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/epToaphQm4\">pic.twitter.com/epToaphQm4</a></p>", "timestamp": "2019-08-17T03:13:05", "timestamp_epochs": 1566011585, "tweet_id": "1162562968401469440", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1162562968401469440", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBiNp7QUEAEAMh2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Cuidemos a todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, sean o no nuestros hijos, hijas o conocidos, ya que todas las personas adultas somos responsables de cada uno de ellos y ellas.pic.twitter.com/UGySnmiqjp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidemos a todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, sean o no nuestros hijos, hijas o conocidos, ya que todas las personas adultas somos responsables de cada uno de ellos y ellas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UGySnmiqjp\">pic.twitter.com/UGySnmiqjp</a></p>", "timestamp": "2019-08-09T14:23:51", "timestamp_epochs": 1565360631, "tweet_id": "1159832666654461952", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1159832666654461952", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBYAmr_WkAMYTxX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la fundaci\u00f3n de Bolivia, el 7 de agosto de 1825, nacieron las Fuerzas Armadas con la misi\u00f3n fundamental de defender y conservar la independencia nacional, la seguridad y estabilidad del Estado.pic.twitter.com/LtmwsXd6b7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un d\u00eda despu\u00e9s de la fundaci\u00f3n de Bolivia, el 7 de agosto de 1825, nacieron las Fuerzas Armadas con la misi\u00f3n fundamental de defender y conservar la independencia nacional, la seguridad y estabilidad del Estado.<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LtmwsXd6b7\">pic.twitter.com/LtmwsXd6b7</a></p>", "timestamp": "2019-08-07T14:50:42", "timestamp_epochs": 1565189442, "tweet_id": "1159114651122176006", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1159114651122176006", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBSZSSPXoAAiPDK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1Seis de Agosto! Hermoso d\u00eda\nque saluda al patriotismo\nrecordando el hero\u00edsmo\nde nuestra noble patria! \u00a1Viva Bolivia!pic.twitter.com/jw7q7gRrMI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Seis de Agosto! Hermoso d\u00eda\nque saluda al patriotismo\nrecordando el hero\u00edsmo\nde nuestra noble patria!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/> \u00a1Viva Bolivia!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jw7q7gRrMI\">pic.twitter.com/jw7q7gRrMI</a></p>", "timestamp": "2019-08-06T12:40:46", "timestamp_epochs": 1565095246, "tweet_id": "1158719563057565696", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1158719563057565696", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EA9kv7cXkAAm17I.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En Bolivia se celebra el D\u00eda del Campesino cada 2 de agosto luego que fuese decretado en 1937, fecha apropiada para homenajear a los hombres que se dedican al \u00e1rea rural y agraria como en los cuidados y siembra de cosechas.\u00a1Feliz d\u00eda a nuetros campesinos!\u26fcpic.twitter.com/tR2Brmcb7c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Bolivia se celebra el D\u00eda del Campesino cada 2 de agosto luego que fuese decretado en 1937, fecha apropiada para homenajear a los hombres que se dedican al \u00e1rea rural y agraria como en los cuidados y siembra de cosechas.<img alt=\"\ud83c\udf04\" aria-label=\"Emoji: Amanecer sobre monta\u00f1as\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f304.png\" title=\"Amanecer sobre monta\u00f1as\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\" aria-label=\"Emoji: Woman farmer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-1f33e.png\" title=\"Woman farmer\"/>\u00a1Feliz d\u00eda a nuetros campesinos!\u26fc<img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\" aria-label=\"Emoji: Man farmer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f33e.png\" title=\"Man farmer\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tR2Brmcb7c\">pic.twitter.com/tR2Brmcb7c</a></p>", "timestamp": "2019-08-02T11:38:49", "timestamp_epochs": 1564745929, "tweet_id": "1157254423216832513", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1157254423216832513", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAwKZ55WsAECaZJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La Ley 263 tiene por objeto combatir la Trata y Tr\u00e1fico de Personas, y delitos conexos, garantizar los derechos fundamentales de las v\u00edctimas a trav\u00e9s de la consolidaci\u00f3n de medidas y mecanismos de prevenci\u00f3n, protecci\u00f3n, atenci\u00f3n, persecuci\u00f3n y sanci\u00f3n penal de estos delitos.pic.twitter.com/wFIJi8kX89", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Ley 263 tiene por objeto combatir la Trata y Tr\u00e1fico de Personas, y delitos conexos, garantizar los derechos fundamentales de las v\u00edctimas a trav\u00e9s de la consolidaci\u00f3n de medidas y mecanismos de prevenci\u00f3n, protecci\u00f3n, atenci\u00f3n, persecuci\u00f3n y sanci\u00f3n penal de estos delitos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wFIJi8kX89\">pic.twitter.com/wFIJi8kX89</a></p>", "timestamp": "2019-07-30T21:08:40", "timestamp_epochs": 1564520920, "tweet_id": "1156310664958418947", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1156310664958418947", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Unir_es_Integraci\u00f3n", "Unir_es_Renovarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAmvDWXWwAEnb-v.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EAmvD3iWkAEP0gn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EAmvEbjXsAANyod.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Renovaci\u00f3n y compromiso de gente joven profesional, con otros pensamientos, visi\u00f3n y con ganas de trabajar.\nSe abre la senda de UNIR en el municipio de Yunchar\u00e1.\nHaciendo historia y comprometi\u00e9ndose como la mejor alternativa pol\u00edtica\".\n\n#Unir_es_Integraci\u00f3n\n#Unir_es_Renovarpic.twitter.com/TJYd2iLW1L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Renovaci\u00f3n y compromiso de gente joven profesional, con otros pensamientos, visi\u00f3n y con ganas de trabajar.\nSe abre la senda de UNIR en el municipio de Yunchar\u00e1.\nHaciendo historia y comprometi\u00e9ndose como la mejor alternativa pol\u00edtica\".\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unir_es_Integraci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Unir_es_Integraci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unir_es_Renovar?src=hash\"><s>#</s><b>Unir_es_Renovar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TJYd2iLW1L\">pic.twitter.com/TJYd2iLW1L</a></p>", "timestamp": "2019-07-29T01:12:36", "timestamp_epochs": 1564362756, "tweet_id": "1155647277899423744", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1155647277899423744", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAacDXaWwAA-WVY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Ya llego el gran d\u00eda de nuestros ni\u00f1os! disfrutemos la tradici\u00f3n de Santa Anita, un tesoro de los Tarije\u00f1os!pic.twitter.com/enfpk1eNTy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya llego el gran d\u00eda de nuestros ni\u00f1os! disfrutemos la tradici\u00f3n de Santa Anita, un tesoro de los Tarije\u00f1os!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/enfpk1eNTy\">pic.twitter.com/enfpk1eNTy</a></p>", "timestamp": "2019-07-26T15:54:07", "timestamp_epochs": 1564156447, "tweet_id": "1154781955432620033", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1154781955432620033", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D_maE4uWkAImitU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1Felicidades Maravillosa La Paz!pic.twitter.com/NSY9RzB2MV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Felicidades Maravillosa La Paz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NSY9RzB2MV\">pic.twitter.com/NSY9RzB2MV</a></p>", "timestamp": "2019-07-16T13:25:13", "timestamp_epochs": 1563283513, "tweet_id": "1151120603920961536", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1151120603920961536", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D-oE6BDX4AAWW-m.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1FELICIDADES TARIJA!\nQue este 4 de julio se renueve nuestra esperanza de lograr Unidos mejores d\u00edas para los Tarije\u00f1os, \u00a1Viva Tarija!pic.twitter.com/HHEpjJX4nE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1FELICIDADES TARIJA!\nQue este 4 de julio se renueve nuestra esperanza de lograr Unidos mejores d\u00edas para los Tarije\u00f1os, \u00a1Viva Tarija!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HHEpjJX4nE\">pic.twitter.com/HHEpjJX4nE</a></p>", "timestamp": "2019-07-04T10:56:19", "timestamp_epochs": 1562237779, "tweet_id": "1146734478141906944", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1146734478141906944", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D9hCbgAWwAAi4dE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En la Eucarist\u00eda se comunica el amor del Se\u00f1or por nosotros: un amor tan grande que nos nutre consigo mismo; un amor gratuito, siempre a disposici\u00f3n de toda persona hambrienta y necesitada de regenerar sus fuerzas.pic.twitter.com/oPBx93Zby6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la Eucarist\u00eda se comunica el amor del Se\u00f1or por nosotros: un amor tan grande que nos nutre consigo mismo; un amor gratuito, siempre a disposici\u00f3n de toda persona hambrienta y necesitada de regenerar sus fuerzas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oPBx93Zby6\">pic.twitter.com/oPBx93Zby6</a></p>", "timestamp": "2019-06-20T15:52:25", "timestamp_epochs": 1561045945, "tweet_id": "1141735562828816384", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1141735562828816384", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8YWB0rWsAAUxfs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El D\u00eda del Maestro en Bolivia fue establecido mediante un Decreto Supremo bajo el Gobierno del Presidente Bautista Saavedra el 24 de mayo de 1924. Con la festividad se pretende hacer un homenaje a todos los maestros en su d\u00eda.pic.twitter.com/E41xVExfzg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El D\u00eda del Maestro en Bolivia fue establecido mediante un Decreto Supremo bajo el Gobierno del Presidente Bautista Saavedra el 24 de mayo de 1924. Con la festividad se pretende hacer un homenaje a todos los maestros en su d\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E41xVExfzg\">pic.twitter.com/E41xVExfzg</a></p>", "timestamp": "2019-06-06T13:05:44", "timestamp_epochs": 1559826344, "tweet_id": "1136620188105871360", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1136620188105871360", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8TC6siWkAAHRTE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/LvbA4ha3Pw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LvbA4ha3Pw\">pic.twitter.com/LvbA4ha3Pw</a></p>", "timestamp": "2019-06-05T12:24:09", "timestamp_epochs": 1559737449, "tweet_id": "1136247332708782081", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1136247332708782081", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8FUXDSWsAAhcE0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n Comit\u00e9 Organizador  Uriondopic.twitter.com/K1RcsBOoru", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n Comit\u00e9 Organizador  Uriondo<img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol de cuatro hojas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Tr\u00e9bol de cuatro hojas\"/><img alt=\"\ud83c\udf47\" aria-label=\"Emoji: Uvas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f347.png\" title=\"Uvas\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K1RcsBOoru\">pic.twitter.com/K1RcsBOoru</a></p>", "timestamp": "2019-06-02T20:25:40", "timestamp_epochs": 1559507140, "tweet_id": "1135281347264729094", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1135281347264729094", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7599s0XsAEsJ3b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El 31 de mayo de cada a\u00f1o, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) y sus asociados mundiales celebran el D\u00eda Mundial Sin Tabaco. La campa\u00f1a anual es una oportunidad para concienciar sobre los efectos nocivos y letales del consumo de tabaco y la exposici\u00f3n al humo ajeno.pic.twitter.com/htdk6tQqih", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 31 de mayo de cada a\u00f1o, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) y sus asociados mundiales celebran el D\u00eda Mundial Sin Tabaco. La campa\u00f1a anual es una oportunidad para concienciar sobre los efectos nocivos y letales del consumo de tabaco y la exposici\u00f3n al humo ajeno.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/htdk6tQqih\">pic.twitter.com/htdk6tQqih</a></p>", "timestamp": "2019-05-31T15:31:59", "timestamp_epochs": 1559316719, "tweet_id": "1134482664273121281", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1134482664273121281", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7h5AhHXoAcrKay.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7h5BXhWkAEhqnV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7h5CrSWwAA2aJN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7h5DWoXkAERp4c.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Una madre es el pilar fundamental de la familia y ning\u00fan idioma puede expresar el poder, belleza y hero\u00edsmo de su amor es por eso que  rendimos  homenaje a las madres de nuestros barrios.. FELIZ D\u00cdA MAM\u00c1Spic.twitter.com/vIxbULRgmZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una madre es el pilar fundamental de la familia y ning\u00fan idioma puede expresar el poder, belleza y hero\u00edsmo de su amor es por eso que  rendimos  homenaje a las madres de nuestros barrios.. FELIZ D\u00cdA MAM\u00c1S<img alt=\"\ud83c\udf3a\" aria-label=\"Emoji: Hibisco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33a.png\" title=\"Hibisco\"/><img alt=\"\ud83c\udf3a\" aria-label=\"Emoji: Hibisco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33a.png\" title=\"Hibisco\"/><img alt=\"\u2618\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2618.png\" title=\"Tr\u00e9bol\"/><img alt=\"\ud83e\udd31\" aria-label=\"Emoji: Amamantar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f931.png\" title=\"Amamantar\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vIxbULRgmZ\">pic.twitter.com/vIxbULRgmZ</a></p>", "timestamp": "2019-05-26T23:19:38", "timestamp_epochs": 1558912778, "tweet_id": "1132788412761759744", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1132788412761759744", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7cN9bbXoAY0cac.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Un d\u00eda como hoy hace 210 a\u00f1os nac\u00eda nuestra libertad desde tierras chuquisaque\u00f1as, un grito de revoluci\u00f3n que se expandi\u00f3 por toda Sudam\u00e9rica. \n\u00a1FELICIDADES CHUQUISACA! pic.twitter.com/zr01YTbgkC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un d\u00eda como hoy hace 210 a\u00f1os nac\u00eda nuestra libertad desde tierras chuquisaque\u00f1as, un grito de revoluci\u00f3n que se expandi\u00f3 por toda Sudam\u00e9rica. <img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\"/>\u00a1FELICIDADES CHUQUISACA! <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zr01YTbgkC\">pic.twitter.com/zr01YTbgkC</a></p>", "timestamp": "2019-05-25T20:53:22", "timestamp_epochs": 1558817602, "tweet_id": "1132389214816014336", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1132389214816014336", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D6znUiWXYAIddX3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Somos seres singulares;  con sue\u00f1os y proyectos diferentes; pasiones y creencias distintas y esa nuestra singularidad  es lo que  ha contribuido a la riqueza y evoluci\u00f3n  de la humanidad.\n No fabriquemos barreras de odio y discriminaci\u00f3n, edifiquemos puentes de uni\u00f3n y toleranciapic.twitter.com/FJCjyF0zLO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Somos seres singulares;  con sue\u00f1os y proyectos diferentes; pasiones y creencias distintas y esa nuestra singularidad  es lo que  ha contribuido a la riqueza y evoluci\u00f3n  de la humanidad.\n No fabriquemos barreras de odio y discriminaci\u00f3n, edifiquemos puentes de uni\u00f3n y tolerancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJCjyF0zLO\">pic.twitter.com/FJCjyF0zLO</a></p>", "timestamp": "2019-05-17T23:41:05", "timestamp_epochs": 1558136465, "tweet_id": "1129532321764446209", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1129532321764446209", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D6o0aKrXoAQa-4q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La familia sigue siendo considerada a\u00fan como la unidad b\u00e1sica de la sociedad y uno de los v\u00ednculos afectivos m\u00e1s poderosos. La celebraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Familia es una oportunidad para que las familias demuestren su solidaridad y reflexi\u00f3n entre sus miembros.pic.twitter.com/YRHbsGOllJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La familia sigue siendo considerada a\u00fan como la unidad b\u00e1sica de la sociedad y uno de los v\u00ednculos afectivos m\u00e1s poderosos. La celebraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Familia es una oportunidad para que las familias demuestren su solidaridad y reflexi\u00f3n entre sus miembros.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YRHbsGOllJ\">pic.twitter.com/YRHbsGOllJ</a></p>", "timestamp": "2019-05-15T21:21:04", "timestamp_epochs": 1557955264, "tweet_id": "1128772308808667136", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1128772308808667136", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D6UeEemW4AEvZFe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D6UeE_yXoAIZhxq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D6UeFguWsAYLYec.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D6UeGE-XkAUykt2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n del Comit\u00e9 Pol\u00edtico Municipal \"El Puente\" con mucha alegr\u00eda, vamos creciendo!pic.twitter.com/vmWcLHdEXK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n del Comit\u00e9 Pol\u00edtico Municipal \"El Puente\" con mucha alegr\u00eda, vamos creciendo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vmWcLHdEXK\">pic.twitter.com/vmWcLHdEXK</a></p>", "timestamp": "2019-05-11T22:31:05", "timestamp_epochs": 1557613865, "tweet_id": "1127340378242387973", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1127340378242387973", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D6OgoTJWwAAv6SG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Por este medio queremos agradecer a los periodistas que d\u00eda a d\u00eda sin importar el clima, domingos o feriados nos mantienen informados... Gracias por el importante trabajo que desempe\u00f1an para la ciudadan\u00eda FELIZ D\u00cdA DEL PERIODISTApic.twitter.com/LTOEwb7UcQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por este medio queremos agradecer a los periodistas que d\u00eda a d\u00eda sin importar el clima, domingos o feriados nos mantienen informados... Gracias por el importante trabajo que desempe\u00f1an para la ciudadan\u00eda FELIZ D\u00cdA DEL PERIODISTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LTOEwb7UcQ\">pic.twitter.com/LTOEwb7UcQ</a></p>", "timestamp": "2019-05-10T18:44:29", "timestamp_epochs": 1557513869, "tweet_id": "1126920965252964352", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1126920965252964352", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D6IwpeoXkAALiFc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/gS0jV7BayT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gS0jV7BayT\">pic.twitter.com/gS0jV7BayT</a></p>", "timestamp": "2019-05-09T15:56:43", "timestamp_epochs": 1557417403, "tweet_id": "1126516354578882567", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1126516354578882567", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["boliviadicenopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D6APRBSX4AEPUVd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "FIRMA ALIANZA #boliviadicenopic.twitter.com/RLTYJKFE9R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FIRMA ALIANZA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/boliviadiceno?src=hash\"><s>#</s><b>boliviadiceno</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RLTYJKFE9R\">pic.twitter.com/RLTYJKFE9R</a></p>", "timestamp": "2019-05-08T00:14:12", "timestamp_epochs": 1557274452, "tweet_id": "1125916777341493248", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1125916777341493248", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D55jFynXsAMcJHG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/nJ1yto6tZ4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nJ1yto6tZ4\">pic.twitter.com/nJ1yto6tZ4</a></p>", "timestamp": "2019-05-06T17:03:10", "timestamp_epochs": 1557162190, "tweet_id": "1125445915672760320", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1125445915672760320", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D5e-65_XsAE0K-s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Feliz dia del trabajo!pic.twitter.com/wTNbjflbYG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz dia del trabajo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wTNbjflbYG\">pic.twitter.com/wTNbjflbYG</a></p>", "timestamp": "2019-05-01T13:15:02", "timestamp_epochs": 1556716502, "tweet_id": "1123576562220240896", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1123576562220240896", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D5WMI73XsAASuaK.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D5WMJg0WwAMHjEl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elpais.bo/zamora-unir-reservara-sus-mejores-cartas-para-las-elecciones-en-los-municipios/?fbclid=IwAR2UJlnYsmuohtOm5jdngsbTKzhn2mD2ZaFqn0PyaP_ZIGe33vEIyBDPW3A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Les comparto la entrevista con el \"Peri\u00f3dico El Pais\" donde hacemos un an\u00e1lisis de la pol\u00edtica actual en las elecciones Nacionales, Departamentales y Municipales.\n\nhttps://elpais.bo/zamora-unir-reservara-sus-mejores-cartas-para-las-elecciones-en-los-municipios/?fbclid=IwAR2UJlnYsmuohtOm5jdngsbTKzhn2mD2ZaFqn0PyaP_ZIGe33vEIyBDPW3A\u00a0\u2026pic.twitter.com/ziOopK79PE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les comparto la entrevista con el \"Peri\u00f3dico El Pais\" donde hacemos un an\u00e1lisis de la pol\u00edtica actual en las elecciones Nacionales, Departamentales y Municipales.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://elpais.bo/zamora-unir-reservara-sus-mejores-cartas-para-las-elecciones-en-los-municipios/?fbclid=IwAR2UJlnYsmuohtOm5jdngsbTKzhn2mD2ZaFqn0PyaP_ZIGe33vEIyBDPW3A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7IXr65jsgw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elpais.bo/zamora-unir-reservara-sus-mejores-cartas-para-las-elecciones-en-los-municipios/?fbclid=IwAR2UJlnYsmuohtOm5jdngsbTKzhn2mD2ZaFqn0PyaP_ZIGe33vEIyBDPW3A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.bo/zamora-unir-re</span><span class=\"invisible\">servara-sus-mejores-cartas-para-las-elecciones-en-los-municipios/?fbclid=IwAR2UJlnYsmuohtOm5jdngsbTKzhn2mD2ZaFqn0PyaP_ZIGe33vEIyBDPW3A</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ziOopK79PE\">pic.twitter.com/ziOopK79PE</a></p>", "timestamp": "2019-04-29T20:16:14", "timestamp_epochs": 1556568974, "tweet_id": "1122957788207046656", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1122957788207046656", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D43FLRIWkAMxZJ4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El D\u00eda Internacional del Libro fue promulgado por la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas por la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (UNESCO) con el fin de fomentar la lectura, la industria editorial y la protecci\u00f3n de los Derechos de Autor.pic.twitter.com/HKTiHLNoGk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El D\u00eda Internacional del Libro fue promulgado por la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas por la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (UNESCO) con el fin de fomentar la lectura, la industria editorial y la protecci\u00f3n de los Derechos de Autor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HKTiHLNoGk\">pic.twitter.com/HKTiHLNoGk</a></p>", "timestamp": "2019-04-23T19:18:43", "timestamp_epochs": 1556047123, "tweet_id": "1120768985379868677", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1120768985379868677", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYb0Ln9XkAM4QK7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYb0MJQWkAIeiXN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYb0MqHWsAA0vtZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/HuLjwzELbm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HuLjwzELbm\">pic.twitter.com/HuLjwzELbm</a></p>", "timestamp": "2020-05-20T04:35:55", "timestamp_epochs": 1589949355, "tweet_id": "1262965251441602560", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262965251441602560", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYaG9BRWkAUF3Pi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/zqEWDEnjkG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zqEWDEnjkG\">pic.twitter.com/zqEWDEnjkG</a></p>", "timestamp": "2020-05-19T20:38:37", "timestamp_epochs": 1589920717, "tweet_id": "1262845137090158598", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262845137090158598", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYVn4BXXgAU0fws.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYVn4mdWAAUtLu2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En estos tiempos de crisis, cada ayuda, cada gesto, nos llena de alegr\u00eda. Felicito a todos los actores involucrados en el Banco de Alimentos por sus 15 d\u00edas de arduo trabajo. Ya son 1.074 raciones entregadas a las familias tarije\u00f1as m\u00e1s vulnerables.pic.twitter.com/phMLuoZEDQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos tiempos de crisis, cada ayuda, cada gesto, nos llena de alegr\u00eda. Felicito a todos los actores involucrados en el Banco de Alimentos por sus 15 d\u00edas de arduo trabajo. Ya son 1.074 raciones entregadas a las familias tarije\u00f1as m\u00e1s vulnerables.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/phMLuoZEDQ\">pic.twitter.com/phMLuoZEDQ</a></p>", "timestamp": "2020-05-18T23:44:24", "timestamp_epochs": 1589845464, "tweet_id": "1262529500736299012", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262529500736299012", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYQYp55XYAEKNOE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYQYqhxXQAgBQAQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["https://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Me llena de alegr\u00eda aportar con nuestro granito de arena para cubrir las necesidades por las que atraviesa nuestra tierra.\nhttps://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/hh1PXbsrRM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me llena de alegr\u00eda aportar con nuestro granito de arena para cubrir las necesidades por las que atraviesa nuestra tierra.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J8HRp3w0CX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comu</span><span class=\"invisible\">nicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hh1PXbsrRM\">pic.twitter.com/hh1PXbsrRM</a></p>", "timestamp": "2020-05-17T23:19:49", "timestamp_epochs": 1589757589, "tweet_id": "1262160925790011393", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262160925790011393", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX7UxQFXYAEsVbD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy se entregaron raciones alimenticias al Padre Miguel de la pastoral carcelaria del penal de Morros Blancos para familias de los privados de libertad, adem\u00e1s llegamos a los barrios El Manantial, Tajibos, Prado y Jaime Paz, del Distrito 13.pic.twitter.com/B5it3nRtq6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se entregaron raciones alimenticias al Padre Miguel de la pastoral carcelaria del penal de Morros Blancos para familias de los privados de libertad, adem\u00e1s llegamos a los barrios El Manantial, Tajibos, Prado y Jaime Paz, del Distrito 13.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B5it3nRtq6\">pic.twitter.com/B5it3nRtq6</a></p>", "timestamp": "2020-05-13T21:10:45", "timestamp_epochs": 1589404245, "tweet_id": "1260678896351096838", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1260678896351096838", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX2ys0JXYAIgznE.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La jornada de hoy funcionarios del Ministerio de Hidrocarburos viajaron a la ciudad de Bermejo \u2013 Tarija a hacer entrega de raciones alimenticias, adem\u00e1s de continuar la labor solidaria llegando a cuatro barrios del distrito 6.: Aranjuez II, A.T.I.M., Parrales y barrio Copacabana.pic.twitter.com/nKGgn5TkUB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La jornada de hoy funcionarios del Ministerio de Hidrocarburos viajaron a la ciudad de Bermejo \u2013 Tarija a hacer entrega de raciones alimenticias, adem\u00e1s de continuar la labor solidaria llegando a cuatro barrios del distrito 6.: Aranjuez II, A.T.I.M., Parrales y barrio Copacabana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nKGgn5TkUB\">pic.twitter.com/nKGgn5TkUB</a></p>", "timestamp": "2020-05-13T00:03:26", "timestamp_epochs": 1589328206, "tweet_id": "1260359962733281282", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1260359962733281282", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXqk6mcXgAcoL2y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/zZJfLSgbiS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zZJfLSgbiS\">pic.twitter.com/zZJfLSgbiS</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T15:07:46", "timestamp_epochs": 1589123266, "tweet_id": "1259500382310588416", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1259500382310588416", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXnoQkuXgAICMNm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Con mucho pesar recibimos la noticia del fallecimiento del Cbo. Porfirio Ramos Catari. Miembro del Verde Olivo que dio su vida durante la pandemia del COVID19 que est\u00e1 afectando a nuestra poblaci\u00f3n. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia esperando que encuentre pronto consuelo.pic.twitter.com/ozgodrz8a8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con mucho pesar recibimos la noticia del fallecimiento del Cbo. Porfirio Ramos Catari. Miembro del Verde Olivo que dio su vida durante la pandemia del COVID19 que est\u00e1 afectando a nuestra poblaci\u00f3n. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia esperando que encuentre pronto consuelo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ozgodrz8a8\">pic.twitter.com/ozgodrz8a8</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T01:23:29", "timestamp_epochs": 1589073809, "tweet_id": "1259292944487649290", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1259292944487649290", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXlmjusXQAIb7hY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En este momento estamos llevando a cabo reuni\u00f3n de Directorio de @YPFB_corp de manera virtual. Trabajamos para analizar mejores mecanismos de transparencia de nuestra estatal petrolera.pic.twitter.com/dS83Sql9NF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este momento estamos llevando a cabo reuni\u00f3n de Directorio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4638824055\" dir=\"ltr\" href=\"/YPFB_corp\"><s>@</s><b>YPFB_corp</b></a> de manera virtual. Trabajamos para analizar mejores mecanismos de transparencia de nuestra estatal petrolera.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dS83Sql9NF\">pic.twitter.com/dS83Sql9NF</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T15:56:49", "timestamp_epochs": 1589039809, "tweet_id": "1259150341637050368", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1259150341637050368", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXh9AKuWoAEHPZ6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "COMPARTO CON TODOS USTEDES INFORMACI\u00d3N SOBRE VUELOS SOLIDARIOS QUE SE VIENEN REALIZANDO. QUE LOS BOLIVIANOS SIGAMOS TRABAJANDO UNIDOS Y CADA VEZ M\u00c1S FORTALECIDOS, ES NUESTRO DESEO.pic.twitter.com/vkZp6FKr9x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMPARTO CON TODOS USTEDES INFORMACI\u00d3N SOBRE VUELOS SOLIDARIOS QUE SE VIENEN REALIZANDO. QUE LOS BOLIVIANOS SIGAMOS TRABAJANDO UNIDOS Y CADA VEZ M\u00c1S FORTALECIDOS, ES NUESTRO DESEO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vkZp6FKr9x\">pic.twitter.com/vkZp6FKr9x</a></p>", "timestamp": "2020-05-08T22:56:25", "timestamp_epochs": 1588978585, "tweet_id": "1258893546356191233", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1258893546356191233", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXV8ww9VAAEh5Wc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXV8xVXUEAASv7e.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXV8x6EUwAExC9w.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy entregamos v\u00edveres al Banco de Alimentos de la Unidad de Gesti\u00f3n Social. 25 toneladas de raciones solidarias que son parte del desprendimiento de trabajadores e instituciones que nos llena de esperanza en tiempos de cuarentena.pic.twitter.com/zrQ009dyTl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy entregamos v\u00edveres al Banco de Alimentos de la Unidad de Gesti\u00f3n Social. 25 toneladas de raciones solidarias que son parte del desprendimiento de trabajadores e instituciones que nos llena de esperanza en tiempos de cuarentena.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zrQ009dyTl\">pic.twitter.com/zrQ009dyTl</a></p>", "timestamp": "2020-05-06T14:59:59", "timestamp_epochs": 1588777199, "tweet_id": "1258048874851315714", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1258048874851315714", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXMMd2pWsAEMNte.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXMMeYjX0AoL3XD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXMMe2rXsAMrGGq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXMMfdiWkA0DZI3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy entregamos raciones alimenticias al Sindicato de Choferes de Transporte P\u00fablico 14 de Septiembre, al Sindicato de Fot\u00f3grafos de Tarija y a la Asamblea Municipal del Deporte de Tarija. Con esfuerzo y voluntad lograremos vencer el Coronavirus.pic.twitter.com/8bfPZKUAIZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy entregamos raciones alimenticias al Sindicato de Choferes de Transporte P\u00fablico 14 de Septiembre, al Sindicato de Fot\u00f3grafos de Tarija y a la Asamblea Municipal del Deporte de Tarija. Con esfuerzo y voluntad lograremos vencer el Coronavirus.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8bfPZKUAIZ\">pic.twitter.com/8bfPZKUAIZ</a></p>", "timestamp": "2020-05-04T17:32:26", "timestamp_epochs": 1588613546, "tweet_id": "1257362463651176451", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1257362463651176451", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXCzBDXX0AEKqQu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Mis m\u00e1s sinceras condolencias por la p\u00e9rdida irreparable del Subteniente Pablo Daniel Aracena. Otro h\u00e9roe de la  Polic\u00eda Boliviana que ofrend\u00f3 su vida en la lucha contra el COVID-19. Paz en su tumba.pic.twitter.com/bRqcoqjK4e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis m\u00e1s sinceras condolencias por la p\u00e9rdida irreparable del Subteniente Pablo Daniel Aracena. Otro h\u00e9roe de la  Polic\u00eda Boliviana que ofrend\u00f3 su vida en la lucha contra el COVID-19. Paz en su tumba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bRqcoqjK4e\">pic.twitter.com/bRqcoqjK4e</a></p>", "timestamp": "2020-05-02T21:44:33", "timestamp_epochs": 1588455873, "tweet_id": "1256701134271664129", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1256701134271664129", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EW8SSTTXQAAzXrc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 29, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Feliz d\u00eda del Trabajo\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/yBQSBJpZyC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz d\u00eda del Trabajo\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yBQSBJpZyC\">pic.twitter.com/yBQSBJpZyC</a></p>", "timestamp": "2020-05-01T15:23:50", "timestamp_epochs": 1588346630, "tweet_id": "1256242936829935619", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1256242936829935619", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWi8b2eWAAIrBEA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWi8ckWXQAMoXxn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy estuve trabajando con las autoridades de Padcaya-Tarija. Valoro mucho la disciplina y el esfuerzo de la poblaci\u00f3n ante esta pandemia. Entregamos insumos de bioseguridad para fortalecer el cuidado de la salud siempre con la satisfacci\u00f3n de trabajar por la gente de Tarija.pic.twitter.com/mtoQrlrN9N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy estuve trabajando con las autoridades de Padcaya-Tarija. Valoro mucho la disciplina y el esfuerzo de la poblaci\u00f3n ante esta pandemia. Entregamos insumos de bioseguridad para fortalecer el cuidado de la salud siempre con la satisfacci\u00f3n de trabajar por la gente de Tarija.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mtoQrlrN9N\">pic.twitter.com/mtoQrlrN9N</a></p>", "timestamp": "2020-04-26T17:17:55", "timestamp_epochs": 1587921475, "tweet_id": "1254459708112613379", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1254459708112613379", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWToJPdWoAIyg_b.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El municipio de Entre R\u00edos recibi\u00f3 hoy una dotaci\u00f3n de insumos de bioseguridad para beneficio de toda su poblaci\u00f3n. \nPara frenar la expansi\u00f3n del COVID-19, trabajar en sinergia interinstitucional y estrategias conjuntas, resulta absolutamente necesario.pic.twitter.com/TSfeyrq03A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El municipio de Entre R\u00edos recibi\u00f3 hoy una dotaci\u00f3n de insumos de bioseguridad para beneficio de toda su poblaci\u00f3n. \nPara frenar la expansi\u00f3n del COVID-19, trabajar en sinergia interinstitucional y estrategias conjuntas, resulta absolutamente necesario.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TSfeyrq03A\">pic.twitter.com/TSfeyrq03A</a></p>", "timestamp": "2020-04-23T17:55:02", "timestamp_epochs": 1587664502, "tweet_id": "1253381882898714624", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1253381882898714624", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWSxmaiUMAEG5e-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Recibir la noticia de la muerte del sargento Filomeno Choquehuanca entristece a Bolivia, quien perdi\u00f3 la vida luchando contra el coronavirus. Pese a saber que estaba expuesto, sigui\u00f3 firme a lado de su pueblo. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia por esta irreparable p\u00e9rdida.pic.twitter.com/8SZk8fWANi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recibir la noticia de la muerte del sargento Filomeno Choquehuanca entristece a Bolivia, quien perdi\u00f3 la vida luchando contra el coronavirus. Pese a saber que estaba expuesto, sigui\u00f3 firme a lado de su pueblo. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia por esta irreparable p\u00e9rdida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8SZk8fWANi\">pic.twitter.com/8SZk8fWANi</a></p>", "timestamp": "2020-04-23T13:56:36", "timestamp_epochs": 1587650196, "tweet_id": "1253321880695496711", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1253321880695496711", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWPa37hXYAIQ6Qe.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/zgJKLbcznU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zgJKLbcznU\">pic.twitter.com/zgJKLbcznU</a></p>", "timestamp": "2020-04-22T22:18:27", "timestamp_epochs": 1587593907, "tweet_id": "1253085785047302146", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1253085785047302146", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWKgZZAXYAAAAoe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWKgZ8dWsAIpW_V.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWKgajZXYAYsPEN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWKgbLyXYAM9sHU.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Desde tempranas horas estuvimos en reuniones de coordinaci\u00f3n con el COED Tarija. Luego entregamos material de bioseguridad a la prensa, a la Polic\u00eda y a la Brigada A\u00e9rea. Fue un d\u00eda de arduo trabajo, pero muy satisfactorio por todo lo que se logra por la poblaci\u00f3n tarije\u00f1a.pic.twitter.com/bMShdJRnNR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde tempranas horas estuvimos en reuniones de coordinaci\u00f3n con el COED Tarija. Luego entregamos material de bioseguridad a la prensa, a la Polic\u00eda y a la Brigada A\u00e9rea. Fue un d\u00eda de arduo trabajo, pero muy satisfactorio por todo lo que se logra por la poblaci\u00f3n tarije\u00f1a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bMShdJRnNR\">pic.twitter.com/bMShdJRnNR</a></p>", "timestamp": "2020-04-21T23:24:36", "timestamp_epochs": 1587511476, "tweet_id": "1252740044957216769", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1252740044957216769", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYb0Ln9XkAM4QK7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYb0MJQWkAIeiXN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYb0MqHWsAA0vtZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/HuLjwzELbm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HuLjwzELbm\">pic.twitter.com/HuLjwzELbm</a></p>", "timestamp": "2020-05-20T04:35:55", "timestamp_epochs": 1589949355, "tweet_id": "1262965251441602560", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262965251441602560", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYaG9BRWkAUF3Pi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/zqEWDEnjkG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zqEWDEnjkG\">pic.twitter.com/zqEWDEnjkG</a></p>", "timestamp": "2020-05-19T20:38:37", "timestamp_epochs": 1589920717, "tweet_id": "1262845137090158598", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262845137090158598", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYVn4BXXgAU0fws.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYVn4mdWAAUtLu2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En estos tiempos de crisis, cada ayuda, cada gesto, nos llena de alegr\u00eda. Felicito a todos los actores involucrados en el Banco de Alimentos por sus 15 d\u00edas de arduo trabajo. Ya son 1.074 raciones entregadas a las familias tarije\u00f1as m\u00e1s vulnerables.pic.twitter.com/phMLuoZEDQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos tiempos de crisis, cada ayuda, cada gesto, nos llena de alegr\u00eda. Felicito a todos los actores involucrados en el Banco de Alimentos por sus 15 d\u00edas de arduo trabajo. Ya son 1.074 raciones entregadas a las familias tarije\u00f1as m\u00e1s vulnerables.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/phMLuoZEDQ\">pic.twitter.com/phMLuoZEDQ</a></p>", "timestamp": "2020-05-18T23:44:24", "timestamp_epochs": 1589845464, "tweet_id": "1262529500736299012", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262529500736299012", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYQYp55XYAEKNOE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYQYqhxXQAgBQAQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["https://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Me llena de alegr\u00eda aportar con nuestro granito de arena para cubrir las necesidades por las que atraviesa nuestra tierra.\nhttps://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/hh1PXbsrRM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me llena de alegr\u00eda aportar con nuestro granito de arena para cubrir las necesidades por las que atraviesa nuestra tierra.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J8HRp3w0CX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comunicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">www3.hidrocarburos.gob.bo/index.php/comu</span><span class=\"invisible\">nicaci%C3%B3n/prensa/4709-presidenta-jeanine-%C3%A1%C3%B1ez-entrega-a-tarija-ventiladores,-insumos-m%C3%A9dicos-e-%C3%ADtems.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hh1PXbsrRM\">pic.twitter.com/hh1PXbsrRM</a></p>", "timestamp": "2020-05-17T23:19:49", "timestamp_epochs": 1589757589, "tweet_id": "1262160925790011393", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1262160925790011393", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX7UxQFXYAEsVbD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy se entregaron raciones alimenticias al Padre Miguel de la pastoral carcelaria del penal de Morros Blancos para familias de los privados de libertad, adem\u00e1s llegamos a los barrios El Manantial, Tajibos, Prado y Jaime Paz, del Distrito 13.pic.twitter.com/B5it3nRtq6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se entregaron raciones alimenticias al Padre Miguel de la pastoral carcelaria del penal de Morros Blancos para familias de los privados de libertad, adem\u00e1s llegamos a los barrios El Manantial, Tajibos, Prado y Jaime Paz, del Distrito 13.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B5it3nRtq6\">pic.twitter.com/B5it3nRtq6</a></p>", "timestamp": "2020-05-13T21:10:45", "timestamp_epochs": 1589404245, "tweet_id": "1260678896351096838", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1260678896351096838", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX2ys0JXYAIgznE.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La jornada de hoy funcionarios del Ministerio de Hidrocarburos viajaron a la ciudad de Bermejo \u2013 Tarija a hacer entrega de raciones alimenticias, adem\u00e1s de continuar la labor solidaria llegando a cuatro barrios del distrito 6.: Aranjuez II, A.T.I.M., Parrales y barrio Copacabana.pic.twitter.com/nKGgn5TkUB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La jornada de hoy funcionarios del Ministerio de Hidrocarburos viajaron a la ciudad de Bermejo \u2013 Tarija a hacer entrega de raciones alimenticias, adem\u00e1s de continuar la labor solidaria llegando a cuatro barrios del distrito 6.: Aranjuez II, A.T.I.M., Parrales y barrio Copacabana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nKGgn5TkUB\">pic.twitter.com/nKGgn5TkUB</a></p>", "timestamp": "2020-05-13T00:03:26", "timestamp_epochs": 1589328206, "tweet_id": "1260359962733281282", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1260359962733281282", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXqk6mcXgAcoL2y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/zZJfLSgbiS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zZJfLSgbiS\">pic.twitter.com/zZJfLSgbiS</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T15:07:46", "timestamp_epochs": 1589123266, "tweet_id": "1259500382310588416", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1259500382310588416", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXnoQkuXgAICMNm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Con mucho pesar recibimos la noticia del fallecimiento del Cbo. Porfirio Ramos Catari. Miembro del Verde Olivo que dio su vida durante la pandemia del COVID19 que est\u00e1 afectando a nuestra poblaci\u00f3n. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia esperando que encuentre pronto consuelo.pic.twitter.com/ozgodrz8a8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con mucho pesar recibimos la noticia del fallecimiento del Cbo. Porfirio Ramos Catari. Miembro del Verde Olivo que dio su vida durante la pandemia del COVID19 que est\u00e1 afectando a nuestra poblaci\u00f3n. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia esperando que encuentre pronto consuelo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ozgodrz8a8\">pic.twitter.com/ozgodrz8a8</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T01:23:29", "timestamp_epochs": 1589073809, "tweet_id": "1259292944487649290", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1259292944487649290", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXlmjusXQAIb7hY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En este momento estamos llevando a cabo reuni\u00f3n de Directorio de @YPFB_corp de manera virtual. Trabajamos para analizar mejores mecanismos de transparencia de nuestra estatal petrolera.pic.twitter.com/dS83Sql9NF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este momento estamos llevando a cabo reuni\u00f3n de Directorio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4638824055\" dir=\"ltr\" href=\"/YPFB_corp\"><s>@</s><b>YPFB_corp</b></a> de manera virtual. Trabajamos para analizar mejores mecanismos de transparencia de nuestra estatal petrolera.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dS83Sql9NF\">pic.twitter.com/dS83Sql9NF</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T15:56:49", "timestamp_epochs": 1589039809, "tweet_id": "1259150341637050368", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1259150341637050368", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXh9AKuWoAEHPZ6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "COMPARTO CON TODOS USTEDES INFORMACI\u00d3N SOBRE VUELOS SOLIDARIOS QUE SE VIENEN REALIZANDO. QUE LOS BOLIVIANOS SIGAMOS TRABAJANDO UNIDOS Y CADA VEZ M\u00c1S FORTALECIDOS, ES NUESTRO DESEO.pic.twitter.com/vkZp6FKr9x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMPARTO CON TODOS USTEDES INFORMACI\u00d3N SOBRE VUELOS SOLIDARIOS QUE SE VIENEN REALIZANDO. QUE LOS BOLIVIANOS SIGAMOS TRABAJANDO UNIDOS Y CADA VEZ M\u00c1S FORTALECIDOS, ES NUESTRO DESEO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vkZp6FKr9x\">pic.twitter.com/vkZp6FKr9x</a></p>", "timestamp": "2020-05-08T22:56:25", "timestamp_epochs": 1588978585, "tweet_id": "1258893546356191233", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1258893546356191233", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXV8ww9VAAEh5Wc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXV8xVXUEAASv7e.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXV8x6EUwAExC9w.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy entregamos v\u00edveres al Banco de Alimentos de la Unidad de Gesti\u00f3n Social. 25 toneladas de raciones solidarias que son parte del desprendimiento de trabajadores e instituciones que nos llena de esperanza en tiempos de cuarentena.pic.twitter.com/zrQ009dyTl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy entregamos v\u00edveres al Banco de Alimentos de la Unidad de Gesti\u00f3n Social. 25 toneladas de raciones solidarias que son parte del desprendimiento de trabajadores e instituciones que nos llena de esperanza en tiempos de cuarentena.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zrQ009dyTl\">pic.twitter.com/zrQ009dyTl</a></p>", "timestamp": "2020-05-06T14:59:59", "timestamp_epochs": 1588777199, "tweet_id": "1258048874851315714", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1258048874851315714", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXMMd2pWsAEMNte.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXMMeYjX0AoL3XD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXMMe2rXsAMrGGq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXMMfdiWkA0DZI3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy entregamos raciones alimenticias al Sindicato de Choferes de Transporte P\u00fablico 14 de Septiembre, al Sindicato de Fot\u00f3grafos de Tarija y a la Asamblea Municipal del Deporte de Tarija. Con esfuerzo y voluntad lograremos vencer el Coronavirus.pic.twitter.com/8bfPZKUAIZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy entregamos raciones alimenticias al Sindicato de Choferes de Transporte P\u00fablico 14 de Septiembre, al Sindicato de Fot\u00f3grafos de Tarija y a la Asamblea Municipal del Deporte de Tarija. Con esfuerzo y voluntad lograremos vencer el Coronavirus.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8bfPZKUAIZ\">pic.twitter.com/8bfPZKUAIZ</a></p>", "timestamp": "2020-05-04T17:32:26", "timestamp_epochs": 1588613546, "tweet_id": "1257362463651176451", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1257362463651176451", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXCzBDXX0AEKqQu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Mis m\u00e1s sinceras condolencias por la p\u00e9rdida irreparable del Subteniente Pablo Daniel Aracena. Otro h\u00e9roe de la  Polic\u00eda Boliviana que ofrend\u00f3 su vida en la lucha contra el COVID-19. Paz en su tumba.pic.twitter.com/bRqcoqjK4e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis m\u00e1s sinceras condolencias por la p\u00e9rdida irreparable del Subteniente Pablo Daniel Aracena. Otro h\u00e9roe de la  Polic\u00eda Boliviana que ofrend\u00f3 su vida en la lucha contra el COVID-19. Paz en su tumba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bRqcoqjK4e\">pic.twitter.com/bRqcoqjK4e</a></p>", "timestamp": "2020-05-02T21:44:33", "timestamp_epochs": 1588455873, "tweet_id": "1256701134271664129", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1256701134271664129", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EW8SSTTXQAAzXrc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 29, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Feliz d\u00eda del Trabajo\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/yBQSBJpZyC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz d\u00eda del Trabajo\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yBQSBJpZyC\">pic.twitter.com/yBQSBJpZyC</a></p>", "timestamp": "2020-05-01T15:23:50", "timestamp_epochs": 1588346630, "tweet_id": "1256242936829935619", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1256242936829935619", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWi8b2eWAAIrBEA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWi8ckWXQAMoXxn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy estuve trabajando con las autoridades de Padcaya-Tarija. Valoro mucho la disciplina y el esfuerzo de la poblaci\u00f3n ante esta pandemia. Entregamos insumos de bioseguridad para fortalecer el cuidado de la salud siempre con la satisfacci\u00f3n de trabajar por la gente de Tarija.pic.twitter.com/mtoQrlrN9N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy estuve trabajando con las autoridades de Padcaya-Tarija. Valoro mucho la disciplina y el esfuerzo de la poblaci\u00f3n ante esta pandemia. Entregamos insumos de bioseguridad para fortalecer el cuidado de la salud siempre con la satisfacci\u00f3n de trabajar por la gente de Tarija.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mtoQrlrN9N\">pic.twitter.com/mtoQrlrN9N</a></p>", "timestamp": "2020-04-26T17:17:55", "timestamp_epochs": 1587921475, "tweet_id": "1254459708112613379", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1254459708112613379", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWToJPdWoAIyg_b.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El municipio de Entre R\u00edos recibi\u00f3 hoy una dotaci\u00f3n de insumos de bioseguridad para beneficio de toda su poblaci\u00f3n. \nPara frenar la expansi\u00f3n del COVID-19, trabajar en sinergia interinstitucional y estrategias conjuntas, resulta absolutamente necesario.pic.twitter.com/TSfeyrq03A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El municipio de Entre R\u00edos recibi\u00f3 hoy una dotaci\u00f3n de insumos de bioseguridad para beneficio de toda su poblaci\u00f3n. \nPara frenar la expansi\u00f3n del COVID-19, trabajar en sinergia interinstitucional y estrategias conjuntas, resulta absolutamente necesario.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TSfeyrq03A\">pic.twitter.com/TSfeyrq03A</a></p>", "timestamp": "2020-04-23T17:55:02", "timestamp_epochs": 1587664502, "tweet_id": "1253381882898714624", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1253381882898714624", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWSxmaiUMAEG5e-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Recibir la noticia de la muerte del sargento Filomeno Choquehuanca entristece a Bolivia, quien perdi\u00f3 la vida luchando contra el coronavirus. Pese a saber que estaba expuesto, sigui\u00f3 firme a lado de su pueblo. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia por esta irreparable p\u00e9rdida.pic.twitter.com/8SZk8fWANi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recibir la noticia de la muerte del sargento Filomeno Choquehuanca entristece a Bolivia, quien perdi\u00f3 la vida luchando contra el coronavirus. Pese a saber que estaba expuesto, sigui\u00f3 firme a lado de su pueblo. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia por esta irreparable p\u00e9rdida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8SZk8fWANi\">pic.twitter.com/8SZk8fWANi</a></p>", "timestamp": "2020-04-23T13:56:36", "timestamp_epochs": 1587650196, "tweet_id": "1253321880695496711", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1253321880695496711", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWPa37hXYAIQ6Qe.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/zgJKLbcznU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zgJKLbcznU\">pic.twitter.com/zgJKLbcznU</a></p>", "timestamp": "2020-04-22T22:18:27", "timestamp_epochs": 1587593907, "tweet_id": "1253085785047302146", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1253085785047302146", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWKgZZAXYAAAAoe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWKgZ8dWsAIpW_V.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWKgajZXYAYsPEN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWKgbLyXYAM9sHU.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Desde tempranas horas estuvimos en reuniones de coordinaci\u00f3n con el COED Tarija. Luego entregamos material de bioseguridad a la prensa, a la Polic\u00eda y a la Brigada A\u00e9rea. Fue un d\u00eda de arduo trabajo, pero muy satisfactorio por todo lo que se logra por la poblaci\u00f3n tarije\u00f1a.pic.twitter.com/bMShdJRnNR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde tempranas horas estuvimos en reuniones de coordinaci\u00f3n con el COED Tarija. Luego entregamos material de bioseguridad a la prensa, a la Polic\u00eda y a la Brigada A\u00e9rea. Fue un d\u00eda de arduo trabajo, pero muy satisfactorio por todo lo que se logra por la poblaci\u00f3n tarije\u00f1a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bMShdJRnNR\">pic.twitter.com/bMShdJRnNR</a></p>", "timestamp": "2020-04-21T23:24:36", "timestamp_epochs": 1587511476, "tweet_id": "1252740044957216769", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1252740044957216769", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EV1lBuQXQAIZ5TK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/sdzEyzETDp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sdzEyzETDp\">pic.twitter.com/sdzEyzETDp</a></p>", "timestamp": "2020-04-17T21:52:57", "timestamp_epochs": 1587160377, "tweet_id": "1251267430804054021", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1251267430804054021", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVpbXiCXQAAZtmW.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00a1Felicidades Tarija!pic.twitter.com/5AQYcW25h5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Felicidades Tarija!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5AQYcW25h5\">pic.twitter.com/5AQYcW25h5</a></p>", "timestamp": "2020-04-15T13:15:02", "timestamp_epochs": 1586956502, "tweet_id": "1250412316627218432", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1250412316627218432", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVmW0lRXsAYpN0Z.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "Ojorico1", "text": "SEIS CLAVES PARA COMPRENDER EL ANUNCIO DE LA PRESIDENTE JEANINE A\u00d1EZ REALIZADO HOYpic.twitter.com/zY0zjhqui1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SEIS CLAVES PARA COMPRENDER EL ANUNCIO DE LA PRESIDENTE JEANINE A\u00d1EZ REALIZADO HOY<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zY0zjhqui1\">pic.twitter.com/zY0zjhqui1</a></p>", "timestamp": "2020-04-14T22:56:18", "timestamp_epochs": 1586904978, "tweet_id": "1250196210205458439", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1250196210205458439", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVa0KI7XYAclWpi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 160, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 33, "reply_to_users": [], "retweets": 150, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/w6CDVC3BZW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w6CDVC3BZW\">pic.twitter.com/w6CDVC3BZW</a></p>", "timestamp": "2020-04-12T17:09:02", "timestamp_epochs": 1586711342, "tweet_id": "1249384039724785664", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1249384039724785664", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVaXusWWAAQ9EpW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 26, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La riqueza m\u00e1s grande de este mundo son los ni\u00f1os. Ahora, m\u00e1s que nunca, debemos cuidarlos y fortalecerlos para que crezcan sanos y felices. A todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Bolivia en su d\u00eda, muchas felicidades.pic.twitter.com/bNeotSyT7t", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La riqueza m\u00e1s grande de este mundo son los ni\u00f1os. Ahora, m\u00e1s que nunca, debemos cuidarlos y fortalecerlos para que crezcan sanos y felices. A todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Bolivia en su d\u00eda, muchas felicidades.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bNeotSyT7t\">pic.twitter.com/bNeotSyT7t</a></p>", "timestamp": "2020-04-12T15:04:50", "timestamp_epochs": 1586703890, "tweet_id": "1249352785088348161", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1249352785088348161", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 143, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=7t0W4Z-PwYY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 27, "reply_to_users": [], "retweets": 153, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Es una l\u00e1stima que malos profesionales jueguen con la informaci\u00f3n generando p\u00e1nico entre la poblaci\u00f3n. Desmentimos categ\u00f3ricamente lo publicado por el peri\u00f3dico El Deber respecto a mi estado de salud.https://www.youtube.com/watch?v=7t0W4Z-PwYY\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una l\u00e1stima que malos profesionales jueguen con la informaci\u00f3n generando p\u00e1nico entre la poblaci\u00f3n. Desmentimos categ\u00f3ricamente lo publicado por el peri\u00f3dico El Deber respecto a mi estado de salud.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=7t0W4Z-PwYY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9FfcNRtanv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=7t0W4Z-PwYY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=7t0W4Z</span><span class=\"invisible\">-PwYY</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-04T02:01:23", "timestamp_epochs": 1585965683, "tweet_id": "1246256518602899457", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1246256518602899457", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Tarija", "Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUSFNdAX0AE6gBm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Despu\u00e9s de dos semanas desde que se declar\u00f3 la cuarentena por el COVID-19 en nuestro pa\u00eds seguimos trabajando por #Tarija y por #Bolivia. Estamos fuertes para continuar esta labor.pic.twitter.com/htQWrfqmgT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de dos semanas desde que se declar\u00f3 la cuarentena por el COVID-19 en nuestro pa\u00eds seguimos trabajando por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tarija?src=hash\"><s>#</s><b>Tarija</b></a> y por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>. Estamos fuertes para continuar esta labor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/htQWrfqmgT\">pic.twitter.com/htQWrfqmgT</a></p>", "timestamp": "2020-03-29T14:11:16", "timestamp_epochs": 1585491076, "tweet_id": "1244265876129538050", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1244265876129538050", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUEkN-EWsAIuoGU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/GbfUIEu0z8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GbfUIEu0z8\">pic.twitter.com/GbfUIEu0z8</a></p>", "timestamp": "2020-03-26T23:12:04", "timestamp_epochs": 1585264324, "tweet_id": "1243314807014555649", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1243314807014555649", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["YoMeQuedoEnCasa", "UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETteZdMWAAE1rxm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#YoMeQuedoEnCasa\n#UnirParaSanarpic.twitter.com/P24Xsw7n9Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoMeQuedoEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>YoMeQuedoEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoMeQuedoEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P24Xsw7n9Z\">pic.twitter.com/P24Xsw7n9Z</a></p>", "timestamp": "2020-03-22T11:35:21", "timestamp_epochs": 1584876921, "tweet_id": "1241689922228105221", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1241689922228105221", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETeLJpkXYAAmbLN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Ojorico1", "text": "A pesar de las circunstancias que aquejan a nuestro pa\u00eds, deseo detenerme un momento para rendir un justo homenaje a todos los pap\u00e1s bolivianos, que con esfuerzo y amor, hacen de nuestra Bolivia un pa\u00eds mejor cada d\u00eda.pic.twitter.com/yqPF4op4yq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A pesar de las circunstancias que aquejan a nuestro pa\u00eds, deseo detenerme un momento para rendir un justo homenaje a todos los pap\u00e1s bolivianos, que con esfuerzo y amor, hacen de nuestra Bolivia un pa\u00eds mejor cada d\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yqPF4op4yq\">pic.twitter.com/yqPF4op4yq</a></p>", "timestamp": "2020-03-19T12:16:57", "timestamp_epochs": 1584620217, "tweet_id": "1240613229052690432", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1240613229052690432", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETaVTdBXgAAcp5k.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 164, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 76, "reply_to_users": [], "retweets": 161, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/x3xzGCSfPH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x3xzGCSfPH\">pic.twitter.com/x3xzGCSfPH</a></p>", "timestamp": "2020-03-18T18:22:50", "timestamp_epochs": 1584555770, "tweet_id": "1240342918591905795", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1240342918591905795", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESmAbjEXkAMaXWY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 43, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Quiero hacer un reconocimiento a las mujeres bolivianas y del mundo que han luchado por reivindicar sus derechos y lo siguen haciendo, d\u00eda a d\u00eda. Las acompa\u00f1amos en su lucha.pic.twitter.com/ss4pC9cSWd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero hacer un reconocimiento a las mujeres bolivianas y del mundo que han luchado por reivindicar sus derechos y lo siguen haciendo, d\u00eda a d\u00eda. Las acompa\u00f1amos en su lucha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ss4pC9cSWd\">pic.twitter.com/ss4pC9cSWd</a></p>", "timestamp": "2020-03-08T14:31:24", "timestamp_epochs": 1583677884, "tweet_id": "1236660794730799106", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1236660794730799106", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESRkn65XcAA9wZI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/1jbIDVh9KQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1jbIDVh9KQ\">pic.twitter.com/1jbIDVh9KQ</a></p>", "timestamp": "2020-03-04T15:17:30", "timestamp_epochs": 1583335050, "tweet_id": "1235222845590032385", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1235222845590032385", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERPy-SHX0AYUQZX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ERPy_cVWAAENTkI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ERPzAS-XYAUJtuP.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ERPzD6DXYAkkb6f.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Junto con nuestras comadres en su d\u00eda, preservando nuestras tradiciones. Feliz de estar con la gente de mi tierra. Chura Tarija!!!!pic.twitter.com/cu3vLQqjP0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Junto con nuestras comadres en su d\u00eda, preservando nuestras tradiciones. Feliz de estar con la gente de mi tierra. Chura Tarija!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cu3vLQqjP0\">pic.twitter.com/cu3vLQqjP0</a></p>", "timestamp": "2020-02-20T20:45:49", "timestamp_epochs": 1582231549, "tweet_id": "1230594425874788352", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1230594425874788352", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQvjlaJW4AIDV94.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQvjmHrX0AA3Ojk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQvjmr5WkAA5hbq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQvjnUDXYAAeaKs.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Festejamos una de las tradiciones m\u00e1s lindas que tiene esta chura tierra. Se hicieron compadres a muchos compa\u00f1eros y amigos. Felicidades.pic.twitter.com/N1Wh7lsbOB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Festejamos una de las tradiciones m\u00e1s lindas que tiene esta chura tierra. Se hicieron compadres a muchos compa\u00f1eros y amigos. Felicidades.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N1Wh7lsbOB\">pic.twitter.com/N1Wh7lsbOB</a></p>", "timestamp": "2020-02-14T14:30:18", "timestamp_epochs": 1581690618, "tweet_id": "1228325599288217602", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1228325599288217602", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1227267167294455808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El mejor regalo que le pudimos hacer a Oruro es nuestro trabajo incondicional para el beneficio de su poblaci\u00f3n.https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1227267167294455808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El mejor regalo que le pudimos hacer a Oruro es nuestro trabajo incondicional para el beneficio de su poblaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1227267167294455808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7LzPipW3Bn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1227267167294455808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BOLIVIA_MH/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1227267167294455808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-11T16:25:57", "timestamp_epochs": 1581438357, "tweet_id": "1227267537836138496", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1227267537836138496", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQbNHy6XsAE2jjy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 42, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "Ojorico1", "text": "No tengo el regocijo de ser oriundo de las tierras del quirquincho y del suri. Pero puedo afirmar que no se necesita haber nacido en estas ind\u00f3mitas tierras para sentirse orgulloso de ellas. Como boliviano, es mi deber rendirle homenaje a esta noble gente. Felicidades Oruro.pic.twitter.com/1NPgd4Xh8D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tengo el regocijo de ser oriundo de las tierras del quirquincho y del suri. Pero puedo afirmar que no se necesita haber nacido en estas ind\u00f3mitas tierras para sentirse orgulloso de ellas. Como boliviano, es mi deber rendirle homenaje a esta noble gente. Felicidades Oruro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1NPgd4Xh8D\">pic.twitter.com/1NPgd4Xh8D</a></p>", "timestamp": "2020-02-10T15:39:38", "timestamp_epochs": 1581349178, "tweet_id": "1226893494574252032", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1226893494574252032", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQBZ_5wWkAAZWU5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En este momento me encuentro reunido con el sector sucroalcoholero en Santa Cruz, para afrontar nuevos desaf\u00edos para el sector. Todo avanza con di\u00e1logo y voluntad pol\u00edtica.pic.twitter.com/4edOVVvpYS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este momento me encuentro reunido con el sector sucroalcoholero en Santa Cruz, para afrontar nuevos desaf\u00edos para el sector. Todo avanza con di\u00e1logo y voluntad pol\u00edtica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4edOVVvpYS\">pic.twitter.com/4edOVVvpYS</a></p>", "timestamp": "2020-02-05T15:25:44", "timestamp_epochs": 1580916344, "tweet_id": "1225078056202706947", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1225078056202706947", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1224034549761544192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RocaMiguel", "user_id": "301148257"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Querido Miguel, son puras mentiras. Los precios de los combustibles no se movieron, ni se mover\u00e1n, un solo centavo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido Miguel, son puras mentiras. Los precios de los combustibles no se movieron, ni se mover\u00e1n, un solo centavo.</p>", "timestamp": "2020-02-02T18:38:50", "timestamp_epochs": 1580668730, "tweet_id": "1224039487719772160", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1224039487719772160", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPZWb2rWsAEqFn3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPZWcWGXUBwX6Mq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPZWcycXkAE8a0H.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 271, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 61, "reply_to_users": [], "retweets": 194, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Orgulloso de ser ratificado en este importante cargo que ocupo transitoriamente en este momento de la historia de nuestro pa\u00eds. Nuestra gesti\u00f3n honesta, transparente y eficiente ha sido tomada en cuenta para seguir luchando por nuestra gente.pic.twitter.com/ZirI76LRiR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgulloso de ser ratificado en este importante cargo que ocupo transitoriamente en este momento de la historia de nuestro pa\u00eds. Nuestra gesti\u00f3n honesta, transparente y eficiente ha sido tomada en cuenta para seguir luchando por nuestra gente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZirI76LRiR\">pic.twitter.com/ZirI76LRiR</a></p>", "timestamp": "2020-01-28T20:45:26", "timestamp_epochs": 1580244326, "tweet_id": "1222259408337625090", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1222259408337625090", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["3Mayo", "Democracia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPI2T05W4AMg4oR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPI2UgRXsAk1G46.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPI2U6gWAAAhDDm.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPI2VUwWAAAn3s9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 150, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 26, "reply_to_users": [], "retweets": 139, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Aplaudimos la decisi\u00f3n de nuestra presidente @JeanineAnez de presentarse a elecciones el #3Mayo para unificar el voto del pueblo y consolidar la #Democracia. Me siento orgulloso de formar parte de este gran proyecto.pic.twitter.com/BSWCGPDo9I", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aplaudimos la decisi\u00f3n de nuestra presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> de presentarse a elecciones el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/3Mayo?src=hash\"><s>#</s><b>3Mayo</b></a> para unificar el voto del pueblo y consolidar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Democracia?src=hash\"><s>#</s><b>Democracia</b></a>. Me siento orgulloso de formar parte de este gran proyecto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BSWCGPDo9I\">pic.twitter.com/BSWCGPDo9I</a></p>", "timestamp": "2020-01-25T15:51:11", "timestamp_epochs": 1579967471, "tweet_id": "1221098196044255234", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1221098196044255234", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPDoxn8W4AEDa__.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPDoySKWkAAj_el.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Un enorme placer compartir con la presidente @JeanineAnez una tradici\u00f3n pace\u00f1a y boliviana tan hermosa como es la ALASITA. Bienvenido Ekeko de la fortuna.pic.twitter.com/dAUoa9QFxh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enorme placer compartir con la presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> una tradici\u00f3n pace\u00f1a y boliviana tan hermosa como es la ALASITA. Bienvenido Ekeko de la fortuna.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dAUoa9QFxh\">pic.twitter.com/dAUoa9QFxh</a></p>", "timestamp": "2020-01-24T15:33:54", "timestamp_epochs": 1579880034, "tweet_id": "1220731459801141248", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1220731459801141248", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "1220069616812285952", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BOLIVIA_MH", "user_id": "171203873"}], "retweets": 3, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Orgulloso de ser parte de este gobierno de transici\u00f3n que le da paz y estabilidad a nuestra querida Bolivia ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgulloso de ser parte de este gobierno de transici\u00f3n que le da paz y estabilidad a nuestra querida Bolivia <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/></p>", "timestamp": "2020-01-22T20:19:12", "timestamp_epochs": 1579724352, "tweet_id": "1220078480618086402", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1220078480618086402", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOfxINJWsAIoKn9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EOfxIqkWoAATduS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EOfxJGgXkAAE7-w.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 41, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Me encuentro en Villa Montes trabajando para la hermosa gente de la regi\u00f3n de Gran Chaco. S\u00f3lo con di\u00e1logo y esfuerzo es que se pueden arreglar los problemas.pic.twitter.com/aHh6XfyWIl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encuentro en Villa Montes trabajando para la hermosa gente de la regi\u00f3n de Gran Chaco. S\u00f3lo con di\u00e1logo y esfuerzo es que se pueden arreglar los problemas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aHh6XfyWIl\">pic.twitter.com/aHh6XfyWIl</a></p>", "timestamp": "2020-01-17T16:24:05", "timestamp_epochs": 1579278245, "tweet_id": "1218207372189077505", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1218207372189077505", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOakxxoX0AcGcEE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EOakyNJWsAAnKkC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EOakylrXsAAX2fq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 51, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Muy feliz de encontrarme en mi chura Tarija acompa\u00f1ando a la presidente Jeanine A\u00f1ez en actividades qur hacen mejor y m\u00e1s grande a esta tierra y a toda Bolivia.pic.twitter.com/wbCWeUPmkt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy feliz de encontrarme en mi chura Tarija acompa\u00f1ando a la presidente Jeanine A\u00f1ez en actividades qur hacen mejor y m\u00e1s grande a esta tierra y a toda Bolivia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wbCWeUPmkt\">pic.twitter.com/wbCWeUPmkt</a></p>", "timestamp": "2020-01-16T16:12:01", "timestamp_epochs": 1579191121, "tweet_id": "1217841947097862149", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1217841947097862149", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Seguimos trabajando para que Bolivia siga creciendo hermanada con nuestros pa\u00edses vecinos.https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Seguimos trabajando para que Bolivia siga creciendo hermanada con nuestros pa\u00edses vecinos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HPxZv1UHsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BOLIVIA_MH/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1214628398791905281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-07T19:54:11", "timestamp_epochs": 1578426851, "tweet_id": "1214636368510492672", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1214636368510492672", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Seguimos trabajando para que Bolivia sea m\u00e1s grande a\u00fan.https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Seguimos trabajando para que Bolivia sea m\u00e1s grande a\u00fan.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HPxZv1UHsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1214628398791905281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BOLIVIA_MH/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1214628398791905281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-07T19:45:12", "timestamp_epochs": 1578426312, "tweet_id": "1214634106576932864", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1214634106576932864", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENiK83iWoAAWrtv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENiK9dDWoAY84tz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENiK-KIWwAApkvc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENiK-ybXkAEkFmZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Es lindo sentir el cari\u00f1o de los ni\u00f1os, a quienes les hice llegar el saludo de la presidente Jeanine A\u00f1ez. Debemos retomar la esperanza de felicidad y alegr\u00eda en momentos en el que el pa\u00eds vive un proceso de pacificaci\u00f3n.pic.twitter.com/eoBepkcihN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es lindo sentir el cari\u00f1o de los ni\u00f1os, a quienes les hice llegar el saludo de la presidente Jeanine A\u00f1ez. Debemos retomar la esperanza de felicidad y alegr\u00eda en momentos en el que el pa\u00eds vive un proceso de pacificaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eoBepkcihN\">pic.twitter.com/eoBepkcihN</a></p>", "timestamp": "2020-01-05T17:20:31", "timestamp_epochs": 1578244831, "tweet_id": "1213872918859599874", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1213872918859599874", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENiGFDCXkAES4p-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENiGFqeW4AE_23O.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENiGGOPXUAA-nLV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENiGHBcXUAkMwis.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 38, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy tuve la oportunidad de estar con la linda gente de La Caba\u00f1a, La Pintada, Santa Ana La Vieja y San Antonio entregando presentes para los ni\u00f1os de estas comunidades. Cumpliendo as\u00ed con las tradiciones de mi tierra, cerca al d\u00eda de Reyes.pic.twitter.com/PBax6w7PrV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy tuve la oportunidad de estar con la linda gente de La Caba\u00f1a, La Pintada, Santa Ana La Vieja y San Antonio entregando presentes para los ni\u00f1os de estas comunidades. Cumpliendo as\u00ed con las tradiciones de mi tierra, cerca al d\u00eda de Reyes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PBax6w7PrV\">pic.twitter.com/PBax6w7PrV</a></p>", "timestamp": "2020-01-05T16:59:14", "timestamp_epochs": 1578243554, "tweet_id": "1213867563815489537", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1213867563815489537", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMli7L8XYAIGFT4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMli73kXsAAijW8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMli8ZdXYAISg2v.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMli9EiWoAEUAQi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Realizando el brindis por una mejor Bolivia, junto a todos los funcionarios del Ministerio de Hidrocarburos, quienes dan lo mejor de s\u00ed para tener una instituci\u00f3n fortalecida d\u00eda a d\u00eda. Es un gusto trabajar con todos ustedes. Felicidades.pic.twitter.com/KGiMZ2zJfe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Realizando el brindis por una mejor Bolivia, junto a todos los funcionarios del Ministerio de Hidrocarburos, quienes dan lo mejor de s\u00ed para tener una instituci\u00f3n fortalecida d\u00eda a d\u00eda. Es un gusto trabajar con todos ustedes. Felicidades.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KGiMZ2zJfe\">pic.twitter.com/KGiMZ2zJfe</a></p>", "timestamp": "2019-12-24T22:48:26", "timestamp_epochs": 1577227706, "tweet_id": "1209606787109965824", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1209606787109965824", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMhNbi_W4AAkcZL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMhNdhOWwAAb1ll.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMhNgJmXUAAsT8C.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMhNhpaXkAAwXnB.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 73, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 57, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Compartiendo con los compa\u00f1eros de la prensa. Es grato poder reunirse con todos ustedes se\u00f1ores (as) de la prensa, en esta \u00e9poca de informaci\u00f3n transparente.\n#UnirParaSanarpic.twitter.com/7XmZY8i1X7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Compartiendo con los compa\u00f1eros de la prensa. Es grato poder reunirse con todos ustedes se\u00f1ores (as) de la prensa, en esta \u00e9poca de informaci\u00f3n transparente.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7XmZY8i1X7\">pic.twitter.com/7XmZY8i1X7</a></p>", "timestamp": "2019-12-24T02:36:23", "timestamp_epochs": 1577154983, "tweet_id": "1209301767864885249", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1209301767864885249", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMfmYUOXUAYLNiu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMfmZBzW4AA2TTx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMfmZqjXkAExCnu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMfmaWKXYAAS4r-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Una peque\u00f1a muestra del cari\u00f1o que tenemos por los ni\u00f1os y por esta instituci\u00f3n UTOP, a quienes les entrego mi m\u00e1s sincero respeto por la labor que brindan en la pacificaci\u00f3n del pa\u00eds.pic.twitter.com/CDTydrES6c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una peque\u00f1a muestra del cari\u00f1o que tenemos por los ni\u00f1os y por esta instituci\u00f3n UTOP, a quienes les entrego mi m\u00e1s sincero respeto por la labor que brindan en la pacificaci\u00f3n del pa\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CDTydrES6c\">pic.twitter.com/CDTydrES6c</a></p>", "timestamp": "2019-12-23T19:05:49", "timestamp_epochs": 1577127949, "tweet_id": "1209188377284763648", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1209188377284763648", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": ["https://www.elperiodico-digital.com/2019/12/22/ministro-de-hidrocarburos-buscara-fortalecer-empresas-en-el-departamento/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Pensando siempre en lo mejor para  Tarija y Bolivia.\nMinistro de Hidrocarburos buscar\u00e1 fortalecer empresas en el departamento https://www.elperiodico-digital.com/2019/12/22/ministro-de-hidrocarburos-buscara-fortalecer-empresas-en-el-departamento/\u00a0\u2026 v\u00eda @Noticias El Peri\u00f3dico Tarija", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pensando siempre en lo mejor para  Tarija y Bolivia.\nMinistro de Hidrocarburos buscar\u00e1 fortalecer empresas en el departamento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.elperiodico-digital.com/2019/12/22/ministro-de-hidrocarburos-buscara-fortalecer-empresas-en-el-departamento/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hqFSZvoZ8l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elperiodico-digital.com/2019/12/22/ministro-de-hidrocarburos-buscara-fortalecer-empresas-en-el-departamento/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elperiodico-digital.com/2019/12/22/min</span><span class=\"invisible\">istro-de-hidrocarburos-buscara-fortalecer-empresas-en-el-departamento/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421871703\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias\"><s>@</s><b>Noticias</b></a> El Peri\u00f3dico Tarija</p>", "timestamp": "2019-12-22T17:16:43", "timestamp_epochs": 1577035003, "tweet_id": "1208798533702299648", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1208798533702299648", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Brasil", "Bolivia", "gas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELcotEiWoAE_rh8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 130, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 42, "reply_to_users": [], "retweets": 138, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El ministro de hidrocarburos, V\u00edctor Hugo Zamora, se dirige a #Brasil a concretar uno de los negocios m\u00e1s importantes para #Bolivia: la adenda al contrato de venta de #gas.pic.twitter.com/jBwrpyoEZB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ministro de hidrocarburos, V\u00edctor Hugo Zamora, se dirige a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a> a concretar uno de los negocios m\u00e1s importantes para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>: la adenda al contrato de venta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gas?src=hash\"><s>#</s><b>gas</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jBwrpyoEZB\">pic.twitter.com/jBwrpyoEZB</a></p>", "timestamp": "2019-12-10T19:01:17", "timestamp_epochs": 1576004477, "tweet_id": "1204476195376697344", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1204476195376697344", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 68, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 14, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En este momento nos dirigimos a Brasil a concretar uno de los negocios m\u00e1s importantes para nuestro pa\u00eds: la adenda al contrato de venta de gas. Volveremos con grandes resultados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este momento nos dirigimos a Brasil a concretar uno de los negocios m\u00e1s importantes para nuestro pa\u00eds: la adenda al contrato de venta de gas. Volveremos con grandes resultados.</p>", "timestamp": "2019-12-10T11:31:33", "timestamp_epochs": 1575977493, "tweet_id": "1204363015086325763", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1204363015086325763", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELJGUZBWoAEfj0H.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ELJGUoiX0AEtGmX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ELJGVVqXUAECfFu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 96, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 99, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Reuni\u00f3n con los Presidentes de los ingenios sucro-alcoholeros Unagro, Agua\u00ed, Guabir\u00e1 y La B\u00e9lgica, con miras al a\u00f1o 2020 para impulsar la comercializaci\u00f3n de gasolinas con mayor mezcla de etanol anhidro y sentar las bases para el desarrollo de la industria naciente del biodiesel.pic.twitter.com/QJ2milV9rs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n con los Presidentes de los ingenios sucro-alcoholeros Unagro, Agua\u00ed, Guabir\u00e1 y La B\u00e9lgica, con miras al a\u00f1o 2020 para impulsar la comercializaci\u00f3n de gasolinas con mayor mezcla de etanol anhidro y sentar las bases para el desarrollo de la industria naciente del biodiesel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJ2milV9rs\">pic.twitter.com/QJ2milV9rs</a></p>", "timestamp": "2019-12-06T23:58:19", "timestamp_epochs": 1575676699, "tweet_id": "1203101392891719681", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1203101392891719681", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELEVgWiXUAAIpfj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ELEVgnWX0AAA0ik.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ELEVhWCXUAAXxsR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ELEViKkXkAAsPAs.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 123, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 40, "reply_to_users": [], "retweets": 144, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Durante el d\u00eda de hoy tuvimos reuniones informativas con representantes de las empresas Repsol E&P Bolivia, TOTAL E&P Bolivia, Petrobras Bolivia SA y Shell Bolivia Corp. para intercambiar criterios sobre la coyuntura actual del sector de hidrocarburos.pic.twitter.com/LKsl6EI3VR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el d\u00eda de hoy tuvimos reuniones informativas con representantes de las empresas Repsol E&amp;P Bolivia, TOTAL E&amp;P Bolivia, Petrobras Bolivia SA y Shell Bolivia Corp. para intercambiar criterios sobre la coyuntura actual del sector de hidrocarburos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LKsl6EI3VR\">pic.twitter.com/LKsl6EI3VR</a></p>", "timestamp": "2019-12-06T01:46:37", "timestamp_epochs": 1575596797, "tweet_id": "1202766260464947203", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202766260464947203", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": ["http://reportechaco.com/post/gasoducto-en-el-tropico-vuelve-a-operar-tras-voladura-que-causo-perdidas-cuantiosas?fbclid=IwAR3rGm_m1Vv-q7Sb8B0ZjvTOyvTNLpk4jmlckv2UWUSgkPRtyftjK853AFI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Gasoducto en el tr\u00f3pico vuelve a operar, tras voladura que caus\u00f3 p\u00e9rdidas cuantiosashttp://reportechaco.com/post/gasoducto-en-el-tropico-vuelve-a-operar-tras-voladura-que-causo-perdidas-cuantiosas?fbclid=IwAR3rGm_m1Vv-q7Sb8B0ZjvTOyvTNLpk4jmlckv2UWUSgkPRtyftjK853AFI\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gasoducto en el tr\u00f3pico vuelve a operar, tras voladura que caus\u00f3 p\u00e9rdidas cuantiosas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://reportechaco.com/post/gasoducto-en-el-tropico-vuelve-a-operar-tras-voladura-que-causo-perdidas-cuantiosas?fbclid=IwAR3rGm_m1Vv-q7Sb8B0ZjvTOyvTNLpk4jmlckv2UWUSgkPRtyftjK853AFI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0DwiPffoUG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://reportechaco.com/post/gasoducto-en-el-tropico-vuelve-a-operar-tras-voladura-que-causo-perdidas-cuantiosas?fbclid=IwAR3rGm_m1Vv-q7Sb8B0ZjvTOyvTNLpk4jmlckv2UWUSgkPRtyftjK853AFI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">reportechaco.com/post/gasoducto</span><span class=\"invisible\">-en-el-tropico-vuelve-a-operar-tras-voladura-que-causo-perdidas-cuantiosas?fbclid=IwAR3rGm_m1Vv-q7Sb8B0ZjvTOyvTNLpk4jmlckv2UWUSgkPRtyftjK853AFI</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-05T16:15:49", "timestamp_epochs": 1575562549, "tweet_id": "1202622615166300162", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202622615166300162", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELBvyaxXUAIml41.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 119, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 41, "reply_to_users": [], "retweets": 130, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Gobierno invirti\u00f3 $us 426 mil para reparar 260 metros de gasoducto.\n#UnirParaSanar\n#HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/JjyPVmKfbZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gobierno invirti\u00f3 <a class=\"twitter-cashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"cashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/search?q=%24us&amp;src=ctag\"><s>$</s><b>us</b></a> 426 mil para reparar 260 metros de gasoducto.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JjyPVmKfbZ\">pic.twitter.com/JjyPVmKfbZ</a></p>", "timestamp": "2019-12-05T13:42:29", "timestamp_epochs": 1575553349, "tweet_id": "1202584026491564032", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202584026491564032", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoMentiras"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELBFaxVWwAEfRoE.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 121, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 33, "reply_to_users": [], "retweets": 137, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Entrevista en #NoMentiras \"Bulo Bulo es una planta que necesita una reingenier\u00eda para mejorar su rendimiento\", el anterior gobierno mint\u00edo (sobre la realidad de los hidrocarburos) y eso signific\u00f3 una p\u00e9rdida substancial para los bolivianos, ahora est\u00e1 garantizada la producci\u00f3n.pic.twitter.com/ddFjGdks3q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrevista en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMentiras?src=hash\"><s>#</s><b>NoMentiras</b></a> \"Bulo Bulo es una planta que necesita una reingenier\u00eda para mejorar su rendimiento\", el anterior gobierno mint\u00edo (sobre la realidad de los hidrocarburos) y eso signific\u00f3 una p\u00e9rdida substancial para los bolivianos, ahora est\u00e1 garantizada la producci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ddFjGdks3q\">pic.twitter.com/ddFjGdks3q</a></p>", "timestamp": "2019-12-05T10:37:22", "timestamp_epochs": 1575542242, "tweet_id": "1202537439321038850", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202537439321038850", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EK-XxkJWoAAlmkz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 117, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 40, "reply_to_users": [], "retweets": 121, "screen_name": "Ojorico1", "text": "260 metros de ducto Carrasco \u2013Cochabamba  fueron reparados y ya est\u00e1n habilitados.pic.twitter.com/CngGuhK8d5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">260 metros de ducto Carrasco \u2013Cochabamba  fueron reparados y ya est\u00e1n habilitados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CngGuhK8d5\">pic.twitter.com/CngGuhK8d5</a></p>", "timestamp": "2019-12-04T21:58:41", "timestamp_epochs": 1575496721, "tweet_id": "1202346513520898048", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202346513520898048", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EK9bV2yWoAIdc3g.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EK9bWjIW4AwM4r2.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EK9bXQYWkAA1dKf.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 92, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 28, "reply_to_users": [], "retweets": 125, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Ministerio de @Hidrocarburos, @ANH y @EMTAGAS mantienen una reuni\u00f3n para coordinar temas regionales.pic.twitter.com/CzP7b0ODwP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ministerio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79644372\" dir=\"ltr\" href=\"/hidrocarburos\"><s>@</s><b>Hidrocarburos</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"786558\" dir=\"ltr\" href=\"/anh\"><s>@</s><b>ANH</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1389374922\" dir=\"ltr\" href=\"/emtagas\"><s>@</s><b>EMTAGAS</b></a> mantienen una reuni\u00f3n para coordinar temas regionales.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CzP7b0ODwP\">pic.twitter.com/CzP7b0ODwP</a></p>", "timestamp": "2019-12-04T17:34:45", "timestamp_epochs": 1575480885, "tweet_id": "1202280091948134400", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202280091948134400", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPa\u00edsEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EK9AxneWsAEYgDl.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 41, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 49, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n de Luis Fernando Gonzales Medina como Director General a.i. de la Empresa Boliviana de Industrializaci\u00f3n de Hidrocarburos \u2013 @BoliviaEbih\n#UnirParaSanar\n#HagamosPa\u00edsEnPazpic.twitter.com/2n68ZwwKQH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n de Luis Fernando Gonzales Medina como Director General a.i. de la Empresa Boliviana de Industrializaci\u00f3n de Hidrocarburos \u2013 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1072240880222961665\" dir=\"ltr\" href=\"/BoliviaEbih\"><s>@</s><b>BoliviaEbih</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPa%C3%ADsEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPa\u00edsEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2n68ZwwKQH\">pic.twitter.com/2n68ZwwKQH</a></p>", "timestamp": "2019-12-04T15:38:34", "timestamp_epochs": 1575473914, "tweet_id": "1202250853756866561", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202250853756866561", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Carrasco", "Cochabamba", "gas", "UnirParaSanar", "HagamosPa\u00edsEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EK8-HNpWkAELNJZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 94, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 32, "reply_to_users": [], "retweets": 106, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El d\u00eda de ayer se concluy\u00f3 la reparaci\u00f3n del ducto #Carrasco-#Cochabamba: \u201cfueron 260 metros reparados para poder rehabilitar el flujo de #gas con un costo de 426 mil d\u00f3lares\u201d.  \n#UnirParaSanar\n#HagamosPa\u00edsEnPazpic.twitter.com/UgxSq8FBmJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda de ayer se concluy\u00f3 la reparaci\u00f3n del ducto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Carrasco?src=hash\"><s>#</s><b>Carrasco</b></a>-<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>: \u201cfueron 260 metros reparados para poder rehabilitar el flujo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gas?src=hash\"><s>#</s><b>gas</b></a> con un costo de 426 mil d\u00f3lares\u201d.  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPa%C3%ADsEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPa\u00edsEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UgxSq8FBmJ\">pic.twitter.com/UgxSq8FBmJ</a></p>", "timestamp": "2019-12-04T15:26:57", "timestamp_epochs": 1575473217, "tweet_id": "1202247930448625665", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1202247930448625665", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EK4rZeHXkAEq0C9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "Ojorico1", "text": "El presidente de la Asamblea del Pueblo Guaran\u00ed (APG) hizo entrega del Informe sobre el control de monitoreo de hidrocarburos como parte de la reuni\u00f3n sostenida el d\u00eda de hoy. \n#UnirParaSanar\n#HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/CkazHxqn9j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente de la Asamblea del Pueblo Guaran\u00ed (APG) hizo entrega del Informe sobre el control de monitoreo de hidrocarburos como parte de la reuni\u00f3n sostenida el d\u00eda de hoy. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CkazHxqn9j\">pic.twitter.com/CkazHxqn9j</a></p>", "timestamp": "2019-12-03T19:27:24", "timestamp_epochs": 1575401244, "tweet_id": "1201946051919433733", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201946051919433733", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EK4j8ZXWkAUm_il.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En reuni\u00f3n con la Asamblea del Pueblo Guaran\u00ed (APG), para tratar problem\u00e1tica de su sector. #UnirParaSanar #HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/1EeByHzbF5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En reuni\u00f3n con la Asamblea del Pueblo Guaran\u00ed (APG), para tratar problem\u00e1tica de su sector. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1EeByHzbF5\">pic.twitter.com/1EeByHzbF5</a></p>", "timestamp": "2019-12-03T18:54:09", "timestamp_epochs": 1575399249, "tweet_id": "1201937683242770441", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201937683242770441", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://shar.es/a3vfaE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Propuesta por venta de gas al Brasil se conocer\u00e1 en 15 d\u00edas  https://shar.es/a3vfaE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Propuesta por venta de gas al Brasil se conocer\u00e1 en 15 d\u00edas  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://shar.es/a3vfaE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Pe0noUqhaK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://shar.es/a3vfaE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">shar.es/a3vfaE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-12-03T12:32:40", "timestamp_epochs": 1575376360, "tweet_id": "1201841681634607105", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201841681634607105", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["http://www1.abi.bo/abi_/index.php?i=440920"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Zamora: propuesta de adenda de venta de gas a Brasil estar\u00e1 lista hasta el 15 de diciembre -http://www1.abi.bo/abi_/index.php?i=440920\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zamora: propuesta de adenda de venta de gas a Brasil estar\u00e1 lista hasta el 15 de diciembre -<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www1.abi.bo/abi_/index.php?i=440920\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vv6rIKU5Fj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www1.abi.bo/abi_/index.php?i=440920\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">www1.abi.bo/abi_/index.php</span><span class=\"invisible\">?i=440920</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-03T12:30:37", "timestamp_epochs": 1575376237, "tweet_id": "1201841165101875201", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201841165101875201", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKy7co9XYAY3kbE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKy7dQ-XsAA-IQG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKy7eDVWsAA8QtR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKy7enPWwAMMJW8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Atendiendo las necesidades del autotransporte. Reunidos con la Federaci\u00f3n del Autotransporte \"15 de Abril\" de Tarija y el Viceministerio de Transporte. #UnirParaSanar #HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/MPyV40jMrg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atendiendo las necesidades del autotransporte. Reunidos con la Federaci\u00f3n del Autotransporte \"15 de Abril\" de Tarija y el Viceministerio de Transporte. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MPyV40jMrg\">pic.twitter.com/MPyV40jMrg</a></p>", "timestamp": "2019-12-02T16:39:18", "timestamp_epochs": 1575304758, "tweet_id": "1201541358475005958", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201541358475005958", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://youtu.be/9Xxo49K0mSo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Estamos mostrando una imagen fuerte y de trabajo hacia el exterior. As\u00ed nos ven en el mundo.https://youtu.be/9Xxo49K0mSo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos mostrando una imagen fuerte y de trabajo hacia el exterior. As\u00ed nos ven en el mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/9Xxo49K0mSo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xJH92BIiOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/9Xxo49K0mSo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/9Xxo49K0mSo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-12-02T15:39:33", "timestamp_epochs": 1575301173, "tweet_id": "1201526323287592961", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201526323287592961", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/12/1/la-adenda-al-contrato-con-brasil-se-firmara-antes-del-31-de-diciembre-239076.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Seguimos trabajando para Bolivia resolviendo los problemas en tiempo r\u00e9cord. \nhttps://www.paginasiete.bo/nacional/2019/12/1/la-adenda-al-contrato-con-brasil-se-firmara-antes-del-31-de-diciembre-239076.html\u00a0\u2026 text=La adenda al contrato con Brasil se firmar\u00e1 antes del 31 de diciembre - Diario Pagina Siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos trabajando para Bolivia resolviendo los problemas en tiempo r\u00e9cord. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/12/1/la-adenda-al-contrato-con-brasil-se-firmara-antes-del-31-de-diciembre-239076.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ztNIUF9EVC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/12/1/la-adenda-al-contrato-con-brasil-se-firmara-antes-del-31-de-diciembre-239076.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/nacional/2019/</span><span class=\"invisible\">12/1/la-adenda-al-contrato-con-brasil-se-firmara-antes-del-31-de-diciembre-239076.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> text=La adenda al contrato con Brasil se firmar\u00e1 antes del 31 de diciembre - Diario Pagina Siete</p>", "timestamp": "2019-12-02T14:31:32", "timestamp_epochs": 1575297092, "tweet_id": "1201509205766742016", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1201509205766742016", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKgJrQHX0AE19ph.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKgJr1_WwAIv5TG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKgJsWdWoAAYNX_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKgJs6bX0AIwDjG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy nos reunimos con miembros de la Federaci\u00f3n de Autotransporte 15 de Abril de Tarija y distrito 11 del Municipio de Padcaya resolviendo sus peticiones con equidad.\n#UnirParaSanar\n#HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/ua0FKU7HUV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy nos reunimos con miembros de la Federaci\u00f3n de Autotransporte 15 de Abril de Tarija y distrito 11 del Municipio de Padcaya resolviendo sus peticiones con equidad.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ua0FKU7HUV\">pic.twitter.com/ua0FKU7HUV</a></p>", "timestamp": "2019-11-29T01:08:36", "timestamp_epochs": 1574989716, "tweet_id": "1200219977799884800", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1200219977799884800", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKeAM1HWoAEbKuI.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hay que saltar a nuevas pol\u00edticas de energ\u00edas  alternativas. Debemos potenciar nuestra industria. \n#UnirParaSanar\n#HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/tcnUakdFDF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que saltar a nuevas pol\u00edticas de energ\u00edas  alternativas. Debemos potenciar nuestra industria. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tcnUakdFDF\">pic.twitter.com/tcnUakdFDF</a></p>", "timestamp": "2019-11-28T15:07:51", "timestamp_epochs": 1574953671, "tweet_id": "1200068794712023040", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1200068794712023040", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKaZjLrWoAENIFS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKaZkGDWsAAhZTv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Las reservas de gas llegan a 8.95 TCF las cuales permitir\u00e1n continuar con el negocio de venta de gas al Brasil, Argentina y abastecer el mercado interno. Desmentimos de esta manera un informe publicado con datos err\u00f3neos.pic.twitter.com/fQrNG8Ixjn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las reservas de gas llegan a 8.95 TCF las cuales permitir\u00e1n continuar con el negocio de venta de gas al Brasil, Argentina y abastecer el mercado interno. Desmentimos de esta manera un informe publicado con datos err\u00f3neos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fQrNG8Ixjn\">pic.twitter.com/fQrNG8Ixjn</a></p>", "timestamp": "2019-11-27T22:20:11", "timestamp_epochs": 1574893211, "tweet_id": "1199815205208940544", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199815205208940544", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.eldeber.com.bo/157949_reservas-de-gas-bajan-a-895-tcf-y-gobierno-dice-que-el-negocio-no-se-va-a-caer"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Somos transparentes.https://www.eldeber.com.bo/157949_reservas-de-gas-bajan-a-895-tcf-y-gobierno-dice-que-el-negocio-no-se-va-a-caer\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Somos transparentes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.eldeber.com.bo/157949_reservas-de-gas-bajan-a-895-tcf-y-gobierno-dice-que-el-negocio-no-se-va-a-caer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hmf23MKU59\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eldeber.com.bo/157949_reservas-de-gas-bajan-a-895-tcf-y-gobierno-dice-que-el-negocio-no-se-va-a-caer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldeber.com.bo/157949_reserva</span><span class=\"invisible\">s-de-gas-bajan-a-895-tcf-y-gobierno-dice-que-el-negocio-no-se-va-a-caer</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-27T21:08:54", "timestamp_epochs": 1574888934, "tweet_id": "1199797266435002369", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199797266435002369", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKaEmGRXsAEGnI1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Siendo responsables y transparentes con la informaci\u00f3n. Reunidos con @pagina_siete para brindar todos los datos requeridos con veracidad.pic.twitter.com/62VkwCspmv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siendo responsables y transparentes con la informaci\u00f3n. Reunidos con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132681657\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina_siete\"><s>@</s><b>pagina_siete</b></a> para brindar todos los datos requeridos con veracidad.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/62VkwCspmv\">pic.twitter.com/62VkwCspmv</a></p>", "timestamp": "2019-11-27T20:48:37", "timestamp_epochs": 1574887717, "tweet_id": "1199792165272117249", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199792165272117249", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKZyoBGXkAYvfIi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Ahora. El inter\u00e9s de medios internacionales por el trabajo que estamos realizando, resolviendo los problemas del pa\u00eds, desde el lugar en el que nos toca estar trabajando para Bolivia. #UnirParaSanar #HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/DbLPF4nx5S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora. El inter\u00e9s de medios internacionales por el trabajo que estamos realizando, resolviendo los problemas del pa\u00eds, desde el lugar en el que nos toca estar trabajando para Bolivia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DbLPF4nx5S\">pic.twitter.com/DbLPF4nx5S</a></p>", "timestamp": "2019-11-27T19:30:12", "timestamp_epochs": 1574883012, "tweet_id": "1199772428722982913", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199772428722982913", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": ["http://tarija200.com/post/ministro-zamora-paraliza-actividades-de-exploracion-en-la-reserva-de-tariquia"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Ministro Zamora paraliza actividades de exploraci\u00f3n en la reserva de Tariqu\u00edahttp://tarija200.com/post/ministro-zamora-paraliza-actividades-de-exploracion-en-la-reserva-de-tariquia\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ministro Zamora paraliza actividades de exploraci\u00f3n en la reserva de Tariqu\u00eda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://tarija200.com/post/ministro-zamora-paraliza-actividades-de-exploracion-en-la-reserva-de-tariquia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P0C3JJ3kof\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tarija200.com/post/ministro-zamora-paraliza-actividades-de-exploracion-en-la-reserva-de-tariquia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tarija200.com/post/ministro-</span><span class=\"invisible\">zamora-paraliza-actividades-de-exploracion-en-la-reserva-de-tariquia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-27T18:35:51", "timestamp_epochs": 1574879751, "tweet_id": "1199758751521234945", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199758751521234945", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VillaMontes", "Yacuiba", "Carapar\u00ed", "GranChaco", "hidrocarburos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKVxHl0WkAAccbs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKVxIcnXkAMnmBd.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKVxJQuXkAAV_Cy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 116, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 51, "reply_to_users": [], "retweets": 122, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En reuni\u00f3n con los representantes c\u00edvicos de Representantes de #VillaMontes, #Yacuiba y #Carapar\u00ed #GranChaco, explicando la pol\u00edtica de #hidrocarburos para la regi\u00f3n.pic.twitter.com/OkGV6IFp4q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En reuni\u00f3n con los representantes c\u00edvicos de Representantes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillaMontes?src=hash\"><s>#</s><b>VillaMontes</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yacuiba?src=hash\"><s>#</s><b>Yacuiba</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Carapar%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>Carapar\u00ed</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GranChaco?src=hash\"><s>#</s><b>GranChaco</b></a>, explicando la pol\u00edtica de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hidrocarburos?src=hash\"><s>#</s><b>hidrocarburos</b></a> para la regi\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OkGV6IFp4q\">pic.twitter.com/OkGV6IFp4q</a></p>", "timestamp": "2019-11-27T00:45:06", "timestamp_epochs": 1574815506, "tweet_id": "1199489290595688449", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199489290595688449", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKUWPXxWoAMdOoG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKUWP3eXkAIwri7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKUWQXDWwAEawoT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Junto a las autoridades del ministerio y de la ANH de Tarija, nos reunimos este 25 de noviembre pasado en la ciudad de Bermejo por solicitud del presidente del Comit\u00e9 C\u00edvico de Bermejo, El\u00edas Cruz, para tratar los problemas de energ\u00eda que tiene esta ciudad fronteriza hace 10 a\u00f1ospic.twitter.com/DEYYP6GT1x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Junto a las autoridades del ministerio y de la ANH de Tarija, nos reunimos este 25 de noviembre pasado en la ciudad de Bermejo por solicitud del presidente del Comit\u00e9 C\u00edvico de Bermejo, El\u00edas Cruz, para tratar los problemas de energ\u00eda que tiene esta ciudad fronteriza hace 10 a\u00f1os<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DEYYP6GT1x\">pic.twitter.com/DEYYP6GT1x</a></p>", "timestamp": "2019-11-26T18:08:00", "timestamp_epochs": 1574791680, "tweet_id": "1199389356034854913", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199389356034854913", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKUOc9PW4AEvLK_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKUOdlrWoAAprUc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKUOePLXUAAZDze.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKUOew0WwAEBuQz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n de nuestras nuevas autoridades regionales de la Agencia Nacional de Hidrocarburos y Ministerio de Hidrocarburos.pic.twitter.com/nyTcaHqFgW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n de nuestras nuevas autoridades regionales de la Agencia Nacional de Hidrocarburos y Ministerio de Hidrocarburos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nyTcaHqFgW\">pic.twitter.com/nyTcaHqFgW</a></p>", "timestamp": "2019-11-26T17:34:02", "timestamp_epochs": 1574789642, "tweet_id": "1199380807254712321", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1199380807254712321", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Brasil", "gas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKOY2lHWoAEdxiR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKOMecPW4AM1JNr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Aclaramos que en las pr\u00f3ximas d\u00edas se empezar\u00e1 a trabajar la agenda de negociaci\u00f3n con el #Brasil sobre la venta de #gas. pic.twitter.com/EpXRevUQgqpic.twitter.com/adDOqZHn1U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aclaramos que en las pr\u00f3ximas d\u00edas se empezar\u00e1 a trabajar la agenda de negociaci\u00f3n con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a> sobre la venta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gas?src=hash\"><s>#</s><b>gas</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EpXRevUQgq\">pic.twitter.com/EpXRevUQgq</a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/adDOqZHn1U\">pic.twitter.com/adDOqZHn1U</a></p>", "timestamp": "2019-11-25T14:21:39", "timestamp_epochs": 1574691699, "tweet_id": "1198970004483563522", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198970004483563522", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["hidrocarburos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKOYvVrW4AEt4Zw.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKOMAQXXUAEHghP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "No hay ning\u00fan incremento en el precio de #hidrocarburos, se debe proceder a la denuncia a las personas que est\u00e9n especulando con los precios. pic.twitter.com/uosd67EII7pic.twitter.com/342zkg1lRI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay ning\u00fan incremento en el precio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hidrocarburos?src=hash\"><s>#</s><b>hidrocarburos</b></a>, se debe proceder a la denuncia a las personas que est\u00e9n especulando con los precios. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uosd67EII7\">pic.twitter.com/uosd67EII7</a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/342zkg1lRI\">pic.twitter.com/342zkg1lRI</a></p>", "timestamp": "2019-11-25T14:21:09", "timestamp_epochs": 1574691669, "tweet_id": "1198969877786234880", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198969877786234880", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["gasolina"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKOYmq_XsAEMFTq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Se\u00f1alamos que a la fecha se distribuy\u00f3 alrededor de 2 millones de litros de #gasolina en la ciudad de La Paz y El Alto,  1 mill\u00f3n de litros en sector rural y alrededor de 700.000 garrafas distribuidas. https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1198955671842152448/photo/1pic.twitter.com/AguKd0kgMg\u00a0pic.twitter.com/z9Zox62d6S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1alamos que a la fecha se distribuy\u00f3 alrededor de 2 millones de litros de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gasolina?src=hash\"><s>#</s><b>gasolina</b></a> en la ciudad de La Paz y El Alto,  1 mill\u00f3n de litros en sector rural y alrededor de 700.000 garrafas distribuidas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1198955671842152448/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AguKd0kgMg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1198955671842152448/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/BOLIVIA_MH/status/1198955671842152448/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/AguKd0kgMg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z9Zox62d6S\">pic.twitter.com/z9Zox62d6S</a></p>", "timestamp": "2019-11-25T14:20:34", "timestamp_epochs": 1574691634, "tweet_id": "1198969730092154880", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198969730092154880", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKLOulcWsAASy0u.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Se inaugura el DI\u00c1LOGO POR LA UNIDAD en Palacio Quemado. #UnirParaSanar #HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/lg6akAFYzC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inaugura el DI\u00c1LOGO POR LA UNIDAD en Palacio Quemado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lg6akAFYzC\">pic.twitter.com/lg6akAFYzC</a></p>", "timestamp": "2019-11-24T23:39:38", "timestamp_epochs": 1574638778, "tweet_id": "1198748035985137669", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198748035985137669", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["gasolina", "di\u00e9sel", "GLP"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKKUAPwWoAEk0wK.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKKUL3EXsAEF20q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKKUMU7WwAEX7KG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Informe: Reporte de abastecimiento de combustibles hasta el medio d\u00eda de hoy: #gasolina 1.100.000 litros, #di\u00e9sel 500.000 litros y #GLP 34.209 garrafas.pic.twitter.com/6Z5su93eBE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informe: Reporte de abastecimiento de combustibles hasta el medio d\u00eda de hoy: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gasolina?src=hash\"><s>#</s><b>gasolina</b></a> 1.100.000 litros, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/di%C3%A9sel?src=hash\"><s>#</s><b>di\u00e9sel</b></a> 500.000 litros y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GLP?src=hash\"><s>#</s><b>GLP</b></a> 34.209 garrafas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Z5su93eBE\">pic.twitter.com/6Z5su93eBE</a></p>", "timestamp": "2019-11-24T19:22:47", "timestamp_epochs": 1574623367, "tweet_id": "1198683397587185667", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198683397587185667", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnirParaSanar", "HagamosPaisEnPazpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKJZAhkX0AIMf43.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Nos comprometimos en entregar la Ley para Elecciones Generales en este gobierno de transici\u00f3n y lo estamos haciendo. Nuestro esfuerzo es por Bolivia. #UnirParaSanar #HagamosPaisEnPazpic.twitter.com/8dIfU9GWZ4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos comprometimos en entregar la Ley para Elecciones Generales en este gobierno de transici\u00f3n y lo estamos haciendo. Nuestro esfuerzo es por Bolivia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8dIfU9GWZ4\">pic.twitter.com/8dIfU9GWZ4</a></p>", "timestamp": "2019-11-24T15:04:14", "timestamp_epochs": 1574607854, "tweet_id": "1198618331957383168", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198618331957383168", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HagamosPaisEnPaz", "UnirParaSanarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKEo3upXUAMS4tV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En un momento en el que se intenta recuperar la democracia se ha jugado un rol fundamental desde la administraci\u00f3n del Estado y las fuerzas del orden #HagamosPaisEnPaz. Se logr\u00f3 el abastecimiento de combustibles para La Paz y El Alto #UnirParaSanarpic.twitter.com/IgDRfrecfb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un momento en el que se intenta recuperar la democracia se ha jugado un rol fundamental desde la administraci\u00f3n del Estado y las fuerzas del orden <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HagamosPaisEnPaz?src=hash\"><s>#</s><b>HagamosPaisEnPaz</b></a>. Se logr\u00f3 el abastecimiento de combustibles para La Paz y El Alto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IgDRfrecfb\">pic.twitter.com/IgDRfrecfb</a></p>", "timestamp": "2019-11-23T16:55:24", "timestamp_epochs": 1574528124, "tweet_id": "1198283921403916289", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198283921403916289", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKEGOgLWwAAHG1k.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKEGPV6WsAA9RMc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKEGPhcWkAAokDt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EKEGPtkWkAEkfoL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/JmzaswGHYA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JmzaswGHYA\">pic.twitter.com/JmzaswGHYA</a></p>", "timestamp": "2019-11-23T14:24:06", "timestamp_epochs": 1574519046, "tweet_id": "1198245846103535623", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198245846103535623", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnirParaSanar"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Tal como lo prometimos, el abastecimiento de combustibles (gasolina, di\u00e9sel y GLP) para las ciudades de El Alto y La Paz se est\u00e1 normalizando con el plan que se realiz\u00f3 desde primeras horas de hoy. Estamos trabajando para Bolivia #UnirParaSanar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tal como lo prometimos, el abastecimiento de combustibles (gasolina, di\u00e9sel y GLP) para las ciudades de El Alto y La Paz se est\u00e1 normalizando con el plan que se realiz\u00f3 desde primeras horas de hoy. Estamos trabajando para Bolivia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-23T14:23:23", "timestamp_epochs": 1574519003, "tweet_id": "1198245664993501184", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198245664993501184", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnirParaSanar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Nada va a parar la pacificaci\u00f3n en Bolivia @HagamosPaisEnPaz. Hemos sentido que se nos iba un principio de vida como es la democracia y hemos tenido la capacidad de recuperarla, mostrando verdadero compromiso con la patria #UnirParaSanar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada va a parar la pacificaci\u00f3n en Bolivia @HagamosPaisEnPaz. Hemos sentido que se nos iba un principio de vida como es la democracia y hemos tenido la capacidad de recuperarla, mostrando verdadero compromiso con la patria <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnirParaSanar?src=hash\"><s>#</s><b>UnirParaSanar</b></a></p>", "timestamp": "2019-11-23T06:10:15", "timestamp_epochs": 1574489415, "tweet_id": "1198121563545047040", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198121563545047040", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EKA1j9fXsAY9ZJi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Posesi\u00f3n del nuevo Viceministro de Planificaci\u00f3n y Desarrollo Hidrocarbur\u00edfero.pic.twitter.com/I2Ou9NP14u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesi\u00f3n del nuevo Viceministro de Planificaci\u00f3n y Desarrollo Hidrocarbur\u00edfero.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I2Ou9NP14u\">pic.twitter.com/I2Ou9NP14u</a></p>", "timestamp": "2019-11-22T23:12:23", "timestamp_epochs": 1574464343, "tweet_id": "1198016403246325761", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1198016403246325761", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ8FxAtWwAI-WRM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EJ8FxewWoAEpcXc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ojorico1", "text": "\u00c9XITO EN TRINIDAD. La entrega de combustible por parte de la @ANHBOLIVIA en coordinaci\u00f3n con el @BOLIVIA_MH en la capital de Beni fue un operativo exitoso.pic.twitter.com/psNa7AzVr5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9XITO EN TRINIDAD. La entrega de combustible por parte de la @ANHBOLIVIA en coordinaci\u00f3n con el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171203873\" dir=\"ltr\" href=\"/BOLIVIA_MH\"><s>@</s><b>BOLIVIA_MH</b></a> en la capital de Beni fue un operativo exitoso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/psNa7AzVr5\">pic.twitter.com/psNa7AzVr5</a></p>", "timestamp": "2019-11-22T01:05:06", "timestamp_epochs": 1574384706, "tweet_id": "1197682381865574401", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197682381865574401", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ7SxJmWoAgkYia.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EJ7SyVwWoAUZpHZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Entrevista en Que No Me Pierda - Red Uno. \"El atentado contra la Planta de Senkata es un sabotaje a la econom\u00eda del Estado\".pic.twitter.com/Yd9kf9mhnN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrevista en Que No Me Pierda - Red Uno. \"El atentado contra la Planta de Senkata es un sabotaje a la econom\u00eda del Estado\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yd9kf9mhnN\">pic.twitter.com/Yd9kf9mhnN</a></p>", "timestamp": "2019-11-21T21:22:21", "timestamp_epochs": 1574371341, "tweet_id": "1197626324006903817", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197626324006903817", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ahora", "PazParaBolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ6TD72WkAEh-ci.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#Ahora\nEn reuni\u00f3n con los representantes del Comit\u00e9 C\u00edvico de Bermejo, el ministro V\u00edctor Hugo Zamora, dio pronta soluci\u00f3n a los problemas que aqueja a la poblaci\u00f3n fronteriza en tem\u00e1ticas de hidrocarburos. #PazParaBolivia.pic.twitter.com/Ut8t2xfrL8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a>\nEn reuni\u00f3n con los representantes del Comit\u00e9 C\u00edvico de Bermejo, el ministro V\u00edctor Hugo Zamora, dio pronta soluci\u00f3n a los problemas que aqueja a la poblaci\u00f3n fronteriza en tem\u00e1ticas de hidrocarburos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PazParaBolivia?src=hash\"><s>#</s><b>PazParaBolivia</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ut8t2xfrL8\">pic.twitter.com/Ut8t2xfrL8</a></p>", "timestamp": "2019-11-21T16:43:58", "timestamp_epochs": 1574354638, "tweet_id": "1197556270129135617", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197556270129135617", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ3V2Q5WoAA-BHk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "En vivo entrevista en @QueNoMePierdaBo: El atentado contra la Planta de Senkata es un sabotaje a la econom\u00eda del Estado.pic.twitter.com/Wn2anCUDZq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En vivo entrevista en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4776628265\" dir=\"ltr\" href=\"/QueNoMePierdaBo\"><s>@</s><b>QueNoMePierdaBo</b></a>: El atentado contra la Planta de Senkata es un sabotaje a la econom\u00eda del Estado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wn2anCUDZq\">pic.twitter.com/Wn2anCUDZq</a></p>", "timestamp": "2019-11-21T02:57:15", "timestamp_epochs": 1574305035, "tweet_id": "1197348219157647360", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197348219157647360", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ1vhyvXYAEMuJ4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Desmentimos que exista alg\u00fan incremento en los precios de los hidrocarburos.pic.twitter.com/exSopqaRHC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desmentimos que exista alg\u00fan incremento en los precios de los hidrocarburos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/exSopqaRHC\">pic.twitter.com/exSopqaRHC</a></p>", "timestamp": "2019-11-20T19:30:12", "timestamp_epochs": 1574278212, "tweet_id": "1197235712279662594", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197235712279662594", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ElAlto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ1vN6DW4AM_rk8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#ElAlto tambi\u00e9n est\u00e1 siendo incorporada dentro del proceso de distribuci\u00f3n de combustibles. \"No existe discriminaci\u00f3n alguna al momento de la redistribuci\u00f3n\". \nV\u00eda @BOLIVIA_MHpic.twitter.com/SWYsklKhy4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a> tambi\u00e9n est\u00e1 siendo incorporada dentro del proceso de distribuci\u00f3n de combustibles. \"No existe discriminaci\u00f3n alguna al momento de la redistribuci\u00f3n\". \nV\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171203873\" dir=\"ltr\" href=\"/BOLIVIA_MH\"><s>@</s><b>BOLIVIA_MH</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SWYsklKhy4\">pic.twitter.com/SWYsklKhy4</a></p>", "timestamp": "2019-11-20T19:28:50", "timestamp_epochs": 1574278130, "tweet_id": "1197235371211468800", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197235371211468800", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ahora", "Senkata"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ1u72wXYAE1Zlz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#Ahora\nAyer un grupo de gente reaccion\u00f3 de manera agresiva e hicieron destrozos con el objetivo de tomar por asalto los bienes que tiene la planta de #Senkata. Se han perdido varias garrafas, se quemaron 3 veh\u00edculos entre otros.pic.twitter.com/Rk2GjI5nP2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a>\nAyer un grupo de gente reaccion\u00f3 de manera agresiva e hicieron destrozos con el objetivo de tomar por asalto los bienes que tiene la planta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Senkata?src=hash\"><s>#</s><b>Senkata</b></a>. Se han perdido varias garrafas, se quemaron 3 veh\u00edculos entre otros.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rk2GjI5nP2\">pic.twitter.com/Rk2GjI5nP2</a></p>", "timestamp": "2019-11-20T19:27:36", "timestamp_epochs": 1574278056, "tweet_id": "1197235059973115904", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197235059973115904", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ahora"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJ1unJPW4AAT9Hr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ojorico1", "text": "#Ahora\nEl d\u00eda de ayer, de acuerdo a programas de seguridad de Estado se desarroll\u00f3 un operativo de forma pac\u00edfica para poder retirar un convoy de 38 cisternas y reabastecer de combustibles a la ciudad de La Pazpic.twitter.com/fKtLKHi10y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a>\nEl d\u00eda de ayer, de acuerdo a programas de seguridad de Estado se desarroll\u00f3 un operativo de forma pac\u00edfica para poder retirar un convoy de 38 cisternas y reabastecer de combustibles a la ciudad de La Paz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fKtLKHi10y\">pic.twitter.com/fKtLKHi10y</a></p>", "timestamp": "2019-11-20T19:26:11", "timestamp_epochs": 1574277971, "tweet_id": "1197234703826374656", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1197234703826374656", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/11/19/afines-evo-intentan-incendiar-la-planta-de-senkata-en-el-alto-237881.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/11/19/afines-evo-intentan-incendiar-la-planta-de-senkata-en-el-alto-237881.html\u00a0\u2026 text=Afines a Evo intentan incendiar la planta de Senkata en El Alto - Diario Pagina Siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/11/19/afines-evo-intentan-incendiar-la-planta-de-senkata-en-el-alto-237881.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4PwlQsU7Ok\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/11/19/afines-evo-intentan-incendiar-la-planta-de-senkata-en-el-alto-237881.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/nacional/2019/</span><span class=\"invisible\">11/19/afines-evo-intentan-incendiar-la-planta-de-senkata-en-el-alto-237881.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> text=Afines a Evo intentan incendiar la planta de Senkata en El Alto - Diario Pagina Siete</p>", "timestamp": "2019-11-19T20:24:28", "timestamp_epochs": 1574195068, "tweet_id": "1196886982963736576", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1196886982963736576", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJvdRVuX0AEXR_r.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Siguiendo la b\u00fasqueda constante de prosperidad y paz para Bolivia, estamos posesionando a la nueva autoridad de @YPFB_corp Jos\u00e9 Lu\u00eds Rivero Sandoval.\nDe esta manera vamos recuperando la institucionalidad de nuestras m\u00e1s importantes empresas nacionales.pic.twitter.com/0Ng5pTh52e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siguiendo la b\u00fasqueda constante de prosperidad y paz para Bolivia, estamos posesionando a la nueva autoridad de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4638824055\" dir=\"ltr\" href=\"/YPFB_corp\"><s>@</s><b>YPFB_corp</b></a> Jos\u00e9 Lu\u00eds Rivero Sandoval.\nDe esta manera vamos recuperando la institucionalidad de nuestras m\u00e1s importantes empresas nacionales.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Ng5pTh52e\">pic.twitter.com/0Ng5pTh52e</a></p>", "timestamp": "2019-11-19T14:12:42", "timestamp_epochs": 1574172762, "tweet_id": "1196793426106355717", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1196793426106355717", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Un d\u00eda como hoy de 1842 se cre\u00f3 el departamento de Beni. Recordamos y celebramos 177 a\u00f1os de esta hermosa tierra. Un abrazo fuerte para todas las benianas y benianos esparcidos en todo el territorio boliviano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un d\u00eda como hoy de 1842 se cre\u00f3 el departamento de Beni. Recordamos y celebramos 177 a\u00f1os de esta hermosa tierra. Un abrazo fuerte para todas las benianas y benianos esparcidos en todo el territorio boliviano.</p>", "timestamp": "2019-11-18T19:56:54", "timestamp_epochs": 1574107014, "tweet_id": "1196517656792305670", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1196517656792305670", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJq5qP7X0AYSmNY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/TncTrHJDIQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TncTrHJDIQ\">pic.twitter.com/TncTrHJDIQ</a></p>", "timestamp": "2019-11-18T16:59:59", "timestamp_epochs": 1574096399, "tweet_id": "1196473135396270084", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1196473135396270084", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Con la posesi\u00f3n del nuevo Director Ejecutivo de la @ANHBOLIVIA, Lu\u00eds Fernando Valverde, la institucionalidad en el pa\u00eds avanza y el gobierno de transici\u00f3n se consolida.\nPronto anuncio sobre elecciones en nuestro pa\u00eds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la posesi\u00f3n del nuevo Director Ejecutivo de la @ANHBOLIVIA, Lu\u00eds Fernando Valverde, la institucionalidad en el pa\u00eds avanza y el gobierno de transici\u00f3n se consolida.\nPronto anuncio sobre elecciones en nuestro pa\u00eds</p>", "timestamp": "2019-11-18T00:21:26", "timestamp_epochs": 1574036486, "tweet_id": "1196221841490227200", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1196221841490227200", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJbrBA1WsAAYThd.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Hoy asumimos con humildad y compromiso a nuestra patria Bolivia y a mi Departamento de Tarija el Ministerio de Hidrocarburos.pic.twitter.com/QEGMkggXb4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy asumimos con humildad y compromiso a nuestra patria Bolivia y a mi Departamento de Tarija el Ministerio de Hidrocarburos.<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QEGMkggXb4\">pic.twitter.com/QEGMkggXb4</a></p>", "timestamp": "2019-11-15T18:00:21", "timestamp_epochs": 1573840821, "tweet_id": "1195401163983802373", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1195401163983802373", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJQHG4vWwAASwcn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EJQHaSuXUAAIKu9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EJQHbIgX0AA2YCa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "ENTRAMOS A PALACIO CON HUMILDAD Y CON LA FE PUESTA EN DIOS ... LA NUEVA HISTORIA ESCRITA POR UNA BOLIVIA UNIDA.pic.twitter.com/GUVsFboRS7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENTRAMOS A PALACIO CON HUMILDAD Y CON LA FE PUESTA EN DIOS<img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/> ... LA NUEVA HISTORIA ESCRITA POR UNA BOLIVIA UNIDA<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Apret\u00f3n de manos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91d.png\" title=\"Apret\u00f3n de manos\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GUVsFboRS7\">pic.twitter.com/GUVsFboRS7</a></p>", "timestamp": "2019-11-13T12:09:04", "timestamp_epochs": 1573646944, "tweet_id": "1194587984097660930", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1194587984097660930", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJNcVzZXkAAQjIt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "NUEVA ESPERANZA PARA BOLIVIA!!pic.twitter.com/GYVbu7fNXn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NUEVA ESPERANZA PARA BOLIVIA!!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GYVbu7fNXn\">pic.twitter.com/GYVbu7fNXn</a></p>", "timestamp": "2019-11-12T23:41:33", "timestamp_epochs": 1573602093, "tweet_id": "1194399865431904258", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1194399865431904258", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJBzZcBW4AEXcAF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Bolivia ahora mas que nunca sabe que tu riqueza mas grande no estaba en tu cerro, sino EN TU GENTE!, Felicidades tierra de valerosos guerreros!!, Potos\u00ed de pie!! Nunca de rodillas!!pic.twitter.com/fcJzH20Wy8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolivia ahora mas que nunca sabe que tu riqueza mas grande no estaba en tu cerro, sino EN TU GENTE!, Felicidades tierra de valerosos guerreros!!, Potos\u00ed de pie!! Nunca de rodillas!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fcJzH20Wy8\">pic.twitter.com/fcJzH20Wy8</a></p>", "timestamp": "2019-11-10T17:26:52", "timestamp_epochs": 1573406812, "tweet_id": "1193580799733456896", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1193580799733456896", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EI6-T8GW4AAlKU0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/lYU0VuE1KO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lYU0VuE1KO\">pic.twitter.com/lYU0VuE1KO</a></p>", "timestamp": "2019-11-09T09:38:35", "timestamp_epochs": 1573292315, "tweet_id": "1193100563438866432", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1193100563438866432", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EIx1l1mW4AEhYO_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/RwhZlurvk7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RwhZlurvk7\">pic.twitter.com/RwhZlurvk7</a></p>", "timestamp": "2019-11-07T15:02:31", "timestamp_epochs": 1573138951, "tweet_id": "1192457309089402887", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1192457309089402887", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EIoOEaGXYAIwJ7K.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "D\u00eda 14, Rendirse ahora es traici\u00f3n!pic.twitter.com/JUBE9d54at", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>D\u00eda 14, Rendirse ahora es traici\u00f3n!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JUBE9d54at\">pic.twitter.com/JUBE9d54at</a></p>", "timestamp": "2019-11-05T18:14:38", "timestamp_epochs": 1572977678, "tweet_id": "1191780878386679808", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1191780878386679808", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EIUDK-tWwAA8zo4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "La vida de los que creemos en ti Se\u00f1or, no termina, sino que se transforma. Feliz d\u00eda de Todos Santos!pic.twitter.com/7jF4TnYPxM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vida de los que creemos en ti Se\u00f1or, no termina, sino que se transforma. Feliz d\u00eda de Todos Santos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7jF4TnYPxM\">pic.twitter.com/7jF4TnYPxM</a></p>", "timestamp": "2019-11-01T20:13:14", "timestamp_epochs": 1572639194, "tweet_id": "1190361176443502592", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1190361176443502592", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EIEbEWRWwAIgXUB.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EIEbE3bWoAELeGs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EIEbFYhW4AEZauF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EIEbGEuWoAEVQKw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Agradecemos a la familia Segovia por apoyar los bloqueos con alimentos.pic.twitter.com/6yLT0nBVMo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradecemos a la familia Segovia por apoyar los bloqueos con alimentos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6yLT0nBVMo\">pic.twitter.com/6yLT0nBVMo</a></p>", "timestamp": "2019-10-29T19:23:50", "timestamp_epochs": 1572377030, "tweet_id": "1189261577368850433", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1189261577368850433", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FuerzaBolivia", "FuerzaTarija", "Luchaporlademocraciapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHxRw8LXYAIO-tP.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHxSHHJWwAAUd7g.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHxSHi9XkAAxQ_p.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHxSIS-WkAAwVa8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Aquel que no espera vencer, ya est\u00e1 vencido  #FuerzaBolivia #FuerzaTarija #Luchaporlademocraciapic.twitter.com/XsCoggp0lJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aquel que no espera vencer, ya est\u00e1 vencido <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBolivia?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBolivia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaTarija?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaTarija</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Luchaporlademocracia?src=hash\"><s>#</s><b>Luchaporlademocracia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XsCoggp0lJ\">pic.twitter.com/XsCoggp0lJ</a></p>", "timestamp": "2019-10-26T02:11:53", "timestamp_epochs": 1572055913, "tweet_id": "1187914715835568128", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1187914715835568128", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHkDFlEWwAAcQve.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/EJFGnO1lZP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EJFGnO1lZP\">pic.twitter.com/EJFGnO1lZP</a></p>", "timestamp": "2019-10-23T12:31:05", "timestamp_epochs": 1571833865, "tweet_id": "1186983381843746816", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1186983381843746816", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHaem-PW4AAl9i5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "pic.twitter.com/Z5z1lsDiyV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z5z1lsDiyV\">pic.twitter.com/Z5z1lsDiyV</a></p>", "timestamp": "2019-10-21T15:56:22", "timestamp_epochs": 1571673382, "tweet_id": "1186310263936602112", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1186310263936602112", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGmHT_4WwAAse7j.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Cada 11 de octubre celebramos el D\u00eda de la Mujer para recordar lo fundamental que es su presencia en el hogar y vida de cada uno de los miembros de nuestras familias.  Madre, esposa, hija, vecina, abuela, hermana\u2026 Gracias a todas ustedes por llenar nuestros d\u00edas de luz y alegr\u00edapic.twitter.com/eOs9vuwx92", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada 11 de octubre celebramos el D\u00eda de la Mujer para recordar lo fundamental que es su presencia en el hogar y vida de cada uno de los miembros de nuestras familias.  Madre, esposa, hija, vecina, abuela, hermana\u2026 Gracias a todas ustedes por llenar nuestros d\u00edas de luz y alegr\u00eda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eOs9vuwx92\">pic.twitter.com/eOs9vuwx92</a></p>", "timestamp": "2019-10-11T11:53:06", "timestamp_epochs": 1570794786, "tweet_id": "1182625166175735811", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1182625166175735811", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EE_fKZ-WsAI_w8V.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ojorico1", "text": "Cada 21 de septiembre se celebra el D\u00eda Internacional de la Paz. La Asamblea General de las Naciones Unidas ha decretado que este d\u00eda se dedique a reforzar los ideales de la paz en todas las naciones y pueblos del mundo.pic.twitter.com/21uWhwoxs2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada 21 de septiembre se celebra el D\u00eda Internacional de la Paz. La Asamblea General de las Naciones Unidas ha decretado que este d\u00eda se dedique a reforzar los ideales de la paz en todas las naciones y pueblos del mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/21uWhwoxs2\">pic.twitter.com/21uWhwoxs2</a></p>", "timestamp": "2019-09-21T13:37:35", "timestamp_epochs": 1569073055, "tweet_id": "1175403702863179776", "tweet_url": "/Ojorico1/status/1175403702863179776", "user_id": "1115327575847579649", "username": "V\u00edctor Hugo Zamora", "video_url": ""}]