[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El que dice lo que quiere, escucha lo que no quiere!https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El que dice lo que quiere, escucha lo que no quiere!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9wD0Icfpky\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JoseMariaLeyes</span><span class=\"invisible\">/status/983749610240970752</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T23:42:03", "timestamp_epochs": 1523403723, "tweet_id": "983852641213140992", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/983852641213140992", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comisi\u00f3n de Venecia concluye que la Reelecci\u00f3n NO es un Derecho Humano... M\u00e1s claro... Agua!http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comisi\u00f3n de Venecia concluye que la Reelecci\u00f3n NO es un Derecho Humano... M\u00e1s claro... Agua!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/14ZwbiqkKE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/pai</span><span class=\"invisible\">s/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-20T00:44:38", "timestamp_epochs": 1521506678, "tweet_id": "975895859048132610", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/975895859048132610", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXUuBFKWkAA6JDF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DXUuBsjX0AAtlVL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La reivindicaci\u00f3n mar\u00edtima es parte de nuestra conciencia nacional!!!pic.twitter.com/hLaJTtdJbW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La reivindicaci\u00f3n mar\u00edtima es parte de nuestra conciencia nacional!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hLaJTtdJbW\">pic.twitter.com/hLaJTtdJbW</a></p>", "timestamp": "2018-03-03T00:31:21", "timestamp_epochs": 1520037081, "tweet_id": "969731919939342337", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/969731919939342337", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWzaMi8X4AAaL0o.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Las cosas no tienen valor ni significado propio; somos nosotros quienes se las asignamos. El lienzo de R. Paco tendr\u00e1 entonces el valor y el significado que cada uno quiera darle; sin embargo, queda claro que es una expresi\u00f3n altamente simb\u00f3lica y profundamente cuestionadora.pic.twitter.com/UFmRrcqCzW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cosas no tienen valor ni significado propio; somos nosotros quienes se las asignamos. El lienzo de R. Paco tendr\u00e1 entonces el valor y el significado que cada uno quiera darle; sin embargo, queda claro que es una expresi\u00f3n altamente simb\u00f3lica y profundamente cuestionadora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UFmRrcqCzW\">pic.twitter.com/UFmRrcqCzW</a></p>", "timestamp": "2018-02-24T13:17:16", "timestamp_epochs": 1519478236, "tweet_id": "967387955047346176", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/967387955047346176", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Por solidaridad y seguridad... Buena decisi\u00f3n!!!http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por solidaridad y seguridad... Buena decisi\u00f3n!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5ltrAGJZ7B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/coc</span><span class=\"invisible\">habamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-02-14T17:13:17", "timestamp_epochs": 1518628397, "tweet_id": "963823470542049280", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/963823470542049280", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DV_lKe9WAAE5a6b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Sea lo que sea lo sucedido en Oruro, queda claro que en nuestro pais los niveles de violencia han llegado a l\u00edmites insospechados. Urge hacer algo. Fuerza Oruro!pic.twitter.com/DnEQprhzc5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sea lo que sea lo sucedido en Oruro, queda claro que en nuestro pais los niveles de violencia han llegado a l\u00edmites insospechados. Urge hacer algo. Fuerza Oruro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DnEQprhzc5\">pic.twitter.com/DnEQprhzc5</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T11:44:51", "timestamp_epochs": 1518608691, "tweet_id": "963740818258481152", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/963740818258481152", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DVsME5DX0AE5t_p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Me parece muy bien!!!pic.twitter.com/BttNv8GCNr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parece muy bien!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BttNv8GCNr\">pic.twitter.com/BttNv8GCNr</a></p>", "timestamp": "2018-02-10T17:22:27", "timestamp_epochs": 1518283347, "tweet_id": "962376228232744960", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/962376228232744960", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DVsHIrAWkAIldJD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DVsHJNwWkAEboit.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DVsHJ3EXkAAiv6G.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DVsHKIRWsAAfMJ2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "FELICIDADES ORURO!!! Un abrazo a toda mi familia y a mis amigos orure\u00f1os...pic.twitter.com/3cIsL40rRT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FELICIDADES ORURO!!! Un abrazo a toda mi familia y a mis amigos orure\u00f1os...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3cIsL40rRT\">pic.twitter.com/3cIsL40rRT</a></p>", "timestamp": "2018-02-10T17:00:58", "timestamp_epochs": 1518282058, "tweet_id": "962370820881469441", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/962370820881469441", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El que dice lo que quiere, escucha lo que no quiere!https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El que dice lo que quiere, escucha lo que no quiere!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9wD0Icfpky\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JoseMariaLeyes/status/983749610240970752\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JoseMariaLeyes</span><span class=\"invisible\">/status/983749610240970752</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T23:42:03", "timestamp_epochs": 1523403723, "tweet_id": "983852641213140992", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/983852641213140992", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comisi\u00f3n de Venecia concluye que la Reelecci\u00f3n NO es un Derecho Humano... M\u00e1s claro... Agua!http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comisi\u00f3n de Venecia concluye que la Reelecci\u00f3n NO es un Derecho Humano... M\u00e1s claro... Agua!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/14ZwbiqkKE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/pais/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/pai</span><span class=\"invisible\">s/20180319/pedido-informe-oea-reeleccion-comision-ue-concluye-que-no-es-derecho-humano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-20T00:44:38", "timestamp_epochs": 1521506678, "tweet_id": "975895859048132610", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/975895859048132610", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXUuBFKWkAA6JDF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DXUuBsjX0AAtlVL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La reivindicaci\u00f3n mar\u00edtima es parte de nuestra conciencia nacional!!!pic.twitter.com/hLaJTtdJbW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La reivindicaci\u00f3n mar\u00edtima es parte de nuestra conciencia nacional!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hLaJTtdJbW\">pic.twitter.com/hLaJTtdJbW</a></p>", "timestamp": "2018-03-03T00:31:21", "timestamp_epochs": 1520037081, "tweet_id": "969731919939342337", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/969731919939342337", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWzaMi8X4AAaL0o.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Las cosas no tienen valor ni significado propio; somos nosotros quienes se las asignamos. El lienzo de R. Paco tendr\u00e1 entonces el valor y el significado que cada uno quiera darle; sin embargo, queda claro que es una expresi\u00f3n altamente simb\u00f3lica y profundamente cuestionadora.pic.twitter.com/UFmRrcqCzW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cosas no tienen valor ni significado propio; somos nosotros quienes se las asignamos. El lienzo de R. Paco tendr\u00e1 entonces el valor y el significado que cada uno quiera darle; sin embargo, queda claro que es una expresi\u00f3n altamente simb\u00f3lica y profundamente cuestionadora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UFmRrcqCzW\">pic.twitter.com/UFmRrcqCzW</a></p>", "timestamp": "2018-02-24T13:17:16", "timestamp_epochs": 1519478236, "tweet_id": "967387955047346176", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/967387955047346176", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Por solidaridad y seguridad... Buena decisi\u00f3n!!!http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por solidaridad y seguridad... Buena decisi\u00f3n!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5ltrAGJZ7B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lostiempos.com/actualidad/cochabamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/actualidad/coc</span><span class=\"invisible\">habamba/20180214/alcaldia-suspende-corso-corsos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-02-14T17:13:17", "timestamp_epochs": 1518628397, "tweet_id": "963823470542049280", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/963823470542049280", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DV_lKe9WAAE5a6b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Sea lo que sea lo sucedido en Oruro, queda claro que en nuestro pais los niveles de violencia han llegado a l\u00edmites insospechados. Urge hacer algo. Fuerza Oruro!pic.twitter.com/DnEQprhzc5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sea lo que sea lo sucedido en Oruro, queda claro que en nuestro pais los niveles de violencia han llegado a l\u00edmites insospechados. Urge hacer algo. Fuerza Oruro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DnEQprhzc5\">pic.twitter.com/DnEQprhzc5</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T11:44:51", "timestamp_epochs": 1518608691, "tweet_id": "963740818258481152", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/963740818258481152", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DVsME5DX0AE5t_p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Me parece muy bien!!!pic.twitter.com/BttNv8GCNr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parece muy bien!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BttNv8GCNr\">pic.twitter.com/BttNv8GCNr</a></p>", "timestamp": "2018-02-10T17:22:27", "timestamp_epochs": 1518283347, "tweet_id": "962376228232744960", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/962376228232744960", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DVsHIrAWkAIldJD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DVsHJNwWkAEboit.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DVsHJ3EXkAAiv6G.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DVsHKIRWsAAfMJ2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "FELICIDADES ORURO!!! Un abrazo a toda mi familia y a mis amigos orure\u00f1os...pic.twitter.com/3cIsL40rRT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FELICIDADES ORURO!!! Un abrazo a toda mi familia y a mis amigos orure\u00f1os...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3cIsL40rRT\">pic.twitter.com/3cIsL40rRT</a></p>", "timestamp": "2018-02-10T17:00:58", "timestamp_epochs": 1518282058, "tweet_id": "962370820881469441", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/962370820881469441", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ind\u00edgenas de Tierras Bajas declaran ENEMIGO a Evo por el tema TIPNIS. \nCon esto, el discurso indigenista del MAS cae por completo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ind\u00edgenas de Tierras Bajas declaran ENEMIGO a Evo por el tema TIPNIS. \nCon esto, el discurso indigenista del MAS cae por completo.</p>", "timestamp": "2011-11-22T13:58:26", "timestamp_epochs": 1321970306, "tweet_id": "138979653099601920", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/138979653099601920", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Felicidades a todos los benianos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los benianos...</p>", "timestamp": "2011-11-18T12:29:23", "timestamp_epochs": 1321619363, "tweet_id": "137507692863434753", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/137507692863434753", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Felicidades a todos los amigos potosinos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los amigos potosinos...</p>", "timestamp": "2011-11-10T13:24:20", "timestamp_epochs": 1320931460, "tweet_id": "134622420207276033", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/134622420207276033", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Parece que se viene otro Gasolinazo... El Gobierno no aprende.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parece que se viene otro Gasolinazo... El Gobierno no aprende.</p>", "timestamp": "2011-11-03T12:35:57", "timestamp_epochs": 1320323757, "tweet_id": "132073528395710464", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/132073528395710464", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Pese a los innumerables anuncios, Cochabamba a\u00fan no tiene un Plan de Desarrollo. No entiendo como el Gobernador pretende hacer Gesti\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pese a los innumerables anuncios, Cochabamba a\u00fan no tiene un Plan de Desarrollo. No entiendo como el Gobernador pretende hacer Gesti\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-10-31T12:49:42", "timestamp_epochs": 1320065382, "tweet_id": "130989823245811713", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/130989823245811713", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lo d Colcaphirua y Tiquipaya es solo una muestra d lo q puede pasar si no se aborda el tema de l\u00edmites de manera responsable y oportuna.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo d Colcaphirua y Tiquipaya es solo una muestra d lo q puede pasar si no se aborda el tema de l\u00edmites de manera responsable y oportuna.</p>", "timestamp": "2011-10-28T17:11:52", "timestamp_epochs": 1319821912, "tweet_id": "129968636512313344", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/129968636512313344", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "A estas alturas, la ejecuci\u00f3n presupuestaria en el Gobierno Departamental de Cochabamba esta alrededor del 45%. Es, sin duda, una verguenza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A estas alturas, la ejecuci\u00f3n presupuestaria en el Gobierno Departamental de Cochabamba esta alrededor del 45%. Es, sin duda, una verguenza.</p>", "timestamp": "2011-10-26T21:20:30", "timestamp_epochs": 1319664030, "tweet_id": "129306431773089792", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/129306431773089792", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Tribunal Electoral ha encontrado la forma de ANULAR el Voto NULO. Es una verguenza !!!. Sin embargo nadie les cree.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Tribunal Electoral ha encontrado la forma de ANULAR el Voto NULO. Es una verguenza !!!. Sin embargo nadie les cree.</p>", "timestamp": "2011-10-21T14:29:08", "timestamp_epochs": 1319207348, "tweet_id": "127390970785435649", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/127390970785435649", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezando con el Twitter. Saludos a todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezando con el Twitter. Saludos a todos.</p>", "timestamp": "2011-10-21T14:13:51", "timestamp_epochs": 1319206431, "tweet_id": "127387123732066304", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/127387123732066304", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ind\u00edgenas de Tierras Bajas declaran ENEMIGO a Evo por el tema TIPNIS. \nCon esto, el discurso indigenista del MAS cae por completo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ind\u00edgenas de Tierras Bajas declaran ENEMIGO a Evo por el tema TIPNIS. \nCon esto, el discurso indigenista del MAS cae por completo.</p>", "timestamp": "2011-11-22T13:58:26", "timestamp_epochs": 1321970306, "tweet_id": "138979653099601920", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/138979653099601920", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Felicidades a todos los benianos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los benianos...</p>", "timestamp": "2011-11-18T12:29:23", "timestamp_epochs": 1321619363, "tweet_id": "137507692863434753", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/137507692863434753", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Felicidades a todos los amigos potosinos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los amigos potosinos...</p>", "timestamp": "2011-11-10T13:24:20", "timestamp_epochs": 1320931460, "tweet_id": "134622420207276033", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/134622420207276033", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Parece que se viene otro Gasolinazo... El Gobierno no aprende.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parece que se viene otro Gasolinazo... El Gobierno no aprende.</p>", "timestamp": "2011-11-03T12:35:57", "timestamp_epochs": 1320323757, "tweet_id": "132073528395710464", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/132073528395710464", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Pese a los innumerables anuncios, Cochabamba a\u00fan no tiene un Plan de Desarrollo. No entiendo como el Gobernador pretende hacer Gesti\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pese a los innumerables anuncios, Cochabamba a\u00fan no tiene un Plan de Desarrollo. No entiendo como el Gobernador pretende hacer Gesti\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-10-31T12:49:42", "timestamp_epochs": 1320065382, "tweet_id": "130989823245811713", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/130989823245811713", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lo d Colcaphirua y Tiquipaya es solo una muestra d lo q puede pasar si no se aborda el tema de l\u00edmites de manera responsable y oportuna.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo d Colcaphirua y Tiquipaya es solo una muestra d lo q puede pasar si no se aborda el tema de l\u00edmites de manera responsable y oportuna.</p>", "timestamp": "2011-10-28T17:11:52", "timestamp_epochs": 1319821912, "tweet_id": "129968636512313344", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/129968636512313344", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "A estas alturas, la ejecuci\u00f3n presupuestaria en el Gobierno Departamental de Cochabamba esta alrededor del 45%. Es, sin duda, una verguenza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A estas alturas, la ejecuci\u00f3n presupuestaria en el Gobierno Departamental de Cochabamba esta alrededor del 45%. Es, sin duda, una verguenza.</p>", "timestamp": "2011-10-26T21:20:30", "timestamp_epochs": 1319664030, "tweet_id": "129306431773089792", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/129306431773089792", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Tribunal Electoral ha encontrado la forma de ANULAR el Voto NULO. Es una verguenza !!!. Sin embargo nadie les cree.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Tribunal Electoral ha encontrado la forma de ANULAR el Voto NULO. Es una verguenza !!!. Sin embargo nadie les cree.</p>", "timestamp": "2011-10-21T14:29:08", "timestamp_epochs": 1319207348, "tweet_id": "127390970785435649", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/127390970785435649", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezando con el Twitter. Saludos a todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezando con el Twitter. Saludos a todos.</p>", "timestamp": "2011-10-21T14:13:51", "timestamp_epochs": 1319206431, "tweet_id": "127387123732066304", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/127387123732066304", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cbba. aborda Ley de R\u00e9gimen Tarifario del Transporte Interprovincial e Intermunicipal en el departamento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cbba. aborda Ley de R\u00e9gimen Tarifario del Transporte Interprovincial e Intermunicipal en el departamento.</p>", "timestamp": "2014-04-29T20:39:59", "timestamp_epochs": 1398803999, "tweet_id": "461243522449178624", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/461243522449178624", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cochabamba esta aprobando creaci\u00f3n de Impuesto Departamental a las Sucesiones Hereditarias y a la Transmisi\u00f3n Gratuita de bienes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cochabamba esta aprobando creaci\u00f3n de Impuesto Departamental a las Sucesiones Hereditarias y a la Transmisi\u00f3n Gratuita de bienes</p>", "timestamp": "2014-04-03T20:09:20", "timestamp_epochs": 1396555760, "tweet_id": "451813723888685057", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/451813723888685057", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "oxigeno_bo", "user_id": "311132840"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@Oxigenobolivia @ArturoMurilloS Tendr\u00e9 en cuenta lo manifestado. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> Tendr\u00e9 en cuenta lo manifestado. Saludos.</p>", "timestamp": "2014-03-19T16:12:18", "timestamp_epochs": 1395245538, "tweet_id": "446318254945218561", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446318254945218561", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS @Oxigenobolivia por la respuesta me parece q el mensaje lleg\u00f3. No hay q preocuparse. La Unidad Esta en Camino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> por la respuesta me parece q el mensaje lleg\u00f3. No hay q preocuparse. La Unidad Esta en Camino.</p>", "timestamp": "2014-03-19T00:09:12", "timestamp_epochs": 1395187752, "tweet_id": "446075880813899776", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446075880813899776", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS @Oxigenobolivia de todas maneras sirve la aclaraci\u00f3n para evitar malos entendidos o deseos de malos entendidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> de todas maneras sirve la aclaraci\u00f3n para evitar malos entendidos o deseos de malos entendidos.</p>", "timestamp": "2014-03-18T23:53:18", "timestamp_epochs": 1395186798, "tweet_id": "446071882144833539", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446071882144833539", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS @Oxigenobolivia sirve la aclaraci\u00f3n porque as\u00ed se evidencia q el titular no guarda relaci\u00f3n con el contenido de la noticia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> sirve la aclaraci\u00f3n porque as\u00ed se evidencia q el titular no guarda relaci\u00f3n con el contenido de la noticia.</p>", "timestamp": "2014-03-18T23:34:38", "timestamp_epochs": 1395185678, "tweet_id": "446067183299616770", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446067183299616770", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS me parece que hay q leer bien la noticia de @Oxigenobolivia para no desinformar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> me parece que hay q leer bien la noticia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> para no desinformar.</p>", "timestamp": "2014-03-18T23:22:46", "timestamp_epochs": 1395184966, "tweet_id": "446064196867096576", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446064196867096576", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Es bueno q cada organizacion politica vaya eligiendo ya a su candidato presidencial. Exito Frente Amplio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es bueno q cada organizacion politica vaya eligiendo ya a su candidato presidencial. Exito Frente Amplio.</p>", "timestamp": "2014-03-12T00:10:13", "timestamp_epochs": 1394583013, "tweet_id": "443539420789346304", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/443539420789346304", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reuni\u00f3n Centros de Investigaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica: 2do tema: Pol\u00edticas P\u00fablicas para generar Igualdad de Oportunidades en la Regi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n Centros de Investigaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica: 2do tema: Pol\u00edticas P\u00fablicas para generar Igualdad de Oportunidades en la Regi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-03-07T20:05:34", "timestamp_epochs": 1394222734, "tweet_id": "442028302862016512", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/442028302862016512", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BiIfHBGIQAAQEfU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunion Centros Investigacion Latinoamerica. 1er tema: Narcotrafico, Terrorismo y Trata d Personas en la Region.pic.twitter.com/65Bgq8aOBl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunion Centros Investigacion Latinoamerica. 1er tema: Narcotrafico, Terrorismo y Trata d Personas en la Region.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/65Bgq8aOBl\">pic.twitter.com/65Bgq8aOBl</a></p>", "timestamp": "2014-03-07T14:54:06", "timestamp_epochs": 1394204046, "tweet_id": "441949918958481408", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/441949918958481408", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bolivia esta presente con la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia a quienes agradezco la invitaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolivia esta presente con la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia a quienes agradezco la invitaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-03-07T14:03:36", "timestamp_epochs": 1394201016, "tweet_id": "441937211723087872", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/441937211723087872", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Centros de Investigaci\u00f3n de A. Latina se re\u00fanen en Sta. Cruz xa dialogar sobre Desarrollo, Pol. P\u00fablicas y Seguridad Ciudadana en la Regi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Centros de Investigaci\u00f3n de A. Latina se re\u00fanen en Sta. Cruz xa dialogar sobre Desarrollo, Pol. P\u00fablicas y Seguridad Ciudadana en la Regi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-03-07T14:02:37", "timestamp_epochs": 1394200957, "tweet_id": "441936961721212928", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/441936961721212928", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BhgSiSyIUAA5zbz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Encuentro DEMOCRATAS y SIN MIEDO un \u00e9xito. Muchas coincidencias y compromiso de trabajar en alternativa xa Bolivia.pic.twitter.com/P2afZij4yk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encuentro DEMOCRATAS y SIN MIEDO un \u00e9xito. Muchas coincidencias y compromiso de trabajar en alternativa xa Bolivia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/P2afZij4yk\">pic.twitter.com/P2afZij4yk</a></p>", "timestamp": "2014-02-27T19:34:21", "timestamp_epochs": 1393529661, "tweet_id": "439121344169795584", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/439121344169795584", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La UNIDAD se hace... no se solo se dice.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La UNIDAD se hace... no se solo se dice.</p>", "timestamp": "2014-02-27T14:18:30", "timestamp_epochs": 1393510710, "tweet_id": "439041856127918080", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/439041856127918080", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comienza en La Paz encuentro entre DEMOCRATAS y SIN MIEDO. Importante cumbre entre Ruben Costas y Juan del Granado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comienza en La Paz encuentro entre DEMOCRATAS y SIN MIEDO. Importante cumbre entre Ruben Costas y Juan del Granado.</p>", "timestamp": "2014-02-27T14:16:55", "timestamp_epochs": 1393510615, "tweet_id": "439041460194004992", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/439041460194004992", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS suspende x 2 semanas recarnetizacion de su militancia y orienta esfuerzos a la atecion de damnificados. La SOLIDARIDAD esta 1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS suspende x 2 semanas recarnetizacion de su militancia y orienta esfuerzos a la atecion de damnificados. La SOLIDARIDAD esta 1o.</p>", "timestamp": "2014-02-12T16:41:44", "timestamp_epochs": 1392223304, "tweet_id": "433642084642607105", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/433642084642607105", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS decide convocar a conformacion democratica de sus mandos departamentales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS decide convocar a conformacion democratica de sus mandos departamentales.</p>", "timestamp": "2014-02-05T22:05:55", "timestamp_epochs": 1391637955, "tweet_id": "431186955544834048", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431186955544834048", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS decide iniciar proceso de carnetizacion de sus militantes en todo el pais. RUBEN PRESIDENTE 2014.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS decide iniciar proceso de carnetizacion de sus militantes en todo el pais. RUBEN PRESIDENTE 2014.</p>", "timestamp": "2014-02-05T17:01:12", "timestamp_epochs": 1391619672, "tweet_id": "431110270346600448", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431110270346600448", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfuGFgvIEAAAT0t.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ruben Costas expresa su solidaridad con familias cochabambinas afectadas por las inundaciones.pic.twitter.com/8mEFvPv97R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ruben Costas expresa su solidaridad con familias cochabambinas afectadas por las inundaciones.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8mEFvPv97R\">pic.twitter.com/8mEFvPv97R</a></p>", "timestamp": "2014-02-05T15:23:15", "timestamp_epochs": 1391613795, "tweet_id": "431085618790408192", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431085618790408192", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En reunion del Comite Ejecutivo Nacional de DEMOCRATAS. Planificando la Campa\u00f1a RUBEN PRESIDENTE 2014.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En reunion del Comite Ejecutivo Nacional de DEMOCRATAS. Planificando la Campa\u00f1a RUBEN PRESIDENTE 2014.</p>", "timestamp": "2014-02-05T15:15:30", "timestamp_epochs": 1391613330, "tweet_id": "431083668501970944", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431083668501970944", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cbba. aborda Ley de R\u00e9gimen Tarifario del Transporte Interprovincial e Intermunicipal en el departamento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cbba. aborda Ley de R\u00e9gimen Tarifario del Transporte Interprovincial e Intermunicipal en el departamento.</p>", "timestamp": "2014-04-29T20:39:59", "timestamp_epochs": 1398803999, "tweet_id": "461243522449178624", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/461243522449178624", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cochabamba esta aprobando creaci\u00f3n de Impuesto Departamental a las Sucesiones Hereditarias y a la Transmisi\u00f3n Gratuita de bienes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cochabamba esta aprobando creaci\u00f3n de Impuesto Departamental a las Sucesiones Hereditarias y a la Transmisi\u00f3n Gratuita de bienes</p>", "timestamp": "2014-04-03T20:09:20", "timestamp_epochs": 1396555760, "tweet_id": "451813723888685057", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/451813723888685057", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "oxigeno_bo", "user_id": "311132840"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@Oxigenobolivia @ArturoMurilloS Tendr\u00e9 en cuenta lo manifestado. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> Tendr\u00e9 en cuenta lo manifestado. Saludos.</p>", "timestamp": "2014-03-19T16:12:18", "timestamp_epochs": 1395245538, "tweet_id": "446318254945218561", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446318254945218561", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS @Oxigenobolivia por la respuesta me parece q el mensaje lleg\u00f3. No hay q preocuparse. La Unidad Esta en Camino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> por la respuesta me parece q el mensaje lleg\u00f3. No hay q preocuparse. La Unidad Esta en Camino.</p>", "timestamp": "2014-03-19T00:09:12", "timestamp_epochs": 1395187752, "tweet_id": "446075880813899776", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446075880813899776", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS @Oxigenobolivia de todas maneras sirve la aclaraci\u00f3n para evitar malos entendidos o deseos de malos entendidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> de todas maneras sirve la aclaraci\u00f3n para evitar malos entendidos o deseos de malos entendidos.</p>", "timestamp": "2014-03-18T23:53:18", "timestamp_epochs": 1395186798, "tweet_id": "446071882144833539", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446071882144833539", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS @Oxigenobolivia sirve la aclaraci\u00f3n porque as\u00ed se evidencia q el titular no guarda relaci\u00f3n con el contenido de la noticia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> sirve la aclaraci\u00f3n porque as\u00ed se evidencia q el titular no guarda relaci\u00f3n con el contenido de la noticia.</p>", "timestamp": "2014-03-18T23:34:38", "timestamp_epochs": 1395185678, "tweet_id": "446067183299616770", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446067183299616770", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "446059426437267456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArturoMurilloS", "user_id": "227464382"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ArturoMurilloS me parece que hay q leer bien la noticia de @Oxigenobolivia para no desinformar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> me parece que hay q leer bien la noticia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2814061405\" dir=\"ltr\" href=\"/Oxigenobolivia\"><s>@</s><b>Oxigenobolivia</b></a> para no desinformar.</p>", "timestamp": "2014-03-18T23:22:46", "timestamp_epochs": 1395184966, "tweet_id": "446064196867096576", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/446064196867096576", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Es bueno q cada organizacion politica vaya eligiendo ya a su candidato presidencial. Exito Frente Amplio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es bueno q cada organizacion politica vaya eligiendo ya a su candidato presidencial. Exito Frente Amplio.</p>", "timestamp": "2014-03-12T00:10:13", "timestamp_epochs": 1394583013, "tweet_id": "443539420789346304", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/443539420789346304", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reuni\u00f3n Centros de Investigaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica: 2do tema: Pol\u00edticas P\u00fablicas para generar Igualdad de Oportunidades en la Regi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n Centros de Investigaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica: 2do tema: Pol\u00edticas P\u00fablicas para generar Igualdad de Oportunidades en la Regi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-03-07T20:05:34", "timestamp_epochs": 1394222734, "tweet_id": "442028302862016512", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/442028302862016512", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BiIfHBGIQAAQEfU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunion Centros Investigacion Latinoamerica. 1er tema: Narcotrafico, Terrorismo y Trata d Personas en la Region.pic.twitter.com/65Bgq8aOBl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunion Centros Investigacion Latinoamerica. 1er tema: Narcotrafico, Terrorismo y Trata d Personas en la Region.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/65Bgq8aOBl\">pic.twitter.com/65Bgq8aOBl</a></p>", "timestamp": "2014-03-07T14:54:06", "timestamp_epochs": 1394204046, "tweet_id": "441949918958481408", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/441949918958481408", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bolivia esta presente con la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia a quienes agradezco la invitaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolivia esta presente con la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia a quienes agradezco la invitaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-03-07T14:03:36", "timestamp_epochs": 1394201016, "tweet_id": "441937211723087872", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/441937211723087872", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Centros de Investigaci\u00f3n de A. Latina se re\u00fanen en Sta. Cruz xa dialogar sobre Desarrollo, Pol. P\u00fablicas y Seguridad Ciudadana en la Regi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Centros de Investigaci\u00f3n de A. Latina se re\u00fanen en Sta. Cruz xa dialogar sobre Desarrollo, Pol. P\u00fablicas y Seguridad Ciudadana en la Regi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-03-07T14:02:37", "timestamp_epochs": 1394200957, "tweet_id": "441936961721212928", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/441936961721212928", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BhgSiSyIUAA5zbz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Encuentro DEMOCRATAS y SIN MIEDO un \u00e9xito. Muchas coincidencias y compromiso de trabajar en alternativa xa Bolivia.pic.twitter.com/P2afZij4yk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encuentro DEMOCRATAS y SIN MIEDO un \u00e9xito. Muchas coincidencias y compromiso de trabajar en alternativa xa Bolivia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/P2afZij4yk\">pic.twitter.com/P2afZij4yk</a></p>", "timestamp": "2014-02-27T19:34:21", "timestamp_epochs": 1393529661, "tweet_id": "439121344169795584", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/439121344169795584", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La UNIDAD se hace... no se solo se dice.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La UNIDAD se hace... no se solo se dice.</p>", "timestamp": "2014-02-27T14:18:30", "timestamp_epochs": 1393510710, "tweet_id": "439041856127918080", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/439041856127918080", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comienza en La Paz encuentro entre DEMOCRATAS y SIN MIEDO. Importante cumbre entre Ruben Costas y Juan del Granado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comienza en La Paz encuentro entre DEMOCRATAS y SIN MIEDO. Importante cumbre entre Ruben Costas y Juan del Granado.</p>", "timestamp": "2014-02-27T14:16:55", "timestamp_epochs": 1393510615, "tweet_id": "439041460194004992", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/439041460194004992", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS suspende x 2 semanas recarnetizacion de su militancia y orienta esfuerzos a la atecion de damnificados. La SOLIDARIDAD esta 1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS suspende x 2 semanas recarnetizacion de su militancia y orienta esfuerzos a la atecion de damnificados. La SOLIDARIDAD esta 1o.</p>", "timestamp": "2014-02-12T16:41:44", "timestamp_epochs": 1392223304, "tweet_id": "433642084642607105", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/433642084642607105", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS decide convocar a conformacion democratica de sus mandos departamentales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS decide convocar a conformacion democratica de sus mandos departamentales.</p>", "timestamp": "2014-02-05T22:05:55", "timestamp_epochs": 1391637955, "tweet_id": "431186955544834048", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431186955544834048", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS decide iniciar proceso de carnetizacion de sus militantes en todo el pais. RUBEN PRESIDENTE 2014.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS decide iniciar proceso de carnetizacion de sus militantes en todo el pais. RUBEN PRESIDENTE 2014.</p>", "timestamp": "2014-02-05T17:01:12", "timestamp_epochs": 1391619672, "tweet_id": "431110270346600448", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431110270346600448", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfuGFgvIEAAAT0t.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ruben Costas expresa su solidaridad con familias cochabambinas afectadas por las inundaciones.pic.twitter.com/8mEFvPv97R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ruben Costas expresa su solidaridad con familias cochabambinas afectadas por las inundaciones.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8mEFvPv97R\">pic.twitter.com/8mEFvPv97R</a></p>", "timestamp": "2014-02-05T15:23:15", "timestamp_epochs": 1391613795, "tweet_id": "431085618790408192", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431085618790408192", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En reunion del Comite Ejecutivo Nacional de DEMOCRATAS. Planificando la Campa\u00f1a RUBEN PRESIDENTE 2014.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En reunion del Comite Ejecutivo Nacional de DEMOCRATAS. Planificando la Campa\u00f1a RUBEN PRESIDENTE 2014.</p>", "timestamp": "2014-02-05T15:15:30", "timestamp_epochs": 1391613330, "tweet_id": "431083668501970944", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/431083668501970944", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reconfimaci\u00f3n d que las cosas no est\u00e1n bien. Paraguay otorga asilo a Pedro Lima, exconstituyente del MAS http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/\u00a0\u2026 v\u00eda @sharethis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reconfimaci\u00f3n d que las cosas no est\u00e1n bien. Paraguay otorga asilo a Pedro Lima, exconstituyente del MAS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FTjQB8Ko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/07/paragu</span><span class=\"invisible\">ay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14116807\" dir=\"ltr\" href=\"/ShareThis\"><s>@</s><b>sharethis</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-18T14:40:32", "timestamp_epochs": 1342622432, "tweet_id": "225600951254392833", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/225600951254392833", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Presentamos un Proyecto de Ley Departamental que Declara en Emergencia Ambiental la Cuenca del Rio Rocha. Ojala el MAS no le de la espalda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentamos un Proyecto de Ley Departamental que Declara en Emergencia Ambiental la Cuenca del Rio Rocha. Ojala el MAS no le de la espalda.</p>", "timestamp": "2012-06-19T14:46:22", "timestamp_epochs": 1340117182, "tweet_id": "215093170466336768", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/215093170466336768", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un encuentro bastate raro.... \u00bfQue estar\u00e1 pasando? http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un encuentro bastate raro.... \u00bfQue estar\u00e1 pasando? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xTmDTxLQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/04/jaime-</span><span class=\"invisible\">paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-04-18T12:38:00", "timestamp_epochs": 1334752680, "tweet_id": "192592815740559360", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/192592815740559360", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "FELICIDADES a todos aquellos que ha recibido la bendici\u00f3n de ser PAP\u00c1S. En especial al mio, a quien admiro, respeto y amo mucho. Un abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FELICIDADES a todos aquellos que ha recibido la bendici\u00f3n de ser PAP\u00c1S. En especial al mio, a quien admiro, respeto y amo mucho. Un abrazo.</p>", "timestamp": "2012-03-19T12:39:24", "timestamp_epochs": 1332160764, "tweet_id": "181721534082199552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/181721534082199552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Que tal?... Mientras Evo hace lobby para la coca...\nChile inicia lobby internacional por demanda mar\u00edtima de Bolivia http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tal?... Mientras Evo hace lobby para la coca...\nChile inicia lobby internacional por demanda mar\u00edtima de Bolivia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MZIJAWZi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/03/chile-</span><span class=\"invisible\">inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-03-12T13:06:24", "timestamp_epochs": 1331557584, "tweet_id": "179191611694125056", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/179191611694125056", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muy bueno el Curso de Oratoria I organizado Consenso Popular Cbba, me parece que los muchachos lo estan aprovechando y lo estan disfrutando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy bueno el Curso de Oratoria I organizado Consenso Popular Cbba, me parece que los muchachos lo estan aprovechando y lo estan disfrutando.</p>", "timestamp": "2012-03-10T18:51:25", "timestamp_epochs": 1331405485, "tweet_id": "178553663210520577", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/178553663210520577", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Importante participaci\u00f3n de J\u00f3venes en el Curso de Oratoria organizado por Consenso Popular Cochabamba. El curso est\u00e1 en pleno desarrollo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante participaci\u00f3n de J\u00f3venes en el Curso de Oratoria organizado por Consenso Popular Cochabamba. El curso est\u00e1 en pleno desarrollo.</p>", "timestamp": "2012-03-10T15:13:31", "timestamp_epochs": 1331392411, "tweet_id": "178498827479818241", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/178498827479818241", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muchas Felicidades a todas las MUJERES. Que Dios las bendiga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas Felicidades a todas las MUJERES. Que Dios las bendiga.</p>", "timestamp": "2012-03-08T12:34:41", "timestamp_epochs": 1331210081, "tweet_id": "177734078471221250", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/177734078471221250", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Consenso Popular organiza en Cbba. un Curso de Oratoria para J\u00f3venes. S\u00e1bado 10 y 17 de marzo. Interesados ponerse en contacto v\u00eda inbox.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consenso Popular organiza en Cbba. un Curso de Oratoria para J\u00f3venes. S\u00e1bado 10 y 17 de marzo. Interesados ponerse en contacto v\u00eda inbox.</p>", "timestamp": "2012-03-07T12:47:31", "timestamp_epochs": 1331124451, "tweet_id": "177374921066942464", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/177374921066942464", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "L.P. MAS aprueba INDIGNA Ley p/ Discapacitados. CBBA. Asambleistas del MAS RECHAZAN Ley que beneficiaba a Enfermos Renales. \u00a1Vergonzoso!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L.P. MAS aprueba INDIGNA Ley p/ Discapacitados. CBBA. Asambleistas del MAS RECHAZAN Ley que beneficiaba a Enfermos Renales. \u00a1Vergonzoso!</p>", "timestamp": "2012-02-29T13:12:55", "timestamp_epochs": 1330521175, "tweet_id": "174844598332567552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/174844598332567552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un orgullo para tod@s los bolivian@s.\nCarnaval de Oruro ocupa el primer lugar en ranking mundial http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un orgullo para tod@s los bolivian@s.\nCarnaval de Oruro ocupa el primer lugar en ranking mundial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X3acPaJ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/carnav</span><span class=\"invisible\">al-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-22T12:56:23", "timestamp_epochs": 1329915383, "tweet_id": "172303723635290112", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/172303723635290112", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Quien nada tiene nada teme. Oscar se present\u00f3.\nSuspenden audiencia del ex presidente del Senado Oscar Ortiz http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quien nada tiene nada teme. Oscar se present\u00f3.\nSuspenden audiencia del ex presidente del Senado Oscar Ortiz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UnqoGZUU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/suspen</span><span class=\"invisible\">den-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-17T13:32:28", "timestamp_epochs": 1329485548, "tweet_id": "170500866061778944", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/170500866061778944", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ser\u00e1 que no hay temas m\u00e1s urgentes que atender?\nFutura \u201cCasa Grande del Pueblo\u201d sustituir\u00e1 a Palacio de Gobierno http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 que no hay temas m\u00e1s urgentes que atender?\nFutura \u201cCasa Grande del Pueblo\u201d sustituir\u00e1 a Palacio de Gobierno <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oNJUz1Kq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/futura</span><span class=\"invisible\">-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-15T12:56:48", "timestamp_epochs": 1329310608, "tweet_id": "169767111932121088", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/169767111932121088", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un gran ejemplo de Unidad el de la Mesa Democr\u00e1tica Venezolana. Esperemos que en Bolivia, los dem\u00f3cratas, sigamos ese camino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un gran ejemplo de Unidad el de la Mesa Democr\u00e1tica Venezolana. Esperemos que en Bolivia, los dem\u00f3cratas, sigamos ese camino.</p>", "timestamp": "2012-02-13T12:42:28", "timestamp_epochs": 1329136948, "tweet_id": "169038730877865984", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/169038730877865984", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "\u00bfConsulta Previas despu\u00e9s de Firmar el Contrato?. Es un absurdo...\nC\u00e1mara de Diputados aprueba la Ley de Consulta http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfConsulta Previas despu\u00e9s de Firmar el Contrato?. Es un absurdo...\nC\u00e1mara de Diputados aprueba la Ley de Consulta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5FiWQdxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/cmara-</span><span class=\"invisible\">de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-10T12:57:15", "timestamp_epochs": 1328878635, "tweet_id": "167955286668218369", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/167955286668218369", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El gobierno tras el \u00faltimo Gobernador Dem\u00f3crata...\nOrdenan la anotaci\u00f3n preventiva de los bienes de Rub\u00e9n Costas http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno tras el \u00faltimo Gobernador Dem\u00f3crata...\nOrdenan la anotaci\u00f3n preventiva de los bienes de Rub\u00e9n Costas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TiyjpCUL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/ordena</span><span class=\"invisible\">n-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-07T13:19:42", "timestamp_epochs": 1328620782, "tweet_id": "166873771351871488", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/166873771351871488", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los discapacitados pidieron BONO, no LIMOSNA...\nDiscapacitados protestan, rechazan Bs1000 ofertado por el Gobierno http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los discapacitados pidieron BONO, no LIMOSNA...\nDiscapacitados protestan, rechazan Bs1000 ofertado por el Gobierno <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MJtN23NU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/discap</span><span class=\"invisible\">acitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-07T13:18:10", "timestamp_epochs": 1328620690, "tweet_id": "166873387866660864", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/166873387866660864", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Designan a ex Ministro Oscar Coca como Asesor en la Gobernaci\u00f3n. Me parece que Cochabamba tiene un nuevo Gobernador. Por que ser\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Designan a ex Ministro Oscar Coca como Asesor en la Gobernaci\u00f3n. Me parece que Cochabamba tiene un nuevo Gobernador. Por que ser\u00e1?</p>", "timestamp": "2012-02-03T19:51:16", "timestamp_epochs": 1328298676, "tweet_id": "165522762801221632", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/165522762801221632", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El gobierno del MAS cada vez m\u00e1s lejos de la \"Cultutra de la Paz\". El Autoritarismo y la Confrontaci\u00f3n se explicitan en el nuevo Gabinete.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno del MAS cada vez m\u00e1s lejos de la \"Cultutra de la Paz\". El Autoritarismo y la Confrontaci\u00f3n se explicitan en el nuevo Gabinete.</p>", "timestamp": "2012-01-24T14:04:12", "timestamp_epochs": 1327413852, "tweet_id": "161811540733984769", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/161811540733984769", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La Asamblea Legislativa Departamental recibe hoy el Informe de Gesti\u00f3n del Gobernador... Veremos como justifica lo injustificable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Asamblea Legislativa Departamental recibe hoy el Informe de Gesti\u00f3n del Gobernador... Veremos como justifica lo injustificable.</p>", "timestamp": "2012-01-19T13:42:42", "timestamp_epochs": 1326980562, "tweet_id": "159994189948534785", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/159994189948534785", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reconfimaci\u00f3n d que las cosas no est\u00e1n bien. Paraguay otorga asilo a Pedro Lima, exconstituyente del MAS http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/\u00a0\u2026 v\u00eda @sharethis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reconfimaci\u00f3n d que las cosas no est\u00e1n bien. Paraguay otorga asilo a Pedro Lima, exconstituyente del MAS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FTjQB8Ko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/07/paraguay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/07/paragu</span><span class=\"invisible\">ay-otorga-asilo-a-pedro-lima-exconstituyente-del-mas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14116807\" dir=\"ltr\" href=\"/ShareThis\"><s>@</s><b>sharethis</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-18T14:40:32", "timestamp_epochs": 1342622432, "tweet_id": "225600951254392833", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/225600951254392833", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Presentamos un Proyecto de Ley Departamental que Declara en Emergencia Ambiental la Cuenca del Rio Rocha. Ojala el MAS no le de la espalda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentamos un Proyecto de Ley Departamental que Declara en Emergencia Ambiental la Cuenca del Rio Rocha. Ojala el MAS no le de la espalda.</p>", "timestamp": "2012-06-19T14:46:22", "timestamp_epochs": 1340117182, "tweet_id": "215093170466336768", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/215093170466336768", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un encuentro bastate raro.... \u00bfQue estar\u00e1 pasando? http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un encuentro bastate raro.... \u00bfQue estar\u00e1 pasando? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xTmDTxLQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/04/jaime-paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/04/jaime-</span><span class=\"invisible\">paz-zamora-considera-que-el-mas-lo-est-sondeando/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-04-18T12:38:00", "timestamp_epochs": 1334752680, "tweet_id": "192592815740559360", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/192592815740559360", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "FELICIDADES a todos aquellos que ha recibido la bendici\u00f3n de ser PAP\u00c1S. En especial al mio, a quien admiro, respeto y amo mucho. Un abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FELICIDADES a todos aquellos que ha recibido la bendici\u00f3n de ser PAP\u00c1S. En especial al mio, a quien admiro, respeto y amo mucho. Un abrazo.</p>", "timestamp": "2012-03-19T12:39:24", "timestamp_epochs": 1332160764, "tweet_id": "181721534082199552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/181721534082199552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Que tal?... Mientras Evo hace lobby para la coca...\nChile inicia lobby internacional por demanda mar\u00edtima de Bolivia http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tal?... Mientras Evo hace lobby para la coca...\nChile inicia lobby internacional por demanda mar\u00edtima de Bolivia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MZIJAWZi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/03/chile-inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/03/chile-</span><span class=\"invisible\">inicia-lobby-internacional-por-demanda-martima-de-bolivia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-03-12T13:06:24", "timestamp_epochs": 1331557584, "tweet_id": "179191611694125056", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/179191611694125056", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muy bueno el Curso de Oratoria I organizado Consenso Popular Cbba, me parece que los muchachos lo estan aprovechando y lo estan disfrutando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy bueno el Curso de Oratoria I organizado Consenso Popular Cbba, me parece que los muchachos lo estan aprovechando y lo estan disfrutando.</p>", "timestamp": "2012-03-10T18:51:25", "timestamp_epochs": 1331405485, "tweet_id": "178553663210520577", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/178553663210520577", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Importante participaci\u00f3n de J\u00f3venes en el Curso de Oratoria organizado por Consenso Popular Cochabamba. El curso est\u00e1 en pleno desarrollo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante participaci\u00f3n de J\u00f3venes en el Curso de Oratoria organizado por Consenso Popular Cochabamba. El curso est\u00e1 en pleno desarrollo.</p>", "timestamp": "2012-03-10T15:13:31", "timestamp_epochs": 1331392411, "tweet_id": "178498827479818241", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/178498827479818241", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muchas Felicidades a todas las MUJERES. Que Dios las bendiga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas Felicidades a todas las MUJERES. Que Dios las bendiga.</p>", "timestamp": "2012-03-08T12:34:41", "timestamp_epochs": 1331210081, "tweet_id": "177734078471221250", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/177734078471221250", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Consenso Popular organiza en Cbba. un Curso de Oratoria para J\u00f3venes. S\u00e1bado 10 y 17 de marzo. Interesados ponerse en contacto v\u00eda inbox.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consenso Popular organiza en Cbba. un Curso de Oratoria para J\u00f3venes. S\u00e1bado 10 y 17 de marzo. Interesados ponerse en contacto v\u00eda inbox.</p>", "timestamp": "2012-03-07T12:47:31", "timestamp_epochs": 1331124451, "tweet_id": "177374921066942464", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/177374921066942464", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "L.P. MAS aprueba INDIGNA Ley p/ Discapacitados. CBBA. Asambleistas del MAS RECHAZAN Ley que beneficiaba a Enfermos Renales. \u00a1Vergonzoso!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L.P. MAS aprueba INDIGNA Ley p/ Discapacitados. CBBA. Asambleistas del MAS RECHAZAN Ley que beneficiaba a Enfermos Renales. \u00a1Vergonzoso!</p>", "timestamp": "2012-02-29T13:12:55", "timestamp_epochs": 1330521175, "tweet_id": "174844598332567552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/174844598332567552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un orgullo para tod@s los bolivian@s.\nCarnaval de Oruro ocupa el primer lugar en ranking mundial http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un orgullo para tod@s los bolivian@s.\nCarnaval de Oruro ocupa el primer lugar en ranking mundial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X3acPaJ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/carnaval-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/carnav</span><span class=\"invisible\">al-de-oruro-ocupa-el-primer-lugar-en-ranking-mundial/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-22T12:56:23", "timestamp_epochs": 1329915383, "tweet_id": "172303723635290112", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/172303723635290112", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Quien nada tiene nada teme. Oscar se present\u00f3.\nSuspenden audiencia del ex presidente del Senado Oscar Ortiz http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quien nada tiene nada teme. Oscar se present\u00f3.\nSuspenden audiencia del ex presidente del Senado Oscar Ortiz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UnqoGZUU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/suspenden-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/suspen</span><span class=\"invisible\">den-audiencia-del-ex-presidente-del-senado-oscar-ortiz/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-17T13:32:28", "timestamp_epochs": 1329485548, "tweet_id": "170500866061778944", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/170500866061778944", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ser\u00e1 que no hay temas m\u00e1s urgentes que atender?\nFutura \u201cCasa Grande del Pueblo\u201d sustituir\u00e1 a Palacio de Gobierno http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 que no hay temas m\u00e1s urgentes que atender?\nFutura \u201cCasa Grande del Pueblo\u201d sustituir\u00e1 a Palacio de Gobierno <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oNJUz1Kq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/futura-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/futura</span><span class=\"invisible\">-casa-grande-del-pueblo-sustituir-a-palacio-de-gobierno/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-15T12:56:48", "timestamp_epochs": 1329310608, "tweet_id": "169767111932121088", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/169767111932121088", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un gran ejemplo de Unidad el de la Mesa Democr\u00e1tica Venezolana. Esperemos que en Bolivia, los dem\u00f3cratas, sigamos ese camino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un gran ejemplo de Unidad el de la Mesa Democr\u00e1tica Venezolana. Esperemos que en Bolivia, los dem\u00f3cratas, sigamos ese camino.</p>", "timestamp": "2012-02-13T12:42:28", "timestamp_epochs": 1329136948, "tweet_id": "169038730877865984", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/169038730877865984", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "\u00bfConsulta Previas despu\u00e9s de Firmar el Contrato?. Es un absurdo...\nC\u00e1mara de Diputados aprueba la Ley de Consulta http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfConsulta Previas despu\u00e9s de Firmar el Contrato?. Es un absurdo...\nC\u00e1mara de Diputados aprueba la Ley de Consulta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5FiWQdxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/cmara-de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/cmara-</span><span class=\"invisible\">de-diputados-aprueba-la-ley-de-consulta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-10T12:57:15", "timestamp_epochs": 1328878635, "tweet_id": "167955286668218369", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/167955286668218369", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El gobierno tras el \u00faltimo Gobernador Dem\u00f3crata...\nOrdenan la anotaci\u00f3n preventiva de los bienes de Rub\u00e9n Costas http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno tras el \u00faltimo Gobernador Dem\u00f3crata...\nOrdenan la anotaci\u00f3n preventiva de los bienes de Rub\u00e9n Costas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TiyjpCUL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/ordenan-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/ordena</span><span class=\"invisible\">n-la-anotacin-preventiva-de-los-bienes-de-rubn-costas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-07T13:19:42", "timestamp_epochs": 1328620782, "tweet_id": "166873771351871488", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/166873771351871488", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los discapacitados pidieron BONO, no LIMOSNA...\nDiscapacitados protestan, rechazan Bs1000 ofertado por el Gobierno http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los discapacitados pidieron BONO, no LIMOSNA...\nDiscapacitados protestan, rechazan Bs1000 ofertado por el Gobierno <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MJtN23NU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eju.tv/2012/02/discapacitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eju.tv/2012/02/discap</span><span class=\"invisible\">acitados-protestan-rechazan-bs1000-ofertado-por-el-gobierno/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-02-07T13:18:10", "timestamp_epochs": 1328620690, "tweet_id": "166873387866660864", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/166873387866660864", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Designan a ex Ministro Oscar Coca como Asesor en la Gobernaci\u00f3n. Me parece que Cochabamba tiene un nuevo Gobernador. Por que ser\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Designan a ex Ministro Oscar Coca como Asesor en la Gobernaci\u00f3n. Me parece que Cochabamba tiene un nuevo Gobernador. Por que ser\u00e1?</p>", "timestamp": "2012-02-03T19:51:16", "timestamp_epochs": 1328298676, "tweet_id": "165522762801221632", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/165522762801221632", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El gobierno del MAS cada vez m\u00e1s lejos de la \"Cultutra de la Paz\". El Autoritarismo y la Confrontaci\u00f3n se explicitan en el nuevo Gabinete.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno del MAS cada vez m\u00e1s lejos de la \"Cultutra de la Paz\". El Autoritarismo y la Confrontaci\u00f3n se explicitan en el nuevo Gabinete.</p>", "timestamp": "2012-01-24T14:04:12", "timestamp_epochs": 1327413852, "tweet_id": "161811540733984769", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/161811540733984769", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La Asamblea Legislativa Departamental recibe hoy el Informe de Gesti\u00f3n del Gobernador... Veremos como justifica lo injustificable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Asamblea Legislativa Departamental recibe hoy el Informe de Gesti\u00f3n del Gobernador... Veremos como justifica lo injustificable.</p>", "timestamp": "2012-01-19T13:42:42", "timestamp_epochs": 1326980562, "tweet_id": "159994189948534785", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/159994189948534785", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lostiempos.com/diario/actualidad/local/20120118/la-gobernacion-ejecuto-el-80-transfiriendo-montos_157125_327733.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Me pregunto: \u00bfTransferir recursos es hacer gesti\u00f3n?\nLa Gobernaci\u00f3n ejecut\u00f3 el 80% transfiriendo montos http://www.lostiempos.com/diario/actualidad/local/20120118/la-gobernacion-ejecuto-el-80-transfiriendo-montos_157125_327733.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pregunto: \u00bfTransferir recursos es hacer gesti\u00f3n?\nLa Gobernaci\u00f3n ejecut\u00f3 el 80% transfiriendo montos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lostiempos.com/diario/actualidad/local/20120118/la-gobernacion-ejecuto-el-80-transfiriendo-montos_157125_327733.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yHQaqWaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lostiempos.com/diario/actualidad/local/20120118/la-gobernacion-ejecuto-el-80-transfiriendo-montos_157125_327733.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lostiempos.com/diario/actuali</span><span class=\"invisible\">dad/local/20120118/la-gobernacion-ejecuto-el-80-transfiriendo-montos_157125_327733.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-01-18T14:40:54", "timestamp_epochs": 1326897654, "tweet_id": "159646449947254784", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/159646449947254784", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Consenso Popular, fiel a sus principios, no asiste al Show convocado por el MAS. La agenda no es apropiada y la convocatoria no es sincera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consenso Popular, fiel a sus principios, no asiste al Show convocado por el MAS. La agenda no es apropiada y la convocatoria no es sincera.</p>", "timestamp": "2012-01-16T13:39:11", "timestamp_epochs": 1326721151, "tweet_id": "158906144432197632", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/158906144432197632", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cumbre Politica y supuesto Revocatorio = Burdas maniobras distractivas. Evo debe cumplir su mandato y afrontar los problemas que caus\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cumbre Politica y supuesto Revocatorio = Burdas maniobras distractivas. Evo debe cumplir su mandato y afrontar los problemas que caus\u00f3.</p>", "timestamp": "2012-01-12T19:16:40", "timestamp_epochs": 1326395800, "tweet_id": "157541524106772480", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/157541524106772480", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Evo posesion\u00f3 a los magistrados \u00bfPor qu\u00e9 el Ejecutivo posesiona al Judicial? \u00bfY la independencia de Poderes?... Injerencia desde el 1er d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evo posesion\u00f3 a los magistrados \u00bfPor qu\u00e9 el Ejecutivo posesiona al Judicial? \u00bfY la independencia de Poderes?... Injerencia desde el 1er d\u00eda.</p>", "timestamp": "2012-01-04T11:48:33", "timestamp_epochs": 1325677713, "tweet_id": "154529648250847232", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/154529648250847232", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Feliz A\u00f1o para todos... Que el 2012 sea generoso con Uds. y que Dios los bendiga mucho. Un fuerte abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz A\u00f1o para todos... Que el 2012 sea generoso con Uds. y que Dios los bendiga mucho. Un fuerte abrazo.</p>", "timestamp": "2012-01-03T14:06:39", "timestamp_epochs": 1325599599, "tweet_id": "154202011942912002", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/154202011942912002", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Feliz Navidad para todos y que el A\u00f1o Nuevo venga colmado de bendiciones. Les mando un fuerte abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz Navidad para todos y que el A\u00f1o Nuevo venga colmado de bendiciones. Les mando un fuerte abrazo.</p>", "timestamp": "2011-12-23T13:40:12", "timestamp_epochs": 1324647612, "tweet_id": "150209090159788032", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/150209090159788032", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nuevo caso de Persecusi\u00f3n Pol\u00edtica. Le toc\u00f3 a nuestro Lider en Consenso Popular. Quien nada tiene nada teme. Fuerza compa\u00f1ero Oscar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo caso de Persecusi\u00f3n Pol\u00edtica. Le toc\u00f3 a nuestro Lider en Consenso Popular. Quien nada tiene nada teme. Fuerza compa\u00f1ero Oscar.</p>", "timestamp": "2011-12-15T14:50:47", "timestamp_epochs": 1323960647, "tweet_id": "147327751601389568", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/147327751601389568", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Gobernador Novillo deber\u00eda aprovechar su Cumbre para plantear el Pacto Fiscal que permita a Cochabamba tener m\u00e1s recursos... No creen?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Gobernador Novillo deber\u00eda aprovechar su Cumbre para plantear el Pacto Fiscal que permita a Cochabamba tener m\u00e1s recursos... No creen?</p>", "timestamp": "2011-12-13T12:46:19", "timestamp_epochs": 1323780379, "tweet_id": "146571651193114624", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/146571651193114624", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Rumbo al 2\u00b0 Encuentro Nacional: La Democracia en Bolivia... Balance y Perspectivas. Luego comento novedades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rumbo al 2\u00b0 Encuentro Nacional: La Democracia en Bolivia... Balance y Perspectivas. Luego comento novedades.</p>", "timestamp": "2011-12-08T12:26:39", "timestamp_epochs": 1323347199, "tweet_id": "144754761567182848", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/144754761567182848", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "\u00bfUna cumbre sin ind\u00edgenas y sin obreros, puede denominarse Social?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfUna cumbre sin ind\u00edgenas y sin obreros, puede denominarse Social?</p>", "timestamp": "2011-12-08T12:07:57", "timestamp_epochs": 1323346077, "tweet_id": "144750055008636928", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/144750055008636928", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.consensopopular.org.bo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los invito a visitar y seguir la P\u00e1gina Web oficial de Consenso Popular: http://www.consensopopular.org.bo\u00a0. Espero adem\u00e1s sus comentarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los invito a visitar y seguir la P\u00e1gina Web oficial de Consenso Popular: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.consensopopular.org.bo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Fa9TxC90\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.consensopopular.org.bo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">consensopopular.org.bo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. Espero adem\u00e1s sus comentarios.</p>", "timestamp": "2011-12-07T13:44:56", "timestamp_epochs": 1323265496, "tweet_id": "144412077111513089", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/144412077111513089", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cumbre Social para que? La agenda del pa\u00eds sigue siendo la siempre Pobreza, Desempleo, Seguridad y otros. Temas que el MAS ni los ha tocado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cumbre Social para que? La agenda del pa\u00eds sigue siendo la siempre Pobreza, Desempleo, Seguridad y otros. Temas que el MAS ni los ha tocado.</p>", "timestamp": "2011-12-05T18:34:17", "timestamp_epochs": 1323110057, "tweet_id": "143760116213219328", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/143760116213219328", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["la"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bienvenidos compa\u00f1eros DEMOCRATAS del pa\u00eds. Cbba. los esper\u00f3 con impaciencia. Todo listo para el nacimiento de #la Alternativa para Bolivia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos compa\u00f1eros DEMOCRATAS del pa\u00eds. Cbba. los esper\u00f3 con impaciencia. Todo listo para el nacimiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/la?src=hash\"><s>#</s><b>la</b></a> Alternativa para Bolivia.</p>", "timestamp": "2013-12-13T16:34:51", "timestamp_epochs": 1386952491, "tweet_id": "411534695009357825", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/411534695009357825", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "400342375153041408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rubenlopez972", "user_id": "1106596034"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@rubenlopez972 lamentablemente la visi\u00f3n de la mayor\u00eda no acompa\u00f1a ese criterio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1106596034\" dir=\"ltr\" href=\"/rubenlopez972\"><s>@</s><b>rubenlopez972</b></a> lamentablemente la visi\u00f3n de la mayor\u00eda no acompa\u00f1a ese criterio.</p>", "timestamp": "2013-11-13T19:07:22", "timestamp_epochs": 1384369642, "tweet_id": "400701441507352576", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400701441507352576", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "400666456238882817", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ERIBOLIVIA", "user_id": "133915747"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ERIBOLIVIA s\u00edmbolos departamentales, proporcionalidad de la representaci\u00f3n en la ALDC, estructura financiera del GAD, Visi\u00f3n d Desarrollo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133915747\" dir=\"ltr\" href=\"/ERIBOLIVIA\"><s>@</s><b>ERIBOLIVIA</b></a> s\u00edmbolos departamentales, proporcionalidad de la representaci\u00f3n en la ALDC, estructura financiera del GAD, Visi\u00f3n d Desarrollo.</p>", "timestamp": "2013-11-13T19:06:26", "timestamp_epochs": 1384369586, "tweet_id": "400701205632286720", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400701205632286720", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "26 hrs de trabajo continuo en la Asamblea de Cochabamba debatiendo el Estatuto. El MAS se impone solo por su mayor\u00eda. Argumentos nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">26 hrs de trabajo continuo en la Asamblea de Cochabamba debatiendo el Estatuto. El MAS se impone solo por su mayor\u00eda. Argumentos nada.</p>", "timestamp": "2013-11-13T16:48:21", "timestamp_epochs": 1384361301, "tweet_id": "400666456238882817", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400666456238882817", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En debate: S\u00edmbolos Departamentales. MAS propone dejar su definici\u00f3n a una Ley Departamental. Proponemos se defina en Estatuto tal cual son.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En debate: S\u00edmbolos Departamentales. MAS propone dejar su definici\u00f3n a una Ley Departamental. Proponemos se defina en Estatuto tal cual son.</p>", "timestamp": "2013-11-12T19:28:06", "timestamp_epochs": 1384284486, "tweet_id": "400344268151488512", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400344268151488512", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En sesi\u00f3n por tiempo y materia la Asamblea de Cochabamba trata en detalle el Proyecto de Estatuto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En sesi\u00f3n por tiempo y materia la Asamblea de Cochabamba trata en detalle el Proyecto de Estatuto.</p>", "timestamp": "2013-11-12T19:20:34", "timestamp_epochs": 1384284034, "tweet_id": "400342375153041408", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400342375153041408", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Recomiendo seguir esta tarde (14:00 a 15:00) la Audiencia d la CIDH en la q participar\u00e1 la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomiendo seguir esta tarde (14:00 a 15:00) la Audiencia d la CIDH en la q participar\u00e1 la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5lJ6DjNqZQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">oas.org/en/media_cente</span><span class=\"invisible\">r/webcast.asp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-10-29T15:06:49", "timestamp_epochs": 1383059209, "tweet_id": "395205086005444608", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/395205086005444608", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea Legislativa de Cochabamba, declara Patrimonio Cultural Intangible del Departamento a la Festividad de la Virgen Maria de Urcupi\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Legislativa de Cochabamba, declara Patrimonio Cultural Intangible del Departamento a la Festividad de la Virgen Maria de Urcupi\u00f1a.</p>", "timestamp": "2013-10-29T14:54:08", "timestamp_epochs": 1383058448, "tweet_id": "395201892462387200", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/395201892462387200", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BUu1JdPCYAIrgOZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/TempleRun2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "I got 276320 points while escaping from a Giant Demon Monkey. Beat that! http://bit.ly/TempleRun2\u00a0pic.twitter.com/1kqIJDnVsi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I got 276320 points while escaping from a Giant Demon Monkey. Beat that! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TempleRun2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YV9g0IC9yM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TempleRun2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TempleRun2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1kqIJDnVsi\">pic.twitter.com/1kqIJDnVsi</a></p>", "timestamp": "2013-09-22T01:56:12", "timestamp_epochs": 1379814972, "tweet_id": "381597767660875776", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/381597767660875776", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BUEQJSKCMAAMbUO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Encuentro Nacional de J\u00f3venes DEMOCRATAS que se realiza en Cochabamba. \u00c9xito total.pic.twitter.com/ooqFctUb6O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encuentro Nacional de J\u00f3venes DEMOCRATAS que se realiza en Cochabamba. \u00c9xito total.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ooqFctUb6O\">pic.twitter.com/ooqFctUb6O</a></p>", "timestamp": "2013-09-13T19:30:29", "timestamp_epochs": 1379100629, "tweet_id": "378601595425923073", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/378601595425923073", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Triste 14 de septiembre para Cbba. Estatuto y  Condecoraciones masistas. Es una pena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Triste 14 de septiembre para Cbba. Estatuto y  Condecoraciones masistas. Es una pena.</p>", "timestamp": "2013-09-10T20:06:33", "timestamp_epochs": 1378843593, "tweet_id": "377523510186639360", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377523510186639360", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los que nunca creyeron en la Autonom\u00eda aprueban hoy Estatuto de Cochabamba. NO al Estatuto masista. Vamos por una Autonom\u00eda verdadera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que nunca creyeron en la Autonom\u00eda aprueban hoy Estatuto de Cochabamba. NO al Estatuto masista. Vamos por una Autonom\u00eda verdadera.</p>", "timestamp": "2013-09-10T20:00:47", "timestamp_epochs": 1378843247, "tweet_id": "377522060710670336", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377522060710670336", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Estatuto masista se aprueba en grande en Cochabamba. La lucha por la Autonom\u00eda contin\u00faa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estatuto masista se aprueba en grande en Cochabamba. La lucha por la Autonom\u00eda contin\u00faa.</p>", "timestamp": "2013-09-10T19:55:58", "timestamp_epochs": 1378842958, "tweet_id": "377520846715498496", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377520846715498496", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cbba. ma\u00f1ana desde las 09:00 a.m. debatir\u00e1 en grande Proyecto de Estatuto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cbba. ma\u00f1ana desde las 09:00 a.m. debatir\u00e1 en grande Proyecto de Estatuto.</p>", "timestamp": "2013-09-09T16:31:35", "timestamp_epochs": 1378744295, "tweet_id": "377107024490020864", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377107024490020864", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cbba. aprueba Condecoraci\u00f3n a Quintana en efem\u00e9rides Departamental. Por supuesto TPC abandon\u00f3 la sesi\u00f3n luego de oponerse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cbba. aprueba Condecoraci\u00f3n a Quintana en efem\u00e9rides Departamental. Por supuesto TPC abandon\u00f3 la sesi\u00f3n luego de oponerse.</p>", "timestamp": "2013-09-09T16:29:10", "timestamp_epochs": 1378744150, "tweet_id": "377106415279960064", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377106415279960064", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Movimiento Dem\u00f3crata Social no solo es una realidad pol\u00edtica, ya es tambi\u00e9n una realidad jur\u00eddica.PERI\u00d3DICO CAMBIO http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Movimiento Dem\u00f3crata Social no solo es una realidad pol\u00edtica, ya es tambi\u00e9n una realidad jur\u00eddica.PERI\u00d3DICO CAMBIO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/m96TpGlWFl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cambio.bo/politica/20130</span><span class=\"invisible\">824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-08-24T15:06:53", "timestamp_epochs": 1377356813, "tweet_id": "371287502427934720", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/371287502427934720", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea d Cbba retoma elaboracion de Estatuto. Directiva tiene hasta el 1\u00b0 sept. para preparar Doc. Base de discusion  para el pleno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea d Cbba retoma elaboracion de Estatuto. Directiva tiene hasta el 1\u00b0 sept. para preparar Doc. Base de discusion  para el pleno.</p>", "timestamp": "2013-08-21T20:50:02", "timestamp_epochs": 1377118202, "tweet_id": "370286694647730176", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/370286694647730176", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BRpXcn8CYAIS8RD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Qllo.  en la fiesta d la Virgen d Urcupi\u00f1a. Una extraordinaria expresi\u00f3n d nuestra cultura.pic.twitter.com/x8E4jnmhMI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Qllo.  en la fiesta d la Virgen d Urcupi\u00f1a. Una extraordinaria expresi\u00f3n d nuestra cultura.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/x8E4jnmhMI\">pic.twitter.com/x8E4jnmhMI</a></p>", "timestamp": "2013-08-14T17:41:15", "timestamp_epochs": 1376502075, "tweet_id": "367702468848672768", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/367702468848672768", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Mensaje Presidencial Solo Cifras. Ser\u00e1n del INE? Ser\u00e1n Provisionales o Definitivas?. Ser\u00eda bueno saberlo. Solo Macroeconom\u00eda como n l pasado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mensaje Presidencial Solo Cifras. Ser\u00e1n del INE? Ser\u00e1n Provisionales o Definitivas?. Ser\u00eda bueno saberlo. Solo Macroeconom\u00eda como n l pasado</p>", "timestamp": "2013-08-07T14:46:40", "timestamp_epochs": 1375886800, "tweet_id": "365121822301229056", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/365121822301229056", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "180.000 cochabambinos desaparecidos entre enero y julio de 2013. Todo apunta a q hubo un \"Genocidio Estadistico\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">180.000 cochabambinos desaparecidos entre enero y julio de 2013. Todo apunta a q hubo un \"Genocidio Estadistico\".</p>", "timestamp": "2013-08-02T13:12:16", "timestamp_epochs": 1375449136, "tweet_id": "363286126108217345", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/363286126108217345", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["la"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bienvenidos compa\u00f1eros DEMOCRATAS del pa\u00eds. Cbba. los esper\u00f3 con impaciencia. Todo listo para el nacimiento de #la Alternativa para Bolivia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos compa\u00f1eros DEMOCRATAS del pa\u00eds. Cbba. los esper\u00f3 con impaciencia. Todo listo para el nacimiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/la?src=hash\"><s>#</s><b>la</b></a> Alternativa para Bolivia.</p>", "timestamp": "2013-12-13T16:34:51", "timestamp_epochs": 1386952491, "tweet_id": "411534695009357825", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/411534695009357825", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "400342375153041408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rubenlopez972", "user_id": "1106596034"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@rubenlopez972 lamentablemente la visi\u00f3n de la mayor\u00eda no acompa\u00f1a ese criterio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1106596034\" dir=\"ltr\" href=\"/rubenlopez972\"><s>@</s><b>rubenlopez972</b></a> lamentablemente la visi\u00f3n de la mayor\u00eda no acompa\u00f1a ese criterio.</p>", "timestamp": "2013-11-13T19:07:22", "timestamp_epochs": 1384369642, "tweet_id": "400701441507352576", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400701441507352576", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "400666456238882817", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ERIBOLIVIA", "user_id": "133915747"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@ERIBOLIVIA s\u00edmbolos departamentales, proporcionalidad de la representaci\u00f3n en la ALDC, estructura financiera del GAD, Visi\u00f3n d Desarrollo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133915747\" dir=\"ltr\" href=\"/ERIBOLIVIA\"><s>@</s><b>ERIBOLIVIA</b></a> s\u00edmbolos departamentales, proporcionalidad de la representaci\u00f3n en la ALDC, estructura financiera del GAD, Visi\u00f3n d Desarrollo.</p>", "timestamp": "2013-11-13T19:06:26", "timestamp_epochs": 1384369586, "tweet_id": "400701205632286720", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400701205632286720", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "26 hrs de trabajo continuo en la Asamblea de Cochabamba debatiendo el Estatuto. El MAS se impone solo por su mayor\u00eda. Argumentos nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">26 hrs de trabajo continuo en la Asamblea de Cochabamba debatiendo el Estatuto. El MAS se impone solo por su mayor\u00eda. Argumentos nada.</p>", "timestamp": "2013-11-13T16:48:21", "timestamp_epochs": 1384361301, "tweet_id": "400666456238882817", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400666456238882817", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En debate: S\u00edmbolos Departamentales. MAS propone dejar su definici\u00f3n a una Ley Departamental. Proponemos se defina en Estatuto tal cual son.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En debate: S\u00edmbolos Departamentales. MAS propone dejar su definici\u00f3n a una Ley Departamental. Proponemos se defina en Estatuto tal cual son.</p>", "timestamp": "2013-11-12T19:28:06", "timestamp_epochs": 1384284486, "tweet_id": "400344268151488512", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400344268151488512", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En sesi\u00f3n por tiempo y materia la Asamblea de Cochabamba trata en detalle el Proyecto de Estatuto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En sesi\u00f3n por tiempo y materia la Asamblea de Cochabamba trata en detalle el Proyecto de Estatuto.</p>", "timestamp": "2013-11-12T19:20:34", "timestamp_epochs": 1384284034, "tweet_id": "400342375153041408", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/400342375153041408", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Recomiendo seguir esta tarde (14:00 a 15:00) la Audiencia d la CIDH en la q participar\u00e1 la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomiendo seguir esta tarde (14:00 a 15:00) la Audiencia d la CIDH en la q participar\u00e1 la Fundaci\u00f3n Nueva Democracia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5lJ6DjNqZQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.oas.org/en/media_center/webcast.asp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">oas.org/en/media_cente</span><span class=\"invisible\">r/webcast.asp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-10-29T15:06:49", "timestamp_epochs": 1383059209, "tweet_id": "395205086005444608", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/395205086005444608", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea Legislativa de Cochabamba, declara Patrimonio Cultural Intangible del Departamento a la Festividad de la Virgen Maria de Urcupi\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Legislativa de Cochabamba, declara Patrimonio Cultural Intangible del Departamento a la Festividad de la Virgen Maria de Urcupi\u00f1a.</p>", "timestamp": "2013-10-29T14:54:08", "timestamp_epochs": 1383058448, "tweet_id": "395201892462387200", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/395201892462387200", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BUu1JdPCYAIrgOZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/TempleRun2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "I got 276320 points while escaping from a Giant Demon Monkey. Beat that! http://bit.ly/TempleRun2\u00a0pic.twitter.com/1kqIJDnVsi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I got 276320 points while escaping from a Giant Demon Monkey. Beat that! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TempleRun2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YV9g0IC9yM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TempleRun2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TempleRun2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1kqIJDnVsi\">pic.twitter.com/1kqIJDnVsi</a></p>", "timestamp": "2013-09-22T01:56:12", "timestamp_epochs": 1379814972, "tweet_id": "381597767660875776", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/381597767660875776", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BUEQJSKCMAAMbUO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Encuentro Nacional de J\u00f3venes DEMOCRATAS que se realiza en Cochabamba. \u00c9xito total.pic.twitter.com/ooqFctUb6O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encuentro Nacional de J\u00f3venes DEMOCRATAS que se realiza en Cochabamba. \u00c9xito total.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ooqFctUb6O\">pic.twitter.com/ooqFctUb6O</a></p>", "timestamp": "2013-09-13T19:30:29", "timestamp_epochs": 1379100629, "tweet_id": "378601595425923073", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/378601595425923073", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Triste 14 de septiembre para Cbba. Estatuto y  Condecoraciones masistas. Es una pena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Triste 14 de septiembre para Cbba. Estatuto y  Condecoraciones masistas. Es una pena.</p>", "timestamp": "2013-09-10T20:06:33", "timestamp_epochs": 1378843593, "tweet_id": "377523510186639360", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377523510186639360", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los que nunca creyeron en la Autonom\u00eda aprueban hoy Estatuto de Cochabamba. NO al Estatuto masista. Vamos por una Autonom\u00eda verdadera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que nunca creyeron en la Autonom\u00eda aprueban hoy Estatuto de Cochabamba. NO al Estatuto masista. Vamos por una Autonom\u00eda verdadera.</p>", "timestamp": "2013-09-10T20:00:47", "timestamp_epochs": 1378843247, "tweet_id": "377522060710670336", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377522060710670336", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Estatuto masista se aprueba en grande en Cochabamba. La lucha por la Autonom\u00eda contin\u00faa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estatuto masista se aprueba en grande en Cochabamba. La lucha por la Autonom\u00eda contin\u00faa.</p>", "timestamp": "2013-09-10T19:55:58", "timestamp_epochs": 1378842958, "tweet_id": "377520846715498496", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377520846715498496", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cbba. ma\u00f1ana desde las 09:00 a.m. debatir\u00e1 en grande Proyecto de Estatuto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cbba. ma\u00f1ana desde las 09:00 a.m. debatir\u00e1 en grande Proyecto de Estatuto.</p>", "timestamp": "2013-09-09T16:31:35", "timestamp_epochs": 1378744295, "tweet_id": "377107024490020864", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377107024490020864", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de Cbba. aprueba Condecoraci\u00f3n a Quintana en efem\u00e9rides Departamental. Por supuesto TPC abandon\u00f3 la sesi\u00f3n luego de oponerse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de Cbba. aprueba Condecoraci\u00f3n a Quintana en efem\u00e9rides Departamental. Por supuesto TPC abandon\u00f3 la sesi\u00f3n luego de oponerse.</p>", "timestamp": "2013-09-09T16:29:10", "timestamp_epochs": 1378744150, "tweet_id": "377106415279960064", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/377106415279960064", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Movimiento Dem\u00f3crata Social no solo es una realidad pol\u00edtica, ya es tambi\u00e9n una realidad jur\u00eddica.PERI\u00d3DICO CAMBIO http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Movimiento Dem\u00f3crata Social no solo es una realidad pol\u00edtica, ya es tambi\u00e9n una realidad jur\u00eddica.PERI\u00d3DICO CAMBIO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/m96TpGlWFl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cambio.bo/politica/20130824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cambio.bo/politica/20130</span><span class=\"invisible\">824/costas_usara_personeria_de_agrupacion_de_oscar_ortiz_97941.htm#.UhjLVtibrPY.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-08-24T15:06:53", "timestamp_epochs": 1377356813, "tweet_id": "371287502427934720", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/371287502427934720", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea d Cbba retoma elaboracion de Estatuto. Directiva tiene hasta el 1\u00b0 sept. para preparar Doc. Base de discusion  para el pleno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea d Cbba retoma elaboracion de Estatuto. Directiva tiene hasta el 1\u00b0 sept. para preparar Doc. Base de discusion  para el pleno.</p>", "timestamp": "2013-08-21T20:50:02", "timestamp_epochs": 1377118202, "tweet_id": "370286694647730176", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/370286694647730176", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BRpXcn8CYAIS8RD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Qllo.  en la fiesta d la Virgen d Urcupi\u00f1a. Una extraordinaria expresi\u00f3n d nuestra cultura.pic.twitter.com/x8E4jnmhMI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Qllo.  en la fiesta d la Virgen d Urcupi\u00f1a. Una extraordinaria expresi\u00f3n d nuestra cultura.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/x8E4jnmhMI\">pic.twitter.com/x8E4jnmhMI</a></p>", "timestamp": "2013-08-14T17:41:15", "timestamp_epochs": 1376502075, "tweet_id": "367702468848672768", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/367702468848672768", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Mensaje Presidencial Solo Cifras. Ser\u00e1n del INE? Ser\u00e1n Provisionales o Definitivas?. Ser\u00eda bueno saberlo. Solo Macroeconom\u00eda como n l pasado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mensaje Presidencial Solo Cifras. Ser\u00e1n del INE? Ser\u00e1n Provisionales o Definitivas?. Ser\u00eda bueno saberlo. Solo Macroeconom\u00eda como n l pasado</p>", "timestamp": "2013-08-07T14:46:40", "timestamp_epochs": 1375886800, "tweet_id": "365121822301229056", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/365121822301229056", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "180.000 cochabambinos desaparecidos entre enero y julio de 2013. Todo apunta a q hubo un \"Genocidio Estadistico\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">180.000 cochabambinos desaparecidos entre enero y julio de 2013. Todo apunta a q hubo un \"Genocidio Estadistico\".</p>", "timestamp": "2013-08-02T13:12:16", "timestamp_epochs": 1375449136, "tweet_id": "363286126108217345", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/363286126108217345", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ruben Costas y Henrique Capriles se reuniran en Bolivia. Encuentro entre DEMOCRATAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ruben Costas y Henrique Capriles se reuniran en Bolivia. Encuentro entre DEMOCRATAS.</p>", "timestamp": "2013-07-26T15:41:42", "timestamp_epochs": 1374853302, "tweet_id": "360787015308025856", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/360787015308025856", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "DEMOCRATAS en Potosi. Lamento no poder acompa\u00f1arlos. Al igual q en los otros Dptos. el exito sera igual de rotundo. Asi se construye Unidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DEMOCRATAS en Potosi. Lamento no poder acompa\u00f1arlos. Al igual q en los otros Dptos. el exito sera igual de rotundo. Asi se construye Unidad.</p>", "timestamp": "2013-07-26T14:25:52", "timestamp_epochs": 1374848752, "tweet_id": "360767931866558467", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/360767931866558467", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy Asamblea de Cbba consideraba reanudacion del Proceso Estatuyente, lamentablemente por desici\u00f3n de la mayor\u00eda (MAS) el tema fue diferido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy Asamblea de Cbba consideraba reanudacion del Proceso Estatuyente, lamentablemente por desici\u00f3n de la mayor\u00eda (MAS) el tema fue diferido.</p>", "timestamp": "2013-07-18T15:08:20", "timestamp_epochs": 1374160100, "tweet_id": "357879518414909440", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/357879518414909440", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Amigos pace\u00f1os... MIL FELICIDADES!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos pace\u00f1os... MIL FELICIDADES!!!!</p>", "timestamp": "2013-07-16T19:48:17", "timestamp_epochs": 1374004097, "tweet_id": "357225194349268992", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/357225194349268992", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Si Gob. exige cumplimiento de normas internacionales, deber\u00eda ser el 1\u00aa en cumplirlas. Recordemos: Senador Pinto esta retenido mas de un a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Gob. exige cumplimiento de normas internacionales, deber\u00eda ser el 1\u00aa en cumplirlas. Recordemos: Senador Pinto esta retenido mas de un a\u00f1o</p>", "timestamp": "2013-07-03T15:12:52", "timestamp_epochs": 1372864372, "tweet_id": "352444837947113473", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/352444837947113473", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Democratas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Tarija en pleno Dialogo Democrata. Un exito al igual q en Chuquisaca, Cbba. y Oruro. #Democratas Vamos por Bolivia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Tarija en pleno Dialogo Democrata. Un exito al igual q en Chuquisaca, Cbba. y Oruro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Democratas?src=hash\"><s>#</s><b>Democratas</b></a> Vamos por Bolivia.</p>", "timestamp": "2013-06-27T00:26:31", "timestamp_epochs": 1372292791, "tweet_id": "350047456093929472", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/350047456093929472", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy Asamblea Cbba en Sesi\u00f3n de Honor reconocer\u00e1 a Benemeritos de la Patria. Orgulloso de ser nieto de uno de ellos que ya no nos acompa\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy Asamblea Cbba en Sesi\u00f3n de Honor reconocer\u00e1 a Benemeritos de la Patria. Orgulloso de ser nieto de uno de ellos que ya no nos acompa\u00f1a.</p>", "timestamp": "2013-06-12T13:41:12", "timestamp_epochs": 1371044472, "tweet_id": "344811623799721984", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/344811623799721984", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Esta semana la Asamblea de Cbba. renovar\u00e1 su Directiva y sus Comisiones. Esperemos que esta vez se respete el criterio de pluralidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta semana la Asamblea de Cbba. renovar\u00e1 su Directiva y sus Comisiones. Esperemos que esta vez se respete el criterio de pluralidad.</p>", "timestamp": "2013-05-27T14:14:01", "timestamp_epochs": 1369664041, "tweet_id": "339021680372498434", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/339021680372498434", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muchas Felicidades a todas las Madres de Bolivia. Que el se\u00f1or las bendiga siempre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas Felicidades a todas las Madres de Bolivia. Que el se\u00f1or las bendiga siempre.</p>", "timestamp": "2013-05-27T14:05:15", "timestamp_epochs": 1369663515, "tweet_id": "339019470901231617", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/339019470901231617", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Supuestamente Tribunal Constitucional habr\u00eda viabilizado Re relecci\u00f3n de Evo Morales. De confirmarse ser\u00eda una verguenza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Supuestamente Tribunal Constitucional habr\u00eda viabilizado Re relecci\u00f3n de Evo Morales. De confirmarse ser\u00eda una verguenza.</p>", "timestamp": "2013-04-29T21:04:11", "timestamp_epochs": 1367269451, "tweet_id": "328978040195538945", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/328978040195538945", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJCxDxxCIAA4u7K.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "V Encuentros de Parlamentarios UPLA, en el que particip\u00e9, se pronuncia sobre situaci\u00f3n del Senador Roger Pinto.pic.twitter.com/PcKgxKFDuY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">V Encuentros de Parlamentarios UPLA, en el que particip\u00e9, se pronuncia sobre situaci\u00f3n del Senador Roger Pinto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PcKgxKFDuY\">pic.twitter.com/PcKgxKFDuY</a></p>", "timestamp": "2013-04-29T19:42:23", "timestamp_epochs": 1367264543, "tweet_id": "328957451250573312", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/328957451250573312", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJCsP7mCAAA11h1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Un partido sin j\u00f3venes no tiene futuro. DEMOCRATAS construyendo el futuro de nuestro pa\u00eds.pic.twitter.com/M4VcvYovFM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un partido sin j\u00f3venes no tiene futuro. DEMOCRATAS construyendo el futuro de nuestro pa\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M4VcvYovFM\">pic.twitter.com/M4VcvYovFM</a></p>", "timestamp": "2013-04-29T19:21:22", "timestamp_epochs": 1367263282, "tweet_id": "328952162489073665", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/328952162489073665", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJB2aoYCEAEIOLN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Encuentro de j\u00f3venes del Movimiento DEMOCRATA Social de Cochabamba con Ruben Costas y Oscar Ortiz.pic.twitter.com/jliCeq1O3z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encuentro de j\u00f3venes del Movimiento DEMOCRATA Social de Cochabamba con Ruben Costas y Oscar Ortiz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jliCeq1O3z\">pic.twitter.com/jliCeq1O3z</a></p>", "timestamp": "2013-04-29T15:26:10", "timestamp_epochs": 1367249170, "tweet_id": "328892972672356354", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/328892972672356354", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "UPLA en Declaraci\u00f3n de Panama denuncia internacionalmente la situaci\u00f3n de Roger Pinto y exhorta al Gob. de Bolivia a emitir el salvoconducto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">UPLA en Declaraci\u00f3n de Panama denuncia internacionalmente la situaci\u00f3n de Roger Pinto y exhorta al Gob. de Bolivia a emitir el salvoconducto</p>", "timestamp": "2013-04-28T09:35:42", "timestamp_epochs": 1367141742, "tweet_id": "328442389016485888", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/328442389016485888", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidenta", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEoocIDXoAARu7v.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La Generaci\u00f3n del No luciendose!!!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidenta\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/yI6huLmbAY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Generaci\u00f3n del No luciendose!!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yI6huLmbAY\">pic.twitter.com/yI6huLmbAY</a></p>", "timestamp": "2019-09-17T03:05:40", "timestamp_epochs": 1568689540, "tweet_id": "1173795125446742016", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1173795125446742016", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidenta", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EElUFeYXsAE3qea.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezamos la semana con un Panel organizado por dos medios prestigiosos de Cochabamba. Les invito a escucharlo.\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidenta\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/S4PyFTnmsI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezamos la semana con un Panel organizado por dos medios prestigiosos de Cochabamba. Les invito a escucharlo.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S4PyFTnmsI\">pic.twitter.com/S4PyFTnmsI</a></p>", "timestamp": "2019-09-16T11:37:53", "timestamp_epochs": 1568633873, "tweet_id": "1173561642489208832", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1173561642489208832", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEiQ939XUAEeybH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Compartiendo con parte del equipo de la Alianza \"Bolivia Dice No\" de Quillacollo\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentapic.twitter.com/H6Dl3CUWuJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Compartiendo con parte del equipo de la Alianza \"Bolivia Dice No\" de Quillacollo<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H6Dl3CUWuJ\">pic.twitter.com/H6Dl3CUWuJ</a></p>", "timestamp": "2019-09-15T21:25:29", "timestamp_epochs": 1568582729, "tweet_id": "1173347127868702726", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1173347127868702726", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EENUO57XkAUce6v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "BANDA DEL COLEGIO URCUPI\u00d1A\n\nToca defender el T\u00edtulo en el Concurso Nacional de Bandas, aunque nos subieron de categor\u00eda. La familia aporta con un integrante: Bernardito, Gu\u00eda de Platillos.  Chocho, me voy a hacer barra!!!pic.twitter.com/tnvxb752qf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BANDA DEL COLEGIO URCUPI\u00d1A\n\nToca defender el T\u00edtulo en el Concurso Nacional de Bandas<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>, aunque nos subieron de categor\u00eda<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/>. La familia aporta con un integrante: Bernardito, Gu\u00eda de Platillos<img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara burlona con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Cara burlona con ojos sonrientes\"/>.  Chocho, me voy a hacer barra!!!<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tnvxb752qf\">pic.twitter.com/tnvxb752qf</a></p>", "timestamp": "2019-09-11T19:47:39", "timestamp_epochs": 1568231259, "tweet_id": "1171872957016285185", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1171872957016285185", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ED-nZGAW4AE3pj0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Parte del gran equipo de la Alianza en Cocha, junto a nuestro binomio.\n\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentapic.twitter.com/qLhvrrkcyJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parte del gran equipo de la Alianza en Cocha, junto a nuestro binomio.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qLhvrrkcyJ\">pic.twitter.com/qLhvrrkcyJ</a></p>", "timestamp": "2019-09-08T23:17:07", "timestamp_epochs": 1567984627, "tweet_id": "1170838506798747650", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1170838506798747650", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "REPUNTE!!!\n\nMientras m\u00e1s conoce el pa\u00eds a \u00d3scar Ortiz y a nuestra propuesta, m\u00e1s bolivian@s apoyan y se adhieren a la Alianza Bolivia Dice No. A seguir trabajando!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentahttps://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">REPUNTE!!!\n\nMientras m\u00e1s conoce el pa\u00eds a \u00d3scar Ortiz y a nuestra propuesta, m\u00e1s bolivian@s apoyan y se adhieren a la Alianza Bolivia Dice No. A seguir trabajando!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/REOHWK0fCo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/nacional/2019/</span><span class=\"invisible\">9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-02T13:22:04", "timestamp_epochs": 1567430524, "tweet_id": "1168514430113583106", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1168514430113583106", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSChiquitania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDPboxSXYAEwNYs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SOSChiquitania \nGracias Quillacollo!!!pic.twitter.com/2tnIfouATS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a> \nGracias Quillacollo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2tnIfouATS\">pic.twitter.com/2tnIfouATS</a></p>", "timestamp": "2019-08-30T19:23:33", "timestamp_epochs": 1567193013, "tweet_id": "1167518235241193480", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1167518235241193480", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Al parecer @carlosdmesag quiere deshacerse de los fantasmas de su pasado atacando a quien representa el futuro del pa\u00eds @OscarOrtizA. Basta de cinismo e impostura.https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Al parecer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260852828\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosdmesag\"><s>@</s><b>carlosdmesag</b></a> quiere deshacerse de los fantasmas de su pasado atacando a quien representa el futuro del pa\u00eds <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a>. Basta de cinismo e impostura.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qClyBByti6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1167236837892661248</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-30T03:14:27", "timestamp_epochs": 1567134867, "tweet_id": "1167274354809462784", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1167274354809462784", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSChiquitania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDLiawPXUAA-het.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDLibRWWwAAp8fN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDLib0XXsAAb9_r.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SOSChiquitania\n\nDejamos la campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania. Hoy estuvimos en los supermercados de la ciudad. Gracias a las personas que nos \u00abayudaron a ayudar\u00bb GRACIAS COCHABAMBA. Ma\u00f1ana estaremos en los municipios cercanos haciendo el mismo trabajo.pic.twitter.com/n93zOFoMzO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a>\n\nDejamos la campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania. Hoy estuvimos en los supermercados de la ciudad. Gracias a las personas que nos \u00abayudaron a ayudar\u00bb GRACIAS COCHABAMBA. Ma\u00f1ana estaremos en los municipios cercanos haciendo el mismo trabajo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n93zOFoMzO\">pic.twitter.com/n93zOFoMzO</a></p>", "timestamp": "2019-08-30T01:14:45", "timestamp_epochs": 1567127685, "tweet_id": "1167244231238475776", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1167244231238475776", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSCHIQUITANIA"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDDazvwW4AADqXr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SOSCHIQUITANIA\n\nRecordar a todos la siguiente informaci\u00f3n:pic.twitter.com/TMBeYeyOQu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSCHIQUITANIA?src=hash\"><s>#</s><b>SOSCHIQUITANIA</b></a>\n\nRecordar a todos la siguiente informaci\u00f3n:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TMBeYeyOQu\">pic.twitter.com/TMBeYeyOQu</a></p>", "timestamp": "2019-08-28T11:24:28", "timestamp_epochs": 1566991468, "tweet_id": "1166672893104857090", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1166672893104857090", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSChiquitaniapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC0dOwaWwAAfHY-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Suspendemos nuestra campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania.\n#SOSChiquitaniapic.twitter.com/rL1PlztPCD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suspendemos nuestra campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rL1PlztPCD\">pic.twitter.com/rL1PlztPCD</a></p>", "timestamp": "2019-08-25T13:40:45", "timestamp_epochs": 1566740445, "tweet_id": "1165620026289852418", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1165620026289852418", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidenta", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEoocIDXoAARu7v.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La Generaci\u00f3n del No luciendose!!!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidenta\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/yI6huLmbAY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Generaci\u00f3n del No luciendose!!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yI6huLmbAY\">pic.twitter.com/yI6huLmbAY</a></p>", "timestamp": "2019-09-17T03:05:40", "timestamp_epochs": 1568689540, "tweet_id": "1173795125446742016", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1173795125446742016", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidenta", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EElUFeYXsAE3qea.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezamos la semana con un Panel organizado por dos medios prestigiosos de Cochabamba. Les invito a escucharlo.\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidenta\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/S4PyFTnmsI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezamos la semana con un Panel organizado por dos medios prestigiosos de Cochabamba. Les invito a escucharlo.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S4PyFTnmsI\">pic.twitter.com/S4PyFTnmsI</a></p>", "timestamp": "2019-09-16T11:37:53", "timestamp_epochs": 1568633873, "tweet_id": "1173561642489208832", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1173561642489208832", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEiQ939XUAEeybH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Compartiendo con parte del equipo de la Alianza \"Bolivia Dice No\" de Quillacollo\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentapic.twitter.com/H6Dl3CUWuJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Compartiendo con parte del equipo de la Alianza \"Bolivia Dice No\" de Quillacollo<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H6Dl3CUWuJ\">pic.twitter.com/H6Dl3CUWuJ</a></p>", "timestamp": "2019-09-15T21:25:29", "timestamp_epochs": 1568582729, "tweet_id": "1173347127868702726", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1173347127868702726", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EENUO57XkAUce6v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "BANDA DEL COLEGIO URCUPI\u00d1A\n\nToca defender el T\u00edtulo en el Concurso Nacional de Bandas, aunque nos subieron de categor\u00eda. La familia aporta con un integrante: Bernardito, Gu\u00eda de Platillos.  Chocho, me voy a hacer barra!!!pic.twitter.com/tnvxb752qf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BANDA DEL COLEGIO URCUPI\u00d1A\n\nToca defender el T\u00edtulo en el Concurso Nacional de Bandas<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>, aunque nos subieron de categor\u00eda<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/>. La familia aporta con un integrante: Bernardito, Gu\u00eda de Platillos<img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara burlona con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Cara burlona con ojos sonrientes\"/>.  Chocho, me voy a hacer barra!!!<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tnvxb752qf\">pic.twitter.com/tnvxb752qf</a></p>", "timestamp": "2019-09-11T19:47:39", "timestamp_epochs": 1568231259, "tweet_id": "1171872957016285185", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1171872957016285185", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ED-nZGAW4AE3pj0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Parte del gran equipo de la Alianza en Cocha, junto a nuestro binomio.\n\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentapic.twitter.com/qLhvrrkcyJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parte del gran equipo de la Alianza en Cocha, junto a nuestro binomio.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qLhvrrkcyJ\">pic.twitter.com/qLhvrrkcyJ</a></p>", "timestamp": "2019-09-08T23:17:07", "timestamp_epochs": 1567984627, "tweet_id": "1170838506798747650", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1170838506798747650", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "REPUNTE!!!\n\nMientras m\u00e1s conoce el pa\u00eds a \u00d3scar Ortiz y a nuestra propuesta, m\u00e1s bolivian@s apoyan y se adhieren a la Alianza Bolivia Dice No. A seguir trabajando!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentahttps://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">REPUNTE!!!\n\nMientras m\u00e1s conoce el pa\u00eds a \u00d3scar Ortiz y a nuestra propuesta, m\u00e1s bolivian@s apoyan y se adhieren a la Alianza Bolivia Dice No. A seguir trabajando!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/REOHWK0fCo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/nacional/2019/9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/nacional/2019/</span><span class=\"invisible\">9/1/ortiz-repunta-ahora-logra-que-mas-gente-lo-conozca-229423.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-02T13:22:04", "timestamp_epochs": 1567430524, "tweet_id": "1168514430113583106", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1168514430113583106", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSChiquitania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDPboxSXYAEwNYs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SOSChiquitania \nGracias Quillacollo!!!pic.twitter.com/2tnIfouATS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a> \nGracias Quillacollo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2tnIfouATS\">pic.twitter.com/2tnIfouATS</a></p>", "timestamp": "2019-08-30T19:23:33", "timestamp_epochs": 1567193013, "tweet_id": "1167518235241193480", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1167518235241193480", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Al parecer @carlosdmesag quiere deshacerse de los fantasmas de su pasado atacando a quien representa el futuro del pa\u00eds @OscarOrtizA. Basta de cinismo e impostura.https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Al parecer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260852828\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosdmesag\"><s>@</s><b>carlosdmesag</b></a> quiere deshacerse de los fantasmas de su pasado atacando a quien representa el futuro del pa\u00eds <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a>. Basta de cinismo e impostura.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qClyBByti6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1167236837892661248\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1167236837892661248</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-30T03:14:27", "timestamp_epochs": 1567134867, "tweet_id": "1167274354809462784", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1167274354809462784", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSChiquitania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDLiawPXUAA-het.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDLibRWWwAAp8fN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDLib0XXsAAb9_r.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SOSChiquitania\n\nDejamos la campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania. Hoy estuvimos en los supermercados de la ciudad. Gracias a las personas que nos \u00abayudaron a ayudar\u00bb GRACIAS COCHABAMBA. Ma\u00f1ana estaremos en los municipios cercanos haciendo el mismo trabajo.pic.twitter.com/n93zOFoMzO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a>\n\nDejamos la campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania. Hoy estuvimos en los supermercados de la ciudad. Gracias a las personas que nos \u00abayudaron a ayudar\u00bb GRACIAS COCHABAMBA. Ma\u00f1ana estaremos en los municipios cercanos haciendo el mismo trabajo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n93zOFoMzO\">pic.twitter.com/n93zOFoMzO</a></p>", "timestamp": "2019-08-30T01:14:45", "timestamp_epochs": 1567127685, "tweet_id": "1167244231238475776", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1167244231238475776", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSCHIQUITANIA"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDDazvwW4AADqXr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SOSCHIQUITANIA\n\nRecordar a todos la siguiente informaci\u00f3n:pic.twitter.com/TMBeYeyOQu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSCHIQUITANIA?src=hash\"><s>#</s><b>SOSCHIQUITANIA</b></a>\n\nRecordar a todos la siguiente informaci\u00f3n:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TMBeYeyOQu\">pic.twitter.com/TMBeYeyOQu</a></p>", "timestamp": "2019-08-28T11:24:28", "timestamp_epochs": 1566991468, "tweet_id": "1166672893104857090", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1166672893104857090", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SOSChiquitaniapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC0dOwaWwAAfHY-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Suspendemos nuestra campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania.\n#SOSChiquitaniapic.twitter.com/rL1PlztPCD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suspendemos nuestra campa\u00f1a para concentrarnos en el apoyo a la Chiquitania.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rL1PlztPCD\">pic.twitter.com/rL1PlztPCD</a></p>", "timestamp": "2019-08-25T13:40:45", "timestamp_epochs": 1566740445, "tweet_id": "1165620026289852418", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1165620026289852418", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidente", "GeudyAncalleDiputadapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECctsVXWsAEkkhf.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECcttJIWsAA50Is.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECctt-yXYAAzVs5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Casa de campa\u00f1a de la C.21 abierta. A trabajar con m\u00e1s fuerza. Seguimos creciendo!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidente\n#GeudyAncalleDiputadapic.twitter.com/HPFdVht3zd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casa de campa\u00f1a de la C.21 abierta. A trabajar con m\u00e1s fuerza. Seguimos creciendo!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidente?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GeudyAncalleDiputada?src=hash\"><s>#</s><b>GeudyAncalleDiputada</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HPFdVht3zd\">pic.twitter.com/HPFdVht3zd</a></p>", "timestamp": "2019-08-20T23:01:55", "timestamp_epochs": 1566342115, "tweet_id": "1163949309131464705", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1163949309131464705", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECb2GBMXoAE0eqt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En minutos m\u00e1s inauguramos nuestra 2da Casa de Campa\u00f1a en Cochabamba (Cercado). Otro lugar de trabajo y encuentro de quienes anhelamos el Cambio con Honestidad, Seguridad y Progreso.\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentepic.twitter.com/lWpg3h23S0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En minutos m\u00e1s inauguramos nuestra 2da Casa de Campa\u00f1a en Cochabamba (Cercado). Otro lugar de trabajo y encuentro de quienes anhelamos el Cambio con Honestidad, Seguridad y Progreso.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidente?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidente</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lWpg3h23S0\">pic.twitter.com/lWpg3h23S0</a></p>", "timestamp": "2019-08-20T18:58:54", "timestamp_epochs": 1566327534, "tweet_id": "1163888152219725829", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1163888152219725829", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECQgrTSXsAIY8Ri.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezando entrevista en Radio P\u00edo XII para la Cadena Erbol (F.M. 97.9). Les invito a escucharla.pic.twitter.com/toEiiWEeeD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezando entrevista en Radio P\u00edo XII para la Cadena Erbol (F.M. 97.9). Les invito a escucharla.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/toEiiWEeeD\">pic.twitter.com/toEiiWEeeD</a></p>", "timestamp": "2019-08-18T14:09:31", "timestamp_epochs": 1566137371, "tweet_id": "1163090551618580480", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1163090551618580480", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ManosLimpias", "CuentasClaras", "OscarOrtizPresidente", "BoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBo9jbsXsAA65sc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBo9kF9XkAU_mEV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBo9ko6W4AEsRFP.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBo9lGiW4AESsGg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Producimos material, inauguramos nuestra sede, empezamos con el pintado de muros y salimos en caravana. Formalmente arrancamos y no paramos hasta lograr el cambio que todos anhelamos. Las #ManosLimpias y las #CuentasClaras no se detienen.\n#OscarOrtizPresidente.\n#BoliviaDiceNopic.twitter.com/FvoHczFJeB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Producimos material, inauguramos nuestra sede, empezamos con el pintado de muros y salimos en caravana. Formalmente arrancamos y no paramos hasta lograr el cambio que todos anhelamos. Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ManosLimpias?src=hash\"><s>#</s><b>ManosLimpias</b></a> y las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentasClaras?src=hash\"><s>#</s><b>CuentasClaras</b></a> no se detienen.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FvoHczFJeB\">pic.twitter.com/FvoHczFJeB</a></p>", "timestamp": "2019-08-10T21:50:57", "timestamp_epochs": 1565473857, "tweet_id": "1160307572253110272", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1160307572253110272", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["manoslimpias", "cuentasclaras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1159963232725098497"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El intento de desbaratar la \u00fanica alternativa de oposici\u00f3n ha quedado frustrado. La traici\u00f3n propiciada por los oportunistas no ha tenido el efecto deseado. Nuestra Alianza est\u00e1 m\u00e1s fortalecida y motivada que nunca. Las #manoslimpias y las #cuentasclaras transformar\u00e1n la Patria.https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1159963232725098497\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El intento de desbaratar la \u00fanica alternativa de oposici\u00f3n ha quedado frustrado. La traici\u00f3n propiciada por los oportunistas no ha tenido el efecto deseado. Nuestra Alianza est\u00e1 m\u00e1s fortalecida y motivada que nunca. Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/manoslimpias?src=hash\"><s>#</s><b>manoslimpias</b></a> y las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuentasclaras?src=hash\"><s>#</s><b>cuentasclaras</b></a> transformar\u00e1n la Patria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1159963232725098497\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cPA2MdYyDd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1159963232725098497\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1159963232725098497</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-10T13:31:35", "timestamp_epochs": 1565443895, "tweet_id": "1160181902826987520", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1160181902826987520", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "BoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBknoKXXoAA9yad.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBknoszWsAAF4n9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBknpLaW4AALNMt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBknpvbXYAEFtfU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy inauguramos nuestra Sede en Cbba. Lugar donde convergen el compromiso democr\u00e1tico y el trabajo por mejores d\u00edas para la Patria. Lugar de encuentro de qui\u00e9nes anhelamos el cambio con Honestidad, Seguridad y Progreso.\n\n#OscarOrtizPresidente\n#BoliviaDiceNopic.twitter.com/UbdTIcnHvT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy inauguramos nuestra Sede en Cbba. Lugar donde convergen el compromiso democr\u00e1tico y el trabajo por mejores d\u00edas para la Patria. Lugar de encuentro de qui\u00e9nes anhelamos el cambio con Honestidad, Seguridad y Progreso.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UbdTIcnHvT\">pic.twitter.com/UbdTIcnHvT</a></p>", "timestamp": "2019-08-10T01:36:40", "timestamp_epochs": 1565401000, "tweet_id": "1160001987380989958", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1160001987380989958", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBcb7baXYAIQwf2.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBcb8CIXUAcImEy.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBcb8wAXoAEV3GX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBcb89mXUAIKWnw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Desde hace unos d\u00edas, en EEUU, se desarrolla el MUNDIAL DE HIP HOP. Bolivia est\u00e1 representada por un grupo de bailarines quillacolle\u00f1os de talento desbordante, calidad art\u00edstica impecable e innegable compromiso con su arte. \u00c9xitos y bendiciones en sus presentaciones. Fuerza!pic.twitter.com/kY0WCF9L5U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde hace unos d\u00edas, en EEUU, se desarrolla el MUNDIAL DE HIP HOP. Bolivia est\u00e1 representada por un grupo de bailarines quillacolle\u00f1os de talento desbordante, calidad art\u00edstica impecable e innegable compromiso con su arte. \u00c9xitos y bendiciones en sus presentaciones. Fuerza!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kY0WCF9L5U\">pic.twitter.com/kY0WCF9L5U</a></p>", "timestamp": "2019-08-08T11:28:34", "timestamp_epochs": 1565263714, "tweet_id": "1159426171240669185", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1159426171240669185", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EA44T5nX4AE0ZLl.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "ESTO RECI\u00c9N EMPIEZA!\nQuienes luchamos estos 13 a\u00f1os no renunciamos, no nos rendimos y no nos desanimamos; las dificultades nos fortalecen, nos unen y nos motivan. Confiamos en @OscarOrtizA, en la Alianza Bolivia Dice No y en Uds. en que no s\u00f3lo votar\u00e1n, sino que sabr\u00e1n elegir.pic.twitter.com/QvvoYPdfSs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTO RECI\u00c9N EMPIEZA!\nQuienes luchamos estos 13 a\u00f1os no renunciamos, no nos rendimos y no nos desanimamos; las dificultades nos fortalecen, nos unen y nos motivan. Confiamos en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a>, en la Alianza Bolivia Dice No y en Uds. en que no s\u00f3lo votar\u00e1n, sino que sabr\u00e1n elegir.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QvvoYPdfSs\">pic.twitter.com/QvvoYPdfSs</a></p>", "timestamp": "2019-08-01T13:46:11", "timestamp_epochs": 1564667171, "tweet_id": "1156924085068345345", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1156924085068345345", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "BoliviaDiceNo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No s\u00f3lo hay que votar, hay que elegir!!!\n#OscarOrtizPresidente\n#BoliviaDiceNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00f3lo hay que votar, hay que elegir!!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a></p>", "timestamp": "2019-07-30T16:06:39", "timestamp_epochs": 1564502799, "tweet_id": "1156234658327277569", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1156234658327277569", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://bit.ly/2Y6qF01"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "HONESTIDAD, SEGURIDAD Y PROGRESO\n\n100 di\u00e1logos ciudadanos a lo largo y ancho del pa\u00eds, el valioso y plural aporte de m\u00e1s de 50 organizaciones aliadas, as\u00ed como una visi\u00f3n renovada de cambio y de futuro, construyeron nuestro Plan de Gobierno. \n\nDesc\u00e1rgalo:http://bit.ly/2Y6qF01\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HONESTIDAD, SEGURIDAD Y PROGRESO\n\n100 di\u00e1logos ciudadanos a lo largo y ancho del pa\u00eds, el valioso y plural aporte de m\u00e1s de 50 organizaciones aliadas, as\u00ed como una visi\u00f3n renovada de cambio y de futuro, construyeron nuestro Plan de Gobierno. \n\nDesc\u00e1rgalo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2Y6qF01\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fd1W9VEo6v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2Y6qF01\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Y6qF01</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-07-24T15:26:59", "timestamp_epochs": 1563982019, "tweet_id": "1154050352834064384", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1154050352834064384", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAMQgHUVUAAATkm.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EAMQhBDU0AApmti.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EAMQhjvUIAM1y2r.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Una combinaci\u00f3n de renovaci\u00f3n y experiencia caracteriza nuestra Lista de Candidatos. Un Equipo cuya responsabilidad es propiciar, desde Cbba., el CAMBIO que todo el pa\u00eds anhela. Un Equipo con convicci\u00f3n democr\u00e1tica e innegable compromiso regional.\nEsperamos recibir tu confianza.pic.twitter.com/ScH8dJeRbI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una combinaci\u00f3n de renovaci\u00f3n y experiencia caracteriza nuestra Lista de Candidatos. Un Equipo cuya responsabilidad es propiciar, desde Cbba., el CAMBIO que todo el pa\u00eds anhela. Un Equipo con convicci\u00f3n democr\u00e1tica e innegable compromiso regional.\nEsperamos recibir tu confianza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ScH8dJeRbI\">pic.twitter.com/ScH8dJeRbI</a></p>", "timestamp": "2019-07-23T21:49:02", "timestamp_epochs": 1563918542, "tweet_id": "1153784110046797824", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1153784110046797824", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D9DNlKfX4AAxbX-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D9DNlThW4AAwblD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["http://www.unetebolivia.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nuestra Alianza no solo articula colectivos. Concientes de que el CAMBIO requiere de la fuerza de todos, hoy tambi\u00e9n te convoca a ti. \nS\u00famate a los VOLUNTARIOS POR EL NO. Dale click en http://www.unetebolivia.com\u00a0\nConstruyamos juntos la Bolivia del futuro. Te esperamos.pic.twitter.com/V4IV2nbe5w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra Alianza no solo articula colectivos. Concientes de que el CAMBIO requiere de la fuerza de todos, hoy tambi\u00e9n te convoca a ti. \nS\u00famate a los VOLUNTARIOS POR EL NO. Dale click en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.unetebolivia.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bMvzuQ8VSZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.unetebolivia.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">unetebolivia.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nConstruyamos juntos la Bolivia del futuro. Te esperamos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V4IV2nbe5w\">pic.twitter.com/V4IV2nbe5w</a></p>", "timestamp": "2019-06-14T20:52:30", "timestamp_epochs": 1560545550, "tweet_id": "1139636754510688256", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1139636754510688256", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1136976426656313344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "As\u00ed de claro!https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1136976426656313344\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">As\u00ed de claro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1136976426656313344\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r6AxHWferG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1136976426656313344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1136976426656313344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-07T13:40:17", "timestamp_epochs": 1559914817, "tweet_id": "1136991269455060992", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1136991269455060992", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7623FrXoAAzX2d.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D76238SXkAEqABX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7624zFXYAEBemp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La UNIDAD propiciada por la Alianza Bolivia Dice No traspasa fronteras, va en busca de nuestros compatriotas que residen en otros pa\u00edses. Por eso nuestros candidatos @OscarOrtizA y @Edwin_Rodrigu3z est\u00e1n hoy en Espa\u00f1a construyendo el cambio que todos anhelamos.\nLes paso los datospic.twitter.com/LmXXgB8QDS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La UNIDAD propiciada por la Alianza Bolivia Dice No traspasa fronteras, va en busca de nuestros compatriotas que residen en otros pa\u00edses. Por eso nuestros candidatos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874755425186566148\" dir=\"ltr\" href=\"/Edwin_Rodrigu3z\"><s>@</s><b>Edwin_Rodrigu3z</b></a> est\u00e1n hoy en Espa\u00f1a construyendo el cambio que todos anhelamos.\nLes paso los datos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LmXXgB8QDS\">pic.twitter.com/LmXXgB8QDS</a></p>", "timestamp": "2019-05-31T19:40:42", "timestamp_epochs": 1559331642, "tweet_id": "1134545256291143681", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1134545256291143681", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D71uyqsX4AA5jxK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "POR FIN UNA BUENA NOTICIA\n\nRen\u00e9 Fern\u00e1ndez (Concejal Dem\u00f3crata), fu\u00e9 elegido hoy Presidente del Concejo Municipal de Quillacollo. Despu\u00e9s de mucho tiempo, esa instituci\u00f3n, est\u00e1 a cargo de una persona id\u00f3nea, trabajadora y de reconocida capacidad profesional.pic.twitter.com/4dRCSg55YX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">POR FIN UNA BUENA NOTICIA\n\nRen\u00e9 Fern\u00e1ndez (Concejal Dem\u00f3crata), fu\u00e9 elegido hoy Presidente del Concejo Municipal de Quillacollo. Despu\u00e9s de mucho tiempo, esa instituci\u00f3n, est\u00e1 a cargo de una persona id\u00f3nea, trabajadora y de reconocida capacidad profesional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4dRCSg55YX\">pic.twitter.com/4dRCSg55YX</a></p>", "timestamp": "2019-05-30T19:47:13", "timestamp_epochs": 1559245633, "tweet_id": "1134184506334875649", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1134184506334875649", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambiopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D70mB3eW4AEtKiD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Por donde lo mires, del lado que lo veas. La \u00danica y Verdadera Alternativa de Unidad y Cambio son @OscarOrtizA y @Edwin_Rodrigu3z, son tambi\u00e9n la Renovaci\u00f3n y el Futuro; el resto es m\u00e1s de lo mismo: un pasado que no quiere irse o que quiere volver.\n#LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambiopic.twitter.com/v2dNZa0eWC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por donde lo mires, del lado que lo veas. La \u00danica y Verdadera Alternativa de Unidad y Cambio son <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874755425186566148\" dir=\"ltr\" href=\"/Edwin_Rodrigu3z\"><s>@</s><b>Edwin_Rodrigu3z</b></a>, son tambi\u00e9n la Renovaci\u00f3n y el Futuro; el resto es m\u00e1s de lo mismo: un pasado que no quiere irse o que quiere volver.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambio?src=hash\"><s>#</s><b>LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v2dNZa0eWC\">pic.twitter.com/v2dNZa0eWC</a></p>", "timestamp": "2019-05-30T14:29:19", "timestamp_epochs": 1559226559, "tweet_id": "1134104505556131841", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1134104505556131841", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7rztnNWsAIGhoh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "M\u00e1s de 40 acuerdos en todo el pa\u00eds conforman la UNIDAD POSIBLE. Articulaci\u00f3n lograda por nuestros candidatos @OscarOrtizA y @Edwin_Rodrigu3z en torno a la defensa de la Democracia, el 21F y el CAMBIO que anhelamos. Ma\u00f1ana presentamos este logro en Santa Cruz.\n#BoliviaDiceNopic.twitter.com/6SnR8GImTg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 40 acuerdos en todo el pa\u00eds conforman la UNIDAD POSIBLE. Articulaci\u00f3n lograda por nuestros candidatos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874755425186566148\" dir=\"ltr\" href=\"/Edwin_Rodrigu3z\"><s>@</s><b>Edwin_Rodrigu3z</b></a> en torno a la defensa de la Democracia, el 21F y el CAMBIO que anhelamos. Ma\u00f1ana presentamos este logro en Santa Cruz.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6SnR8GImTg\">pic.twitter.com/6SnR8GImTg</a></p>", "timestamp": "2019-05-28T21:32:32", "timestamp_epochs": 1559079152, "tweet_id": "1133486234792337410", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1133486234792337410", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7bEHnOXsAEqke_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Tierra hermosa, de gente noble y valiente!pic.twitter.com/YWzsLszJHj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tierra hermosa, de gente noble y valiente!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YWzsLszJHj\">pic.twitter.com/YWzsLszJHj</a></p>", "timestamp": "2019-05-25T15:30:39", "timestamp_epochs": 1558798239, "tweet_id": "1132308000788684800", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1132308000788684800", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambiopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D7X6kxqWsAImKIk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7X6lUYWsAAY70Q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7X6lynW0AAmOeA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D7X6mYGWsAIEQ8W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "C\u00f3mo \"Alianza Bolivia Dice No\" consecuentes con nuestros principios y nuestras acciones de defensa de la Democracia, respeto a los resultados del Refer\u00e9ndum del 21F y articulaci\u00f3n del pueblo boliviano.\n#OscarOrtizPresidente\n#LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambiopic.twitter.com/KTlP1VgaJy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo \"Alianza Bolivia Dice No\" consecuentes con nuestros principios y nuestras acciones de defensa de la Democracia, respeto a los resultados del Refer\u00e9ndum del 21F y articulaci\u00f3n del pueblo boliviano.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambio?src=hash\"><s>#</s><b>LaFuerzaDelNoLaFuerzaDelCambio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KTlP1VgaJy\">pic.twitter.com/KTlP1VgaJy</a></p>", "timestamp": "2019-05-25T00:50:13", "timestamp_epochs": 1558745413, "tweet_id": "1132086431348875265", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1132086431348875265", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/gamalbolivia/status/1132078365018591238"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El segundo caso es el extremo de la impostura!https://twitter.com/gamalbolivia/status/1132078365018591238\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El segundo caso es el extremo de la impostura!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gamalbolivia/status/1132078365018591238\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p8LfakfliA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gamalbolivia/status/1132078365018591238\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gamalbolivia/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1132078365018591238</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-25T00:33:37", "timestamp_epochs": 1558744417, "tweet_id": "1132082256204447749", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1132082256204447749", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OscarOrtizA", "BoliviaDiceNo", "OscarPresidentehttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1101945599396663296"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bolivia reconoce a quien siempre estuvo en la defensa de la Democracia. Adelante #OscarOrtizA\n#BoliviaDiceNo\n#OscarPresidentehttps://twitter.com/OscarOrtizA/status/1101945599396663296\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bolivia reconoce a quien siempre estuvo en la defensa de la Democracia. Adelante <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizA?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizA</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarPresidente</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1101945599396663296\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CwVFLgUpYv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1101945599396663296\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1101945599396663296</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-02T21:24:30", "timestamp_epochs": 1551561870, "tweet_id": "1101956470428573701", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1101956470428573701", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DoA-JT9XoAEuwOA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DoA-JtfXcAArzWM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DoA-KPqXoAAHjUi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DoA-KrUXcAEiB2U.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cuando se pretende edificar una organizaci\u00f3n pol\u00edtica que trascienda en el tiempo y supere a las personas, se hace ineludible trabajar con j\u00f3venes... Que m\u00e1s pertinente entonces que empezar con ellos los Di\u00e1logos Ciudadanos DEMOCRATAS en Cochabamba.\n@DemocratasBopic.twitter.com/NUjlr7wXTH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se pretende edificar una organizaci\u00f3n pol\u00edtica que trascienda en el tiempo y supere a las personas, se hace ineludible trabajar con j\u00f3venes... Que m\u00e1s pertinente entonces que empezar con ellos los Di\u00e1logos Ciudadanos DEMOCRATAS en Cochabamba.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1514157348\" dir=\"ltr\" href=\"/DemocratasBo\"><s>@</s><b>DemocratasBo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NUjlr7wXTH\">pic.twitter.com/NUjlr7wXTH</a></p>", "timestamp": "2018-09-26T10:56:16", "timestamp_epochs": 1537959376, "tweet_id": "1044903476910854145", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1044903476910854145", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DoA-JT9XoAEuwOA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DoA-JtfXcAArzWM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DoA-KPqXoAAHjUi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DoA-KrUXcAEiB2U.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cuando se pretende edificar una organizaci\u00f3n pol\u00edtica que trascienda en el tiempo y supere a las personas, se hace ineludible trabajar con j\u00f3venes... Que m\u00e1s pertinente entonces que empezar con ellos los Di\u00e1logos Ciudadanos DEMOCRATAS en Cochabamba.\n@DemocratasBopic.twitter.com/NUjlr7wXTH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se pretende edificar una organizaci\u00f3n pol\u00edtica que trascienda en el tiempo y supere a las personas, se hace ineludible trabajar con j\u00f3venes... Que m\u00e1s pertinente entonces que empezar con ellos los Di\u00e1logos Ciudadanos DEMOCRATAS en Cochabamba.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1514157348\" dir=\"ltr\" href=\"/DemocratasBo\"><s>@</s><b>DemocratasBo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NUjlr7wXTH\">pic.twitter.com/NUjlr7wXTH</a></p>", "timestamp": "2018-09-26T10:56:16", "timestamp_epochs": 1537959376, "tweet_id": "1044903476910854145", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1044903476910854145", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Rumbo a Panam\u00e1 a participar del V Encuentro de Parlamentarios de la UPLA. Estar\u00e9 informando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rumbo a Panam\u00e1 a participar del V Encuentro de Parlamentarios de la UPLA. Estar\u00e9 informando.</p>", "timestamp": "2013-04-25T00:59:25", "timestamp_epochs": 1366851565, "tweet_id": "327225297843933186", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/327225297843933186", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Capriles no reconoce los resultados, hasta que se cuenten todos los votos uno por uno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capriles no reconoce los resultados, hasta que se cuenten todos los votos uno por uno.</p>", "timestamp": "2013-04-15T04:52:57", "timestamp_epochs": 1366001577, "tweet_id": "323660192120205312", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/323660192120205312", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Tarija por su aniversario, junto a R. Costas, O. Ortiz, E. Suarez y otros DEMOCRATAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Tarija por su aniversario, junto a R. Costas, O. Ortiz, E. Suarez y otros DEMOCRATAS.</p>", "timestamp": "2013-04-14T19:37:02", "timestamp_epochs": 1365968222, "tweet_id": "323520289629691904", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/323520289629691904", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bolivia 2 Argentina 0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolivia 2 Argentina 0</p>", "timestamp": "2013-03-26T19:59:28", "timestamp_epochs": 1364327968, "tweet_id": "316640567268364289", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/316640567268364289", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Pese a observaciones, Asamblea de Cbba. aprueba + d 3 millones  para supervison de obras en Misicuni.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pese a observaciones, Asamblea de Cbba. aprueba + d 3 millones  para supervison de obras en Misicuni.</p>", "timestamp": "2013-03-19T21:11:09", "timestamp_epochs": 1363727469, "tweet_id": "314121891197636609", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/314121891197636609", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy presentamos Proyecto de Ley Dptal. que Declara de Prioridad y Urgencia Dptal. la Construcci\u00f3n de un Nuevo Hospital de 3er Nivel en Cbba.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy presentamos Proyecto de Ley Dptal. que Declara de Prioridad y Urgencia Dptal. la Construcci\u00f3n de un Nuevo Hospital de 3er Nivel en Cbba.</p>", "timestamp": "2013-03-06T19:47:17", "timestamp_epochs": 1362599237, "tweet_id": "309389742368235520", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/309389742368235520", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BEiIklgCEAAzXQb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Inspeccionando Hospital Viedma. Situaci\u00f3n dram\u00e1tica. Deficiencias en infraestructura, instrumental, equipamiento etcpic.twitter.com/G3XE8FOLoU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inspeccionando Hospital Viedma. Situaci\u00f3n dram\u00e1tica. Deficiencias en infraestructura, instrumental, equipamiento etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G3XE8FOLoU\">pic.twitter.com/G3XE8FOLoU</a></p>", "timestamp": "2013-03-04T18:34:51", "timestamp_epochs": 1362422091, "tweet_id": "308646736589623296", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/308646736589623296", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Satisfacci\u00f3n porque los soldados detenidos en Chile ya est\u00e1n en Bolivia. Esperemos acabe af\u00e1n protag\u00f3nico y distractivo del Gbno con el tema", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Satisfacci\u00f3n porque los soldados detenidos en Chile ya est\u00e1n en Bolivia. Esperemos acabe af\u00e1n protag\u00f3nico y distractivo del Gbno con el tema</p>", "timestamp": "2013-03-01T20:15:17", "timestamp_epochs": 1362168917, "tweet_id": "307584847713542145", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/307584847713542145", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "OEP organiza evento internacional para reflexionar sobre Democracia Interna en los Partidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OEP organiza evento internacional para reflexionar sobre Democracia Interna en los Partidos.</p>", "timestamp": "2013-03-01T14:43:49", "timestamp_epochs": 1362149029, "tweet_id": "307501432788119552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/307501432788119552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea Dptal. declar\u00f3 parte del Acervo Cultural Cochabambino las Obras de Javier del Granado en homenaje a los 100 a\u00f1os de su natalicio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Dptal. declar\u00f3 parte del Acervo Cultural Cochabambino las Obras de Javier del Granado en homenaje a los 100 a\u00f1os de su natalicio.</p>", "timestamp": "2013-02-27T13:57:30", "timestamp_epochs": 1361973450, "tweet_id": "306765001287413760", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/306765001287413760", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cbba no es el corazon d la madre tierra, sino d la madre luna... Por los crateres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cbba no es el corazon d la madre tierra, sino d la madre luna... Por los crateres.</p>", "timestamp": "2013-02-22T15:25:45", "timestamp_epochs": 1361546745, "tweet_id": "304975270807482368", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/304975270807482368", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ojala q lo de SABSA no sea solo para distraer la atenci\u00f3n respecto a la barbaridad de Ley de Aplicaci\u00f3n Normativa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojala q lo de SABSA no sea solo para distraer la atenci\u00f3n respecto a la barbaridad de Ley de Aplicaci\u00f3n Normativa.</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:58:04", "timestamp_epochs": 1361199484, "tweet_id": "303518752027336704", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303518752027336704", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Cbba planteamos hace tiempo ya la revisi\u00f3n de Contratos con SABSA, pero los Asambleistas del MAS no viabilizaron. Ponganse de acuerdo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Cbba planteamos hace tiempo ya la revisi\u00f3n de Contratos con SABSA, pero los Asambleistas del MAS no viabilizaron. Ponganse de acuerdo.</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:43:24", "timestamp_epochs": 1361198604, "tweet_id": "303515061991899136", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303515061991899136", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Habr\u00e1 que ver si lo de SABSA efectivamente es una nacionalizaci\u00f3n, pero la Administraci\u00f3n d los Aeropuertos por parte del Edo. era necesaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00e1 que ver si lo de SABSA efectivamente es una nacionalizaci\u00f3n, pero la Administraci\u00f3n d los Aeropuertos por parte del Edo. era necesaria</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:38:58", "timestamp_epochs": 1361198338, "tweet_id": "303513945791152128", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303513945791152128", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Presidente Morales aparentemente habr\u00eda \"nacionalizado\" SABSA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Presidente Morales aparentemente habr\u00eda \"nacionalizado\" SABSA.</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:34:56", "timestamp_epochs": 1361198096, "tweet_id": "303512929431601152", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303512929431601152", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lamentablemente DOS semanas consecutivas sin Sesiones de Pleno en la Asamblea Legislativa Departamental de Cochabamba.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentablemente DOS semanas consecutivas sin Sesiones de Pleno en la Asamblea Legislativa Departamental de Cochabamba.</p>", "timestamp": "2013-02-15T20:29:30", "timestamp_epochs": 1360960170, "tweet_id": "302514998406684672", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/302514998406684672", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&feature=youtube_gdata_player"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Disconnect and Enjoy... http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&feature=youtube_gdata_player\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Disconnect and Enjoy... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&amp;feature=youtube_gdata_player\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wShbc7ka\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&amp;feature=youtube_gdata_player\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=-XiSIG</span><span class=\"invisible\">PIi7s&amp;feature=youtube_gdata_player</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-02-15T20:10:18", "timestamp_epochs": 1360959018, "tweet_id": "302510164853018624", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/302510164853018624", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BCHYIuFCIAExOHJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asi amaneci\u00f3 el majestuoso Tunari esta ma\u00f1ana.pic.twitter.com/DqXczX6L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asi amaneci\u00f3 el majestuoso Tunari esta ma\u00f1ana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DqXczX6L\">pic.twitter.com/DqXczX6L</a></p>", "timestamp": "2013-02-02T17:21:42", "timestamp_epochs": 1359825702, "tweet_id": "297756694698663936", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/297756694698663936", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cbba.: Gobernador posesiona Autoridades del Ejecutivo Dptal. Aun no conozco detalles. Espero se hayan hecho ajustes x el bien del Dpto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cbba.: Gobernador posesiona Autoridades del Ejecutivo Dptal. Aun no conozco detalles. Espero se hayan hecho ajustes x el bien del Dpto.</p>", "timestamp": "2013-02-01T15:16:51", "timestamp_epochs": 1359731811, "tweet_id": "297362887482159106", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/297362887482159106", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Comisi\u00f3n: Analizando Proyecto Ley Dptal. sobre Control de Cargas en Transporte Pesado Interpovincial e Intermunicipal. Propuesta MAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Comisi\u00f3n: Analizando Proyecto Ley Dptal. sobre Control de Cargas en Transporte Pesado Interpovincial e Intermunicipal. Propuesta MAS.</p>", "timestamp": "2013-01-29T13:39:18", "timestamp_epochs": 1359466758, "tweet_id": "296251172921155584", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/296251172921155584", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Rumbo a Panam\u00e1 a participar del V Encuentro de Parlamentarios de la UPLA. Estar\u00e9 informando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rumbo a Panam\u00e1 a participar del V Encuentro de Parlamentarios de la UPLA. Estar\u00e9 informando.</p>", "timestamp": "2013-04-25T00:59:25", "timestamp_epochs": 1366851565, "tweet_id": "327225297843933186", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/327225297843933186", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Capriles no reconoce los resultados, hasta que se cuenten todos los votos uno por uno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capriles no reconoce los resultados, hasta que se cuenten todos los votos uno por uno.</p>", "timestamp": "2013-04-15T04:52:57", "timestamp_epochs": 1366001577, "tweet_id": "323660192120205312", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/323660192120205312", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Tarija por su aniversario, junto a R. Costas, O. Ortiz, E. Suarez y otros DEMOCRATAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Tarija por su aniversario, junto a R. Costas, O. Ortiz, E. Suarez y otros DEMOCRATAS.</p>", "timestamp": "2013-04-14T19:37:02", "timestamp_epochs": 1365968222, "tweet_id": "323520289629691904", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/323520289629691904", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bolivia 2 Argentina 0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolivia 2 Argentina 0</p>", "timestamp": "2013-03-26T19:59:28", "timestamp_epochs": 1364327968, "tweet_id": "316640567268364289", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/316640567268364289", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Pese a observaciones, Asamblea de Cbba. aprueba + d 3 millones  para supervison de obras en Misicuni.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pese a observaciones, Asamblea de Cbba. aprueba + d 3 millones  para supervison de obras en Misicuni.</p>", "timestamp": "2013-03-19T21:11:09", "timestamp_epochs": 1363727469, "tweet_id": "314121891197636609", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/314121891197636609", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy presentamos Proyecto de Ley Dptal. que Declara de Prioridad y Urgencia Dptal. la Construcci\u00f3n de un Nuevo Hospital de 3er Nivel en Cbba.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy presentamos Proyecto de Ley Dptal. que Declara de Prioridad y Urgencia Dptal. la Construcci\u00f3n de un Nuevo Hospital de 3er Nivel en Cbba.</p>", "timestamp": "2013-03-06T19:47:17", "timestamp_epochs": 1362599237, "tweet_id": "309389742368235520", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/309389742368235520", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BEiIklgCEAAzXQb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Inspeccionando Hospital Viedma. Situaci\u00f3n dram\u00e1tica. Deficiencias en infraestructura, instrumental, equipamiento etcpic.twitter.com/G3XE8FOLoU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inspeccionando Hospital Viedma. Situaci\u00f3n dram\u00e1tica. Deficiencias en infraestructura, instrumental, equipamiento etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G3XE8FOLoU\">pic.twitter.com/G3XE8FOLoU</a></p>", "timestamp": "2013-03-04T18:34:51", "timestamp_epochs": 1362422091, "tweet_id": "308646736589623296", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/308646736589623296", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Satisfacci\u00f3n porque los soldados detenidos en Chile ya est\u00e1n en Bolivia. Esperemos acabe af\u00e1n protag\u00f3nico y distractivo del Gbno con el tema", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Satisfacci\u00f3n porque los soldados detenidos en Chile ya est\u00e1n en Bolivia. Esperemos acabe af\u00e1n protag\u00f3nico y distractivo del Gbno con el tema</p>", "timestamp": "2013-03-01T20:15:17", "timestamp_epochs": 1362168917, "tweet_id": "307584847713542145", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/307584847713542145", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "OEP organiza evento internacional para reflexionar sobre Democracia Interna en los Partidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OEP organiza evento internacional para reflexionar sobre Democracia Interna en los Partidos.</p>", "timestamp": "2013-03-01T14:43:49", "timestamp_epochs": 1362149029, "tweet_id": "307501432788119552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/307501432788119552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea Dptal. declar\u00f3 parte del Acervo Cultural Cochabambino las Obras de Javier del Granado en homenaje a los 100 a\u00f1os de su natalicio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Dptal. declar\u00f3 parte del Acervo Cultural Cochabambino las Obras de Javier del Granado en homenaje a los 100 a\u00f1os de su natalicio.</p>", "timestamp": "2013-02-27T13:57:30", "timestamp_epochs": 1361973450, "tweet_id": "306765001287413760", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/306765001287413760", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cbba no es el corazon d la madre tierra, sino d la madre luna... Por los crateres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cbba no es el corazon d la madre tierra, sino d la madre luna... Por los crateres.</p>", "timestamp": "2013-02-22T15:25:45", "timestamp_epochs": 1361546745, "tweet_id": "304975270807482368", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/304975270807482368", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ojala q lo de SABSA no sea solo para distraer la atenci\u00f3n respecto a la barbaridad de Ley de Aplicaci\u00f3n Normativa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojala q lo de SABSA no sea solo para distraer la atenci\u00f3n respecto a la barbaridad de Ley de Aplicaci\u00f3n Normativa.</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:58:04", "timestamp_epochs": 1361199484, "tweet_id": "303518752027336704", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303518752027336704", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Cbba planteamos hace tiempo ya la revisi\u00f3n de Contratos con SABSA, pero los Asambleistas del MAS no viabilizaron. Ponganse de acuerdo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Cbba planteamos hace tiempo ya la revisi\u00f3n de Contratos con SABSA, pero los Asambleistas del MAS no viabilizaron. Ponganse de acuerdo.</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:43:24", "timestamp_epochs": 1361198604, "tweet_id": "303515061991899136", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303515061991899136", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Habr\u00e1 que ver si lo de SABSA efectivamente es una nacionalizaci\u00f3n, pero la Administraci\u00f3n d los Aeropuertos por parte del Edo. era necesaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00e1 que ver si lo de SABSA efectivamente es una nacionalizaci\u00f3n, pero la Administraci\u00f3n d los Aeropuertos por parte del Edo. era necesaria</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:38:58", "timestamp_epochs": 1361198338, "tweet_id": "303513945791152128", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303513945791152128", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Presidente Morales aparentemente habr\u00eda \"nacionalizado\" SABSA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Presidente Morales aparentemente habr\u00eda \"nacionalizado\" SABSA.</p>", "timestamp": "2013-02-18T14:34:56", "timestamp_epochs": 1361198096, "tweet_id": "303512929431601152", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/303512929431601152", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lamentablemente DOS semanas consecutivas sin Sesiones de Pleno en la Asamblea Legislativa Departamental de Cochabamba.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentablemente DOS semanas consecutivas sin Sesiones de Pleno en la Asamblea Legislativa Departamental de Cochabamba.</p>", "timestamp": "2013-02-15T20:29:30", "timestamp_epochs": 1360960170, "tweet_id": "302514998406684672", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/302514998406684672", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&feature=youtube_gdata_player"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Disconnect and Enjoy... http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&feature=youtube_gdata_player\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Disconnect and Enjoy... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&amp;feature=youtube_gdata_player\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wShbc7ka\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=-XiSIGPIi7s&amp;feature=youtube_gdata_player\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=-XiSIG</span><span class=\"invisible\">PIi7s&amp;feature=youtube_gdata_player</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-02-15T20:10:18", "timestamp_epochs": 1360959018, "tweet_id": "302510164853018624", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/302510164853018624", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BCHYIuFCIAExOHJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asi amaneci\u00f3 el majestuoso Tunari esta ma\u00f1ana.pic.twitter.com/DqXczX6L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asi amaneci\u00f3 el majestuoso Tunari esta ma\u00f1ana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DqXczX6L\">pic.twitter.com/DqXczX6L</a></p>", "timestamp": "2013-02-02T17:21:42", "timestamp_epochs": 1359825702, "tweet_id": "297756694698663936", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/297756694698663936", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cbba.: Gobernador posesiona Autoridades del Ejecutivo Dptal. Aun no conozco detalles. Espero se hayan hecho ajustes x el bien del Dpto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cbba.: Gobernador posesiona Autoridades del Ejecutivo Dptal. Aun no conozco detalles. Espero se hayan hecho ajustes x el bien del Dpto.</p>", "timestamp": "2013-02-01T15:16:51", "timestamp_epochs": 1359731811, "tweet_id": "297362887482159106", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/297362887482159106", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Comisi\u00f3n: Analizando Proyecto Ley Dptal. sobre Control de Cargas en Transporte Pesado Interpovincial e Intermunicipal. Propuesta MAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Comisi\u00f3n: Analizando Proyecto Ley Dptal. sobre Control de Cargas en Transporte Pesado Interpovincial e Intermunicipal. Propuesta MAS.</p>", "timestamp": "2013-01-29T13:39:18", "timestamp_epochs": 1359466758, "tweet_id": "296251172921155584", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/296251172921155584", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Pregunta: Ser\u00e1 q el mega operativo policial a realizarse en el tropico de Cbba. tiene algo q ver con los raros cambios en el Comando Dptal?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta: Ser\u00e1 q el mega operativo policial a realizarse en el tropico de Cbba. tiene algo q ver con los raros cambios en el Comando Dptal?</p>", "timestamp": "2013-01-25T14:29:50", "timestamp_epochs": 1359124190, "tweet_id": "294814337334398976", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/294814337334398976", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cochabamba 2\u00b0 en crecimiento poblacional segun Censo. Entonces le corresponden m\u00e1s Esca\u00f1os y m\u00e1s Recursos. Esperemos q as\u00ed sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cochabamba 2\u00b0 en crecimiento poblacional segun Censo. Entonces le corresponden m\u00e1s Esca\u00f1os y m\u00e1s Recursos. Esperemos q as\u00ed sea.</p>", "timestamp": "2013-01-23T20:05:59", "timestamp_epochs": 1358971559, "tweet_id": "294174159209115649", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/294174159209115649", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BBJ-bGtCAAALVXp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Victoria de la Democracia en el Beni... Saludos y felicitaciones a todos los dem\u00f3cratas.pic.twitter.com/eTinBvPA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Victoria de la Democracia en el Beni... Saludos y felicitaciones a todos los dem\u00f3cratas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eTinBvPA\">pic.twitter.com/eTinBvPA</a></p>", "timestamp": "2013-01-21T19:12:32", "timestamp_epochs": 1358795552, "tweet_id": "293435929840975872", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/293435929840975872", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "291948916419747841", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SDoriaMedina", "user_id": "140648703"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@SDoriaMedina Es el colmo, que un tema partidario a\u00edsle a Cochabamba del occidente del pa\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140648703\" dir=\"ltr\" href=\"/SDoriaMedina\"><s>@</s><b>SDoriaMedina</b></a> Es el colmo, que un tema partidario a\u00edsle a Cochabamba del occidente del pa\u00eds.</p>", "timestamp": "2013-01-17T23:48:29", "timestamp_epochs": 1358466509, "tweet_id": "292055823688024064", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/292055823688024064", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Santa Cruz: Taller Conjunto entre Consenso Popular, Verdes y otros  sobre nueva Ley de Organizaciones Pol\u00edticas. Trabajando una propuesta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Santa Cruz: Taller Conjunto entre Consenso Popular, Verdes y otros  sobre nueva Ley de Organizaciones Pol\u00edticas. Trabajando una propuesta</p>", "timestamp": "2012-11-15T14:26:34", "timestamp_epochs": 1352989594, "tweet_id": "269083979611770880", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/269083979611770880", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea Departamental de CBBA. y Escuela Militar de Ingenier\u00eda proyectan Convenio para trabajo conjunto en temas de desarrollo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Departamental de CBBA. y Escuela Militar de Ingenier\u00eda proyectan Convenio para trabajo conjunto en temas de desarrollo.</p>", "timestamp": "2012-10-30T16:41:22", "timestamp_epochs": 1351615282, "tweet_id": "263319695325790209", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/263319695325790209", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea Dptal. de Cbba. aprueba Ley de Incremento de Recursos para atender emergencias y desastres por efectos del cambio clim\u00e1tico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Dptal. de Cbba. aprueba Ley de Incremento de Recursos para atender emergencias y desastres por efectos del cambio clim\u00e1tico.</p>", "timestamp": "2012-10-30T14:34:18", "timestamp_epochs": 1351607658, "tweet_id": "263287717868220416", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/263287717868220416", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Taller Internacional: Por Argentina ISIDORO CHERESKY, por Brasil CLAUDIO GO\u00c7ALVES COUTO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Taller Internacional: Por Argentina ISIDORO CHERESKY, por Brasil CLAUDIO GO\u00c7ALVES COUTO.</p>", "timestamp": "2012-10-26T13:50:04", "timestamp_epochs": 1351259404, "tweet_id": "261827033703796736", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/261827033703796736", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En Sta. Cruz en el Taller Internacional: \"Desaf\u00edos de la Construcci\u00f3n Pol\u00edtica - Partidaria en America Latina: Brasil - Argentina - Bolivia\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Sta. Cruz en el Taller Internacional: \"Desaf\u00edos de la Construcci\u00f3n Pol\u00edtica - Partidaria en America Latina: Brasil - Argentina - Bolivia\"</p>", "timestamp": "2012-10-26T13:45:31", "timestamp_epochs": 1351259131, "tweet_id": "261825888759468032", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/261825888759468032", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Como alguien dijo: Las personas q no se interesan en la pol\u00edtica, est\u00e1n condenadas a ser gobernadas por quienes si se interesan. Que opinan?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como alguien dijo: Las personas q no se interesan en la pol\u00edtica, est\u00e1n condenadas a ser gobernadas por quienes si se interesan. Que opinan?</p>", "timestamp": "2012-10-25T19:26:46", "timestamp_epochs": 1351193206, "tweet_id": "261549381835173888", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/261549381835173888", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ma\u00f1ana en L.P. Taller d Trabajo \"Ejes d la nueva Ley de Organizaciones Pol\u00edticas\". Organizado por el OEP. Quedo atento a sugerencias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana en L.P. Taller d Trabajo \"Ejes d la nueva Ley de Organizaciones Pol\u00edticas\". Organizado por el OEP. Quedo atento a sugerencias.</p>", "timestamp": "2012-10-18T21:29:46", "timestamp_epochs": 1350595786, "tweet_id": "259043619862892545", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/259043619862892545", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ma\u00f1ana en L.P. Taller d Trab. Ejes de la nueva Ley d Org. Pol\u00edticas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana en L.P. Taller d Trab. Ejes de la nueva Ley d Org. Pol\u00edticas</p>", "timestamp": "2012-10-18T21:23:33", "timestamp_epochs": 1350595413, "tweet_id": "259042054569619456", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/259042054569619456", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Fallece el Padre Gregorio Iriarte, sin duda una p\u00e9rdida irreparable. Paz en su tumba.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fallece el Padre Gregorio Iriarte, sin duda una p\u00e9rdida irreparable. Paz en su tumba.</p>", "timestamp": "2012-10-11T22:00:54", "timestamp_epochs": 1349992854, "tweet_id": "256514740187193345", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/256514740187193345", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Feliz d\u00eda a todas las Mujeres bolivianas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz d\u00eda a todas las Mujeres bolivianas.</p>", "timestamp": "2012-10-11T14:34:29", "timestamp_epochs": 1349966069, "tweet_id": "256402397579055104", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/256402397579055104", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Desde ayer Venezuela ya no es la misma. Casi medio pa\u00eds quiere un cambio d proceso. Ojal\u00e1 sus gobernantes escuchen y act\u00faen en consecuencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde ayer Venezuela ya no es la misma. Casi medio pa\u00eds quiere un cambio d proceso. Ojal\u00e1 sus gobernantes escuchen y act\u00faen en consecuencia.</p>", "timestamp": "2012-10-08T12:58:02", "timestamp_epochs": 1349701082, "tweet_id": "255290959330418688", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/255290959330418688", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Restaurant TUNARI (Exponente de la Gastronom\u00eda Cochabambina).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Restaurant TUNARI (Exponente de la Gastronom\u00eda Cochabambina).</p>", "timestamp": "2012-09-12T14:22:38", "timestamp_epochs": 1347459758, "tweet_id": "245890167276187650", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245890167276187650", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Sr. CARLOS AGUSTIN SANCHEZ VARGAS (Promotor del Deporte).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Sr. CARLOS AGUSTIN SANCHEZ VARGAS (Promotor del Deporte).</p>", "timestamp": "2012-09-12T14:21:07", "timestamp_epochs": 1347459667, "tweet_id": "245889782675292160", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245889782675292160", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Sr. JUAN PONCE BALDERRAMA (Promotor del Desarrollo Industrial y Empresarial).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Sr. JUAN PONCE BALDERRAMA (Promotor del Desarrollo Industrial y Empresarial).</p>", "timestamp": "2012-09-12T14:19:23", "timestamp_epochs": 1347459563, "tweet_id": "245889346799038464", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245889346799038464", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Ing. Agr. DAVID VILLARROEL (Promotor del Desarrollo Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Ing. Agr. DAVID VILLARROEL (Promotor del Desarrollo Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico).</p>", "timestamp": "2012-09-12T14:17:59", "timestamp_epochs": 1347459479, "tweet_id": "245888994993373184", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245888994993373184", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 en Sesi\u00f3n de Honor a la Academia de M\u00fasica MAN CESPED (Promotora del Arte, la Cultura y la Interculturalidad).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 en Sesi\u00f3n de Honor a la Academia de M\u00fasica MAN CESPED (Promotora del Arte, la Cultura y la Interculturalidad).</p>", "timestamp": "2012-09-12T14:15:07", "timestamp_epochs": 1347459307, "tweet_id": "245888274751684608", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245888274751684608", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Padre GREGORIO IRIARTE (Promotor de la Educaci\u00f3n Integral e Integradora).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea de CBBA distinguir\u00e1 ma\u00f1ana en Sesi\u00f3n de Honor al Padre GREGORIO IRIARTE (Promotor de la Educaci\u00f3n Integral e Integradora).</p>", "timestamp": "2012-09-12T14:12:29", "timestamp_epochs": 1347459149, "tweet_id": "245887612840189952", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245887612840189952", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "107 Aniversario... Felicidades QUILLACOLLO!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">107 Aniversario... Felicidades QUILLACOLLO!!!</p>", "timestamp": "2012-09-12T13:56:53", "timestamp_epochs": 1347458213, "tweet_id": "245883686124396545", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/245883686124396545", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ayer se aprob\u00f3 el POA 2013 para CBBA. Mas recursos en Inversi\u00f3n P\u00fablica, pero con total falta de Visi\u00f3n Estrat\u00e9gica. As\u00ed nomas es el MAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer se aprob\u00f3 el POA 2013 para CBBA. Mas recursos en Inversi\u00f3n P\u00fablica, pero con total falta de Visi\u00f3n Estrat\u00e9gica. As\u00ed nomas es el MAS.</p>", "timestamp": "2012-09-07T13:17:47", "timestamp_epochs": 1347023867, "tweet_id": "244061903939321857", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/244061903939321857", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En sesion de Asamblea... lamentablemente solo se tocan modificaciones presupuestarias... Es una pena la improvizaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del MAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En sesion de Asamblea... lamentablemente solo se tocan modificaciones presupuestarias... Es una pena la improvizaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del MAS.</p>", "timestamp": "2012-09-05T21:33:31", "timestamp_epochs": 1346880811, "tweet_id": "243461886568435712", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/243461886568435712", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Presentando Proyecto de Ley Dptal para q el Representante del Dpto de Cbba ante YPFB sea elegido y designado autonomamente. Luego va texto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentando Proyecto de Ley Dptal para q el Representante del Dpto de Cbba ante YPFB sea elegido y designado autonomamente. Luego va texto.</p>", "timestamp": "2012-09-05T14:51:57", "timestamp_epochs": 1346856717, "tweet_id": "243360829452460033", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/243360829452460033", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "COCHABAMBA... Mes Aniversario... Felicidades a todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COCHABAMBA... Mes Aniversario... Felicidades a todos.</p>", "timestamp": "2012-09-03T13:10:14", "timestamp_epochs": 1346677814, "tweet_id": "242610456567631872", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/242610456567631872", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["pol\u00edtica", "Tr\u00f3pico", "Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZyIsMCWoAUIXdZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZyItBnXgAUR27e.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No es tiempo ahora de hablar de pol\u00edtica, no es tiempo de hacer #pol\u00edtica, debemos aunar esfuerzos y coordinar todas las instituciones para mitigar y controlar esta evoluci\u00f3n tanto en el #Tr\u00f3pico como en el dpto. de #Cochabamba, porque todos somos importantes y debemos cuidarnos.pic.twitter.com/pfxJR2fZ3Q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es tiempo ahora de hablar de pol\u00edtica, no es tiempo de hacer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pol%C3%ADtica?src=hash\"><s>#</s><b>pol\u00edtica</b></a>, debemos aunar esfuerzos y coordinar todas las instituciones para mitigar y controlar esta evoluci\u00f3n tanto en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tr%C3%B3pico?src=hash\"><s>#</s><b>Tr\u00f3pico</b></a> como en el dpto. de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, porque todos somos importantes y debemos cuidarnos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pfxJR2fZ3Q\">pic.twitter.com/pfxJR2fZ3Q</a></p>", "timestamp": "2020-06-05T22:52:51", "timestamp_epochs": 1591397571, "tweet_id": "1269039508151992320", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1269039508151992320", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Covid19", "BoliviaPuede", "SeamosResponsablespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZwyBx5WsAMxjHK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Respecto a la situaci\u00f3n del #Covid19\n#BoliviaPuede\n#SeamosResponsablespic.twitter.com/POW1qDX7ri", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respecto a la situaci\u00f3n del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaPuede?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaPuede</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeamosResponsables?src=hash\"><s>#</s><b>SeamosResponsables</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/POW1qDX7ri\">pic.twitter.com/POW1qDX7ri</a></p>", "timestamp": "2020-06-05T16:34:10", "timestamp_epochs": 1591374850, "tweet_id": "1268944210142650375", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1268944210142650375", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZquuUtXsAI8_Ls.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 38, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Fr\u00edo en La Paz!!!\nRumbo a Gabinete Ministerial, esta vez bien protegido con una chalina especial hecha por mi abuelita, mi mam\u00e1 Julia, quien a los 92 a\u00f1os me dedic\u00f3 su esfuerzo y su cari\u00f1o. La llevo chocho!!!pic.twitter.com/dPnJ3IF2lA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fr\u00edo en La Paz!!!\nRumbo a Gabinete Ministerial, esta vez bien protegido con una chalina especial hecha por mi abuelita, mi mam\u00e1 Julia, quien a los 92 a\u00f1os me dedic\u00f3 su esfuerzo y su cari\u00f1o. La llevo chocho!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dPnJ3IF2lA\">pic.twitter.com/dPnJ3IF2lA</a></p>", "timestamp": "2020-06-04T12:22:02", "timestamp_epochs": 1591273322, "tweet_id": "1268518370791563265", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1268518370791563265", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SEDES", "JersyMamani", "FFAA", "ASUS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZcxFS-X0AEP7LN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcxF2vXYAE6qk7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcxGolXgAgpEdm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunido con el director del #SEDES #JersyMamani, @GobernacionCbba, Comando de la Polic\u00eda Dptal., #FFAA, y #ASUS, en una sala situacional en la que se realizar\u00e1n propuestas t\u00e9cnico operativas, a fin de avanzar en el proceso de mitigaci\u00f3n de la pandemia en nuestro departamento.pic.twitter.com/M4hpjoNhAp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunido con el director del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEDES?src=hash\"><s>#</s><b>SEDES</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JersyMamani?src=hash\"><s>#</s><b>JersyMamani</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2353670798\" dir=\"ltr\" href=\"/GobernacionCbba\"><s>@</s><b>GobernacionCbba</b></a>, Comando de la Polic\u00eda Dptal., <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FFAA?src=hash\"><s>#</s><b>FFAA</b></a>, y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASUS?src=hash\"><s>#</s><b>ASUS</b></a>, en una sala situacional en la que se realizar\u00e1n propuestas t\u00e9cnico operativas, a fin de avanzar en el proceso de mitigaci\u00f3n de la pandemia en nuestro departamento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M4hpjoNhAp\">pic.twitter.com/M4hpjoNhAp</a></p>", "timestamp": "2020-06-01T19:17:44", "timestamp_epochs": 1591039064, "tweet_id": "1267535824570195969", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267535824570195969", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["bioseguridad", "ValleAlto", "pandemia", "BoliviaPuede", "SeamosResponsablespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZcQmcNXgAA0b9o.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcQnI9XYAMYdEn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcQnl5XQAEJeA9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Entregamos m\u00e1s de 500 cajas de productos de limpieza e insumos de #bioseguridad para 11 municipios del #ValleAlto y nos reunimos con los alcaldes planteando la urgencia de enfrentar la #pandemia de manera responsable y coordinada.\n#BoliviaPuede\n#SeamosResponsablespic.twitter.com/7J8Elj1nJi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entregamos m\u00e1s de 500 cajas de productos de limpieza e insumos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bioseguridad?src=hash\"><s>#</s><b>bioseguridad</b></a> para 11 municipios del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ValleAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ValleAlto</b></a> y nos reunimos con los alcaldes planteando la urgencia de enfrentar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pandemia?src=hash\"><s>#</s><b>pandemia</b></a> de manera responsable y coordinada.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaPuede?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaPuede</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeamosResponsables?src=hash\"><s>#</s><b>SeamosResponsables</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7J8Elj1nJi\">pic.twitter.com/7J8Elj1nJi</a></p>", "timestamp": "2020-06-01T16:55:47", "timestamp_epochs": 1591030547, "tweet_id": "1267500098386354176", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267500098386354176", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://bit.ly/2zFdRb3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comparto la Resoluci\u00f3n Ministerial 234.\nDescargarhttps://bit.ly/2zFdRb3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparto la Resoluci\u00f3n Ministerial 234.\nDescargar<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2zFdRb3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v0PvWlTBO3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2zFdRb3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2zFdRb3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-01T14:04:15", "timestamp_epochs": 1591020255, "tweet_id": "1267456931922358277", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267456931922358277", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SeguridadSanitaria", "calidad", "calidez", "seguridad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZXlrelXkAM7ai0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZXlr-YXYAYCm9-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZXlsLNXsAAvsTd.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El @MinTrabajoBol adecuando las intalaciones con las m\u00e1ximas medidas de #SeguridadSanitaria para recibir a nuestros usuarios con #calidad, #calidez y #seguridad. As\u00ed mismo precautelando la salud de nuestros funcionarios.pic.twitter.com/zYlbLTPbcN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> adecuando las intalaciones con las m\u00e1ximas medidas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeguridadSanitaria?src=hash\"><s>#</s><b>SeguridadSanitaria</b></a> para recibir a nuestros usuarios con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calidad?src=hash\"><s>#</s><b>calidad</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calidez?src=hash\"><s>#</s><b>calidez</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a>. As\u00ed mismo precautelando la salud de nuestros funcionarios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zYlbLTPbcN\">pic.twitter.com/zYlbLTPbcN</a></p>", "timestamp": "2020-05-31T19:09:43", "timestamp_epochs": 1590952183, "tweet_id": "1267171419449851904", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267171419449851904", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8382, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1555, "reply_to_users": [], "retweets": 1895, "screen_name": "JeanineAnez", "text": "Como Presidenta he decidido la destituci\u00f3n del Ministro V\u00e1zquez por sus expresiones racistas. En este gobierno no acepto corrupci\u00f3n ni discriminaci\u00f3n alguna. Bolivia es una familia donde todos somos iguales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como Presidenta he decidido la destituci\u00f3n del Ministro V\u00e1zquez por sus expresiones racistas. En este gobierno no acepto corrupci\u00f3n ni discriminaci\u00f3n alguna. Bolivia es una familia donde todos somos iguales.</p>", "timestamp": "2020-05-30T22:58:41", "timestamp_epochs": 1590879521, "tweet_id": "1266866651833737218", "tweet_url": "/JeanineAnez/status/1266866651833737218", "user_id": "465570594", "username": "Jeanine A\u00f1ez Chavez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["YerseyMamani", "AlvinSiles"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZRvqZuXsAA5pbh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZRvq6PWoAAWc_5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Participando de una reuni\u00f3n informativa con el director departamental de salud #YerseyMamani y #AlvinSiles delegado del @MinSaludBolivia, con el objetivo de implementar nuevas acciones y establecer tareas conjuntas en el desaf\u00edo que tenemos para mitigar el impacto del coronaviruspic.twitter.com/bTmp12hPY0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Participando de una reuni\u00f3n informativa con el director departamental de salud <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YerseyMamani?src=hash\"><s>#</s><b>YerseyMamani</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlvinSiles?src=hash\"><s>#</s><b>AlvinSiles</b></a> delegado del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589678035\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludBolivia\"><s>@</s><b>MinSaludBolivia</b></a>, con el objetivo de implementar nuevas acciones y establecer tareas conjuntas en el desaf\u00edo que tenemos para mitigar el impacto del coronavirus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bTmp12hPY0\">pic.twitter.com/bTmp12hPY0</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T15:55:38", "timestamp_epochs": 1590854138, "tweet_id": "1266760185294585856", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1266760185294585856", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Caracollo", "Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZNWs6uXsAITij3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZNW3WxWsAQtqWS.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Parada obligada en #Caracollo, camino a #Cochabamba. \nLa cuarentena nos ha permitido aprender a disfrutar de la sencillez de los momentos \u00fanicos de la vida.pic.twitter.com/OTOVR5Oif3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parada obligada en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Caracollo?src=hash\"><s>#</s><b>Caracollo</b></a>, camino a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>. \nLa cuarentena nos ha permitido aprender a disfrutar de la sencillez de los momentos \u00fanicos de la vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OTOVR5Oif3\">pic.twitter.com/OTOVR5Oif3</a></p>", "timestamp": "2020-05-29T19:28:55", "timestamp_epochs": 1590780535, "tweet_id": "1266451475649134595", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1266451475649134595", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "trabajo", "productividad", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY4LMOzWAAESYti.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY4LM0aWkAABE3h.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nos preparamos para el inicio de actividades de emergencia en las oficinas del @MinTrabajoBol,  poniendo en marcha los mecanismos necesarios precautelando la salud de todos y reafirmando nuestro compromiso con el #empleo, el #trabajo y  la #productividad.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/UN0MBqgM5D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos preparamos para el inicio de actividades de emergencia en las oficinas del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a>,  poniendo en marcha los mecanismos necesarios precautelando la salud de todos y reafirmando nuestro compromiso con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a>, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> y  la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/productividad?src=hash\"><s>#</s><b>productividad</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UN0MBqgM5D\">pic.twitter.com/UN0MBqgM5D</a></p>", "timestamp": "2020-05-25T16:45:46", "timestamp_epochs": 1590425146, "tweet_id": "1264960865515851778", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1264960865515851778", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Transporte"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYtx13AXYAUbh9b.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYtx1-vWAAMFZQ8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYtx2aPWAAAf335.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYtx23zXsAAG5Sn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Agradezco la presencia del Ministro de Obras P\u00fablicas @ivanariasduran, con quien escuchamos las demandas del #Transporte  Cochabambino y compartimos experiencias para su retorno ordenado y seguro cuando sea posible y pertinente.pic.twitter.com/5XKQUSxFEd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco la presencia del Ministro de Obras P\u00fablicas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169648985\" dir=\"ltr\" href=\"/ivanariasduran\"><s>@</s><b>ivanariasduran</b></a>, con quien escuchamos las demandas del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Transporte?src=hash\"><s>#</s><b>Transporte</b></a>  Cochabambino y compartimos experiencias para su retorno ordenado y seguro cuando sea posible y pertinente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5XKQUSxFEd\">pic.twitter.com/5XKQUSxFEd</a></p>", "timestamp": "2020-05-23T16:18:51", "timestamp_epochs": 1590250731, "tweet_id": "1264229316625346560", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1264229316625346560", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica", "empleo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYoaWa8XsAAGJat.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYoaW0DXkAEsUnN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYoaXRwX0AAGCqq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica y el #empleo son temas centrales en el objetivo de volver a la nueva normalidad. \nHoy, junto a los ministros  @OscarOrtizA y  @ArturoMurilloS, sostuvimos reuni\u00f3n con el empresariado cochabambino para escuchar sus propuestas.pic.twitter.com/oNljB9ixiZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Reactivaci%C3%B3nEcon%C3%B3mica?src=hash\"><s>#</s><b>Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica</b></a> y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> son temas centrales en el objetivo de volver a la nueva normalidad. \nHoy, junto a los ministros  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> y  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a>, sostuvimos reuni\u00f3n con el empresariado cochabambino para escuchar sus propuestas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oNljB9ixiZ\">pic.twitter.com/oNljB9ixiZ</a></p>", "timestamp": "2020-05-22T15:18:07", "timestamp_epochs": 1590160687, "tweet_id": "1263851641398341632", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1263851641398341632", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Fabriles", "Empresarios"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYfNEL6X0AAqAmK.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYfNEm-X0AAlHSg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYfNFISXgBAWIZ4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Una jornada intensa, reuniones con el Comit\u00e9 Ejecutivo de la Federaci\u00f3n de #Fabriles, con el sector empresarial a trav\u00e9s de la Confederaci\u00f3n de #Empresarios Privados y un espacio informativo en la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda Plural, Producci\u00f3n e Industria de la C\u00e1mara de @Diputados_Bolpic.twitter.com/kwbTSyO56b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una jornada intensa, reuniones con el Comit\u00e9 Ejecutivo de la Federaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fabriles?src=hash\"><s>#</s><b>Fabriles</b></a>, con el sector empresarial a trav\u00e9s de la Confederaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empresarios?src=hash\"><s>#</s><b>Empresarios</b></a> Privados y un espacio informativo en la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda Plural, Producci\u00f3n e Industria de la C\u00e1mara de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288792658\" dir=\"ltr\" href=\"/Diputados_Bol\"><s>@</s><b>Diputados_Bol</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kwbTSyO56b\">pic.twitter.com/kwbTSyO56b</a></p>", "timestamp": "2020-05-20T20:23:31", "timestamp_epochs": 1590006211, "tweet_id": "1263203722072600577", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1263203722072600577", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Empleos", "incentivos", "emprendimientos", "Empleo", "GildaroToledo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYaYLSVUYAA2kJK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Empleos, reactivaci\u00f3n, #incentivos a los #emprendimientos, son temas que nos preocupan y que el @MinTrabajoBol impulsa en cada reuni\u00f3n, como la que se realiz\u00f3 hoy junto al Viceministro de #Empleo, Serv. Civil y Cooperativas @fgchoqueulloa y el Director de Empleo #GildaroToledo.pic.twitter.com/Uomxa2shYY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleos?src=hash\"><s>#</s><b>Empleos</b></a>, reactivaci\u00f3n, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/incentivos?src=hash\"><s>#</s><b>incentivos</b></a> a los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emprendimientos?src=hash\"><s>#</s><b>emprendimientos</b></a>, son temas que nos preocupan y que el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> impulsa en cada reuni\u00f3n, como la que se realiz\u00f3 hoy junto al Viceministro de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleo?src=hash\"><s>#</s><b>Empleo</b></a>, Serv. Civil y Cooperativas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"526906392\" dir=\"ltr\" href=\"/fgchoqueulloa\"><s>@</s><b>fgchoqueulloa</b></a> y el Director de Empleo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GildaroToledo?src=hash\"><s>#</s><b>GildaroToledo</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uomxa2shYY\">pic.twitter.com/Uomxa2shYY</a></p>", "timestamp": "2020-05-19T21:53:53", "timestamp_epochs": 1589925233, "tweet_id": "1262864075429744642", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1262864075429744642", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["salud", "karaKara"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYUC76pXsAE0ok3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYUC8hgWsAAIm3l.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYUC85zX0AIxv-3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYUC9XqXgAIPBws.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No es momento de hacer pol\u00edtica, es momento de cuidar la #salud de la poblaci\u00f3n. \nInsto a deponer actitud y desbloquear #karaKara ante la inminente cat\u00e1strofe sanitaria por la acumulaci\u00f3n de basura y la movilizaci\u00f3n masiva de personas.pic.twitter.com/BFzJ3Ydzwg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es momento de hacer pol\u00edtica, es momento de cuidar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> de la poblaci\u00f3n. \nInsto a deponer actitud y desbloquear <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/karaKara?src=hash\"><s>#</s><b>karaKara</b></a> ante la inminente cat\u00e1strofe sanitaria por la acumulaci\u00f3n de basura y la movilizaci\u00f3n masiva de personas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BFzJ3Ydzwg\">pic.twitter.com/BFzJ3Ydzwg</a></p>", "timestamp": "2020-05-18T16:23:26", "timestamp_epochs": 1589819006, "tweet_id": "1262418526691823623", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1262418526691823623", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Beni", "Trinidad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYGGNgiX0AE7yRf.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lamento informar el fallecimiento de un funcionario del @MinTrabajoBol de la Departamental #Beni #Trinidad.\nMi sentido p\u00e9same a la familia de Luis Fernando Moscoso Guachalla.\nNos duele perder un compa\u00f1ero en esta lucha tan dura contra la pandemia.\nQue Dios lo tenga en su gloria.pic.twitter.com/mevwlbvBZN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamento informar el fallecimiento de un funcionario del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> de la Departamental <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>.\nMi sentido p\u00e9same a la familia de Luis Fernando Moscoso Guachalla.\nNos duele perder un compa\u00f1ero en esta lucha tan dura contra la pandemia.\nQue Dios lo tenga en su gloria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mevwlbvBZN\">pic.twitter.com/mevwlbvBZN</a></p>", "timestamp": "2020-05-15T23:23:01", "timestamp_epochs": 1589584981, "tweet_id": "1261436954794553345", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1261436954794553345", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Unidos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYFsJrJWoAgURn-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYFsKKZWsAIjjWr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Buenas noticias para #Cochabamba, nuestra Presidente @JeanineAnez entreg\u00f3 20 respiradores de emergencia que ir\u00e1n a reforzar las unidades Covid  de los Hospitales Centinela, donde se atienden pacientes con coronavirus.\n#Unidos venceremos esta pandemia.pic.twitter.com/pVQ5DnkBl4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noticias para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, nuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> entreg\u00f3 20 respiradores de emergencia que ir\u00e1n a reforzar las unidades Covid  de los Hospitales Centinela, donde se atienden pacientes con coronavirus.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unidos?src=hash\"><s>#</s><b>Unidos</b></a> venceremos esta pandemia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVQ5DnkBl4\">pic.twitter.com/pVQ5DnkBl4</a></p>", "timestamp": "2020-05-15T21:29:09", "timestamp_epochs": 1589578149, "tweet_id": "1261408300379156480", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1261408300379156480", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["pol\u00edtica", "Tr\u00f3pico", "Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZyIsMCWoAUIXdZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZyItBnXgAUR27e.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No es tiempo ahora de hablar de pol\u00edtica, no es tiempo de hacer #pol\u00edtica, debemos aunar esfuerzos y coordinar todas las instituciones para mitigar y controlar esta evoluci\u00f3n tanto en el #Tr\u00f3pico como en el dpto. de #Cochabamba, porque todos somos importantes y debemos cuidarnos.pic.twitter.com/pfxJR2fZ3Q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es tiempo ahora de hablar de pol\u00edtica, no es tiempo de hacer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pol%C3%ADtica?src=hash\"><s>#</s><b>pol\u00edtica</b></a>, debemos aunar esfuerzos y coordinar todas las instituciones para mitigar y controlar esta evoluci\u00f3n tanto en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tr%C3%B3pico?src=hash\"><s>#</s><b>Tr\u00f3pico</b></a> como en el dpto. de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, porque todos somos importantes y debemos cuidarnos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pfxJR2fZ3Q\">pic.twitter.com/pfxJR2fZ3Q</a></p>", "timestamp": "2020-06-05T22:52:51", "timestamp_epochs": 1591397571, "tweet_id": "1269039508151992320", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1269039508151992320", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Covid19", "BoliviaPuede", "SeamosResponsablespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZwyBx5WsAMxjHK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Respecto a la situaci\u00f3n del #Covid19\n#BoliviaPuede\n#SeamosResponsablespic.twitter.com/POW1qDX7ri", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respecto a la situaci\u00f3n del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaPuede?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaPuede</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeamosResponsables?src=hash\"><s>#</s><b>SeamosResponsables</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/POW1qDX7ri\">pic.twitter.com/POW1qDX7ri</a></p>", "timestamp": "2020-06-05T16:34:10", "timestamp_epochs": 1591374850, "tweet_id": "1268944210142650375", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1268944210142650375", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZquuUtXsAI8_Ls.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 38, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Fr\u00edo en La Paz!!!\nRumbo a Gabinete Ministerial, esta vez bien protegido con una chalina especial hecha por mi abuelita, mi mam\u00e1 Julia, quien a los 92 a\u00f1os me dedic\u00f3 su esfuerzo y su cari\u00f1o. La llevo chocho!!!pic.twitter.com/dPnJ3IF2lA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fr\u00edo en La Paz!!!\nRumbo a Gabinete Ministerial, esta vez bien protegido con una chalina especial hecha por mi abuelita, mi mam\u00e1 Julia, quien a los 92 a\u00f1os me dedic\u00f3 su esfuerzo y su cari\u00f1o. La llevo chocho!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dPnJ3IF2lA\">pic.twitter.com/dPnJ3IF2lA</a></p>", "timestamp": "2020-06-04T12:22:02", "timestamp_epochs": 1591273322, "tweet_id": "1268518370791563265", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1268518370791563265", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SEDES", "JersyMamani", "FFAA", "ASUS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZcxFS-X0AEP7LN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcxF2vXYAE6qk7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcxGolXgAgpEdm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunido con el director del #SEDES #JersyMamani, @GobernacionCbba, Comando de la Polic\u00eda Dptal., #FFAA, y #ASUS, en una sala situacional en la que se realizar\u00e1n propuestas t\u00e9cnico operativas, a fin de avanzar en el proceso de mitigaci\u00f3n de la pandemia en nuestro departamento.pic.twitter.com/M4hpjoNhAp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunido con el director del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEDES?src=hash\"><s>#</s><b>SEDES</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JersyMamani?src=hash\"><s>#</s><b>JersyMamani</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2353670798\" dir=\"ltr\" href=\"/GobernacionCbba\"><s>@</s><b>GobernacionCbba</b></a>, Comando de la Polic\u00eda Dptal., <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FFAA?src=hash\"><s>#</s><b>FFAA</b></a>, y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASUS?src=hash\"><s>#</s><b>ASUS</b></a>, en una sala situacional en la que se realizar\u00e1n propuestas t\u00e9cnico operativas, a fin de avanzar en el proceso de mitigaci\u00f3n de la pandemia en nuestro departamento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M4hpjoNhAp\">pic.twitter.com/M4hpjoNhAp</a></p>", "timestamp": "2020-06-01T19:17:44", "timestamp_epochs": 1591039064, "tweet_id": "1267535824570195969", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267535824570195969", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["bioseguridad", "ValleAlto", "pandemia", "BoliviaPuede", "SeamosResponsablespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZcQmcNXgAA0b9o.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcQnI9XYAMYdEn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZcQnl5XQAEJeA9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Entregamos m\u00e1s de 500 cajas de productos de limpieza e insumos de #bioseguridad para 11 municipios del #ValleAlto y nos reunimos con los alcaldes planteando la urgencia de enfrentar la #pandemia de manera responsable y coordinada.\n#BoliviaPuede\n#SeamosResponsablespic.twitter.com/7J8Elj1nJi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entregamos m\u00e1s de 500 cajas de productos de limpieza e insumos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bioseguridad?src=hash\"><s>#</s><b>bioseguridad</b></a> para 11 municipios del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ValleAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ValleAlto</b></a> y nos reunimos con los alcaldes planteando la urgencia de enfrentar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pandemia?src=hash\"><s>#</s><b>pandemia</b></a> de manera responsable y coordinada.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaPuede?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaPuede</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeamosResponsables?src=hash\"><s>#</s><b>SeamosResponsables</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7J8Elj1nJi\">pic.twitter.com/7J8Elj1nJi</a></p>", "timestamp": "2020-06-01T16:55:47", "timestamp_epochs": 1591030547, "tweet_id": "1267500098386354176", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267500098386354176", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://bit.ly/2zFdRb3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comparto la Resoluci\u00f3n Ministerial 234.\nDescargarhttps://bit.ly/2zFdRb3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparto la Resoluci\u00f3n Ministerial 234.\nDescargar<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2zFdRb3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v0PvWlTBO3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2zFdRb3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2zFdRb3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-01T14:04:15", "timestamp_epochs": 1591020255, "tweet_id": "1267456931922358277", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267456931922358277", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SeguridadSanitaria", "calidad", "calidez", "seguridad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZXlrelXkAM7ai0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZXlr-YXYAYCm9-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZXlsLNXsAAvsTd.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El @MinTrabajoBol adecuando las intalaciones con las m\u00e1ximas medidas de #SeguridadSanitaria para recibir a nuestros usuarios con #calidad, #calidez y #seguridad. As\u00ed mismo precautelando la salud de nuestros funcionarios.pic.twitter.com/zYlbLTPbcN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> adecuando las intalaciones con las m\u00e1ximas medidas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeguridadSanitaria?src=hash\"><s>#</s><b>SeguridadSanitaria</b></a> para recibir a nuestros usuarios con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calidad?src=hash\"><s>#</s><b>calidad</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calidez?src=hash\"><s>#</s><b>calidez</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a>. As\u00ed mismo precautelando la salud de nuestros funcionarios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zYlbLTPbcN\">pic.twitter.com/zYlbLTPbcN</a></p>", "timestamp": "2020-05-31T19:09:43", "timestamp_epochs": 1590952183, "tweet_id": "1267171419449851904", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1267171419449851904", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8382, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1555, "reply_to_users": [], "retweets": 1895, "screen_name": "JeanineAnez", "text": "Como Presidenta he decidido la destituci\u00f3n del Ministro V\u00e1zquez por sus expresiones racistas. En este gobierno no acepto corrupci\u00f3n ni discriminaci\u00f3n alguna. Bolivia es una familia donde todos somos iguales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como Presidenta he decidido la destituci\u00f3n del Ministro V\u00e1zquez por sus expresiones racistas. En este gobierno no acepto corrupci\u00f3n ni discriminaci\u00f3n alguna. Bolivia es una familia donde todos somos iguales.</p>", "timestamp": "2020-05-30T22:58:41", "timestamp_epochs": 1590879521, "tweet_id": "1266866651833737218", "tweet_url": "/JeanineAnez/status/1266866651833737218", "user_id": "465570594", "username": "Jeanine A\u00f1ez Chavez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["YerseyMamani", "AlvinSiles"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZRvqZuXsAA5pbh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZRvq6PWoAAWc_5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Participando de una reuni\u00f3n informativa con el director departamental de salud #YerseyMamani y #AlvinSiles delegado del @MinSaludBolivia, con el objetivo de implementar nuevas acciones y establecer tareas conjuntas en el desaf\u00edo que tenemos para mitigar el impacto del coronaviruspic.twitter.com/bTmp12hPY0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Participando de una reuni\u00f3n informativa con el director departamental de salud <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YerseyMamani?src=hash\"><s>#</s><b>YerseyMamani</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlvinSiles?src=hash\"><s>#</s><b>AlvinSiles</b></a> delegado del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589678035\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludBolivia\"><s>@</s><b>MinSaludBolivia</b></a>, con el objetivo de implementar nuevas acciones y establecer tareas conjuntas en el desaf\u00edo que tenemos para mitigar el impacto del coronavirus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bTmp12hPY0\">pic.twitter.com/bTmp12hPY0</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T15:55:38", "timestamp_epochs": 1590854138, "tweet_id": "1266760185294585856", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1266760185294585856", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Caracollo", "Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZNWs6uXsAITij3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZNW3WxWsAQtqWS.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Parada obligada en #Caracollo, camino a #Cochabamba. \nLa cuarentena nos ha permitido aprender a disfrutar de la sencillez de los momentos \u00fanicos de la vida.pic.twitter.com/OTOVR5Oif3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parada obligada en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Caracollo?src=hash\"><s>#</s><b>Caracollo</b></a>, camino a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>. \nLa cuarentena nos ha permitido aprender a disfrutar de la sencillez de los momentos \u00fanicos de la vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OTOVR5Oif3\">pic.twitter.com/OTOVR5Oif3</a></p>", "timestamp": "2020-05-29T19:28:55", "timestamp_epochs": 1590780535, "tweet_id": "1266451475649134595", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1266451475649134595", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "trabajo", "productividad", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY4LMOzWAAESYti.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY4LM0aWkAABE3h.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nos preparamos para el inicio de actividades de emergencia en las oficinas del @MinTrabajoBol,  poniendo en marcha los mecanismos necesarios precautelando la salud de todos y reafirmando nuestro compromiso con el #empleo, el #trabajo y  la #productividad.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/UN0MBqgM5D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos preparamos para el inicio de actividades de emergencia en las oficinas del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a>,  poniendo en marcha los mecanismos necesarios precautelando la salud de todos y reafirmando nuestro compromiso con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a>, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> y  la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/productividad?src=hash\"><s>#</s><b>productividad</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UN0MBqgM5D\">pic.twitter.com/UN0MBqgM5D</a></p>", "timestamp": "2020-05-25T16:45:46", "timestamp_epochs": 1590425146, "tweet_id": "1264960865515851778", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1264960865515851778", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Transporte"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYtx13AXYAUbh9b.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYtx1-vWAAMFZQ8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYtx2aPWAAAf335.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYtx23zXsAAG5Sn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Agradezco la presencia del Ministro de Obras P\u00fablicas @ivanariasduran, con quien escuchamos las demandas del #Transporte  Cochabambino y compartimos experiencias para su retorno ordenado y seguro cuando sea posible y pertinente.pic.twitter.com/5XKQUSxFEd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco la presencia del Ministro de Obras P\u00fablicas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169648985\" dir=\"ltr\" href=\"/ivanariasduran\"><s>@</s><b>ivanariasduran</b></a>, con quien escuchamos las demandas del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Transporte?src=hash\"><s>#</s><b>Transporte</b></a>  Cochabambino y compartimos experiencias para su retorno ordenado y seguro cuando sea posible y pertinente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5XKQUSxFEd\">pic.twitter.com/5XKQUSxFEd</a></p>", "timestamp": "2020-05-23T16:18:51", "timestamp_epochs": 1590250731, "tweet_id": "1264229316625346560", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1264229316625346560", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica", "empleo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYoaWa8XsAAGJat.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYoaW0DXkAEsUnN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYoaXRwX0AAGCqq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica y el #empleo son temas centrales en el objetivo de volver a la nueva normalidad. \nHoy, junto a los ministros  @OscarOrtizA y  @ArturoMurilloS, sostuvimos reuni\u00f3n con el empresariado cochabambino para escuchar sus propuestas.pic.twitter.com/oNljB9ixiZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Reactivaci%C3%B3nEcon%C3%B3mica?src=hash\"><s>#</s><b>Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica</b></a> y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> son temas centrales en el objetivo de volver a la nueva normalidad. \nHoy, junto a los ministros  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> y  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a>, sostuvimos reuni\u00f3n con el empresariado cochabambino para escuchar sus propuestas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oNljB9ixiZ\">pic.twitter.com/oNljB9ixiZ</a></p>", "timestamp": "2020-05-22T15:18:07", "timestamp_epochs": 1590160687, "tweet_id": "1263851641398341632", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1263851641398341632", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Fabriles", "Empresarios"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYfNEL6X0AAqAmK.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYfNEm-X0AAlHSg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYfNFISXgBAWIZ4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Una jornada intensa, reuniones con el Comit\u00e9 Ejecutivo de la Federaci\u00f3n de #Fabriles, con el sector empresarial a trav\u00e9s de la Confederaci\u00f3n de #Empresarios Privados y un espacio informativo en la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda Plural, Producci\u00f3n e Industria de la C\u00e1mara de @Diputados_Bolpic.twitter.com/kwbTSyO56b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una jornada intensa, reuniones con el Comit\u00e9 Ejecutivo de la Federaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fabriles?src=hash\"><s>#</s><b>Fabriles</b></a>, con el sector empresarial a trav\u00e9s de la Confederaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empresarios?src=hash\"><s>#</s><b>Empresarios</b></a> Privados y un espacio informativo en la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda Plural, Producci\u00f3n e Industria de la C\u00e1mara de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288792658\" dir=\"ltr\" href=\"/Diputados_Bol\"><s>@</s><b>Diputados_Bol</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kwbTSyO56b\">pic.twitter.com/kwbTSyO56b</a></p>", "timestamp": "2020-05-20T20:23:31", "timestamp_epochs": 1590006211, "tweet_id": "1263203722072600577", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1263203722072600577", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Empleos", "incentivos", "emprendimientos", "Empleo", "GildaroToledo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYaYLSVUYAA2kJK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Empleos, reactivaci\u00f3n, #incentivos a los #emprendimientos, son temas que nos preocupan y que el @MinTrabajoBol impulsa en cada reuni\u00f3n, como la que se realiz\u00f3 hoy junto al Viceministro de #Empleo, Serv. Civil y Cooperativas @fgchoqueulloa y el Director de Empleo #GildaroToledo.pic.twitter.com/Uomxa2shYY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleos?src=hash\"><s>#</s><b>Empleos</b></a>, reactivaci\u00f3n, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/incentivos?src=hash\"><s>#</s><b>incentivos</b></a> a los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emprendimientos?src=hash\"><s>#</s><b>emprendimientos</b></a>, son temas que nos preocupan y que el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> impulsa en cada reuni\u00f3n, como la que se realiz\u00f3 hoy junto al Viceministro de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleo?src=hash\"><s>#</s><b>Empleo</b></a>, Serv. Civil y Cooperativas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"526906392\" dir=\"ltr\" href=\"/fgchoqueulloa\"><s>@</s><b>fgchoqueulloa</b></a> y el Director de Empleo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GildaroToledo?src=hash\"><s>#</s><b>GildaroToledo</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uomxa2shYY\">pic.twitter.com/Uomxa2shYY</a></p>", "timestamp": "2020-05-19T21:53:53", "timestamp_epochs": 1589925233, "tweet_id": "1262864075429744642", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1262864075429744642", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["salud", "karaKara"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYUC76pXsAE0ok3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYUC8hgWsAAIm3l.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYUC85zX0AIxv-3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYUC9XqXgAIPBws.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No es momento de hacer pol\u00edtica, es momento de cuidar la #salud de la poblaci\u00f3n. \nInsto a deponer actitud y desbloquear #karaKara ante la inminente cat\u00e1strofe sanitaria por la acumulaci\u00f3n de basura y la movilizaci\u00f3n masiva de personas.pic.twitter.com/BFzJ3Ydzwg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es momento de hacer pol\u00edtica, es momento de cuidar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> de la poblaci\u00f3n. \nInsto a deponer actitud y desbloquear <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/karaKara?src=hash\"><s>#</s><b>karaKara</b></a> ante la inminente cat\u00e1strofe sanitaria por la acumulaci\u00f3n de basura y la movilizaci\u00f3n masiva de personas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BFzJ3Ydzwg\">pic.twitter.com/BFzJ3Ydzwg</a></p>", "timestamp": "2020-05-18T16:23:26", "timestamp_epochs": 1589819006, "tweet_id": "1262418526691823623", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1262418526691823623", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Beni", "Trinidad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYGGNgiX0AE7yRf.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lamento informar el fallecimiento de un funcionario del @MinTrabajoBol de la Departamental #Beni #Trinidad.\nMi sentido p\u00e9same a la familia de Luis Fernando Moscoso Guachalla.\nNos duele perder un compa\u00f1ero en esta lucha tan dura contra la pandemia.\nQue Dios lo tenga en su gloria.pic.twitter.com/mevwlbvBZN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamento informar el fallecimiento de un funcionario del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> de la Departamental <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>.\nMi sentido p\u00e9same a la familia de Luis Fernando Moscoso Guachalla.\nNos duele perder un compa\u00f1ero en esta lucha tan dura contra la pandemia.\nQue Dios lo tenga en su gloria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mevwlbvBZN\">pic.twitter.com/mevwlbvBZN</a></p>", "timestamp": "2020-05-15T23:23:01", "timestamp_epochs": 1589584981, "tweet_id": "1261436954794553345", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1261436954794553345", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Unidos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYFsJrJWoAgURn-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYFsKKZWsAIjjWr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Buenas noticias para #Cochabamba, nuestra Presidente @JeanineAnez entreg\u00f3 20 respiradores de emergencia que ir\u00e1n a reforzar las unidades Covid  de los Hospitales Centinela, donde se atienden pacientes con coronavirus.\n#Unidos venceremos esta pandemia.pic.twitter.com/pVQ5DnkBl4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noticias para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, nuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> entreg\u00f3 20 respiradores de emergencia que ir\u00e1n a reforzar las unidades Covid  de los Hospitales Centinela, donde se atienden pacientes con coronavirus.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unidos?src=hash\"><s>#</s><b>Unidos</b></a> venceremos esta pandemia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVQ5DnkBl4\">pic.twitter.com/pVQ5DnkBl4</a></p>", "timestamp": "2020-05-15T21:29:09", "timestamp_epochs": 1589578149, "tweet_id": "1261408300379156480", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1261408300379156480", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Salud", "empleo", "productividad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYAtBXJWkAQjL0a.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Salud, #empleo y #productividad son los temas analizados en Reuni\u00f3n de Gabinete y que nos marcan el camino a seguir los pr\u00f3ximos d\u00edaspic.twitter.com/MZmSorX4gQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/productividad?src=hash\"><s>#</s><b>productividad</b></a> son los temas analizados en Reuni\u00f3n de Gabinete y que nos marcan el camino a seguir los pr\u00f3ximos d\u00edas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MZmSorX4gQ\">pic.twitter.com/MZmSorX4gQ</a></p>", "timestamp": "2020-05-14T22:14:54", "timestamp_epochs": 1589494494, "tweet_id": "1261057426419265539", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1261057426419265539", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TrabajadoresDeSalud", "KaraKara", "Cochabamaba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EX69-02WoAglevz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EX69_XwWoAA0842.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Indignaci\u00f3n por la agresi\u00f3n sufrida a los #TrabajadoresDeSalud en la Zona de #KaraKara - #Cochabamaba, cuando bloqueadores apedrearon la movilidad que los trasladaba a cumplir sus labores.\nEstos actos deben ser sancionados con todo el rigor de la ley.pic.twitter.com/JHGYFc6nkZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indignaci\u00f3n por la agresi\u00f3n sufrida a los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrabajadoresDeSalud?src=hash\"><s>#</s><b>TrabajadoresDeSalud</b></a> en la Zona de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KaraKara?src=hash\"><s>#</s><b>KaraKara</b></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamaba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamaba</b></a>, cuando bloqueadores apedrearon la movilidad que los trasladaba a cumplir sus labores.\nEstos actos deben ser sancionados con todo el rigor de la ley.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JHGYFc6nkZ\">pic.twitter.com/JHGYFc6nkZ</a></p>", "timestamp": "2020-05-13T19:31:13", "timestamp_epochs": 1589398273, "tweet_id": "1260653848349167616", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1260653848349167616", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bioseguridad", "construcci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://cutt.ly/kyvUR1e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comparto con ustedes las medidas de #bioseguridad para el sector de la #construcci\u00f3n en el marco de la Resoluci\u00f3n Multiministerial 001/2020.\n\nDescargar:\u00a0https://cutt.ly/kyvUR1e\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparto con ustedes las medidas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bioseguridad?src=hash\"><s>#</s><b>bioseguridad</b></a> para el sector de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/construcci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>construcci\u00f3n</b></a> en el marco de la Resoluci\u00f3n Multiministerial 001/2020.\n\nDescargar:\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cutt.ly/kyvUR1e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C7FVtkvL0R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cutt.ly/kyvUR1e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cutt.ly/kyvUR1e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-05-11T23:52:31", "timestamp_epochs": 1589241151, "tweet_id": "1259994828064141319", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1259994828064141319", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Covid19", "GanamosUnidos", "solidaridad", "PrimeraL\u00ednea"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXwOtQpWsAA7Q85.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXwOyJxXYAADoRt.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Al #Covid19 le #GanamosUnidos y durante \u00e9sta cuarentena destacamos la #solidaridad de empresas como @EndeAndina que hoy realiz\u00f3 una donaci\u00f3n esencial para el cuidado de quienes hoy combaten la pandemia en #PrimeraL\u00ednea. \nGracias a su gerente @gamalbolivia.pic.twitter.com/4EhSUaGHlA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a> le <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GanamosUnidos?src=hash\"><s>#</s><b>GanamosUnidos</b></a> y durante \u00e9sta cuarentena destacamos la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/solidaridad?src=hash\"><s>#</s><b>solidaridad</b></a> de empresas como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1226874018386583552\" dir=\"ltr\" href=\"/EndeAndina\"><s>@</s><b>EndeAndina</b></a> que hoy realiz\u00f3 una donaci\u00f3n esencial para el cuidado de quienes hoy combaten la pandemia en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimeraL%C3%ADnea?src=hash\"><s>#</s><b>PrimeraL\u00ednea</b></a>. \nGracias a su gerente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55808421\" dir=\"ltr\" href=\"/gamalbolivia\"><s>@</s><b>gamalbolivia</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4EhSUaGHlA\">pic.twitter.com/4EhSUaGHlA</a></p>", "timestamp": "2020-05-11T17:29:18", "timestamp_epochs": 1589218158, "tweet_id": "1259898388365160449", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1259898388365160449", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia", "CuarentenaDin\u00e1mica", "Cochabamba", "RiesgoAlto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXvLusnWAAI1jsa.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXvLvPnXQAMNbbX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXvLvstXYAA7d6t.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXvLwEAXsAAWsZM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Bolivia ingresa en #CuarentenaDin\u00e1mica y desde temprano, en #Cochabamba, explicamos que en el Nivel de #RiesgoAlto las restricciones son las que ya conocemos y acatamos todo este tiempo.\nLa responsabilidad de cada ciudadano, hoy m\u00e1s que nunca, es fundamental.pic.twitter.com/EYaMvLVRiX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> ingresa en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuarentenaDin%C3%A1mica?src=hash\"><s>#</s><b>CuarentenaDin\u00e1mica</b></a> y desde temprano, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, explicamos que en el Nivel de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RiesgoAlto?src=hash\"><s>#</s><b>RiesgoAlto</b></a> las restricciones son las que ya conocemos y acatamos todo este tiempo.\nLa responsabilidad de cada ciudadano, hoy m\u00e1s que nunca, es fundamental.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EYaMvLVRiX\">pic.twitter.com/EYaMvLVRiX</a></p>", "timestamp": "2020-05-11T12:35:55", "timestamp_epochs": 1589200555, "tweet_id": "1259824555708858369", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1259824555708858369", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PrimeraL\u00ednea", "Coronavirus", "FuerzaYFepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXsh6zDXgAAQ1yH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Es tiempo de apoyarnos.\nSeguiremos en #PrimeraL\u00ednea conociendo los riesgos.\nQuerido amigo @RubenCostasA, s\u00e9 que tu entereza y amor por Bolivia te dar\u00e1n mayores fuerzas en el tiempo de aislamiento que debes guardar para proseguir en la lucha contra el #Coronavirus.\n#FuerzaYFepic.twitter.com/DAtQAIJeHX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es tiempo de apoyarnos.\nSeguiremos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimeraL%C3%ADnea?src=hash\"><s>#</s><b>PrimeraL\u00ednea</b></a> conociendo los riesgos.\nQuerido amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180191438\" dir=\"ltr\" href=\"/RubenCostasA\"><s>@</s><b>RubenCostasA</b></a>, s\u00e9 que tu entereza y amor por Bolivia te dar\u00e1n mayores fuerzas en el tiempo de aislamiento que debes guardar para proseguir en la lucha contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaYFe?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaYFe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DAtQAIJeHX\">pic.twitter.com/DAtQAIJeHX</a></p>", "timestamp": "2020-05-11T00:13:56", "timestamp_epochs": 1589156036, "tweet_id": "1259637832106291200", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1259637832106291200", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CuarentenaDin\u00e1mica", "mineria", "construcci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXq4sYFXYAgyE_E.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXq4tFCWsAAnbx3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Informando a la ciudadania las nuevas normativas que entran en vigencia desde ma\u00f1ana que inicia la #CuarentenaDin\u00e1mica.\nEl sector de la #mineria y #construcci\u00f3n empieza labores bajo una reglamentaci\u00f3n especial.pic.twitter.com/YeNwty0YwR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informando a la ciudadania las nuevas normativas que entran en vigencia desde ma\u00f1ana que inicia la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuarentenaDin%C3%A1mica?src=hash\"><s>#</s><b>CuarentenaDin\u00e1mica</b></a>.\nEl sector de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mineria?src=hash\"><s>#</s><b>mineria</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/construcci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>construcci\u00f3n</b></a> empieza labores bajo una reglamentaci\u00f3n especial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YeNwty0YwR\">pic.twitter.com/YeNwty0YwR</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T16:34:13", "timestamp_epochs": 1589128453, "tweet_id": "1259522140866568193", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1259522140866568193", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaDelPeriodista", "Trabajo", "trabajadores", "prensa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXod0WCXkAAQQRo.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXod05CWAAEQnl_.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "10/05/2020, ser\u00e1 recordado como el #D\u00edaDelPeriodista en Primera L\u00ednea, hombres y mujeres que arriesgan sus vidas para mantener informada a nuestra sociedad.\nComo Ministro de #Trabajo, pero sobre todo como ciudadano, mi  gratitud a nuestros #trabajadores de la #prensa en su d\u00edapic.twitter.com/i9m5KwDOLX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10/05/2020, ser\u00e1 recordado como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelPeriodista?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelPeriodista</b></a> en Primera L\u00ednea, hombres y mujeres que arriesgan sus vidas para mantener informada a nuestra sociedad.\nComo Ministro de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>Trabajo</b></a>, pero sobre todo como ciudadano, mi  gratitud a nuestros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>trabajadores</b></a> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prensa?src=hash\"><s>#</s><b>prensa</b></a> en su d\u00eda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i9m5KwDOLX\">pic.twitter.com/i9m5KwDOLX</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T05:17:33", "timestamp_epochs": 1589087853, "tweet_id": "1259351849246826497", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1259351849246826497", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia", "Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXgZgypX0AALXXb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXgZhZ-XsAAgYIQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La predisposici\u00f3n de aportar en cualquier circunstancia, demuestra el compromiso con un proyecto. Hoy el proyecto es #Bolivia y su #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica. Nadie mejor para ello que @OscarOrtizA.\nUn honor querido amigo compartir un escenario para construir el pa\u00eds que so\u00f1amospic.twitter.com/uOdUWX5JL6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La predisposici\u00f3n de aportar en cualquier circunstancia, demuestra el compromiso con un proyecto. Hoy el proyecto es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> y su <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Reactivaci%C3%B3nEcon%C3%B3mica?src=hash\"><s>#</s><b>Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica</b></a>. Nadie mejor para ello que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a>.\nUn honor querido amigo compartir un escenario para construir el pa\u00eds que so\u00f1amos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uOdUWX5JL6\">pic.twitter.com/uOdUWX5JL6</a></p>", "timestamp": "2020-05-08T15:41:45", "timestamp_epochs": 1588952505, "tweet_id": "1258784160157745152", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1258784160157745152", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Teletrabajo", "Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": ["https://cutt.ly/byxZ52m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Comparto el Reglamento de Implementaci\u00f3n del #Teletrabajo en #Bolivia. \nDescargar:https://cutt.ly/byxZ52m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparto el Reglamento de Implementaci\u00f3n del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Teletrabajo?src=hash\"><s>#</s><b>Teletrabajo</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\nDescargar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cutt.ly/byxZ52m\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G8Y46QZ68h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cutt.ly/byxZ52m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cutt.ly/byxZ52m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-05-07T22:30:47", "timestamp_epochs": 1588890647, "tweet_id": "1258524708808491008", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1258524708808491008", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["trabajo", "FaltaPocopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXX76E1VcAApEGt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXX76ifU0AApw_W.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXX76_RU4AAYV5S.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reuni\u00f3n con el equipo del @MinTrabajoBol planificando el retorno a la nueva normalidad con los servicios b\u00e1sicos que presta nuestra Instituci\u00f3n.\nLa vuelta al #trabajo debe estar resguardada por manuales de bioseguridad, tanto para el empleado como para el ciudadano.\n#FaltaPocopic.twitter.com/1rHS8473Lz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n con el equipo del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> planificando el retorno a la nueva normalidad con los servicios b\u00e1sicos que presta nuestra Instituci\u00f3n.\nLa vuelta al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> debe estar resguardada por manuales de bioseguridad, tanto para el empleado como para el ciudadano.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FaltaPoco?src=hash\"><s>#</s><b>FaltaPoco</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1rHS8473Lz\">pic.twitter.com/1rHS8473Lz</a></p>", "timestamp": "2020-05-07T00:15:29", "timestamp_epochs": 1588810529, "tweet_id": "1258188670705770496", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1258188670705770496", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXXCT7uU8AAVYUy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Semanas de intenso trabajo. La factura del deber cumplido llega tarde o temprano. \nMi solidaridad con las familias de  @Ferlopezjulio1 @elva_pinckert y @oscarurenda quienes hoy deben guardar cuarentena.\nEsta dif\u00edcil situaci\u00f3n tendr\u00e1 buen final y pronto volveremos a reencontramospic.twitter.com/sjXwL6dzlm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Semanas de intenso trabajo. La factura del deber cumplido llega tarde o temprano. \nMi solidaridad con las familias de  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3376181471\" dir=\"ltr\" href=\"/Ferlopezjulio1\"><s>@</s><b>Ferlopezjulio1</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1205467093736546304\" dir=\"ltr\" href=\"/elva_pinckert\"><s>@</s><b>elva_pinckert</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148400939\" dir=\"ltr\" href=\"/oscarurenda\"><s>@</s><b>oscarurenda</b></a> quienes hoy deben guardar cuarentena.\nEsta dif\u00edcil situaci\u00f3n tendr\u00e1 buen final y pronto volveremos a reencontramos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sjXwL6dzlm\">pic.twitter.com/sjXwL6dzlm</a></p>", "timestamp": "2020-05-06T20:03:47", "timestamp_epochs": 1588795427, "tweet_id": "1258125326070222849", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1258125326070222849", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FuerzasArmadas", "Solidaridad", "Covid19", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXVhfy4VcAEuO3l.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXVhggeU8AEVfTB.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Gracias por la generosidad de @IMCRUZBOLIVIA que durante toda la crisis sanitaria nos dot\u00f3 veh\u00edculos para desplazamiento de la @Pol_Bolivian #FuerzasArmadas y  @MinTrabajoBol.\n#Solidaridad que ayuda a quienes est\u00e1n en primera l\u00ednea enfrentando el #Covid19.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/UyLyydshm2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por la generosidad de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1134474949\" dir=\"ltr\" href=\"/IMCRUZBOLIVIA\"><s>@</s><b>IMCRUZBOLIVIA</b></a> que durante toda la crisis sanitaria nos dot\u00f3 veh\u00edculos para desplazamiento de la @Pol_Bolivian <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzasArmadas?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzasArmadas</b></a> y  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Solidaridad?src=hash\"><s>#</s><b>Solidaridad</b></a> que ayuda a quienes est\u00e1n en primera l\u00ednea enfrentando el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UyLyydshm2\">pic.twitter.com/UyLyydshm2</a></p>", "timestamp": "2020-05-06T13:00:52", "timestamp_epochs": 1588770052, "tweet_id": "1258018894700318721", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1258018894700318721", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RadioM\u00f3viles", "Cochabamba", "MauricioLeoni", "H\u00e9ctorCordero", "di\u00e1logo", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXRKgCmWkAAD9Hs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXRKgkJWoAIKISW.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXRKhGaXQAAH9X8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXRKhkYXkAI9sqq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Sostuvimos importante reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n con el representante de la Asociaci\u00f3n de #RadioM\u00f3viles #Cochabamba, #MauricioLeoni, y el representante de la Federaci\u00f3n de Productores Av\u00edcolas Cbba, #H\u00e9ctorCordero, un #di\u00e1logo \u00fatil para encaminar la nueva normalidad.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/SHYJvKbJJc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sostuvimos importante reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n con el representante de la Asociaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadioM%C3%B3viles?src=hash\"><s>#</s><b>RadioM\u00f3viles</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MauricioLeoni?src=hash\"><s>#</s><b>MauricioLeoni</b></a>, y el representante de la Federaci\u00f3n de Productores Av\u00edcolas Cbba, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/H%C3%A9ctorCordero?src=hash\"><s>#</s><b>H\u00e9ctorCordero</b></a>, un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/di%C3%A1logo?src=hash\"><s>#</s><b>di\u00e1logo</b></a> \u00fatil para encaminar la nueva normalidad.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SHYJvKbJJc\">pic.twitter.com/SHYJvKbJJc</a></p>", "timestamp": "2020-05-05T16:41:56", "timestamp_epochs": 1588696916, "tweet_id": "1257712143627161601", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1257712143627161601", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Unilever", "esperanzapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXQU2BOWAAEc3Ti.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXQU3HBWAAAkT06.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXQU3gxWoAMihsd.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Entregamos productos de limpieza para el Hospital Solom\u00f3n Klein, el centro de salud Covid de #Cochabamba.\nUna dotaci\u00f3n similar llega tambi\u00e9n al Hospital del Sur.\nInsumos donados por la empresa #Unilever.\nLa solidaridad sin l\u00edmites en tiempos de cuarentena nos llena de #esperanzapic.twitter.com/7hQPQkEiuW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entregamos productos de limpieza para el Hospital Solom\u00f3n Klein, el centro de salud Covid de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>.\nUna dotaci\u00f3n similar llega tambi\u00e9n al Hospital del Sur.\nInsumos donados por la empresa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unilever?src=hash\"><s>#</s><b>Unilever</b></a>.\nLa solidaridad sin l\u00edmites en tiempos de cuarentena nos llena de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esperanza?src=hash\"><s>#</s><b>esperanza</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7hQPQkEiuW\">pic.twitter.com/7hQPQkEiuW</a></p>", "timestamp": "2020-05-05T12:47:43", "timestamp_epochs": 1588682863, "tweet_id": "1257653198845890560", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1257653198845890560", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Unilever", "FaltaPoco", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXNAIZcWsAEsBlQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXNAI_RXsAIZt5N.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La solidaridad de #Cochabamba nos permite vislumbrar tiempos mejores.\n#Unilever llega a los Hospitales Covid con m\u00e1s de 2 toneladas de productos de limpieza para proteger al personal de salud que enfrenta la pandemia en primera l\u00ednea.\n#FaltaPoco #QuedateEnCasapic.twitter.com/FmdPQmnYZe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La solidaridad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> nos permite vislumbrar tiempos mejores.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unilever?src=hash\"><s>#</s><b>Unilever</b></a> llega a los Hospitales Covid con m\u00e1s de 2 toneladas de productos de limpieza para proteger al personal de salud que enfrenta la pandemia en primera l\u00ednea.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FaltaPoco?src=hash\"><s>#</s><b>FaltaPoco</b></a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FmdPQmnYZe\">pic.twitter.com/FmdPQmnYZe</a></p>", "timestamp": "2020-05-04T21:18:06", "timestamp_epochs": 1588627086, "tweet_id": "1257419254699360259", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1257419254699360259", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["respiradores", "m\u00e9dico", "Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXMB86GXsAEiDQT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Entregamos la Resoluci\u00f3n Ministerial que faculta a las Cajas de Seguridad Social a que presten equipamiento de terapia intensiva, #respiradores y otros, adem\u00e1s de personal #m\u00e9dico a los Hospitales Covid de #Cochabamba.\nMarcamos el camino de la solidaridad en nuestro Departamentopic.twitter.com/Lp98jPvl7Y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entregamos la Resoluci\u00f3n Ministerial que faculta a las Cajas de Seguridad Social a que presten equipamiento de terapia intensiva, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/respiradores?src=hash\"><s>#</s><b>respiradores</b></a> y otros, adem\u00e1s de personal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/m%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>m\u00e9dico</b></a> a los Hospitales Covid de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>.\nMarcamos el camino de la solidaridad en nuestro Departamento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lp98jPvl7Y\">pic.twitter.com/Lp98jPvl7Y</a></p>", "timestamp": "2020-05-04T16:46:23", "timestamp_epochs": 1588610783, "tweet_id": "1257350874839625730", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1257350874839625730", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Qu\u00e9dateEnCasa", "FaltaPocopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXLITuDWkAAc9l-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EXLIUSaX0AA2fer.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunido con la Federaci\u00f3n de Transportistas de #Cochabamba.\n#Qu\u00e9dateEnCasa...#FaltaPocopic.twitter.com/p50tlIAXrd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunido con la Federaci\u00f3n de Transportistas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span>...<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FaltaPoco?src=hash\"><s>#</s><b>FaltaPoco</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p50tlIAXrd\">pic.twitter.com/p50tlIAXrd</a></p>", "timestamp": "2020-05-04T12:34:35", "timestamp_epochs": 1588595675, "tweet_id": "1257287506032287750", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1257287506032287750", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Libertad", "Democracia", "LibertadDeExpresi\u00f3n", "Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXHuHwLWAAI7Vyn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Una de las mayores representaciones de la #Libertad y de la #Democracia, es la posibilidad de expresar las ideas sin miedo, ni presi\u00f3n.\nEn este d\u00eda especial, ratificamos nuestro compromiso con la #LibertadDeExpresi\u00f3n, pilar de la nueva #Bolivia que venimos construyendo.pic.twitter.com/X1rNUe7Vp3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una de las mayores representaciones de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Libertad?src=hash\"><s>#</s><b>Libertad</b></a> y de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Democracia?src=hash\"><s>#</s><b>Democracia</b></a>, es la posibilidad de expresar las ideas sin miedo, ni presi\u00f3n.\nEn este d\u00eda especial, ratificamos nuestro compromiso con la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LibertadDeExpresi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>LibertadDeExpresi\u00f3n</b></a>, pilar de la nueva <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> que venimos construyendo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X1rNUe7Vp3\">pic.twitter.com/X1rNUe7Vp3</a></p>", "timestamp": "2020-05-03T20:41:16", "timestamp_epochs": 1588538476, "tweet_id": "1257047595047948289", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1257047595047948289", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXDkxTIXsAAogv1.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Te invito a seguir la entrevistapic.twitter.com/jnGkmwjytn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te invito a seguir la entrevista<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jnGkmwjytn\">pic.twitter.com/jnGkmwjytn</a></p>", "timestamp": "2020-05-03T01:21:57", "timestamp_epochs": 1588468917, "tweet_id": "1256755843158204416", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1256755843158204416", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["1DeMayo", "Econom\u00eda", "FuentesDeEmpleo", "TrabajadorBoliviano", "DirigenciaSindical"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EW8WjVMWkAEexD8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#1DeMayo en medio de la pandemia nos encuentra firmes en el desaf\u00edo de reactivar la #Econom\u00eda y trabajar en generaci\u00f3n de #FuentesDeEmpleo.\nReconocimiento pleno al #TrabajadorBoliviano y su #DirigenciaSindical, su coraje y aporte hist\u00f3rico, permiten avizorar un futuro prometedor.pic.twitter.com/iftDLms5Cm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/1DeMayo?src=hash\"><s>#</s><b>1DeMayo</b></a> en medio de la pandemia nos encuentra firmes en el desaf\u00edo de reactivar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Econom%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Econom\u00eda</b></a> y trabajar en generaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuentesDeEmpleo?src=hash\"><s>#</s><b>FuentesDeEmpleo</b></a>.\nReconocimiento pleno al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrabajadorBoliviano?src=hash\"><s>#</s><b>TrabajadorBoliviano</b></a> y su <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DirigenciaSindical?src=hash\"><s>#</s><b>DirigenciaSindical</b></a>, su coraje y aporte hist\u00f3rico, permiten avizorar un futuro prometedor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iftDLms5Cm\">pic.twitter.com/iftDLms5Cm</a></p>", "timestamp": "2020-05-01T15:42:38", "timestamp_epochs": 1588347758, "tweet_id": "1256247666142519297", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1256247666142519297", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Feriado", "Cuarentena"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EW3dm4RX0AM3pe4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Se ratifica el #Feriado del 1\u00b0 de Mayo y por la #Cuarentena y la Crisis Sanitaria las actividades previstas por norma para ese d\u00eda se trasladan al s\u00e1bado 2 de mayo, tal como est\u00e1n definidas.pic.twitter.com/X8JendWBQs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se ratifica el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Feriado?src=hash\"><s>#</s><b>Feriado</b></a> del 1\u00b0 de Mayo y por la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuarentena?src=hash\"><s>#</s><b>Cuarentena</b></a> y la Crisis Sanitaria las actividades previstas por norma para ese d\u00eda se trasladan al s\u00e1bado 2 de mayo, tal como est\u00e1n definidas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8JendWBQs\">pic.twitter.com/X8JendWBQs</a></p>", "timestamp": "2020-04-30T16:55:11", "timestamp_epochs": 1588265711, "tweet_id": "1255903538133250050", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1255903538133250050", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CuarentenaDinamica"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EW0MXx1XQAEzf3m.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "As\u00ed funciona la #CuarentenaDinamica\nDe ti depende el nivel de riesgo que asumamos. Tengo confianza... Lo haremos bien!pic.twitter.com/3palxrbCPy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed funciona la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuarentenaDinamica?src=hash\"><s>#</s><b>CuarentenaDinamica</b></a><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/>\nDe ti depende el nivel de riesgo que asumamos. Tengo confianza... Lo haremos bien!<img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Thumbs up (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3palxrbCPy\">pic.twitter.com/3palxrbCPy</a></p>", "timestamp": "2020-04-30T01:41:02", "timestamp_epochs": 1588210862, "tweet_id": "1255673482895073281", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1255673482895073281", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuarentena", "Salud", "Econom\u00eda", "Trabajo", "Vida"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWxf265WsAI41vS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWxf3cmXYAEHrjv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reiniciamos Gabinete.\nSigue en mesa el an\u00e1lisis y la evaluaci\u00f3n de la #Cuarentena. Trabajamos responsable e intensamente; pensando siempre en la #Salud, la #Econom\u00eda y el #Trabajo; pero sobre todo precautelando la #Vida de todos y cada uno de los bolivianos.pic.twitter.com/vwlzF8bVjO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reiniciamos Gabinete.\nSigue en mesa el an\u00e1lisis y la evaluaci\u00f3n de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuarentena?src=hash\"><s>#</s><b>Cuarentena</b></a>. Trabajamos responsable e intensamente; pensando siempre en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>, la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Econom%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Econom\u00eda</b></a> y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>Trabajo</b></a>; pero sobre todo precautelando la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vida?src=hash\"><s>#</s><b>Vida</b></a> de todos y cada uno de los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vwlzF8bVjO\">pic.twitter.com/vwlzF8bVjO</a></p>", "timestamp": "2020-04-29T13:07:20", "timestamp_epochs": 1588165640, "tweet_id": "1255483808842907652", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1255483808842907652", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["sabidur\u00eda", "fortaleza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWs-p4JWoAMx1-l.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezamos Gabinete con una oraci\u00f3n, pidiendo #sabidur\u00eda en momentos en el que el Pa\u00eds espera decisiones.\nNuestra Fe nos da #fortaleza.pic.twitter.com/YITzv2Xd35", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezamos Gabinete con una oraci\u00f3n, pidiendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sabidur%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>sabidur\u00eda</b></a> en momentos en el que el Pa\u00eds espera decisiones.\nNuestra Fe nos da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fortaleza?src=hash\"><s>#</s><b>fortaleza</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YITzv2Xd35\">pic.twitter.com/YITzv2Xd35</a></p>", "timestamp": "2020-04-28T16:03:45", "timestamp_epochs": 1588089825, "tweet_id": "1255165815877505025", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1255165815877505025", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["YaFaltaPoco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWjcjpLXsAA6dRO.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#YaFaltaPoco, ahora depende de ti.pic.twitter.com/pHe058alUB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YaFaltaPoco?src=hash\"><s>#</s><b>YaFaltaPoco</b></a>, ahora depende de ti.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pHe058alUB\">pic.twitter.com/pHe058alUB</a></p>", "timestamp": "2020-04-26T19:38:12", "timestamp_epochs": 1587929892, "tweet_id": "1254495011024052224", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1254495011024052224", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Punata", "ClaryMabelMonta\u00f1o", "CBBA"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWdFvg9XYAAayHR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWdFwC_X0AE5-VD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Anoche visit\u00e9 #Punata y entregu\u00e9 a su Alcaldesa #ClaryMabelMonta\u00f1o, por encargo de la Presidente @JeanineAnez, equipos de fumigaci\u00f3n y un lote de insumos de bioseguridad para sus Hospitales.\nAs\u00ed fortalecemos el Sistema de Salud de #CBBA y estrechamos lazos de coordinaci\u00f3n.pic.twitter.com/F3of3xpxOJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anoche visit\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Punata?src=hash\"><s>#</s><b>Punata</b></a> y entregu\u00e9 a su Alcaldesa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClaryMabelMonta%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>ClaryMabelMonta\u00f1o</b></a>, por encargo de la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, equipos de fumigaci\u00f3n y un lote de insumos de bioseguridad para sus Hospitales.\nAs\u00ed fortalecemos el Sistema de Salud de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CBBA?src=hash\"><s>#</s><b>CBBA</b></a> y estrechamos lazos de coordinaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F3of3xpxOJ\">pic.twitter.com/F3of3xpxOJ</a></p>", "timestamp": "2020-04-25T14:00:50", "timestamp_epochs": 1587823250, "tweet_id": "1254047719590703104", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1254047719590703104", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWZfiBQXsAMP_DR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Alrededor de 150milBs. en productos donados por @PilAndinaSA para repartir en #Cochabamba a los Centros y Albergues Infantiles. Agradezco las gestiones y la presencia del Ministro @yerko_nunez y la Representante de Gesti\u00f3n Social de la Presidencia @CarolinaRivera.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/JGnev716y0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alrededor de 150milBs. en productos donados por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525758115\" dir=\"ltr\" href=\"/PilAndinaSA\"><s>@</s><b>PilAndinaSA</b></a> para repartir en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> a los Centros y Albergues Infantiles. Agradezco las gestiones y la presencia del Ministro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3026528997\" dir=\"ltr\" href=\"/yerko_nunez\"><s>@</s><b>yerko_nunez</b></a> y la Representante de Gesti\u00f3n Social de la Presidencia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32753740\" dir=\"ltr\" href=\"/carolinarivera\"><s>@</s><b>CarolinaRivera</b></a>.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JGnev716y0\">pic.twitter.com/JGnev716y0</a></p>", "timestamp": "2020-04-24T21:15:49", "timestamp_epochs": 1587762949, "tweet_id": "1253794800303833093", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1253794800303833093", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Quillacollo", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWYLlmVWkAEwTYc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWYLmC7WsAMLBBQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWYLmjpWoAEDVQD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Por encargo de nuestra Presidente @JeanineAnez, hoy por la ma\u00f1ana entregu\u00e9 al Alcalde y al Presidente del Concejo de #Quillacollo  motofumigadoras y material de bioseguridad para el personal de salud del municipio.\nLo hice con satisfacci\u00f3n personal adicional.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/goqQjME8zl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por encargo de nuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, hoy por la ma\u00f1ana entregu\u00e9 al Alcalde y al Presidente del Concejo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quillacollo?src=hash\"><s>#</s><b>Quillacollo</b></a>  motofumigadoras y material de bioseguridad para el personal de salud del municipio.\nLo hice con satisfacci\u00f3n personal adicional.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/goqQjME8zl\">pic.twitter.com/goqQjME8zl</a></p>", "timestamp": "2020-04-24T15:08:18", "timestamp_epochs": 1587740898, "tweet_id": "1253702310284460034", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1253702310284460034", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Quillacollo", "Coronavirus", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWU_LKAXQAEMuNH.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWU_Lh5WoAAbdXd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Visitamos las instalaciones de LIDIVECO en #Quillacollo. Laboratorio que cumplir\u00eda a cabalidad con los requisitos para poder analizar muestras de #Coronavirus. Esperamos la determinaci\u00f3n final del SEDES para su inmediata entrada en funcionamiento.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/wvYxESWVBe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visitamos las instalaciones de LIDIVECO en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quillacollo?src=hash\"><s>#</s><b>Quillacollo</b></a>. Laboratorio que cumplir\u00eda a cabalidad con los requisitos para poder analizar muestras de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>. Esperamos la determinaci\u00f3n final del SEDES para su inmediata entrada en funcionamiento.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wvYxESWVBe\">pic.twitter.com/wvYxESWVBe</a></p>", "timestamp": "2020-04-24T00:15:10", "timestamp_epochs": 1587687310, "tweet_id": "1253477545863008258", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1253477545863008258", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ENDEValleHermoso", "RodrigoSaniz", "PrimeraLinea", "Coronavirus", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWTr6F-X0AQtS4E.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWTr6xQWkAMWLKt.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Valoro la actitud solidaria de #ENDEValleHermoso y su Gerente General #RodrigoSaniz.\nUn ejemplo en tiempos en que se requiere de unidad, trabajo conjunto y corresponsabilidad, especialmente con quienes est\u00e1n en #PrimeraLinea en la batalla contra el #Coronavirus.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/D37eCJYE6H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Valoro la actitud solidaria de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENDEValleHermoso?src=hash\"><s>#</s><b>ENDEValleHermoso</b></a> y su Gerente General <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RodrigoSaniz?src=hash\"><s>#</s><b>RodrigoSaniz</b></a>.\nUn ejemplo en tiempos en que se requiere de unidad, trabajo conjunto y corresponsabilidad, especialmente con quienes est\u00e1n en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimeraLinea?src=hash\"><s>#</s><b>PrimeraLinea</b></a> en la batalla contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D37eCJYE6H\">pic.twitter.com/D37eCJYE6H</a></p>", "timestamp": "2020-04-23T18:11:23", "timestamp_epochs": 1587665483, "tweet_id": "1253386000023326721", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1253386000023326721", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWOP2HPXYAAXbqZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Servir a nuestra gente es lo que da sentido al trabajo de nuestro Gobierno.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/sS3ToKFOeP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servir a nuestra gente es lo que da sentido al trabajo de nuestro Gobierno.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sS3ToKFOeP\">pic.twitter.com/sS3ToKFOeP</a></p>", "timestamp": "2020-04-22T16:50:38", "timestamp_epochs": 1587574238, "tweet_id": "1253003289580523521", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1253003289580523521", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWEgDk2XgAUqbVu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EWEgEBnXsAE7Zey.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "350 nuevos \u00edtems en Salud para #Cochabamba!!! \nNuestra Presidente @JeanineAnez cumple su compromiso. \nEmpezamos esta semana con buenas noticias.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/dKmlK1HfVk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">350 nuevos \u00edtems en Salud para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>!!! \nNuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> cumple su compromiso. \nEmpezamos esta semana con buenas noticias.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dKmlK1HfVk\">pic.twitter.com/dKmlK1HfVk</a></p>", "timestamp": "2020-04-20T19:25:17", "timestamp_epochs": 1587410717, "tweet_id": "1252317432624054273", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1252317432624054273", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SeguridadSocial", "Cochabamba", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EV5YFohXYAAeDdC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EV5YGGsWsAEbo-H.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La #SeguridadSocial de #Cochabamba se une para hacer frente a la pandemia.\nDespu\u00e9s de permanentes reuniones con las diferentes cajas de salud, se logran definir importantes inversiones en equipamiento e infraestructura.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/XvKlN69Ti0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeguridadSocial?src=hash\"><s>#</s><b>SeguridadSocial</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> se une para hacer frente a la pandemia.\nDespu\u00e9s de permanentes reuniones con las diferentes cajas de salud, se logran definir importantes inversiones en equipamiento e infraestructura.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XvKlN69Ti0\">pic.twitter.com/XvKlN69Ti0</a></p>", "timestamp": "2020-04-18T15:34:40", "timestamp_epochs": 1587224080, "tweet_id": "1251534619574444032", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1251534619574444032", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SEDES", "pandemia", "unidad", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EV0lFbLWAAEoZJ7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EV0lGBcX0AAENPQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nuestro respaldo al nuevo director del #SEDES Cochabamba, Dr. Miguel Delgado quien asume una gran responsabilidad. El objetivo de nuestro Gobierno es vencer esta #pandemia con #unidad, coraje y entrega absoluta.\n\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/2Grw9w3fvE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro respaldo al nuevo director del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEDES?src=hash\"><s>#</s><b>SEDES</b></a> Cochabamba, Dr. Miguel Delgado quien asume una gran responsabilidad. El objetivo de nuestro Gobierno es vencer esta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pandemia?src=hash\"><s>#</s><b>pandemia</b></a> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unidad?src=hash\"><s>#</s><b>unidad</b></a>, coraje y entrega absoluta.\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2Grw9w3fvE\">pic.twitter.com/2Grw9w3fvE</a></p>", "timestamp": "2020-04-17T17:13:20", "timestamp_epochs": 1587143600, "tweet_id": "1251197064693899267", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1251197064693899267", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EstabilidadLaboral", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVwXU77XYAA6DpA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Diferimiento de pago de cr\u00e9ditos, reducci\u00f3n temporal del pago de servicios b\u00e1sicos, plan de apoyo al pago del salario, programa de alivio financiero a Mypes; entre otras, son medidas que precautelan la #EstabilidadLaboral y Salarial en nuestro pa\u00eds. \n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/KrlSPIBmiN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diferimiento de pago de cr\u00e9ditos, reducci\u00f3n temporal del pago de servicios b\u00e1sicos, plan de apoyo al pago del salario, programa de alivio financiero a Mypes; entre otras, son medidas que precautelan la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstabilidadLaboral?src=hash\"><s>#</s><b>EstabilidadLaboral</b></a> y Salarial en nuestro pa\u00eds. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KrlSPIBmiN\">pic.twitter.com/KrlSPIBmiN</a></p>", "timestamp": "2020-04-16T21:34:43", "timestamp_epochs": 1587072883, "tweet_id": "1250900454294401024", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1250900454294401024", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVverlRXsAAAnkO.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVvesILWAAkFD6x.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hemos podido advertir que el @gam_cochabamba cumpli\u00f3 con las recomendaciones realizadas y el  Hospital del Sur estar\u00eda listo para ser uno de los Centros Covid  #Cochabamba. \nEsperamos la \u00faltima palabra de la autoridad de salud para darle certidumbre a nuestra ciudadan\u00edapic.twitter.com/s2kv8WUKLW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemos podido advertir que el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2992214009\" dir=\"ltr\" href=\"/gam_cochabamba\"><s>@</s><b>gam_cochabamba</b></a> cumpli\u00f3 con las recomendaciones realizadas y el  Hospital del Sur estar\u00eda listo para ser uno de los Centros Covid  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>. \nEsperamos la \u00faltima palabra de la autoridad de salud para darle certidumbre a nuestra ciudadan\u00eda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s2kv8WUKLW\">pic.twitter.com/s2kv8WUKLW</a></p>", "timestamp": "2020-04-16T17:27:16", "timestamp_epochs": 1587058036, "tweet_id": "1250838181160857600", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1250838181160857600", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Tarija", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVrJRFMX0AQPifu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVrJRdzX0AEwoyW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Este 15 de abril, env\u00edo un caluroso saludo al departamento de #Tarija, \ncuna de h\u00e9roes que marcaron hitos hist\u00f3ricos en nuestro pa\u00eds.\nMuchas felicitaciones a los tarije\u00f1os, ciudadanos alegres y pujantes.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/jpeF9tK2V1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este 15 de abril, env\u00edo un caluroso saludo al departamento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tarija?src=hash\"><s>#</s><b>Tarija</b></a>, \ncuna de h\u00e9roes que marcaron hitos hist\u00f3ricos en nuestro pa\u00eds.\nMuchas felicitaciones a los tarije\u00f1os, ciudadanos alegres y pujantes.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jpeF9tK2V1\">pic.twitter.com/jpeF9tK2V1</a></p>", "timestamp": "2020-04-15T21:15:12", "timestamp_epochs": 1586985312, "tweet_id": "1250533153581805574", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1250533153581805574", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Colcapirhua"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVrIBGjWkAAx6b3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVrIB0SX0AE-4St.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Colcapirhua, tierra fertil y valerosa, festeja hoy su creaci\u00f3n.\nFue un hist\u00f3rico 15 de abril de 1985, cuando una ley le otorga el t\u00edtulo de municipio, permitiendo el avance vertiginoso de una tierra que recorre al futuro con la nostalgia de un pasado lleno de historiapic.twitter.com/XtuFRx3wat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colcapirhua?src=hash\"><s>#</s><b>Colcapirhua</b></a>, tierra fertil y valerosa, festeja hoy su creaci\u00f3n.\nFue un hist\u00f3rico 15 de abril de 1985, cuando una ley le otorga el t\u00edtulo de municipio, permitiendo el avance vertiginoso de una tierra que recorre al futuro con la nostalgia de un pasado lleno de historia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XtuFRx3wat\">pic.twitter.com/XtuFRx3wat</a></p>", "timestamp": "2020-04-15T21:09:46", "timestamp_epochs": 1586984986, "tweet_id": "1250531786276429824", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1250531786276429824", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus", "empleo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVmZGIcXgAAjyAB.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Paquete de medidas econ\u00f3micas para ayudar a todas las familias bolivianas. \nNos preparamos para una salida victoriosa en la lucha contra el #Coronavirus, d\u00e1ndole soporte financiero a empresas que mantengan #empleo.\nLa presidente @JeanineAnez redobla esfuerzos junto a su gabinetepic.twitter.com/OXD5XCw7MS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paquete de medidas econ\u00f3micas para ayudar a todas las familias bolivianas. \nNos preparamos para una salida victoriosa en la lucha contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>, d\u00e1ndole soporte financiero a empresas que mantengan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a>.\nLa presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> redobla esfuerzos junto a su gabinete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OXD5XCw7MS\">pic.twitter.com/OXD5XCw7MS</a></p>", "timestamp": "2020-04-14T23:06:14", "timestamp_epochs": 1586905574, "tweet_id": "1250198710593687552", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1250198710593687552", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COB", "di\u00e1logo", "soluciones", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVhXYunWsAMitw5.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVhXZNVWoAEtGZD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunido con los ejecutivos de la #COB buscando siempre que el #di\u00e1logo sea el mejor camino para encontrar #soluciones que permitan aminorar los efectos de \u00e9sta crisis sanitaria, particularmente en el sector laboral.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/UysVTD3FdK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunido con los ejecutivos de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COB?src=hash\"><s>#</s><b>COB</b></a> buscando siempre que el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/di%C3%A1logo?src=hash\"><s>#</s><b>di\u00e1logo</b></a> sea el mejor camino para encontrar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soluciones?src=hash\"><s>#</s><b>soluciones</b></a> que permitan aminorar los efectos de \u00e9sta crisis sanitaria, particularmente en el sector laboral.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UysVTD3FdK\">pic.twitter.com/UysVTD3FdK</a></p>", "timestamp": "2020-04-13T23:40:42", "timestamp_epochs": 1586821242, "tweet_id": "1249844994514583556", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1249844994514583556", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ra\u00f9lBol\u00edvar", "AccionesConcretas", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVg5QiLX0AEwtjo.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVg5R0WXYAATp7b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Pasar de las palabras a la acci\u00f3n es hoy mas necesario que nunca, por ello agradezco al capit\u00e1n #Ra\u00f9lBol\u00edvar, empresario Cochabambino, que nos sorprendi\u00f3 gratamente con una donaci\u00f3n de equipos de bioseguridad que ir\u00e1n a Defensa Civil.\n#AccionesConcretas\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/Xkfzg2Knl3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasar de las palabras a la acci\u00f3n es hoy mas necesario que nunca, por ello agradezco al capit\u00e1n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ra%C3%B9lBol%C3%ADvar?src=hash\"><s>#</s><b>Ra\u00f9lBol\u00edvar</b></a>, empresario Cochabambino, que nos sorprendi\u00f3 gratamente con una donaci\u00f3n de equipos de bioseguridad que ir\u00e1n a Defensa Civil.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AccionesConcretas?src=hash\"><s>#</s><b>AccionesConcretas</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xkfzg2Knl3\">pic.twitter.com/Xkfzg2Knl3</a></p>", "timestamp": "2020-04-13T21:29:09", "timestamp_epochs": 1586813349, "tweet_id": "1249811891351846918", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1249811891351846918", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVb0HDlWoAI4jRs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nunca dejes de ser ni\u00f1o, esa frase tiene hoy m\u00e1s significado que nunca.\nPorque ellos no guardan rencor, encuentran felicidad en cosas simples y sobre todo no dejan de sonre\u00edr.\nMi homenaje en su d\u00eda a nuestros ni\u00f1osque con su alegria hacen llevadera nuestra vida.pic.twitter.com/XBmg6msqOP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca dejes de ser ni\u00f1o, esa frase tiene hoy m\u00e1s significado que nunca.\nPorque ellos no guardan rencor, encuentran felicidad en cosas simples y sobre todo no dejan de sonre\u00edr.\nMi homenaje en su d\u00eda a nuestros ni\u00f1os<img alt=\"\ud83d\udc66\" aria-label=\"Emoji: Chico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f466.png\" title=\"Chico\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\" aria-label=\"Emoji: Mujer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469.png\" title=\"Mujer\"/>que con su alegria hacen llevadera nuestra vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XBmg6msqOP\">pic.twitter.com/XBmg6msqOP</a></p>", "timestamp": "2020-04-12T21:48:29", "timestamp_epochs": 1586728109, "tweet_id": "1249454368597958659", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1249454368597958659", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CBBA", "Tipnis", "Yuqui", "Yuracar\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVVjqmwXsAMERj1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVVjrPsWoAEJjkr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Agradecido con la Pdte @JeanineAnez, con el Pdte de @YPFB_corp y con el @mindefbolivia por viabilizar el arribo a #CBBA de 2 Cl\u00ednicas M\u00f3viles. Una ir\u00e1 al #Tipnis para atender a los Pueblos #Yuqui y #Yuracar\u00e9, y otra paliar\u00e1 falencias de atenci\u00f3n pedi\u00e1trica en el Hosp. del Ni\u00f1o.pic.twitter.com/sZ1qYsSiDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradecido con la Pdte <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, con el Pdte de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4638824055\" dir=\"ltr\" href=\"/YPFB_corp\"><s>@</s><b>YPFB_corp</b></a> y con el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1656302005\" dir=\"ltr\" href=\"/mindefbolivia\"><s>@</s><b>mindefbolivia</b></a> por viabilizar el arribo a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CBBA?src=hash\"><s>#</s><b>CBBA</b></a> de 2 Cl\u00ednicas M\u00f3viles. Una ir\u00e1 al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tipnis?src=hash\"><s>#</s><b>Tipnis</b></a> para atender a los Pueblos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yuqui?src=hash\"><s>#</s><b>Yuqui</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yuracar%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Yuracar\u00e9</b></a>, y otra paliar\u00e1 falencias de atenci\u00f3n pedi\u00e1trica en el Hosp. del Ni\u00f1o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sZ1qYsSiDA\">pic.twitter.com/sZ1qYsSiDA</a></p>", "timestamp": "2020-04-11T16:38:57", "timestamp_epochs": 1586623137, "tweet_id": "1249014081127886850", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1249014081127886850", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus", "salud"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVLW0zvVAAIERST.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Exigimos a @GobernacionCbba y alcald\u00edas empezar a trabajar con responsabilidad y oportunidad contra el #Coronavirus. No se trata s\u00f3lo de pedir sino de invertir en #salud y pasar del discurso a la acci\u00f3n.\nComo Gob. Nacional estamos cumpliendo, es turno de Gobiernos Subnacionalespic.twitter.com/d7YYonfmNR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exigimos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2353670798\" dir=\"ltr\" href=\"/GobernacionCbba\"><s>@</s><b>GobernacionCbba</b></a> y alcald\u00edas empezar a trabajar con responsabilidad y oportunidad contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>. No se trata s\u00f3lo de pedir sino de invertir en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> y pasar del discurso a la acci\u00f3n.\nComo Gob. Nacional estamos cumpliendo, es turno de Gobiernos Subnacionales<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d7YYonfmNR\">pic.twitter.com/d7YYonfmNR</a></p>", "timestamp": "2020-04-09T17:06:33", "timestamp_epochs": 1586451993, "tweet_id": "1248296251902308361", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1248296251902308361", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ViernesSanto", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVGbKHDUUAAVVQE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El Feriado de #ViernesSanto se mantiene plenamente y, por lo tanto, las actividades previstas para ese d\u00eda, tales como abastecimiento y servicios financieros, se difieren para el s\u00e1bado 11 de abril.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/3bMhF8auOA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Feriado de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViernesSanto?src=hash\"><s>#</s><b>ViernesSanto</b></a> se mantiene plenamente y, por lo tanto, las actividades previstas para ese d\u00eda, tales como abastecimiento y servicios financieros, se difieren para el s\u00e1bado 11 de abril.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3bMhF8auOA\">pic.twitter.com/3bMhF8auOA</a></p>", "timestamp": "2020-04-08T18:07:25", "timestamp_epochs": 1586369245, "tweet_id": "1247949180863229958", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1247949180863229958", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Quillacollo", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EU9OyDlXkAAFKzi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EU9Oyf2WsAQCl8V.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Con satisfacci\u00f3n acompa\u00f1amos la campa\u00f1a de desinfecci\u00f3n impulsada por la Alcald\u00eda de #Quillacollo.\nLa lucha contra el Coronavirus requiere de la participaci\u00f3n comprometida de todos, por eso agradezco la disciplina de nuestra gente. \nFuerza mi Quillacollo.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/Nz7zjJRc6m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con satisfacci\u00f3n acompa\u00f1amos la campa\u00f1a de desinfecci\u00f3n impulsada por la Alcald\u00eda de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quillacollo?src=hash\"><s>#</s><b>Quillacollo</b></a>.\nLa lucha contra el Coronavirus requiere de la participaci\u00f3n comprometida de todos, por eso agradezco la disciplina de nuestra gente. \nFuerza mi Quillacollo.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nz7zjJRc6m\">pic.twitter.com/Nz7zjJRc6m</a></p>", "timestamp": "2020-04-06T23:16:46", "timestamp_epochs": 1586215006, "tweet_id": "1247302256686518272", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1247302256686518272", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EU7yJazXsAEDoht.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EU7yKZzXYAAi_sy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Lleg\u00f3 a #Cochabamba el Set de Gen Expert (Equipo de Laboratorio para identificar Covid-19). \nEl Gobierno Nacional a la cabeza de la Presidente @JeanineAnez, trabaja incansablemente en el fortalecimiento de nuestro Sistema de Salud.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/ECl73d2Djc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lleg\u00f3 a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> el Set de Gen Expert (Equipo de Laboratorio para identificar Covid-19). \nEl Gobierno Nacional a la cabeza de la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, trabaja incansablemente en el fortalecimiento de nuestro Sistema de Salud.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ECl73d2Djc\">pic.twitter.com/ECl73d2Djc</a></p>", "timestamp": "2020-04-06T16:32:05", "timestamp_epochs": 1586190725, "tweet_id": "1247200415944491008", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1247200415944491008", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sacaba", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUyo_C7XQAAbLX5.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUyo_b_XsAAH1vr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Inspeccionamos el Hospital \"Salom\u00f3n Klein\", junto a la Alcaldesa de #Sacaba, Lizeth Morales, el Director del SEDES y profesionales m\u00e9dicos para verificar sus  condiciones t\u00e9cnicas.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/qdxqhV3LuL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inspeccionamos el Hospital \"Salom\u00f3n Klein\", junto a la Alcaldesa de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sacaba?src=hash\"><s>#</s><b>Sacaba</b></a>, Lizeth Morales, el Director del SEDES y profesionales m\u00e9dicos para verificar sus  condiciones t\u00e9cnicas.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qdxqhV3LuL\">pic.twitter.com/qdxqhV3LuL</a></p>", "timestamp": "2020-04-04T21:55:25", "timestamp_epochs": 1586037325, "tweet_id": "1246557007362080775", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1246557007362080775", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AnibalCruz", "Coronavirus"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUtjkC7WkAM3Jbq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUtjlZyWsAgcZAN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Recibimos a los Ministros #AnibalCruz e @ivanariasduran, para inspeccionar las instalaciones de @unasur, un  Complejo Habitacional de @AeviBolivia y la Villa Sudamericana. \nVerificamos sus condiciones y se eval\u00faa adaptarlas para albergues de prevenci\u00f3n contra el #Coronavirus.pic.twitter.com/uuWvlmatjD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recibimos a los Ministros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AnibalCruz?src=hash\"><s>#</s><b>AnibalCruz</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169648985\" dir=\"ltr\" href=\"/ivanariasduran\"><s>@</s><b>ivanariasduran</b></a>, para inspeccionar las instalaciones de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1226388188\" dir=\"ltr\" href=\"/unasur\"><s>@</s><b>unasur</b></a>, un  Complejo Habitacional de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"864874022391173120\" dir=\"ltr\" href=\"/AeviBolivia\"><s>@</s><b>AeviBolivia</b></a> y la Villa Sudamericana. \nVerificamos sus condiciones y se eval\u00faa adaptarlas para albergues de prevenci\u00f3n contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uuWvlmatjD\">pic.twitter.com/uuWvlmatjD</a></p>", "timestamp": "2020-04-03T22:14:29", "timestamp_epochs": 1585952069, "tweet_id": "1246199419541827587", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1246199419541827587", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUnbW2DWoAAPwfs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUnbXP4X0AUNnFp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Sobrevolamos el \u00e1rea  metropolitana de #Cochabamba verificando el cumplimiento de la Cuarentena. Agradezco la predisposici\u00f3n y el trabajo comprometido del Grupo de Caballer\u00eda A\u00e9rea que viabiliz\u00f3 esta actividad y que adem\u00e1s continuar\u00e1 con este tipo patrullaje.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/Wgx8Cq3iP7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sobrevolamos el \u00e1rea  metropolitana de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> verificando el cumplimiento de la Cuarentena. Agradezco la predisposici\u00f3n y el trabajo comprometido del Grupo de Caballer\u00eda A\u00e9rea que viabiliz\u00f3 esta actividad y que adem\u00e1s continuar\u00e1 con este tipo patrullaje.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wgx8Cq3iP7\">pic.twitter.com/Wgx8Cq3iP7</a></p>", "timestamp": "2020-04-02T17:40:05", "timestamp_epochs": 1585849205, "tweet_id": "1245767977150156801", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1245767977150156801", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUjNVrcXkAEyrps.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La Presidente @JeanineAnez promulg\u00f3 hoy 2 leyes, relacionadas con la Emergencia Sanitaria por el #Coronavirus y hoy mismo el Gabinete emiti\u00f3 la Reglamentacion respectiva para su plena implementaci\u00f3n. No perdemos tiempo, la vida y la salud de tod@s los bolivian@s son primero.pic.twitter.com/zbK6IoAI6B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> promulg\u00f3 hoy 2 leyes, relacionadas con la Emergencia Sanitaria por el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a> y hoy mismo el Gabinete emiti\u00f3 la Reglamentacion respectiva para su plena implementaci\u00f3n. No perdemos tiempo, la vida y la salud de tod@s los bolivian@s son primero.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zbK6IoAI6B\">pic.twitter.com/zbK6IoAI6B</a></p>", "timestamp": "2020-04-01T22:00:19", "timestamp_epochs": 1585778419, "tweet_id": "1245471077783998465", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1245471077783998465", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["trabajo", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUZbzmvXQAEv3cU.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUZb03WXkAAb6GT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Sin parar, seguimos el #trabajo para enfrentar unidos el Coronavirus.\nEl Gobierno de nuestra Presidente @JeanineAnez apoya el trabajo de los galenos; hoy en todo el pa\u00eds se entregaron insumos de seguridad para el personal m\u00e9dico.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/ShmyID9mx2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin parar, seguimos el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> para enfrentar unidos el Coronavirus.\nEl Gobierno de nuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> apoya el trabajo de los galenos; hoy en todo el pa\u00eds se entregaron insumos de seguridad para el personal m\u00e9dico.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ShmyID9mx2\">pic.twitter.com/ShmyID9mx2</a></p>", "timestamp": "2020-03-31T00:27:27", "timestamp_epochs": 1585614447, "tweet_id": "1244783331901870081", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1244783331901870081", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuarentena", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUXTSJSWkAMyHAn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUXTSaOXkAAQURP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empieza una nueva semana de #Cuarentena.\nGobierno, Gobernacion, Alcald\u00edas, Policia. FFAA, M\u00e9dicos, Enfermeras, todos estamos trabajando 24 horas para contener la pandemia. \nLa responsabilidad es lo m\u00e1s importante, no salir de casa evitar\u00e1 que hayan m\u00e1s contagios.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/uoBh3w8rP5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empieza una nueva semana de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuarentena?src=hash\"><s>#</s><b>Cuarentena</b></a>.\nGobierno, Gobernacion, Alcald\u00edas, Policia. FFAA, M\u00e9dicos, Enfermeras, todos estamos trabajando 24 horas para contener la pandemia. \nLa responsabilidad es lo m\u00e1s importante, no salir de casa evitar\u00e1 que hayan m\u00e1s contagios.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uoBh3w8rP5\">pic.twitter.com/uoBh3w8rP5</a></p>", "timestamp": "2020-03-30T14:30:53", "timestamp_epochs": 1585578653, "tweet_id": "1244633199281688577", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1244633199281688577", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SEDES", "Coronavirus", "Qu\u00e9dateEnCasa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUT2VHjWsAQiZhP.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUT2Vv9X0AYq3Cg.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reuni\u00f3n con el Director Departamental y el Jefe de Epidemiolog\u00eda del #SEDES, para evaluar la evoluci\u00f3n de la pandemia en nuestro departamento y planificar las pr\u00f3ximas acciones de contenci\u00f3n del #Coronavirus, con especial \u00e9nfasis en provincias.\n#Qu\u00e9dateEnCasa.pic.twitter.com/XhFwiTwEUH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n con el Director Departamental y el Jefe de Epidemiolog\u00eda del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEDES?src=hash\"><s>#</s><b>SEDES</b></a>, para evaluar la evoluci\u00f3n de la pandemia en nuestro departamento y planificar las pr\u00f3ximas acciones de contenci\u00f3n del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>, con especial \u00e9nfasis en provincias.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XhFwiTwEUH\">pic.twitter.com/XhFwiTwEUH</a></p>", "timestamp": "2020-03-29T22:25:33", "timestamp_epochs": 1585520733, "tweet_id": "1244390265554599944", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1244390265554599944", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OMS", "Cochabamba", "EstherSoria", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUNJYgJXQAQorgd.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUNJY31X0AAcPZr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Agradecer la visita de la Comisi\u00f3n de Salud de @el_BID y la #OMS para realizar una inspecci\u00f3n a varios hospitales de #Cochabamba y poder reforzar su equipamiento.\nParticiparon el Alcalde @JoseMariaLeyes, la Gobernadora #EstherSoria y la Diputada @ShirleyFrancoR. \n#QuedateEnCasapic.twitter.com/EEPKxtbeVZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradecer la visita de la Comisi\u00f3n de Salud de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18510558\" dir=\"ltr\" href=\"/el_BID\"><s>@</s><b>el_BID</b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a> para realizar una inspecci\u00f3n a varios hospitales de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> y poder reforzar su equipamiento.\nParticiparon el Alcalde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750749047904935936\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseMariaLeyes\"><s>@</s><b>JoseMariaLeyes</b></a>, la Gobernadora <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstherSoria?src=hash\"><s>#</s><b>EstherSoria</b></a> y la Diputada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51443329\" dir=\"ltr\" href=\"/ShirleyFrancoR\"><s>@</s><b>ShirleyFrancoR</b></a>. \n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EEPKxtbeVZ\">pic.twitter.com/EEPKxtbeVZ</a></p>", "timestamp": "2020-03-28T15:11:24", "timestamp_epochs": 1585408284, "tweet_id": "1243918619999903745", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1243918619999903745", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FuerzasArmadas", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUMcsAPX0AI6qvW.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUMcsmfWAAE6nn_.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Primer s\u00e1bado en el que nadie puede circular , empezamos operativo de control conjunto entre la @Pol_Boliviana y las\n#FuerzasArmadas para recordar a la ciudadan\u00eda el cumplimiento estricto de la Cuarentena Total. \n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/I5JXI7ShUY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primer s\u00e1bado en el que nadie puede circular <img alt=\"\ud83d\udea7\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de construcci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a7.png\" title=\"Se\u00f1al de construcci\u00f3n\"/>, empezamos operativo de control conjunto entre la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3538533617\" dir=\"ltr\" href=\"/Pol_Boliviana\"><s>@</s><b>Pol_Boliviana</b></a> y las\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzasArmadas?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzasArmadas</b></a> para recordar a la ciudadan\u00eda el cumplimiento estricto de la Cuarentena Total. \n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I5JXI7ShUY\">pic.twitter.com/I5JXI7ShUY</a></p>", "timestamp": "2020-03-28T11:56:10", "timestamp_epochs": 1585396570, "tweet_id": "1243869487629250560", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1243869487629250560", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SEDES"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ET-bhLMWAAMK-In.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET-bh_KXQAAeWbr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET-bi7UWkAAVc3X.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Mi profunda gratitud al Jefe de Epidemiolog\u00eda del #SEDES y al Director de Esc. T\u00e9c. de Salud, por su impecable labor en la atenci\u00f3n de nuestros compatriotas repatriados, descartando todo riesgo para nuestra comunidad.\nHoy la mayor\u00eda volvi\u00f3 a sus hogares para continuar Cuarentenapic.twitter.com/NfoaxdwB33", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi profunda gratitud al Jefe de Epidemiolog\u00eda del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEDES?src=hash\"><s>#</s><b>SEDES</b></a> y al Director de Esc. T\u00e9c. de Salud, por su impecable labor en la atenci\u00f3n de nuestros compatriotas repatriados, descartando todo riesgo para nuestra comunidad.\nHoy la mayor\u00eda volvi\u00f3 a sus hogares para continuar Cuarentena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NfoaxdwB33\">pic.twitter.com/NfoaxdwB33</a></p>", "timestamp": "2020-03-25T18:36:27", "timestamp_epochs": 1585161387, "tweet_id": "1242883059705434118", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1242883059705434118", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ET6MU2YWAAEZw8n.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET6MVcUXkAIXO3i.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Acompa\u00f1ado de las Fuerzas Armadas y la @Pol_Boliviana informamos a la poblaci\u00f3n sobre el operativo de control sanitario que se efectu\u00f3 a compatriotas cochabambinos repatriados.\nEnfrentamos la pandemia con unidad , responsabilidad y fundamentalmente solidaridad.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/dpTsDOasm0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acompa\u00f1ado de las Fuerzas Armadas y la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3538533617\" dir=\"ltr\" href=\"/Pol_Boliviana\"><s>@</s><b>Pol_Boliviana</b></a> informamos a la poblaci\u00f3n sobre el operativo de control sanitario que se efectu\u00f3 a compatriotas cochabambinos repatriados.\nEnfrentamos la pandemia con unidad , responsabilidad y fundamentalmente solidaridad.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dpTsDOasm0\">pic.twitter.com/dpTsDOasm0</a></p>", "timestamp": "2020-03-24T22:51:33", "timestamp_epochs": 1585090293, "tweet_id": "1242584870183997441", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1242584870183997441", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ET0pHqIWoAMrpYv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET0pIF6WsAcqCWQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Junto al Ministro de Gobierno @ArturoMurilloS participando de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n del Comando de la Guarnici\u00f3n Militar Policial para redoblar esfuerzos y controlar el  cumplimiento de la Cuarentena con estricta responsabilidad.\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n@MindeGobiernopic.twitter.com/dXm8GYw2Gk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Junto al Ministro de Gobierno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227464382\" dir=\"ltr\" href=\"/ArturoMurilloS\"><s>@</s><b>ArturoMurilloS</b></a> participando de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n del Comando de la Guarnici\u00f3n Militar Policial para redoblar esfuerzos y controlar el  cumplimiento de la Cuarentena con estricta responsabilidad.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2427864037\" dir=\"ltr\" href=\"/MindeGobierno\"><s>@</s><b>MindeGobierno</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dXm8GYw2Gk\">pic.twitter.com/dXm8GYw2Gk</a></p>", "timestamp": "2020-03-23T20:59:33", "timestamp_epochs": 1584997173, "tweet_id": "1242194297073606657", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1242194297073606657", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ET0jNKKXsAoPJN2.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET0jOHkWkAAqy95.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Conferencia de prensa junto al Comandante de la Polic\u00eda Departamental de Cochabamba, Franz Sellis Mercado y el Viceministro de R\u00e9gimen Interior, Javier Issa, luego de una reuni\u00f3n de planificaci\u00f3n de actividades para hacer cumplir estrictamente la Cuarentena Total.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/7pJqTFYTXa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conferencia de prensa junto al Comandante de la Polic\u00eda Departamental de Cochabamba, Franz Sellis Mercado y el Viceministro de R\u00e9gimen Interior, Javier Issa, luego de una reuni\u00f3n de planificaci\u00f3n de actividades para hacer cumplir estrictamente la Cuarentena Total.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7pJqTFYTXa\">pic.twitter.com/7pJqTFYTXa</a></p>", "timestamp": "2020-03-23T20:33:45", "timestamp_epochs": 1584995625, "tweet_id": "1242187803691270144", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1242187803691270144", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Colcapirhua", "Tiquipaya", "Quillacollo", "SipeSipe", "Vinto", "ValleBajo", "Cochabamba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ET0MhXuX0AMNs-o.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ET0MigFWkAADVyN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reuni\u00f3n con Alcaldes de #Colcapirhua #Tiquipaya #Quillacollo #SipeSipe y #Vinto, as\u00ed como con autoridades militares y policiales del #ValleBajo para coordinar las actividades que permitan un estricto cumplimiento de la Cuarentena Total en nuestro Departamento de #Cochabamba.pic.twitter.com/49y6mx2uf6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n con Alcaldes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colcapirhua?src=hash\"><s>#</s><b>Colcapirhua</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tiquipaya?src=hash\"><s>#</s><b>Tiquipaya</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quillacollo?src=hash\"><s>#</s><b>Quillacollo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SipeSipe?src=hash\"><s>#</s><b>SipeSipe</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vinto?src=hash\"><s>#</s><b>Vinto</b></a>, as\u00ed como con autoridades militares y policiales del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ValleBajo?src=hash\"><s>#</s><b>ValleBajo</b></a> para coordinar las actividades que permitan un estricto cumplimiento de la Cuarentena Total en nuestro Departamento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/49y6mx2uf6\">pic.twitter.com/49y6mx2uf6</a></p>", "timestamp": "2020-03-23T18:54:41", "timestamp_epochs": 1584989681, "tweet_id": "1242162873545166851", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1242162873545166851", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus", "Cochabamaba", "Cercado", "QuedateEnCasaGTpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETzfZQYWkAASz64.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETzfaSxWsAQbRxp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezamos el 2do d\u00eda trabajo de coordinaci\u00f3n para afrontar el #Coronavirus.\nNos reunimos con la Gobernadora de #Cochabamaba Esther Soria y ahora con el Alcalde de #Cercado @JoseMariaLeyes. S\u00f3lo la unidad nos permitir\u00e1 vencer al Coronavirus.\n#QuedateEnCasaGTpic.twitter.com/eBxWFx9VNT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezamos el 2do d\u00eda trabajo de coordinaci\u00f3n para afrontar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>.\nNos reunimos con la Gobernadora de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamaba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamaba</b></a> Esther Soria y ahora con el Alcalde de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cercado?src=hash\"><s>#</s><b>Cercado</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750749047904935936\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseMariaLeyes\"><s>@</s><b>JoseMariaLeyes</b></a>. S\u00f3lo la unidad nos permitir\u00e1 vencer al Coronavirus.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasaGT?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasaGT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eBxWFx9VNT\">pic.twitter.com/eBxWFx9VNT</a></p>", "timestamp": "2020-03-23T15:37:31", "timestamp_epochs": 1584977851, "tweet_id": "1242113254471720963", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1242113254471720963", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "EstherSoria", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETwSQItXQAACmDM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETwSRLwX0AUXJPZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Iniciamos reuni\u00f3n con la Gobernadora de #Cochabamba, #EstherSoria Gonz\u00e1lez para coordinar el trabajo  durante la Cuarentena total decretada por la Presidente @JeanineAnez.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/palAeLoHCa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iniciamos reuni\u00f3n con la Gobernadora de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstherSoria?src=hash\"><s>#</s><b>EstherSoria</b></a> Gonz\u00e1lez para coordinar el trabajo  durante la Cuarentena total decretada por la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/palAeLoHCa\">pic.twitter.com/palAeLoHCa</a></p>", "timestamp": "2020-03-23T00:41:16", "timestamp_epochs": 1584924076, "tweet_id": "1241887703484030976", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1241887703484030976", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cochabamba", "Coronavirus", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETvgsyJXsAECH9K.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETvgtibXgAEoXP_.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ya en #Cochabamba asumiendo la coordinaci\u00f3n del trabajo interinstitucional para dar cumplimiento estricto a la Cuarentena Total que ayudar\u00e1 a ganar la batalla contra el #Coronavirus.\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/AQvUHGFYRI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> asumiendo la coordinaci\u00f3n del trabajo interinstitucional para dar cumplimiento estricto a la Cuarentena Total que ayudar\u00e1 a ganar la batalla contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AQvUHGFYRI\">pic.twitter.com/AQvUHGFYRI</a></p>", "timestamp": "2020-03-22T21:04:43", "timestamp_epochs": 1584911083, "tweet_id": "1241833208695656450", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1241833208695656450", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasa", "UnidosVenceremosalC19", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETq3tC0X0AM2bA9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETq3tn9WAAAMw57.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETq3uLcWkAAX3DO.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETq3ux9WAAEuR7C.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ante \u00e9sta emergencia nos unimos todos, ayudemos a difundir la informaci\u00f3n correcta y verificada.\n#Qu\u00e9dateEnCasa #UnidosVenceremosalC19 #ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/mOWrqwZRtI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante \u00e9sta emergencia nos unimos todos, ayudemos a difundir la informaci\u00f3n correcta y verificada.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosVenceremosalC19?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosVenceremosalC19</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mOWrqwZRtI\">pic.twitter.com/mOWrqwZRtI</a></p>", "timestamp": "2020-03-21T23:27:11", "timestamp_epochs": 1584833231, "tweet_id": "1241506670913691652", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1241506670913691652", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasa", "UnidosVenceremosalC19", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETq3kQIXQAgyChy.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETq3k6cWkAAPl3A.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETq3lduXgAgsymu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETq3mBxX0AIHa5v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ante \u00e9sta emergencia nos unimos todos, ayudemos a difundir la informaci\u00f3n correcta y verificada.\n#Qu\u00e9dateEnCasa #UnidosVenceremosalC19 #ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/Q3KLMfk5VI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante \u00e9sta emergencia nos unimos todos, ayudemos a difundir la informaci\u00f3n correcta y verificada.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosVenceremosalC19?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosVenceremosalC19</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q3KLMfk5VI\">pic.twitter.com/Q3KLMfk5VI</a></p>", "timestamp": "2020-03-21T23:26:35", "timestamp_epochs": 1584833195, "tweet_id": "1241506520862515202", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1241506520862515202", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETqXWWKXsAcm8Q6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "De acuerdo al Decreto Supremo 4199 que declara Cuarentena Total en todo el pa\u00eds por el #Coronavirus, desde el @MinTrabjoBol hemos emitido el Comunicado 10/2020 que se\u00f1ala una serie de medidas de orden laboral a tener en cuentapic.twitter.com/4K3qeshP87", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo al Decreto Supremo 4199 que declara Cuarentena Total en todo el pa\u00eds por el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a>, desde el @MinTrabjoBol hemos emitido el Comunicado 10/2020 que se\u00f1ala una serie de medidas de orden laboral a tener en cuenta<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4K3qeshP87\">pic.twitter.com/4K3qeshP87</a></p>", "timestamp": "2020-03-21T21:05:43", "timestamp_epochs": 1584824743, "tweet_id": "1241471071959777282", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1241471071959777282", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETmIipAX0AESODd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#QuedateEnCasapic.twitter.com/Q04pFbCTn9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q04pFbCTn9\">pic.twitter.com/Q04pFbCTn9</a></p>", "timestamp": "2020-03-21T01:22:31", "timestamp_epochs": 1584753751, "tweet_id": "1241173311004069891", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1241173311004069891", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COB", "Cuarentena", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETfeDvYWkAA324j.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ETfeESyWAAEkzWs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunido con una delegaci\u00f3n del Comit\u00e9 Ejecutivo de la #COB coordinando temas laborales en el \u00e1mbito de la Emergencia Sanitaria y la #Cuarentena decretada por nuestro Gobierno.\nAprecio su predisposici\u00f3n, porque solo con trabajo coordinado venceremos a esta pandemia.\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/QdcEDhItkg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunido con una delegaci\u00f3n del Comit\u00e9 Ejecutivo de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COB?src=hash\"><s>#</s><b>COB</b></a> coordinando temas laborales en el \u00e1mbito de la Emergencia Sanitaria y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuarentena?src=hash\"><s>#</s><b>Cuarentena</b></a> decretada por nuestro Gobierno.\nAprecio su predisposici\u00f3n, porque solo con trabajo coordinado venceremos a esta pandemia.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QdcEDhItkg\">pic.twitter.com/QdcEDhItkg</a></p>", "timestamp": "2020-03-19T18:19:14", "timestamp_epochs": 1584641954, "tweet_id": "1240704396792651777", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1240704396792651777", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETb4heBXgAIEtVr.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "El bienestar de todas las familias bolivianas es una prioridad para el Gobierno de la Presidente @JeanineAnez, m\u00e1s a\u00fan durante una emergencia sanitaria como la que estamos atravesando. \n#QuedateEnCasapic.twitter.com/DmBnGpoG0E", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El bienestar de todas las familias bolivianas es una prioridad para el Gobierno de la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>, m\u00e1s a\u00fan durante una emergencia sanitaria como la que estamos atravesando. \n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DmBnGpoG0E\">pic.twitter.com/DmBnGpoG0E</a></p>", "timestamp": "2020-03-19T01:36:20", "timestamp_epochs": 1584581780, "tweet_id": "1240452012275388421", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1240452012275388421", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETbHS5nXYAEEocJ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En el marco del Decreto Supremo 4196, que declara Emergencia Sanitaria y Cuarentena por el Coronavirus en todo el pa\u00eds, desde el @MinTrabajoBol hemos emitido el Comunicado 09/2020 que\nes importante que lo conozcas\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/06frt16mbF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el marco del Decreto Supremo 4196, que declara Emergencia Sanitaria y Cuarentena por el Coronavirus en todo el pa\u00eds, desde el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> hemos emitido el Comunicado 09/2020 que\nes importante que lo conozcas<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/06frt16mbF\">pic.twitter.com/06frt16mbF</a></p>", "timestamp": "2020-03-18T22:01:17", "timestamp_epochs": 1584568877, "tweet_id": "1240397893464358920", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1240397893464358920", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trabajo", "Sudamericanos", "Coronavirus", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETZrFx1WoAEy-V0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Participamos de una video conferencia con los Ministros de #Trabajo de pa\u00edses #Sudamericanos a fin de intercambiar criterios y experiencias sobre prevenci\u00f3n y contencion del #Coronavirus en nuestros pa\u00edses, particularmente en el \u00e1mbito laboral. \n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/xnR35DL769", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Participamos de una video conferencia con los Ministros de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>Trabajo</b></a> de pa\u00edses <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sudamericanos?src=hash\"><s>#</s><b>Sudamericanos</b></a> a fin de intercambiar criterios y experiencias sobre prevenci\u00f3n y contencion del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a> en nuestros pa\u00edses, particularmente en el \u00e1mbito laboral. \n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xnR35DL769\">pic.twitter.com/xnR35DL769</a></p>", "timestamp": "2020-03-18T15:18:25", "timestamp_epochs": 1584544705, "tweet_id": "1240296505048739840", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1240296505048739840", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETPjpOPXYAEaGJR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "En el marco de las medidas adoptadas por la Presidente @JeanineAnez para preservar la salud de la poblaci\u00f3n, se dispone el horario continuo desde hoy hasta el 31 de marzo en los horarios de 08:00 a 16:00.\nAdjunto Comunicadopic.twitter.com/zxyeb9NXph", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el marco de las medidas adoptadas por la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> para preservar la salud de la poblaci\u00f3n, se dispone el horario continuo desde hoy hasta el 31 de marzo en los horarios de 08:00 a 16:00.\nAdjunto Comunicado<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zxyeb9NXph\">pic.twitter.com/zxyeb9NXph</a></p>", "timestamp": "2020-03-16T16:09:41", "timestamp_epochs": 1584374981, "tweet_id": "1239584633924313091", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1239584633924313091", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETK5NO0XQAE1zKU.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "ATENCI\u00d3N COCHABAMBA!\n\nTomar en cuenta el siguiente comunicadopic.twitter.com/OIbmNYFWvs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ATENCI\u00d3N COCHABAMBA!\n\nTomar en cuenta el siguiente comunicado<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OIbmNYFWvs\">pic.twitter.com/OIbmNYFWvs</a></p>", "timestamp": "2020-03-15T18:25:47", "timestamp_epochs": 1584296747, "tweet_id": "1239256494140346368", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1239256494140346368", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETCHimdWsAAAqMx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://we.tl/t-569JVchMVU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Conoce los detalles de la Resoluci\u00f3n Bi-Ministerial 001/20. \n\nhttps://we.tl/t-569JVchMVU\u00a0\nSi tienes s\u00edntomas llama a 800101104.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/STbjpNeud2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce los detalles de la Resoluci\u00f3n Bi-Ministerial 001/20. \n<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://we.tl/t-569JVchMVU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OfhV2VhAeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://we.tl/t-569JVchMVU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">we.tl/t-569JVchMVU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nSi tienes s\u00edntomas llama a 800101104.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/STbjpNeud2\">pic.twitter.com/STbjpNeud2</a></p>", "timestamp": "2020-03-14T01:31:49", "timestamp_epochs": 1584149509, "tweet_id": "1238638935624032256", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1238638935624032256", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevenci\u00f3n", "contenci\u00f3n", "conjunta", "salud"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETBv8QLWoAEYLFs.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@MinTrabajoBol y  @MinSaludBolivia firman Resoluci\u00f3n Bi-Ministerial implementando acciones de #prevenci\u00f3n y #contenci\u00f3n del Coronavirus en el \u00e1mbito laboral para evitar la propagaci\u00f3n de \u00e9ste virus.\nTrabajando de manera #conjunta y responsable cuidamos la #salud de la poblaci\u00f3n.pic.twitter.com/toxeQEydZU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> y  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589678035\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludBolivia\"><s>@</s><b>MinSaludBolivia</b></a> firman Resoluci\u00f3n Bi-Ministerial implementando acciones de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>prevenci\u00f3n</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/contenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>contenci\u00f3n</b></a> del Coronavirus en el \u00e1mbito laboral para evitar la propagaci\u00f3n de \u00e9ste virus.\nTrabajando de manera <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/conjunta?src=hash\"><s>#</s><b>conjunta</b></a> y responsable cuidamos la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> de la poblaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/toxeQEydZU\">pic.twitter.com/toxeQEydZU</a></p>", "timestamp": "2020-03-13T23:48:43", "timestamp_epochs": 1584143323, "tweet_id": "1238612988216651784", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1238612988216651784", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Riberalta", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES6li1oWkAIZr6b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Seguimos visitando nuestras dependencias regionales, hoy en #Riberalta para escuchar las demandas de la ciudadan\u00eda a la que servimos y buscando mejorar nuestra labor en cada una de las 25 oficinas que funcionan en nuestro pa\u00eds.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/qZ69alOZVj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos visitando nuestras dependencias regionales, hoy en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Riberalta?src=hash\"><s>#</s><b>Riberalta</b></a> para escuchar las demandas de la ciudadan\u00eda a la que servimos y buscando mejorar nuestra labor en cada una de las 25 oficinas que funcionan en nuestro pa\u00eds.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qZ69alOZVj\">pic.twitter.com/qZ69alOZVj</a></p>", "timestamp": "2020-03-12T14:25:56", "timestamp_epochs": 1584023156, "tweet_id": "1238108973913583618", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1238108973913583618", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Guayaramer\u00edn"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES2er8hWsAIvwy_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Visitando nuestras oficinas en #Guayaramer\u00edn, ciudad beniana donde la pujanza de su poblaci\u00f3n la ha convertido en un importante centro de producci\u00f3n. \nEl @MinTrabajoBol busca mejorar las condiciones de atenci\u00f3n y servicio.pic.twitter.com/bxMgPg8nZQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visitando nuestras oficinas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaramer%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaramer\u00edn</b></a>, ciudad beniana donde la pujanza de su poblaci\u00f3n la ha convertido en un importante centro de producci\u00f3n. \nEl <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> busca mejorar las condiciones de atenci\u00f3n y servicio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bxMgPg8nZQ\">pic.twitter.com/bxMgPg8nZQ</a></p>", "timestamp": "2020-03-11T19:17:54", "timestamp_epochs": 1583954274, "tweet_id": "1237820060561006592", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1237820060561006592", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES0r1azX0AAtuVK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Tuvimos la grata visita de\n@ssottoli, Coordinadora Residente de la @ONU_es para conversar sobre una serie de proyectos conjuntos.\nLa relacion con organismos internacionales es muy importante para hacer de #Bolivia un mejor pa\u00eds.pic.twitter.com/5Xnh2JGTDH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuvimos la grata visita de\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88104956\" dir=\"ltr\" href=\"/ssottoli\"><s>@</s><b>ssottoli</b></a>, Coordinadora Residente de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119844526\" dir=\"ltr\" href=\"/ONU_es\"><s>@</s><b>ONU_es</b></a> para conversar sobre una serie de proyectos conjuntos.\nLa relacion con organismos internacionales es muy importante para hacer de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> un mejor pa\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Xnh2JGTDH\">pic.twitter.com/5Xnh2JGTDH</a></p>", "timestamp": "2020-03-11T10:56:05", "timestamp_epochs": 1583924165, "tweet_id": "1237693774178004993", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1237693774178004993", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PliegoPetitorio", "COB", "di\u00e1logo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESrZqA2WkAArzOt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Recibimos #PliegoPetitorio de la #COB y como @MinTrabajoBol empezamos su an\u00e1lisis y valoraci\u00f3n con total responsabilidad.\nEstamos convencidos que debe primar el #di\u00e1logo y concertaci\u00f3n con todos los sectores involucrados, como caracteriza al Gobierno de la Presidente @JeanineAnezpic.twitter.com/Ros8ZXqz8e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recibimos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PliegoPetitorio?src=hash\"><s>#</s><b>PliegoPetitorio</b></a> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COB?src=hash\"><s>#</s><b>COB</b></a> y como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> empezamos su an\u00e1lisis y valoraci\u00f3n con total responsabilidad.\nEstamos convencidos que debe primar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/di%C3%A1logo?src=hash\"><s>#</s><b>di\u00e1logo</b></a> y concertaci\u00f3n con todos los sectores involucrados, como caracteriza al Gobierno de la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ros8ZXqz8e\">pic.twitter.com/Ros8ZXqz8e</a></p>", "timestamp": "2020-03-09T15:39:43", "timestamp_epochs": 1583768383, "tweet_id": "1237040376122351616", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1237040376122351616", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaDeLaMujer", "igualdad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESnUR0tWAAAh3SP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy conmemoramos el #D\u00edaDeLaMujer particularmente especial en nuestro pa\u00eds por la presencia de @JeanineAnez en la Presidencia.\nSin duda esto refleja los avances alcanzados en la lucha por la #igualdad de g\u00e9nero y motiva a proseguir en aras de lo que falta.\n!Felicidades a todas!pic.twitter.com/iJSjaNowzu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy conmemoramos el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDeLaMujer?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDeLaMujer</b></a> particularmente especial en nuestro pa\u00eds por la presencia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> en la Presidencia.\nSin duda esto refleja los avances alcanzados en la lucha por la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/igualdad?src=hash\"><s>#</s><b>igualdad</b></a> de g\u00e9nero y motiva a proseguir en aras de lo que falta.\n!Felicidades a todas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iJSjaNowzu\">pic.twitter.com/iJSjaNowzu</a></p>", "timestamp": "2020-03-08T20:37:44", "timestamp_epochs": 1583699864, "tweet_id": "1236752987957202945", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1236752987957202945", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EScIHVIXkAc4kKN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EScIIShWkAA8B2Y.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Posesionamos al nuevo Director General de la @AfcoopBolivia, Dr. Cristian Monta\u00f1o; joven profesional que se ha destacado por su capacidad y ha recibido la confianza de nuestra Presidente @JeanineAnez.\nLe deseamos \u00e9xito en el desempe\u00f1o de sus funciones. #ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/N61tm9wRCQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posesionamos al nuevo Director General de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1031660048848760832\" dir=\"ltr\" href=\"/AfcoopBolivia\"><s>@</s><b>AfcoopBolivia</b></a>, Dr. Cristian Monta\u00f1o; joven profesional que se ha destacado por su capacidad y ha recibido la confianza de nuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>.\nLe deseamos \u00e9xito en el desempe\u00f1o de sus funciones. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N61tm9wRCQ\">pic.twitter.com/N61tm9wRCQ</a></p>", "timestamp": "2020-03-06T16:28:50", "timestamp_epochs": 1583512130, "tweet_id": "1235965571809849352", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1235965571809849352", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ElAlto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESWMB1FWsAAGOJ7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Por intermedio de su Alcaldesa @realSoleChapeT hago llegar mi felicitaci\u00f3n a la valerosa ciudad de #ElAlto por su Aniversario. Desde su creaci\u00f3n, el coraje y patriotismo indiscutible de su gente, han estado presentes cuando el pa\u00eds as\u00ed  lo demandaba.pic.twitter.com/t0XKlROtoO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por intermedio de su Alcaldesa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2374830697\" dir=\"ltr\" href=\"/realSoleChapeT\"><s>@</s><b>realSoleChapeT</b></a> hago llegar mi felicitaci\u00f3n a la valerosa ciudad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a> por su Aniversario. Desde su creaci\u00f3n, el coraje y patriotismo indiscutible de su gente, han estado presentes cuando el pa\u00eds as\u00ed  lo demandaba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t0XKlROtoO\">pic.twitter.com/t0XKlROtoO</a></p>", "timestamp": "2020-03-05T12:48:10", "timestamp_epochs": 1583412490, "tweet_id": "1235547653460680706", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1235547653460680706", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "ElAlto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESRetjFXYAcMTCo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Gracias al programa @nomentiras y a @XimenaAntelo por permitirme hablarle al pa\u00eds sobre temas c\u00f3mo #empleo, productividad y nuestro proyecto de una plataforma modelo de servicio al ciudadano en la ciudad de #ElAlto.pic.twitter.com/iFN1AAEkF5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias al programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157357014\" dir=\"ltr\" href=\"/nomentiras\"><s>@</s><b>nomentiras</b></a> y a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1006945566\" dir=\"ltr\" href=\"/XimenaAntelo\"><s>@</s><b>XimenaAntelo</b></a> por permitirme hablarle al pa\u00eds sobre temas c\u00f3mo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a>, productividad y nuestro proyecto de una plataforma modelo de servicio al ciudadano en la ciudad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iFN1AAEkF5\">pic.twitter.com/iFN1AAEkF5</a></p>", "timestamp": "2020-03-04T14:51:39", "timestamp_epochs": 1583333499, "tweet_id": "1235216340753027072", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1235216340753027072", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Empleo", "Productividad", "Competitividad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESO2dEUX0AAX85p.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Empleo, #Productividad y #Competitividad nos llevar\u00e1n a construir un mejor pa\u00eds. En ese marco, hoy tuve una importante reuni\u00f3n con el Directorio de la @CAINCOBOLIVIA,  abordando la construcci\u00f3n de una agenda conjunta de trabajo.pic.twitter.com/Gz26h4v54g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleo?src=hash\"><s>#</s><b>Empleo</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Productividad?src=hash\"><s>#</s><b>Productividad</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Competitividad?src=hash\"><s>#</s><b>Competitividad</b></a> nos llevar\u00e1n a construir un mejor pa\u00eds. En ese marco, hoy tuve una importante reuni\u00f3n con el Directorio de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"475228514\" dir=\"ltr\" href=\"/CAINCOBOLIVIA\"><s>@</s><b>CAINCOBOLIVIA</b></a>,  abordando la construcci\u00f3n de una agenda conjunta de trabajo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gz26h4v54g\">pic.twitter.com/Gz26h4v54g</a></p>", "timestamp": "2020-03-04T02:36:32", "timestamp_epochs": 1583289392, "tweet_id": "1235031343148355584", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1235031343148355584", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trabajo", "Montero", "SantaCruz"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESN1DDHXYAAuOkV.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Recorriendo y visitando las instalaciones de nuestras Jefaturas Regionales de #Trabajo.\nHoy en #Montero #SantaCruz proyectamos mejorar los servicios y condiciones de atenci\u00f3n a nuestros ciudadanos. La eficiencia y agilidad es tarea prioritaria de nuestra  Presidente @JeanineAnezpic.twitter.com/PODZfASCzU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recorriendo y visitando las instalaciones de nuestras Jefaturas Regionales de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>Trabajo</b></a>.\nHoy en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Montero?src=hash\"><s>#</s><b>Montero</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a> proyectamos mejorar los servicios y condiciones de atenci\u00f3n a nuestros ciudadanos. La eficiencia y agilidad es tarea prioritaria de nuestra  Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PODZfASCzU\">pic.twitter.com/PODZfASCzU</a></p>", "timestamp": "2020-03-03T21:50:49", "timestamp_epochs": 1583272249, "tweet_id": "1234959438068559872", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1234959438068559872", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ER9gA9qWsAAKTRD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Empezamos la campa\u00f1a con la inauguraci\u00f3n de nuestra Casa Central. \nJUNTS, con @JeanineAnez Presidente y @SDoriaMedina Vicepresidente, consolidaremos una Bolivia Unida, con estabilidad, paz y democracia.pic.twitter.com/cztiQbjv3T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezamos la campa\u00f1a con la inauguraci\u00f3n de nuestra Casa Central. \nJUNT<img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/>S, con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> Presidente y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140648703\" dir=\"ltr\" href=\"/SDoriaMedina\"><s>@</s><b>SDoriaMedina</b></a> Vicepresidente, consolidaremos una Bolivia Unida, con estabilidad, paz y democracia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cztiQbjv3T\">pic.twitter.com/cztiQbjv3T</a></p>", "timestamp": "2020-02-29T17:44:57", "timestamp_epochs": 1582998297, "tweet_id": "1233810400480768002", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1233810400480768002", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ayudar", "Tiquipaya", "tolerancia", "trabajadores", "Juntos", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ER5he77WoAIxlL5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Existen muchas formas de #ayudar a quienes residen en #Tiquipaya, desde el @MinTrabajoBol instruimos #tolerancia laboral, del 27 de febrero al 6 de marzo, para todos los #trabajadores damnificados.\n#Juntos superaremos \u00e9stos momentos porque #ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/Xd9tzvn7n4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existen muchas formas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ayudar?src=hash\"><s>#</s><b>ayudar</b></a> a quienes residen en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tiquipaya?src=hash\"><s>#</s><b>Tiquipaya</b></a>, desde el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> instruimos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tolerancia?src=hash\"><s>#</s><b>tolerancia</b></a> laboral, del 27 de febrero al 6 de marzo, para todos los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>trabajadores</b></a> damnificados.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Juntos?src=hash\"><s>#</s><b>Juntos</b></a> superaremos \u00e9stos momentos porque <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xd9tzvn7n4\">pic.twitter.com/Xd9tzvn7n4</a></p>", "timestamp": "2020-02-28T23:12:53", "timestamp_epochs": 1582931573, "tweet_id": "1233530541405806598", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1233530541405806598", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SantaCruz", "fundaci\u00f3n", "trabajo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERt_9FuXsAANuoi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "\u00a1Felicidades #SantaCruz!, hoy celebramos 459 a\u00f1os de tu #fundaci\u00f3n.\nFelicidades tierra pujante que con #trabajo incansable crea oportunidades para todos los bolivianos.pic.twitter.com/WZZ3OyKWYN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Felicidades <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a>!, hoy celebramos 459 a\u00f1os de tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fundaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>fundaci\u00f3n</b></a>.\nFelicidades tierra pujante que con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> incansable crea oportunidades para todos los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WZZ3OyKWYN\">pic.twitter.com/WZZ3OyKWYN</a></p>", "timestamp": "2020-02-26T17:30:36", "timestamp_epochs": 1582738236, "tweet_id": "1232719628369088513", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1232719628369088513", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["21F", "democracia", "paz", "unidad", "libertad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERT13y5WAAA05Pj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy #21F reafirmamos nuestra convicci\u00f3n por la #democracia, la #paz y la #unidad, pilares fundamentales del Gobierno de nuestra Presidente @JeanineAnez.\nSomos diferentes, multiculturales y el respeto a esa diversidad nos permite disfrutar de la #libertad.pic.twitter.com/RpEv9iK7m3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/21F?src=hash\"><s>#</s><b>21F</b></a> reafirmamos nuestra convicci\u00f3n por la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/democracia?src=hash\"><s>#</s><b>democracia</b></a>, la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paz?src=hash\"><s>#</s><b>paz</b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unidad?src=hash\"><s>#</s><b>unidad</b></a>, pilares fundamentales del Gobierno de nuestra Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>.\nSomos diferentes, multiculturales y el respeto a esa diversidad nos permite disfrutar de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/libertad?src=hash\"><s>#</s><b>libertad</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RpEv9iK7m3\">pic.twitter.com/RpEv9iK7m3</a></p>", "timestamp": "2020-02-21T15:36:23", "timestamp_epochs": 1582299383, "tweet_id": "1230878943684763648", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1230878943684763648", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Carnaval", "comunica", "alegr\u00eda", "responsabilidad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERKbJuNW4AIUtMm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Disfrutemos de un lindo #Carnaval en familia, el @MinTrabajoBol #comunica que el viernes 21 ser\u00e1 jornada continua y los d\u00edas lunes 24 y martes 25 ser\u00e1n feriados, Disfrutemos del Carnaval juntos, con mucha #alegr\u00eda y #responsabilidad.pic.twitter.com/v4ZPs95iod", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disfrutemos de un lindo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Carnaval?src=hash\"><s>#</s><b>Carnaval</b></a> en familia, el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/comunica?src=hash\"><s>#</s><b>comunica</b></a> que el viernes 21 ser\u00e1 jornada continua y los d\u00edas lunes 24 y martes 25 ser\u00e1n feriados, Disfrutemos del Carnaval juntos, con mucha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alegr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>alegr\u00eda</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/responsabilidad?src=hash\"><s>#</s><b>responsabilidad</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v4ZPs95iod\">pic.twitter.com/v4ZPs95iod</a></p>", "timestamp": "2020-02-19T19:43:05", "timestamp_epochs": 1582141385, "tweet_id": "1230216254255960067", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1230216254255960067", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERJhl4NW4AEB23K.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ERJhoszWAAEw3fP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Acompa\u00f1ando a la Presidenta @Jeanine A\u00f1ez en un encuentro con mujeres de la tercera edad  en mi natal Quillacollo \"Tierra de la Integraci\u00f3n\".\nUna reuni\u00f3n emotiva que nos anima a seguir en el camino del di\u00e1logo, la unidad y la esperanza.pic.twitter.com/8zjxTEJM0W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acompa\u00f1ando a la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14929480\" dir=\"ltr\" href=\"/Jeanine\"><s>@</s><b>Jeanine</b></a> A\u00f1ez en un encuentro con mujeres de la tercera edad  en mi natal Quillacollo \"Tierra de la Integraci\u00f3n\".\nUna reuni\u00f3n emotiva que nos anima a seguir en el camino del di\u00e1logo, la unidad y la esperanza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8zjxTEJM0W\">pic.twitter.com/8zjxTEJM0W</a></p>", "timestamp": "2020-02-19T15:31:46", "timestamp_epochs": 1582126306, "tweet_id": "1230153008161443841", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1230153008161443841", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["iniciativas", "Cochabamba", "trabajo", "ConTrabajoTodoEsPosible"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERFmEezX0AIqTsb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muy contento de ver #iniciativas como Casa Mate en mi bella #Cochabamba, mostrando ser tierra de gente emprendedora, deseosa de trabajar y dar #trabajo.\n\n#ConTrabajoTodoEsPosible\nFoto:@Opinion_Boliviapic.twitter.com/eOvcND1pxj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy contento de ver <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iniciativas?src=hash\"><s>#</s><b>iniciativas</b></a> como Casa Mate en mi bella <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a>, mostrando ser tierra de gente emprendedora, deseosa de trabajar y dar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a>.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a>\nFoto:<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118861947\" dir=\"ltr\" href=\"/Opinion_Bolivia\"><s>@</s><b>Opinion_Bolivia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eOvcND1pxj\">pic.twitter.com/eOvcND1pxj</a></p>", "timestamp": "2020-02-18T21:12:40", "timestamp_epochs": 1582060360, "tweet_id": "1229876407507070976", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1229876407507070976", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Empleo", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERFAM9nXUAAwbHT.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ERFANhcWoAE8IcW.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Trabajamos para llegar lejos... Hoy en reuni\u00f3n con representantes del @BancoMundiaLAC conversamos sobre #Empleo en nuestro pa\u00eds. Esperamos tener buenas noticias pronto. #ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/wnZ6wWC5LH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trabajamos para llegar lejos... Hoy en reuni\u00f3n con representantes del @BancoMundiaLAC conversamos sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleo?src=hash\"><s>#</s><b>Empleo</b></a> en nuestro pa\u00eds. Esperamos tener buenas noticias pronto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wnZ6wWC5LH\">pic.twitter.com/wnZ6wWC5LH</a></p>", "timestamp": "2020-02-18T18:27:15", "timestamp_epochs": 1582050435, "tweet_id": "1229834781631737856", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1229834781631737856", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQ8L4EPWsAMQgks.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "JUNTS: Unidad y Reconciliaci\u00f3n Nacional.pic.twitter.com/dqEifoBnKg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JUNT<img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/>S: Unidad y Reconciliaci\u00f3n Nacional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqEifoBnKg\">pic.twitter.com/dqEifoBnKg</a></p>", "timestamp": "2020-02-17T01:21:38", "timestamp_epochs": 1581902498, "tweet_id": "1229214286041448450", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1229214286041448450", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConTrabajoTodoEsPosible", "Cochabambapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQ2Cq6IXsAEokWY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cochabamba es y siempre ser\u00e1 tierra de gente trabajadora, por ese motivo nos alegra saber que la FEICOBOL busca convertir este bello departamento en un destino tur\u00edstico de negocios\n\n#ConTrabajoTodoEsPosible\n#Cochabambapic.twitter.com/HbKWONKJ7R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cochabamba es y siempre ser\u00e1 tierra de gente trabajadora, por ese motivo nos alegra saber que la FEICOBOL busca convertir este bello departamento en un destino tur\u00edstico de negocios\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HbKWONKJ7R\">pic.twitter.com/HbKWONKJ7R</a></p>", "timestamp": "2020-02-15T20:43:43", "timestamp_epochs": 1581799423, "tweet_id": "1228781959918374913", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1228781959918374913", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Oruro", "ConTrabajoTodoEsPosible", "CarnavalDeOruro2020pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQ1ZgXUXkAITPRa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Felicidades a Vannia Miranda por hacer historia en el Festival de Bandas en #Oruro, siendo la primera mujer en unirse al equipo de directores, una muestra de que trabajando en lo que amas todo es posible.\n#ConTrabajoTodoEsPosible\n#CarnavalDeOruro2020pic.twitter.com/7qD8GXRdVW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a Vannia Miranda por hacer historia en el Festival de Bandas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oruro?src=hash\"><s>#</s><b>Oruro</b></a>, siendo la primera mujer en unirse al equipo de directores, una muestra de que trabajando en lo que amas todo es posible.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CarnavalDeOruro2020?src=hash\"><s>#</s><b>CarnavalDeOruro2020</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7qD8GXRdVW\">pic.twitter.com/7qD8GXRdVW</a></p>", "timestamp": "2020-02-15T17:43:51", "timestamp_epochs": 1581788631, "tweet_id": "1228736695849377795", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1228736695849377795", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COB"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQk4JTLXkAkneWh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQk4Jy6XkAEPvFF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Desde muy temprano en medios de comunicaci\u00f3n para informar sobre la reuni\u00f3n llevada a cabo ayer con la dirigencia de la #COB.\nUn encuentro que ratific\u00f3 la predisposici\u00f3n de di\u00e1logo permanente del Gobierno de la Presidenta @JeanineAnez.pic.twitter.com/Vjt3d5SmqT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde muy temprano en medios de comunicaci\u00f3n para informar sobre la reuni\u00f3n llevada a cabo ayer con la dirigencia de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COB?src=hash\"><s>#</s><b>COB</b></a>.\nUn encuentro que ratific\u00f3 la predisposici\u00f3n de di\u00e1logo permanente del Gobierno de la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vjt3d5SmqT\">pic.twitter.com/Vjt3d5SmqT</a></p>", "timestamp": "2020-02-12T12:44:12", "timestamp_epochs": 1581511452, "tweet_id": "1227574122227609600", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1227574122227609600", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "PAE", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQhnFqTWsAc4ltt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQhnGrPWkAMumz8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Reunido con representantes del Banco Interamericano de Desarrollo @el_BID para impulsar el #empleo a trav\u00e9s del Programa de Apoyo al Empleo #PAE, que ser\u00e1 implementado con mayor \u00e9nfasis, en esta gesti\u00f3n, en beneficio del sector productivo de nuestro pa\u00eds.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/kUIlX4ATyZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reunido con representantes del Banco Interamericano de Desarrollo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18510558\" dir=\"ltr\" href=\"/el_BID\"><s>@</s><b>el_BID</b></a> para impulsar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> a trav\u00e9s del Programa de Apoyo al Empleo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a>, que ser\u00e1 implementado con mayor \u00e9nfasis, en esta gesti\u00f3n, en beneficio del sector productivo de nuestro pa\u00eds.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kUIlX4ATyZ\">pic.twitter.com/kUIlX4ATyZ</a></p>", "timestamp": "2020-02-11T21:30:51", "timestamp_epochs": 1581456651, "tweet_id": "1227344271457390597", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1227344271457390597", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COB"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQgoBc4WkAADvyz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQgoB99XsAEs5T7.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Una reuni\u00f3n cordial con el Comit\u00e9 Ejecutivo de la #COB para establecer un di\u00e1logo sincero respecto a la situaci\u00f3n de los trabajadores del pa\u00eds en procura de mejorar sus condiciones laborales, tarea primordial del Gobierno de Transici\u00f3n de la Presidenta @JeanineAnez.pic.twitter.com/txDiuM3juj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una reuni\u00f3n cordial con el Comit\u00e9 Ejecutivo de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COB?src=hash\"><s>#</s><b>COB</b></a> para establecer un di\u00e1logo sincero respecto a la situaci\u00f3n de los trabajadores del pa\u00eds en procura de mejorar sus condiciones laborales, tarea primordial del Gobierno de Transici\u00f3n de la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/txDiuM3juj\">pic.twitter.com/txDiuM3juj</a></p>", "timestamp": "2020-02-11T16:55:17", "timestamp_epochs": 1581440117, "tweet_id": "1227274922013188103", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1227274922013188103", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQQKS0wXYAAgCEi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQQKTV-WAAArWU3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Concluy\u00f3 la capacitaci\u00f3n en el modelo SENAI de Prospectiva Laboral en #Bolivia.\nEstoy seguro que la aplicaci\u00f3n de estos conocimientos ser\u00e1n de beneficio para que nuestros j\u00f3venes principalmente  orienten su formaci\u00f3n a las nuevas necesidades del mercado. \n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/X0JrPUFwC8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concluy\u00f3 la capacitaci\u00f3n en el modelo SENAI de Prospectiva Laboral en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>.\nEstoy seguro que la aplicaci\u00f3n de estos conocimientos ser\u00e1n de beneficio para que nuestros j\u00f3venes principalmente  orienten su formaci\u00f3n a las nuevas necesidades del mercado. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X0JrPUFwC8\">pic.twitter.com/X0JrPUFwC8</a></p>", "timestamp": "2020-02-08T12:11:28", "timestamp_epochs": 1581163888, "tweet_id": "1226116332489498624", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1226116332489498624", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQLnBXHXsAAR91k.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQLnB7UWkAA_kTJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Recibimos en el @MinTrabajoBol la visita del Presidente del @BancoCentralBO Guillermo Aponte Reyes Ortis y de su Gerente General  Jaime Ernesto Valencia Valencia en el marco de la coordinaci\u00f3n interinstitucional que caracteriza al Gobierno de la Presidenta @JeanineAnezpic.twitter.com/soi00HJUXM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recibimos en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> la visita del Presidente del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1961245009\" dir=\"ltr\" href=\"/BancoCentralBO\"><s>@</s><b>BancoCentralBO</b></a> Guillermo Aponte Reyes Ortis y de su Gerente General  Jaime Ernesto Valencia Valencia en el marco de la coordinaci\u00f3n interinstitucional que caracteriza al Gobierno de la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/soi00HJUXM\">pic.twitter.com/soi00HJUXM</a></p>", "timestamp": "2020-02-07T14:58:54", "timestamp_epochs": 1581087534, "tweet_id": "1225796079054184454", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1225796079054184454", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EQBevhYWAAA9-Ed.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EQBev8EX0AAmuCh.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Socializando en medios de comunicaci\u00f3n la importancia de la generaci\u00f3n de #empleo decente y la necesidad de identificar las nuevas tendencias laborales.\nGracias a la prensa por la cobertura.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/HbOzHwCkNf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Socializando en medios de comunicaci\u00f3n la importancia de la generaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> decente y la necesidad de identificar las nuevas tendencias laborales.\nGracias a la prensa por la cobertura.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HbOzHwCkNf\">pic.twitter.com/HbOzHwCkNf</a></p>", "timestamp": "2020-02-05T15:46:30", "timestamp_epochs": 1580917590, "tweet_id": "1225083282699837442", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1225083282699837442", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EP9IezpWkAAp6A9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EP9IfgyWsAEaeRw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Entregamos Resoluci\u00f3n Ministerial de Reconocimiento de Directorio y Declaratoria en Comisi\u00f3n del nuevo Comit\u00e9 Ejecutivo de la Conf. Nal. de Maestros de Educaci\u00f3n Rural de #Bolivia. Grato e importante encuentro que nos permiti\u00f3 estrechar lazos y generar instancias de coordinaci\u00f3n.pic.twitter.com/yzV60M85l9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entregamos Resoluci\u00f3n Ministerial de Reconocimiento de Directorio y Declaratoria en Comisi\u00f3n del nuevo Comit\u00e9 Ejecutivo de la Conf. Nal. de Maestros de Educaci\u00f3n Rural de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>. Grato e importante encuentro que nos permiti\u00f3 estrechar lazos y generar instancias de coordinaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yzV60M85l9\">pic.twitter.com/yzV60M85l9</a></p>", "timestamp": "2020-02-04T19:30:48", "timestamp_epochs": 1580844648, "tweet_id": "1224777341467025408", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1224777341467025408", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/Vanhuynegem/status/1224727906489917440"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Agradezco la visita y la predisposici\u00f3n de trabajo conjunto de @Vanhuynegem, Director de @OITAndina; sin duda, reactivar y dinamizar las relaciones entre el @MinTrabajoBol y la entidad a su cargo ser\u00e1 de beneficio mutuo.https://twitter.com/Vanhuynegem/status/1224727906489917440\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Agradezco la visita y la predisposici\u00f3n de trabajo conjunto de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123014487\" dir=\"ltr\" href=\"/Vanhuynegem\"><s>@</s><b>Vanhuynegem</b></a>, Director de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"763119807847927808\" dir=\"ltr\" href=\"/OITAndina\"><s>@</s><b>OITAndina</b></a>; sin duda, reactivar y dinamizar las relaciones entre el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> y la entidad a su cargo ser\u00e1 de beneficio mutuo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Vanhuynegem/status/1224727906489917440\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ho7z7NRw8H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Vanhuynegem/status/1224727906489917440\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Vanhuynegem/st</span><span class=\"invisible\">atus/1224727906489917440</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-04T18:42:59", "timestamp_epochs": 1580841779, "tweet_id": "1224765309791412229", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1224765309791412229", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "ConTrabajoTodoEsPosiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EP23_OPX4AIXlQa.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EP23_qcWsAEhrgM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Junto al Director de la oficina @OITAndina @Vanhuynegem generando las mejores perspectivas de #empleo para nuestro pa\u00eds, principalmente para la juventud.\n#ConTrabajoTodoEsPosiblepic.twitter.com/BEVrLtSR2F", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Junto al Director de la oficina <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"763119807847927808\" dir=\"ltr\" href=\"/OITAndina\"><s>@</s><b>OITAndina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123014487\" dir=\"ltr\" href=\"/Vanhuynegem\"><s>@</s><b>Vanhuynegem</b></a> generando las mejores perspectivas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> para nuestro pa\u00eds, principalmente para la juventud.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConTrabajoTodoEsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>ConTrabajoTodoEsPosible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BEVrLtSR2F\">pic.twitter.com/BEVrLtSR2F</a></p>", "timestamp": "2020-02-03T14:20:58", "timestamp_epochs": 1580739658, "tweet_id": "1224336985055203328", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1224336985055203328", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Juntos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPpwAt7WkAEMBgs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#Juntos y a paso firme construyendo la Unidad. @JeanineAnez y @SDoriaMedina consolidan nuestro binomio.pic.twitter.com/DpNNF5ITff", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Juntos?src=hash\"><s>#</s><b>Juntos</b></a> y a paso firme construyendo la Unidad. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140648703\" dir=\"ltr\" href=\"/SDoriaMedina\"><s>@</s><b>SDoriaMedina</b></a> consolidan nuestro binomio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DpNNF5ITff\">pic.twitter.com/DpNNF5ITff</a></p>", "timestamp": "2020-02-01T01:11:01", "timestamp_epochs": 1580519461, "tweet_id": "1223413408747401217", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1223413408747401217", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["trabajadores"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPna1ROW4AIF-pu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPna1ySX4AAo0ep.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cumpliendo con la Audiencia de Rendici\u00f3n P\u00fablica de Cuentas Final 2019 del @MinTrabajoBol, en presencia de autoridades departamentales, organizaciones sindicales, #trabajadores, empresarios y ciudadanos.pic.twitter.com/QOWyQTrmIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cumpliendo con la Audiencia de Rendici\u00f3n P\u00fablica de Cuentas Final 2019 del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a>, en presencia de autoridades departamentales, organizaciones sindicales, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>trabajadores</b></a>, empresarios y ciudadanos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QOWyQTrmIA\">pic.twitter.com/QOWyQTrmIA</a></p>", "timestamp": "2020-01-31T14:19:18", "timestamp_epochs": 1580480358, "tweet_id": "1223249398035046402", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1223249398035046402", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Sentidas condolencias a Carolina y Jos\u00e9 Armando Ribera A\u00f1ez por el sensible fallecimiento de su se\u00f1or padre Tadeo Ribera Bruckner; que Dios les conceda fortaleza y resignaci\u00f3n. Mi solidaridad y la de mi familia con la Presidenta @JeanineAnez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentidas condolencias a Carolina y Jos\u00e9 Armando Ribera A\u00f1ez por el sensible fallecimiento de su se\u00f1or padre Tadeo Ribera Bruckner; que Dios les conceda fortaleza y resignaci\u00f3n. Mi solidaridad y la de mi familia con la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a></p>", "timestamp": "2020-01-30T11:57:26", "timestamp_epochs": 1580385446, "tweet_id": "1222851308732014594", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1222851308732014594", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPZglDFX0AAI1hV.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Agradezco nuevamente a la Presidenta @JeanineAnez  por darme su confianza y por permitirme servir a nuestra Patria a cargo del @MinTrabajoBolpic.twitter.com/0zjmqqdrL3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agradezco nuevamente a la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a>  por darme su confianza y por permitirme servir a nuestra Patria a cargo del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0zjmqqdrL3\">pic.twitter.com/0zjmqqdrL3</a></p>", "timestamp": "2020-01-28T21:29:43", "timestamp_epochs": 1580246983, "tweet_id": "1222270553341472768", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1222270553341472768", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPF4AC1W4AEjjdQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EPF4BaIWsAA5Iyg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "@JeanineAnez confirma su candidatura a la Presidencia de nuestro pa\u00eds... La #Bolivia que so\u00f1amos todos ya se vislumbra.pic.twitter.com/sTcGaRrJbw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> confirma su candidatura a la Presidencia de nuestro pa\u00eds... La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> que so\u00f1amos todos ya se vislumbra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sTcGaRrJbw\">pic.twitter.com/sTcGaRrJbw</a></p>", "timestamp": "2020-01-25T01:59:43", "timestamp_epochs": 1579917583, "tweet_id": "1220888950765649920", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1220888950765649920", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bolivia", "EsElla"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EPDyl1xWkAAcvCw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Compromiso democr\u00e1tico, convicci\u00f3n de unidad, sincera sensibilidad social, valores y principios solidos, visi\u00f3n de futuro, firmeza y por supuesto, profundo amor a la Patria es lo que espero del pr\u00f3ximo Presidente de #Bolivia, por eso #EsElla @JeanineAnez quien debe ser candidata.pic.twitter.com/7Hsq2ZwDiE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Compromiso democr\u00e1tico, convicci\u00f3n de unidad, sincera sensibilidad social, valores y principios solidos, visi\u00f3n de futuro, firmeza y por supuesto, profundo amor a la Patria es lo que espero del pr\u00f3ximo Presidente de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>, por eso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsElla?src=hash\"><s>#</s><b>EsElla</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> quien debe ser candidata.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Hsq2ZwDiE\">pic.twitter.com/7Hsq2ZwDiE</a></p>", "timestamp": "2020-01-24T16:16:44", "timestamp_epochs": 1579882604, "tweet_id": "1220742238348750848", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1220742238348750848", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["trabajadores", "Alasitas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EO-uNMUWoAANsT8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Se ha dispuesto TOLERANCIA al medio d\u00eda de ma\u00f1ana viernes 24 de enero con el objetivo de que los #trabajadores de La Paz, Oruro y Pando puedan participar  de las actividades tradicionales de #Alasitas.pic.twitter.com/KzmyOYsSS7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se ha dispuesto TOLERANCIA al medio d\u00eda de ma\u00f1ana viernes 24 de enero con el objetivo de que los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>trabajadores</b></a> de La Paz, Oruro y Pando puedan participar  de las actividades tradicionales de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alasitas?src=hash\"><s>#</s><b>Alasitas</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KzmyOYsSS7\">pic.twitter.com/KzmyOYsSS7</a></p>", "timestamp": "2020-01-23T16:39:30", "timestamp_epochs": 1579797570, "tweet_id": "1220385577968848900", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1220385577968848900", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["empleo", "Alasitas", "LaPaz", "trabajo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EO9_5h8XUAA6YX9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Iniciamos la jornada visitando a medios de comunicaci\u00f3n para hablar de #empleo, innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda, y lo hacemos anunciando la participaci\u00f3n del @mintrabajobol en la Feria de #Alasitas de la ciudad de #LaPaz, donde con #trabajo...todo es posible.pic.twitter.com/RpQFygepD6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iniciamos la jornada visitando a medios de comunicaci\u00f3n para hablar de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a>, innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda, y lo hacemos anunciando la participaci\u00f3n del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>mintrabajobol</b></a> en la Feria de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alasitas?src=hash\"><s>#</s><b>Alasitas</b></a> de la ciudad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaPaz?src=hash\"><s>#</s><b>LaPaz</b></a>, donde con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a>...todo es posible.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RpQFygepD6\">pic.twitter.com/RpQFygepD6</a></p>", "timestamp": "2020-01-23T13:33:39", "timestamp_epochs": 1579786419, "tweet_id": "1220338808463466498", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1220338808463466498", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["democracia", "libertad", "paz"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EO5pGtAU8AEb_l5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Mensaje de Unidad y Esperanza. La nueva Bolivia con #democracia, #libertad y #paz se consolida. Gracias Presidenta @JeanineA\u00f1ez por su firmeza y amor a nuestro Pa\u00eds.pic.twitter.com/Itgo2sdArE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mensaje de Unidad y Esperanza. La nueva Bolivia con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/democracia?src=hash\"><s>#</s><b>democracia</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/libertad?src=hash\"><s>#</s><b>libertad</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paz?src=hash\"><s>#</s><b>paz</b></a> se consolida. Gracias Presidenta @JeanineA\u00f1ez por su firmeza y amor a nuestro Pa\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Itgo2sdArE\">pic.twitter.com/Itgo2sdArE</a></p>", "timestamp": "2020-01-22T16:59:05", "timestamp_epochs": 1579712345, "tweet_id": "1220028120562094080", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1220028120562094080", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EO3z0-EWAAEIcOP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "pic.twitter.com/rD8HeHDHiu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rD8HeHDHiu\">pic.twitter.com/rD8HeHDHiu</a></p>", "timestamp": "2020-01-22T08:26:42", "timestamp_epochs": 1579681602, "tweet_id": "1219899172872183809", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1219899172872183809", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["reconocimiento", "CapacidadesDiferentes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/ATBDigital/status/1219704514141466625"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Me sumo al #reconocimiento de las personas con #CapacidadesDiferentes desde el @mintrabajobol establecemos las estrategias para insertarlos laboralmente.\n\u00a1Con trabajo todo es posible!https://twitter.com/ATBDigital/status/1219704514141466625\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me sumo al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reconocimiento?src=hash\"><s>#</s><b>reconocimiento</b></a> de las personas con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CapacidadesDiferentes?src=hash\"><s>#</s><b>CapacidadesDiferentes</b></a> desde el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>mintrabajobol</b></a> establecemos las estrategias para insertarlos laboralmente.\n\u00a1Con trabajo todo es posible!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ATBDigital/status/1219704514141466625\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fqgMcTKvzX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ATBDigital/status/1219704514141466625\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ATBDigital/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1219704514141466625</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-21T20:31:08", "timestamp_epochs": 1579638668, "tweet_id": "1219719094418710529", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1219719094418710529", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["trabajadores", "desarrollo", "Progreso"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOz9jmIXsAIt5ya.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Rindo homenaje a las y los #trabajadores ferroviarios  en su d\u00eda.\nGracias por trazar la ruta para el #desarrollo y el #Progreso del pa\u00eds. Su esfuerzo es reconocido por todos los bolivianos.pic.twitter.com/j8SZ09pFez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rindo homenaje a las y los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>trabajadores</b></a> ferroviarios <img alt=\"\ud83d\ude89\" aria-label=\"Emoji: Estaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f689.png\" title=\"Estaci\u00f3n\"/> en su d\u00eda.\nGracias por trazar la ruta para el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/desarrollo?src=hash\"><s>#</s><b>desarrollo</b></a> y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Progreso?src=hash\"><s>#</s><b>Progreso</b></a> del pa\u00eds. Su esfuerzo es reconocido por todos los bolivianos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j8SZ09pFez\">pic.twitter.com/j8SZ09pFez</a></p>", "timestamp": "2020-01-21T14:30:43", "timestamp_epochs": 1579617043, "tweet_id": "1219628395350437890", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1219628395350437890", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["alasitas", "empleos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOwi9rXXUAA2BYo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Que orgullo conocer a R\u00f3mulo Sanjin\u00e9s, el creador de las miniaturas de #alasitas, un so\u00f1ador que con su peque\u00f1a imprenta hizo realidad la ilusi\u00f3n de abundancia, hoy su proyecto genera fuentes de #empleos.pic.twitter.com/dhuUV0VOhH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que orgullo conocer a R\u00f3mulo Sanjin\u00e9s, el creador de las miniaturas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alasitas?src=hash\"><s>#</s><b>alasitas</b></a>, un so\u00f1ador que con su peque\u00f1a imprenta hizo realidad la ilusi\u00f3n de abundancia, hoy su proyecto genera fuentes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleos?src=hash\"><s>#</s><b>empleos</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dhuUV0VOhH\">pic.twitter.com/dhuUV0VOhH</a></p>", "timestamp": "2020-01-20T22:35:43", "timestamp_epochs": 1579559743, "tweet_id": "1219388061538234369", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1219388061538234369", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ElAlto", "Tiahuanaku", "Guaqui", "ElAlto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOGJxJLXsAED_aA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EOGJx5KX0Ao47rd.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Tren Tur\u00edstico de @ferroviaria_and en la ruta #ElAlto - #Tiahuanaku - #Guaqui - #ElAlto. Una experiencia diferente y muy buena atenci\u00f3n. Vale la pena!pic.twitter.com/CQUkswUsMK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tren Tur\u00edstico de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4299603688\" dir=\"ltr\" href=\"/ferroviaria_and\"><s>@</s><b>ferroviaria_and</b></a> en la ruta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tiahuanaku?src=hash\"><s>#</s><b>Tiahuanaku</b></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guaqui?src=hash\"><s>#</s><b>Guaqui</b></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElAlto?src=hash\"><s>#</s><b>ElAlto</b></a>. Una experiencia diferente y muy buena atenci\u00f3n. Vale la pena!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CQUkswUsMK\">pic.twitter.com/CQUkswUsMK</a></p>", "timestamp": "2020-01-12T17:01:36", "timestamp_epochs": 1578848496, "tweet_id": "1216404874700763137", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1216404874700763137", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EN193RHXUAAForv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EN1933UX0AEt4Mu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Celebro y me adhiero a la decisi\u00f3n de DEMOCRATAS CBBA de conformar un Comit\u00e9 Ad Hoc que asuma la conducci\u00f3n de nuestra organizaci\u00f3n en el departamento y felicito a los compa\u00f1eros elegidos para asumir esa responsabilidad, estoy convencido de su lealtad, consecuencia y compromiso.pic.twitter.com/aiDk39Zd3m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebro y me adhiero a la decisi\u00f3n de DEMOCRATAS CBBA de conformar un Comit\u00e9 Ad Hoc que asuma la conducci\u00f3n de nuestra organizaci\u00f3n en el departamento y felicito a los compa\u00f1eros elegidos para asumir esa responsabilidad, estoy convencido de su lealtad, consecuencia y compromiso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aiDk39Zd3m\">pic.twitter.com/aiDk39Zd3m</a></p>", "timestamp": "2020-01-09T13:35:39", "timestamp_epochs": 1578576939, "tweet_id": "1215265883867828224", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1215265883867828224", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Miner\u00eda", "CBBA", "Bolivia", "empleopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENnfLFAX0AAOhqA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENnfL5yXsAEsGXw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Continuando el intercambio de ideas con sectores laborales y productivos del pa\u00eds, hoy escuchamos a la Directiva de la C\u00e1mara Dptal de #Miner\u00eda y Comit\u00e9 Ejecutivo de la  Federaci\u00f3n de  Empresarios de #CBBA.\nCon trabajo conjunto  lograremos una #Bolivia con mayores fuentes #empleopic.twitter.com/CkCSR3KY4T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Continuando el intercambio de ideas con sectores laborales y productivos del pa\u00eds, hoy escuchamos a la Directiva de la C\u00e1mara Dptal de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miner%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Miner\u00eda</b></a> y Comit\u00e9 Ejecutivo de la  Federaci\u00f3n de  Empresarios de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CBBA?src=hash\"><s>#</s><b>CBBA</b></a>.\nCon trabajo conjunto  lograremos una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> con mayores fuentes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CkCSR3KY4T\">pic.twitter.com/CkCSR3KY4T</a></p>", "timestamp": "2020-01-06T18:06:55", "timestamp_epochs": 1578334015, "tweet_id": "1214246984783147019", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1214246984783147019", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trabajadores", "PAT", "PAT", "SantaCruz", "PAT", "LaPaz"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENIdvEBX0AAQUPT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Preocupados por el conflicto de los #Trabajadores de la Prensa de #PAT, el @MinTrabajoBol ha instruido enviar Inspectores Laborales a #PAT #SantaCruz y #PAT #LaPaz, as\u00ed como a otros Medios de Comunicaci\u00f3n, con problemas similares, a fin de encontrar una soluci\u00f3n a sus demandas.pic.twitter.com/SXsTES1c1A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preocupados por el conflicto de los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>Trabajadores</b></a> de la Prensa de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAT?src=hash\"><s>#</s><b>PAT</b></a>, el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3063887931\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajoBol\"><s>@</s><b>MinTrabajoBol</b></a> ha instruido enviar Inspectores Laborales a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAT?src=hash\"><s>#</s><b>PAT</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAT?src=hash\"><s>#</s><b>PAT</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaPaz?src=hash\"><s>#</s><b>LaPaz</b></a>, as\u00ed como a otros Medios de Comunicaci\u00f3n, con problemas similares, a fin de encontrar una soluci\u00f3n a sus demandas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SXsTES1c1A\">pic.twitter.com/SXsTES1c1A</a></p>", "timestamp": "2019-12-31T17:32:20", "timestamp_epochs": 1577813540, "tweet_id": "1212063954081665024", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1212063954081665024", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMjm6Y_XUAINniE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Mientras la Presidente @JeanineAnez hace uso del transporte p\u00fablico con total naturalidad y sencillez, el Ex Vice dramatiza al extremo una situaci\u00f3n similar. Parece que se mal acostumbraron che! Tan malo es viajar en Bus para poner esa cara?pic.twitter.com/Y4WzGpzdWq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras la Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> hace uso del transporte p\u00fablico con total naturalidad y sencillez, el Ex Vice dramatiza al extremo una situaci\u00f3n similar. Parece que se mal acostumbraron che! Tan malo es viajar en Bus para poner esa cara?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y4WzGpzdWq\">pic.twitter.com/Y4WzGpzdWq</a></p>", "timestamp": "2019-12-24T13:46:28", "timestamp_epochs": 1577195188, "tweet_id": "1209470398343131136", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1209470398343131136", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aguinaldo", "trabajadores"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "\"La baja cantidad de denuncias, en comparaci\u00f3n de a\u00f1os anteriores, indica que la mayor\u00eda de empresas cumplieron con el pago del #aguinaldo.\nValoramos el esfuerzo de las empresas que pese a la crisis de los \u00faltimos meses cumplieron con sus #trabajadores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La baja cantidad de denuncias, en comparaci\u00f3n de a\u00f1os anteriores, indica que la mayor\u00eda de empresas cumplieron con el pago del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aguinaldo?src=hash\"><s>#</s><b>aguinaldo</b></a>.\n<img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\"/>Valoramos el esfuerzo de las empresas que pese a la crisis de los \u00faltimos meses cumplieron con sus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajadores?src=hash\"><s>#</s><b>trabajadores</b></a>.</p>", "timestamp": "2019-12-24T00:51:57", "timestamp_epochs": 1577148717, "tweet_id": "1209275483860406273", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1209275483860406273", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMbX0E-U8AA9Yx4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMbX0nuXYAAuo5U.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "PALMAFLOR\n\nDespu\u00e9s de mucho tiempo Quillacollo tiene un representante en Liga del F\u00fatbol Profesional Boliviano.\nFelicidades al equipo, al cuerpo t\u00e9cnico, a la dirigencia y a su hinchada.\nVamos con todo!!!pic.twitter.com/KBOZpioxUM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PALMAFLOR\n\nDespu\u00e9s de mucho tiempo Quillacollo tiene un representante en Liga del F\u00fatbol Profesional Boliviano.\nFelicidades al equipo, al cuerpo t\u00e9cnico, a la dirigencia y a su hinchada.\nVamos con todo!!!<img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KBOZpioxUM\">pic.twitter.com/KBOZpioxUM</a></p>", "timestamp": "2019-12-22T23:23:35", "timestamp_epochs": 1577057015, "tweet_id": "1208890859019816960", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1208890859019816960", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMU6DZRWkAMCV2F.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy recordamos el d\u00eda del Trabajador Petrolero y del Trabajador Minero, sectores vitales de nuestra econom\u00eda. Como Ministerio de Trabajo, Empleo y Previsi\u00f3n Social les rendimos homenaje por su aporte y esfuerzo en la construcci\u00f3n de una Bolivia pujante y productiva.pic.twitter.com/FAYtYr2heT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy recordamos el d\u00eda del Trabajador Petrolero y del Trabajador Minero, sectores vitales de nuestra econom\u00eda. Como Ministerio de Trabajo, Empleo y Previsi\u00f3n Social les rendimos homenaje por su aporte y esfuerzo en la construcci\u00f3n de una Bolivia pujante y productiva.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FAYtYr2heT\">pic.twitter.com/FAYtYr2heT</a></p>", "timestamp": "2019-12-21T17:15:50", "timestamp_epochs": 1576948550, "tweet_id": "1208435923052105731", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1208435923052105731", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1199961221920722944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaolaParadaG", "user_id": "308484355"}], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Muchas gracias Paola!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas gracias Paola!</p>", "timestamp": "2019-11-29T03:52:59", "timestamp_epochs": 1574999579, "tweet_id": "1200261345763049474", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1200261345763049474", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1198418741022867461"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Se avanza a paso firme! Muy buena noticia!https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1198418741022867461\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se avanza a paso firme! Muy buena noticia!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1198418741022867461\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ebHsSEtyTc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1198418741022867461\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1198418741022867461</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-24T02:07:13", "timestamp_epochs": 1574561233, "tweet_id": "1198422790279442433", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1198422790279442433", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJNY8TzXUAENw6m.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Ya tenemos Presidenta. Viva Bolivia!pic.twitter.com/PLtldzwTwy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tenemos Presidenta. Viva Bolivia!<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n amarillo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Coraz\u00f3n amarillo\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PLtldzwTwy\">pic.twitter.com/PLtldzwTwy</a></p>", "timestamp": "2019-11-12T23:26:42", "timestamp_epochs": 1573601202, "tweet_id": "1194396126964801537", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1194396126964801537", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193556241550860292"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "As\u00ed de claro!https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193556241550860292\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">As\u00ed de claro!<img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193556241550860292\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YdNZG40l9N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193556241550860292\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RubenCostasA/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1193556241550860292</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-10T16:24:36", "timestamp_epochs": 1573403076, "tweet_id": "1193565128949665792", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1193565128949665792", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193228228309086208"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Fuerza Bolivia!!!https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193228228309086208\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fuerza Bolivia!!!<img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193228228309086208\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I4wZGE9ZXN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RubenCostasA/status/1193228228309086208\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RubenCostasA/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1193228228309086208</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-09T18:50:09", "timestamp_epochs": 1573325409, "tweet_id": "1193239369454432257", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1193239369454432257", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EIK-MElXsAERPbW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Impresionante la juventud de Quillacollo!!!\nNunca m\u00e1s orgulloso de ser quillacolle\u00f1o!!!\nGracias muchachos!!!)))pic.twitter.com/mZtiLoyJ16", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impresionante la juventud de Quillacollo!!!<img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\"/>\nNunca m\u00e1s orgulloso de ser quillacolle\u00f1o!!!<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>\nGracias muchachos!!!<img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Thumbs up (tono de piel medio-claro)\"/>)))<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mZtiLoyJ16\">pic.twitter.com/mZtiLoyJ16</a></p>", "timestamp": "2019-10-31T01:54:52", "timestamp_epochs": 1572486892, "tweet_id": "1189722374628945921", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1189722374628945921", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1187191183270989824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Una buena noticia!https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1187191183270989824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Una buena noticia!<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1187191183270989824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n1j2wy0vTb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1187191183270989824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1187191183270989824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-24T02:24:16", "timestamp_epochs": 1571883856, "tweet_id": "1187193057000808448", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1187193057000808448", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoAlFraude", "SegundaVueltaYapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHmjsHJXkAAZCf-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La victoria de nuestras reivindicaciones se cimienta en su esp\u00edritu democr\u00e1tico y pac\u00edfico. No caigamos en la trampa del R\u00e9gimen!\n#NoAlFraude\n#SegundaVueltaYapic.twitter.com/7QzDfkN434", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La victoria de nuestras reivindicaciones se cimienta en su esp\u00edritu democr\u00e1tico y pac\u00edfico. No caigamos en la trampa del R\u00e9gimen!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlFraude?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlFraude</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundaVueltaYa?src=hash\"><s>#</s><b>SegundaVueltaYa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7QzDfkN434\">pic.twitter.com/7QzDfkN434</a></p>", "timestamp": "2019-10-24T00:12:48", "timestamp_epochs": 1571875968, "tweet_id": "1187159970661486592", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1187159970661486592", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoAlFraude", "SegundaVueltaYa", "VamosQuillapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHlnhR8WkAEvohE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Nos vemos en el Cabildo!\n#NoAlFraude\n#SegundaVueltaYa\n#VamosQuillapic.twitter.com/iPJSjSGH2G", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos vemos en el Cabildo!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlFraude?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlFraude</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundaVueltaYa?src=hash\"><s>#</s><b>SegundaVueltaYa</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosQuilla?src=hash\"><s>#</s><b>VamosQuilla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iPJSjSGH2G\">pic.twitter.com/iPJSjSGH2G</a></p>", "timestamp": "2019-10-23T19:49:54", "timestamp_epochs": 1571860194, "tweet_id": "1187093812629397510", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1187093812629397510", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoAlFraude", "SegundaVueltaYapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHkl2QpX4AI6prt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Odio y Confrontaci\u00f3n, no tiene otro Discurso. M\u00e1s firmes que nunca, pero no caigamos en su trampa.\n#NoAlFraude\n#SegundaVueltaYapic.twitter.com/ALOC1hSx79", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio y Confrontaci\u00f3n, no tiene otro Discurso. M\u00e1s firmes que nunca, pero no caigamos en su trampa.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlFraude?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlFraude</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundaVueltaYa?src=hash\"><s>#</s><b>SegundaVueltaYa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ALOC1hSx79\">pic.twitter.com/ALOC1hSx79</a></p>", "timestamp": "2019-10-23T15:02:57", "timestamp_epochs": 1571842977, "tweet_id": "1187021599414849538", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1187021599414849538", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CabildoCochabamba", "SegundaVueltaYa", "NoAlFraudepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHhiZv6W4AAx3Ap.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La Democracia y la Libertad no tienen rostro. Es obligaci\u00f3n de todos preservarlas. Y aqu\u00ed estamos!\n#CabildoCochabamba\n#SegundaVueltaYa\n#NoAlFraudepic.twitter.com/XJQ0DXjItP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Democracia y la Libertad no tienen rostro. Es obligaci\u00f3n de todos preservarlas. Y aqu\u00ed estamos!<img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"B\u00edceps flexionado (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Bolivia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Bolivia\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CabildoCochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>CabildoCochabamba</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundaVueltaYa?src=hash\"><s>#</s><b>SegundaVueltaYa</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlFraude?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlFraude</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XJQ0DXjItP\">pic.twitter.com/XJQ0DXjItP</a></p>", "timestamp": "2019-10-23T00:49:02", "timestamp_epochs": 1571791742, "tweet_id": "1186806704849260544", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1186806704849260544", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHa9ns0XUAADx15.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los principios y los valores no se cuestionan, se asumen; no se negocian, se defienden!\nGracias por su apoyo, confianza respeto y cari\u00f1o. Lo sent\u00ed plenamente.\nMi convicci\u00f3n de trabajo por la Bolivia que anhelamos est\u00e1 inc\u00f3lume. La defensa de la Democracia continua.\nVamos Bolivia!pic.twitter.com/koUi2ApMuR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los principios y los valores no se cuestionan, se asumen; no se negocian, se defienden!\nGracias por su apoyo, confianza respeto y cari\u00f1o. Lo sent\u00ed plenamente.\nMi convicci\u00f3n de trabajo por la Bolivia que anhelamos est\u00e1 inc\u00f3lume. La defensa de la Democracia continua.\nVamos Bolivia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/koUi2ApMuR\">pic.twitter.com/koUi2ApMuR</a></p>", "timestamp": "2019-10-21T18:10:37", "timestamp_epochs": 1571681437, "tweet_id": "1186344050015776768", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1186344050015776768", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1186086655586951171"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Como lo hicimos siempre! Respetamos la decisi\u00f3n del soberano.https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1186086655586951171\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Como lo hicimos siempre! Respetamos la decisi\u00f3n del soberano.<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1186086655586951171\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FX7eFtnBPc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1186086655586951171\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OscarOrtizA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1186086655586951171</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-21T02:14:25", "timestamp_epochs": 1571624065, "tweet_id": "1186103416780668928", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1186103416780668928", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHR7j5UWsAAOLpM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No les vamos a fallar nunca!!!pic.twitter.com/xTWadU9mAw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No les vamos a fallar nunca!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xTWadU9mAw\">pic.twitter.com/xTWadU9mAw</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T00:05:03", "timestamp_epochs": 1571529903, "tweet_id": "1185708471867625472", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1185708471867625472", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SilencioElectoral"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHLz4KKWwAE43Yf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "#SilencioElectoral \nReflexionen, a\u00fan hay tiempopic.twitter.com/OGHMJzH6UM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SilencioElectoral?src=hash\"><s>#</s><b>SilencioElectoral</b></a> \nReflexionen, a\u00fan hay tiempo<img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OGHMJzH6UM\">pic.twitter.com/OGHMJzH6UM</a></p>", "timestamp": "2019-10-18T19:33:43", "timestamp_epochs": 1571427223, "tweet_id": "1185277801139769346", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1185277801139769346", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHHFDdeX0BIpDuF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Los cobardes creen que todos son de su condici\u00f3n!pic.twitter.com/Bt9tLIu31g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los cobardes creen que todos son de su condici\u00f3n!<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bt9tLIu31g\">pic.twitter.com/Bt9tLIu31g</a></p>", "timestamp": "2019-10-17T21:30:42", "timestamp_epochs": 1571347842, "tweet_id": "1184944850715791367", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1184944850715791367", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHCP7XyWkAAdNMA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Esto s\u00ed es guerra sucia!pic.twitter.com/cDRupT1zgM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto s\u00ed es guerra sucia!<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cDRupT1zgM\">pic.twitter.com/cDRupT1zgM</a></p>", "timestamp": "2019-10-16T23:00:04", "timestamp_epochs": 1571266804, "tweet_id": "1184604955413569536", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1184604955413569536", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VamosCocha"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHBT9J1XUAAgjwy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cerramos campa\u00f1a con alegr\u00eda y esperanza. Las dificultades s\u00f3lo nos fortalecieron. El cari\u00f1o con el que nos recibieron nos motiva a seguir adelante. Este 20-O la Generacion del No vuelve a ganar y lo hace con el mejor candidato: @OscarOrtizA.\nBolivia merece lo mejor!\n#VamosCocha!pic.twitter.com/j3AqmF4iIN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerramos campa\u00f1a con alegr\u00eda y esperanza. Las dificultades s\u00f3lo nos fortalecieron. El cari\u00f1o con el que nos recibieron nos motiva a seguir adelante. Este 20-O la Generacion del No vuelve a ganar y lo hace con el mejor candidato: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a>.\nBolivia merece lo mejor!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosCocha?src=hash\"><s>#</s><b>VamosCocha</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j3AqmF4iIN\">pic.twitter.com/j3AqmF4iIN</a></p>", "timestamp": "2019-10-16T18:38:03", "timestamp_epochs": 1571251083, "tweet_id": "1184539015736975360", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1184539015736975360", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGttUbHWsAEtjkr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Tal cual!\n                            pic.twitter.com/EeIStXrTIE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tal cual!\n                            <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EeIStXrTIE\">pic.twitter.com/EeIStXrTIE</a></p>", "timestamp": "2019-10-12T23:16:30", "timestamp_epochs": 1570922190, "tweet_id": "1183159538796642309", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1183159538796642309", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGnadtiXkAAfs2r.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "FELIZ DIA DE LA MUJER!\n\nEste mundo es cada vez m\u00e1s suyo, por eso tengo esperanza en el futuro. Vamos, con todo!pic.twitter.com/FYC5rUbdSw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FELIZ DIA DE LA MUJER!\n\nEste mundo es cada vez m\u00e1s suyo<img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/>, por eso tengo esperanza en el futuro<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/>. Vamos, con todo!<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FYC5rUbdSw\">pic.twitter.com/FYC5rUbdSw</a></p>", "timestamp": "2019-10-11T17:56:27", "timestamp_epochs": 1570816587, "tweet_id": "1182716605949710337", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1182716605949710337", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidenta", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGZzBXmXYAAkaMn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Seguimos creciendo! Con tu apoyo vamos a cambiar Bolivia. Fuerza Cocha!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidenta\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/3qY27e9bGv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos creciendo! Con tu apoyo vamos a cambiar Bolivia. Fuerza Cocha!<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3qY27e9bGv\">pic.twitter.com/3qY27e9bGv</a></p>", "timestamp": "2019-10-09T02:29:01", "timestamp_epochs": 1570588141, "tweet_id": "1181758435731394561", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1181758435731394561", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://youtu.be/P7E4HFfuNCA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "S\u00f3lo quien realmente ha luchado estos a\u00f1os responde como respondi\u00f3 anoche @OscarOrtizA en UNITEL. Sabe lo que se tiene que hacer, lo propone sin reparos y da la seguridad de que tiene el coraje para hacerlo. Es el mejor candidato. Ve la entrevista enhttps://youtu.be/P7E4HFfuNCA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo quien realmente ha luchado estos a\u00f1os responde como respondi\u00f3 anoche <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> en UNITEL. Sabe lo que se tiene que hacer, lo propone sin reparos y da la seguridad de que tiene el coraje para hacerlo. Es el mejor candidato. Ve la entrevista en<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/P7E4HFfuNCA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NsIVmspOjU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/P7E4HFfuNCA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/P7E4HFfuNCA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T11:31:18", "timestamp_epochs": 1570447878, "tweet_id": "1181170129620611072", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1181170129620611072", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://youtu.be/P7E4HFfuNCA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Solo una persona que tiene las manos limpias y las cuentas claras responde como respondi\u00f3 anoche @OscarOrtizA en UNITEL, con honestidad y transparencia; sin victimizarse. Dej\u00f3 claro que es \u00e9l el mejor candidato. Si tienes alguna duda, ve su entrevista:\nhttps://youtu.be/P7E4HFfuNCA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo una persona que tiene las manos limpias y las cuentas claras responde como respondi\u00f3 anoche <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233929559\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarOrtizA\"><s>@</s><b>OscarOrtizA</b></a> en UNITEL, con honestidad y transparencia; sin victimizarse. Dej\u00f3 claro que es \u00e9l el mejor candidato. Si tienes alguna duda, ve su entrevista:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/P7E4HFfuNCA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NsIVmspOjU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/P7E4HFfuNCA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/P7E4HFfuNCA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T11:14:25", "timestamp_epochs": 1570446865, "tweet_id": "1181165878244790276", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1181165878244790276", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGPVsjzW4AI5-nb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Hoy es cumplea\u00f1os de un boliviano ejemplar, de un l\u00edder que hace Patria todos los d\u00edas, de un hombre valiente y digno que mira el pa\u00eds con pasi\u00f3n y esperanza. Es cumplea\u00f1os de @RubenCostasA, compa\u00f1ero de lucha que sue\u00f1a con una Bolivia unida y prospera. \nFelicidades Ruben!pic.twitter.com/HrQXfsnNKU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es cumplea\u00f1os de un boliviano ejemplar, de un l\u00edder que hace Patria todos los d\u00edas, de un hombre valiente y digno que mira el pa\u00eds con pasi\u00f3n y esperanza. Es cumplea\u00f1os de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180191438\" dir=\"ltr\" href=\"/RubenCostasA\"><s>@</s><b>RubenCostasA</b></a>, compa\u00f1ero de lucha que sue\u00f1a con una Bolivia unida y prospera. \nFelicidades Ruben!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HrQXfsnNKU\">pic.twitter.com/HrQXfsnNKU</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T01:44:41", "timestamp_epochs": 1570412681, "tweet_id": "1181022501784162304", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1181022501784162304", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["21F", "SOSChiquitania", "BoliviaFederalpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGHoH_4WwAEftjZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Cuando la convicci\u00f3n es tu motivaci\u00f3n!!!\n#21F\n#SOSChiquitania\n#BoliviaFederalpic.twitter.com/3vNkXB0f6H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la convicci\u00f3n es tu motivaci\u00f3n!!!<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/21F?src=hash\"><s>#</s><b>21F</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSChiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>SOSChiquitania</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaFederal?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaFederal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3vNkXB0f6H\">pic.twitter.com/3vNkXB0f6H</a></p>", "timestamp": "2019-10-05T13:48:13", "timestamp_epochs": 1570283293, "tweet_id": "1180479809257922560", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1180479809257922560", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGEnqBYWoAIPLs1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Por eso el 20-O no solo hay que votar, hay que elegir!\n#OscarOrtizPresidente\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/eObPHCNyth", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso el 20-O no solo hay que votar, hay que elegir!<img alt=\"\ud83d\udc50\" aria-label=\"Emoji: Open hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f450.png\" title=\"Open hands\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eObPHCNyth\">pic.twitter.com/eObPHCNyth</a></p>", "timestamp": "2019-10-04T23:47:19", "timestamp_epochs": 1570232839, "tweet_id": "1180268188296208384", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1180268188296208384", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF94D_yW4AAKDJA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "La frustraci\u00f3n de los que se aferran al poder se expres\u00f3 en vandalismo sobre nuestras casas y murales de Cochabamba. Si creen que nos amedrentan, se equivocan, por el contrario, nos fortalecen. La nueva victoria del NO se aproxima. \n#OscarOrtizPresidente\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/71k4h9uSOO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La frustraci\u00f3n de los que se aferran al poder se expres\u00f3 en vandalismo sobre nuestras casas y murales de Cochabamba. Si creen que nos amedrentan, se equivocan, por el contrario, nos fortalecen. La nueva victoria del NO se aproxima. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/71k4h9uSOO\">pic.twitter.com/71k4h9uSOO</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T16:21:41", "timestamp_epochs": 1570119701, "tweet_id": "1179793654128549890", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1179793654128549890", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFfaa49XoAMU_bm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "Bolivia Dice No IMPARABLE!\n\nTodos los d\u00edas estamos contigo, todos los d\u00edas sentimos tu fuerza, todos los d\u00edas crece la esperanza de que el CAMBIO es posible.\n\n\u00a1Vamos Cocha!\n\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentapic.twitter.com/1qdra0nzl5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolivia Dice No IMPARABLE!\n\nTodos los d\u00edas estamos contigo, todos los d\u00edas sentimos tu fuerza, todos los d\u00edas crece la esperanza de que el CAMBIO es posible.\n\n\u00a1Vamos Cocha!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1qdra0nzl5\">pic.twitter.com/1qdra0nzl5</a></p>", "timestamp": "2019-09-27T18:23:33", "timestamp_epochs": 1569608613, "tweet_id": "1177649998219091968", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1177649998219091968", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidentepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EE6D7XUWkAEWIOz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "\u00d3scar y Shirley visitan hoy Quillacollo, expondr\u00e1n nuestro Plan de Gobierno y presentar\u00e1n a nuestros candidatos del Valle Bajo. Estas cordialmente invitad@. Te espero. No faltes!!!\nLa direcci\u00f3n y horario del evento estan\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidentepic.twitter.com/aGiCJUPUeR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00d3scar y Shirley visitan hoy Quillacollo<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/>, expondr\u00e1n nuestro Plan de Gobierno y presentar\u00e1n a nuestros candidatos del Valle Bajo<img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/>. Estas cordialmente invitad@. Te espero. No faltes!!!\nLa direcci\u00f3n y horario del evento estan<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidente?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidente</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGiCJUPUeR\">pic.twitter.com/aGiCJUPUeR</a></p>", "timestamp": "2019-09-20T12:19:19", "timestamp_epochs": 1568981959, "tweet_id": "1175021618847997952", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1175021618847997952", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OscarOrtizPresidente", "ShirleyFrancoVicepresidenta", "AlianzaBoliviaDiceNopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EE36UlRWwAADv9c.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "totomercadocbba", "text": "No faltes!\n#OscarOrtizPresidente\n#ShirleyFrancoVicepresidenta\n#AlianzaBoliviaDiceNopic.twitter.com/uFPKDdaaCc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">No faltes!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtizPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtizPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFrancoVicepresidenta?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFrancoVicepresidenta</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uFPKDdaaCc\">pic.twitter.com/uFPKDdaaCc</a></p>", "timestamp": "2019-09-20T02:18:07", "timestamp_epochs": 1568945887, "tweet_id": "1174870320462868487", "tweet_url": "/totomercadocbba/status/1174870320462868487", "user_id": "274504622", "username": "Oscar TOTO Mercado", "video_url": ""}]