[{"has_media": false, "hashtags": ["BoA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/BoABolivia/status/1171923534874107910"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La #BoA alega que \"cumple con todos los est\u00e1ndares de seguridad\"; juzguen estimad@s cibernautas si es verdad.https://twitter.com/BoABolivia/status/1171923534874107910\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoA?src=hash\"><s>#</s><b>BoA</b></a> alega que \"cumple con todos los est\u00e1ndares de seguridad\"; juzguen estimad@s cibernautas si es verdad.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BoABolivia/status/1171923534874107910\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w9hdxr3V01\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BoABolivia/status/1171923534874107910\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BoABolivia/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1171923534874107910</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-12T00:25:21", "timestamp_epochs": 1568247921, "tweet_id": "1171942842350088192", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1171942842350088192", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Riberalta", "BoliviaDiceNo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEH7Ro4UYAIJY-E.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEH7SbaU0AUxOO-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEH7TZ4UwAE9Uby.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEH7T_hU4AYlOIN.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "En #Riberalta informamos sobre los candidatos y la propuesta de #BoliviaDiceNo que antepone la independencia de los poderes del Estado, la lucha contra la corrupci\u00f3n y el respeto pleno a la institucionalidad democr\u00e1tica.pic.twitter.com/Z25yIMOyQn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Riberalta?src=hash\"><s>#</s><b>Riberalta</b></a> informamos sobre los candidatos y la propuesta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a> que antepone la independencia de los poderes del Estado, la lucha contra la corrupci\u00f3n y el respeto pleno a la institucionalidad democr\u00e1tica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z25yIMOyQn\">pic.twitter.com/Z25yIMOyQn</a></p>", "timestamp": "2019-09-10T18:40:41", "timestamp_epochs": 1568140841, "tweet_id": "1171493713572319233", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1171493713572319233", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Riberalta", "OscarOrtiz", "ShirleyFranco", "BoliviaDiceNo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EECaGmXXYAIjfn6.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EECaGmXWsAAKXeu.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EECaGmaX4AACcYp.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EECaGmZXUAER1EU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Fin de semana ardua, en la plaza Santa Cruz de #Riberalta explicamos las virtudes de nuestros candidatos a legisladores y al ejecutivo: #OscarOrtiz y #ShirleyFranco. La ciudadan\u00eda con agrado recibi\u00f3 los stickers de #BoliviaDiceNo.pic.twitter.com/SUCguvBiyU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fin de semana ardua, en la plaza Santa Cruz de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Riberalta?src=hash\"><s>#</s><b>Riberalta</b></a> explicamos las virtudes de nuestros candidatos a legisladores y al ejecutivo: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OscarOrtiz?src=hash\"><s>#</s><b>OscarOrtiz</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShirleyFranco?src=hash\"><s>#</s><b>ShirleyFranco</b></a>. La ciudadan\u00eda con agrado recibi\u00f3 los stickers de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviaDiceNo</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SUCguvBiyU\">pic.twitter.com/SUCguvBiyU</a></p>", "timestamp": "2019-09-09T16:57:29", "timestamp_epochs": 1568048249, "tweet_id": "1171105353444073474", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1171105353444073474", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["\ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\udde1\ud835\uddfc", "\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude01\ud835\uddee"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEBqJNUX4AAP0vr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEBqJNWWsAANLPn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEBqJNZXUAElsf7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEBqJNbXsAAGFpa.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\ud835\uddd7\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\ude06 \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 #\ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\udde1\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 #\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude01\ud835\uddee.pic.twitter.com/9eQpt4N74Y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\ud835\uddd7\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\ude06 \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%F0%9D%97%95%F0%9D%97%BC%F0%9D%97%B9%F0%9D%97%B6%F0%9D%98%83%F0%9D%97%B6%F0%9D%97%AE%F0%9D%97%97%F0%9D%97%B6%F0%9D%97%B0%F0%9D%97%B2%F0%9D%97%A1%F0%9D%97%BC?src=hash\"><s>#</s><b>\ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\udde1\ud835\uddfc</b></a> \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%F0%9D%97%A5%F0%9D%97%B6%F0%9D%97%AF%F0%9D%97%B2%F0%9D%97%BF%F0%9D%97%AE%F0%9D%97%B9%F0%9D%98%81%F0%9D%97%AE?src=hash\"><s>#</s><b>\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude01\ud835\uddee</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9eQpt4N74Y\">pic.twitter.com/9eQpt4N74Y</a></p>", "timestamp": "2019-09-09T13:27:56", "timestamp_epochs": 1568035676, "tweet_id": "1171052620741578752", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1171052620741578752", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["INRA", "colonizadores", "campesinos", "empresarios", "Chiquitania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ED3aZ-2XsAM7Ifw.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ED3aZ-2WkAMAGEf.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ED3aZ-2XsAEN2aI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ED3aZ-4XkAM0iPD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Informe del #INRA 2019: los #colonizadores ostentan el 27%, #campesinos e ind\u00edgenas el 28% y los #empresarios solamente el 14%, en la #Chiquitania.\nEl INRA fue bot\u00edn de los colonizadores, que hasta se entraron en \u00e1reas de conservaci\u00f3n.pic.twitter.com/jPQexUPt37", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informe del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INRA?src=hash\"><s>#</s><b>INRA</b></a> 2019: los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/colonizadores?src=hash\"><s>#</s><b>colonizadores</b></a> ostentan el 27%, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/campesinos?src=hash\"><s>#</s><b>campesinos</b></a> e ind\u00edgenas el 28% y los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empresarios?src=hash\"><s>#</s><b>empresarios</b></a> solamente el 14%, en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>Chiquitania</b></a>.\nEl INRA fue bot\u00edn de los colonizadores, que hasta se entraron en \u00e1reas de conservaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jPQexUPt37\">pic.twitter.com/jPQexUPt37</a></p>", "timestamp": "2019-09-07T13:42:58", "timestamp_epochs": 1567863778, "tweet_id": "1170331627987308544", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1170331627987308544", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BolivianaDeAviaci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDu3GV6WwAAeZhg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDu3G1kXsAA7Xqt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDu3HXAXoAE65_R.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\u00bfTe parece que #BolivianaDeAviaci\u00f3n gaste Bs 5 millones en estrategia comunicacional y publicidad en Internet?\nTambi\u00e9n, erogaron 102.000 bolivianos en compra de paraguas y 57.000 bolivianos para desayuno especial.pic.twitter.com/E6WknQefzD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTe parece que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BolivianaDeAviaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>BolivianaDeAviaci\u00f3n</b></a> gaste Bs 5 millones en estrategia comunicacional y publicidad en Internet?\nTambi\u00e9n, erogaron 102.000 bolivianos en compra de paraguas y 57.000 bolivianos para desayuno especial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E6WknQefzD\">pic.twitter.com/E6WknQefzD</a></p>", "timestamp": "2019-09-05T21:51:49", "timestamp_epochs": 1567720309, "tweet_id": "1169729874069774337", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1169729874069774337", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["catering", "aeronaves", "pasajeros"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDpDyhsWwAEzRRr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDpDyhqWwAAfCgm.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDpDyhsW4AAtI-N.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@BoABolivia gast\u00f3 Bs248,3 MM solamente en #catering. En los \u00edtems est\u00e1n desde galletas, cerveza en lata, capuccino, yogurt frutado, quesos gourmet, desayuno, almuerzo, cena y otros.\n\u00bfCu\u00e1nto invirtieron en mantenimiento de #aeronaves para la seguridad de #pasajeros?pic.twitter.com/OyYFAGrAbK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"397571874\" dir=\"ltr\" href=\"/BoABolivia\"><s>@</s><b>BoABolivia</b></a> gast\u00f3 Bs248,3 MM solamente en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/catering?src=hash\"><s>#</s><b>catering</b></a>. En los \u00edtems est\u00e1n desde galletas, cerveza en lata, capuccino, yogurt frutado, quesos gourmet, desayuno, almuerzo, cena y otros.\n\u00bfCu\u00e1nto invirtieron en mantenimiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aeronaves?src=hash\"><s>#</s><b>aeronaves</b></a> para la seguridad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pasajeros?src=hash\"><s>#</s><b>pasajeros</b></a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OyYFAGrAbK\">pic.twitter.com/OyYFAGrAbK</a></p>", "timestamp": "2019-09-04T18:49:28", "timestamp_epochs": 1567622968, "tweet_id": "1169321598089871360", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1169321598089871360", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc", "OmarMichelDur\u00e1n", "\u00d3rganoJudicial"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDnvgA-WwAIn9B7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDnvgA_X4AEbUTc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude06\u00f3 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff #\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc:\n#OmarMichelDur\u00e1n, junto a decenas de MASistrados del #\u00d3rganoJudicial fueron cuotas y fichas del MAS, dijeron que eran id\u00f3neos y \u00e9ticos. Nosotros lo rechazamos.\n\u00a1Masistas carguen con el muerto \u201cnauseabundo\u201d.pic.twitter.com/2DTcu4I7GW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude06\u00f3 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%F0%9D%97%A0%F0%9D%97%94%F0%9D%97%A6%F0%9D%97%B6%F0%9D%98%80%F0%9D%98%81%F0%9D%97%BF%F0%9D%97%AE%F0%9D%97%B1%F0%9D%97%BC?src=hash\"><s>#</s><b>\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc</b></a>:\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OmarMichelDur%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>OmarMichelDur\u00e1n</b></a>, junto a decenas de MASistrados del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%93rganoJudicial?src=hash\"><s>#</s><b>\u00d3rganoJudicial</b></a> fueron cuotas y fichas del MAS, dijeron que eran id\u00f3neos y \u00e9ticos. Nosotros lo rechazamos.\n\u00a1Masistas carguen con el muerto \u201cnauseabundo\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2DTcu4I7GW\">pic.twitter.com/2DTcu4I7GW</a></p>", "timestamp": "2019-09-04T12:41:12", "timestamp_epochs": 1567600872, "tweet_id": "1169228921998663680", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1169228921998663680", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDLXBrnXsAEs8ao.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDLXCqNXkAA_zOV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Ped\u00ed a @AmbienteyAgua que @ABTBolivia informe de 2009 a 2019 las autorizaciones y aprovechamientos forestales para actividades agropecuarias y conservaci\u00f3n en Santa Cruz y Beni; incluso la prevenci\u00f3n, monitoreo y fiscalizaci\u00f3n de los usos del suelo y las quemas.pic.twitter.com/VKEqSsIgvx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ped\u00ed a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"804752541363957764\" dir=\"ltr\" href=\"/AmbienteyAgua\"><s>@</s><b>AmbienteyAgua</b></a> que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314805149\" dir=\"ltr\" href=\"/ABTBolivia\"><s>@</s><b>ABTBolivia</b></a> informe de 2009 a 2019 las autorizaciones y aprovechamientos forestales para actividades agropecuarias y conservaci\u00f3n en Santa Cruz y Beni; incluso la prevenci\u00f3n, monitoreo y fiscalizaci\u00f3n de los usos del suelo y las quemas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VKEqSsIgvx\">pic.twitter.com/VKEqSsIgvx</a></p>", "timestamp": "2019-08-30T00:25:01", "timestamp_epochs": 1567124701, "tweet_id": "1167231713266847744", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1167231713266847744", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Chiquitania", "fuego", "inundaciones", "MAS", "agua"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDEFyigXsAA_MEo.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDEFy_XXsAAhZPZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDEFzrxXUAAhna6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Presidenta @SenadoBolivia, @Adriana1989sa, al pedido de declaratoria de desastre y emergencia en la #Chiquitania por #fuego y devastaci\u00f3n forestal respondi\u00f3 con el DS 3812, la declaratoria de emergencia por #inundaciones, riadas y granizadas.\nEl #MAS fantasea con el #agua.pic.twitter.com/RSMbHyYOMx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1725825366\" dir=\"ltr\" href=\"/SenadoBolivia\"><s>@</s><b>SenadoBolivia</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"458907491\" dir=\"ltr\" href=\"/Adriana1989sa\"><s>@</s><b>Adriana1989sa</b></a>, al pedido de declaratoria de desastre y emergencia en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>Chiquitania</b></a> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fuego?src=hash\"><s>#</s><b>fuego</b></a> y devastaci\u00f3n forestal respondi\u00f3 con el DS 3812, la declaratoria de emergencia por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/inundaciones?src=hash\"><s>#</s><b>inundaciones</b></a>, riadas y granizadas.\nEl <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MAS?src=hash\"><s>#</s><b>MAS</b></a> fantasea con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/agua?src=hash\"><s>#</s><b>agua</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RSMbHyYOMx\">pic.twitter.com/RSMbHyYOMx</a></p>", "timestamp": "2019-08-28T14:32:19", "timestamp_epochs": 1567002739, "tweet_id": "1166720170443857920", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1166720170443857920", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDA5G8aX4AEUZEB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1166477198196379654", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chelocian", "user_id": "1087554799"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "pic.twitter.com/QodvFF5aX2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QodvFF5aX2\">pic.twitter.com/QodvFF5aX2</a></p>", "timestamp": "2019-08-27T23:38:31", "timestamp_epochs": 1566949111, "tweet_id": "1166495235427446784", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1166495235427446784", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDA4cOtXoAgQgfO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1166477198196379654", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chelocian", "user_id": "1087554799"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "pic.twitter.com/YhEAvyC5Hl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YhEAvyC5Hl\">pic.twitter.com/YhEAvyC5Hl</a></p>", "timestamp": "2019-08-27T23:35:06", "timestamp_epochs": 1566948906, "tweet_id": "1166494378879344641", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1166494378879344641", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["chaqueo", "Cooperaci\u00f3nInternacional", "Chiquitania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC7CMTcW4AAto6k.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Ped\u00ed al @SenadoBolivia la abrogaci\u00f3n de normas que tienen incidencia en el #chaqueo y quemas, nos est\u00e1n llevando al desastre medioambiental; tambi\u00e9n solicit\u00e9 se acuda con urgencia a la #Cooperaci\u00f3nInternacional para sofocar el fuego en la #Chiquitania y otras regiones.pic.twitter.com/Etdtko0p6s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ped\u00ed al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1725825366\" dir=\"ltr\" href=\"/SenadoBolivia\"><s>@</s><b>SenadoBolivia</b></a> la abrogaci\u00f3n de normas que tienen incidencia en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chaqueo?src=hash\"><s>#</s><b>chaqueo</b></a> y quemas, nos est\u00e1n llevando al desastre medioambiental; tambi\u00e9n solicit\u00e9 se acuda con urgencia a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cooperaci%C3%B3nInternacional?src=hash\"><s>#</s><b>Cooperaci\u00f3nInternacional</b></a> para sofocar el fuego en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chiquitania?src=hash\"><s>#</s><b>Chiquitania</b></a> y otras regiones.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Etdtko0p6s\">pic.twitter.com/Etdtko0p6s</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T20:19:58", "timestamp_epochs": 1566850798, "tweet_id": "1166082880084348928", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1166082880084348928", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["fuego", "Beni"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC5Y_R-XUAE_T6W.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Solicitamos a la Gob. los municipios de San Borja, Santa Ana y del pa\u00eds nos ayuden a extinguir el #fuego en el Centro de Operaciones El Porvenir de la Reserva de la Bi\u00f3sfera Estaci\u00f3n Biol\u00f3gica del #Beni.\nCerca de 20 guardaparques y voluntarios est\u00e1n exhaustos y necesitan ayuda.pic.twitter.com/UobTPmNpiq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solicitamos a la Gob. los municipios de San Borja, Santa Ana y del pa\u00eds nos ayuden a extinguir el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fuego?src=hash\"><s>#</s><b>fuego</b></a> en el Centro de Operaciones El Porvenir de la Reserva de la Bi\u00f3sfera Estaci\u00f3n Biol\u00f3gica del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>.\nCerca de 20 guardaparques y voluntarios est\u00e1n exhaustos y necesitan ayuda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UobTPmNpiq\">pic.twitter.com/UobTPmNpiq</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T12:40:18", "timestamp_epochs": 1566823218, "tweet_id": "1165967204808048640", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1165967204808048640", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Amazon\u00eda", "aire", "agua", "DS3973"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECqmpSnXsAEHa08.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECqmp9_WkAEhFB4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ECqmqjUXUAIeIPK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La #Amazon\u00eda tiene 6,7 millones de km2; genera el 20% del #aire que respiramos, el 20% del #agua dulce.\nPor tanto, no puede ser afectado con supuestas \u201cquemas controladas\u201d, #DS3973, que nos llev\u00f3 al desastre medioambiental. Los responsables deben ser sancionados.pic.twitter.com/Um2qhQdHIt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Amazon%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Amazon\u00eda</b></a> tiene 6,7 millones de km2; genera el 20% del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aire?src=hash\"><s>#</s><b>aire</b></a> que respiramos, el 20% del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/agua?src=hash\"><s>#</s><b>agua</b></a> dulce.\nPor tanto, no puede ser afectado con supuestas \u201cquemas controladas\u201d, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DS3973?src=hash\"><s>#</s><b>DS3973</b></a>, que nos llev\u00f3 al desastre medioambiental. Los responsables deben ser sancionados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Um2qhQdHIt\">pic.twitter.com/Um2qhQdHIt</a></p>", "timestamp": "2019-08-23T15:45:45", "timestamp_epochs": 1566575145, "tweet_id": "1164926711605186560", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1164926711605186560", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702258064179781632"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "No!!!https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702258064179781632\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">No!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702258064179781632\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yaUWvFBfMB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702258064179781632\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/larazon_bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/702258064179781632</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:26:45", "timestamp_epochs": 1456266405, "tweet_id": "702258320128790528", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702258320128790528", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702252876228263937"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "NO!!!https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702252876228263937\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">NO!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702252876228263937\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/shBeRbGgIH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702252876228263937\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/enlacesbolivia</span><span class=\"invisible\">/status/702252876228263937</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:26:18", "timestamp_epochs": 1456266378, "tweet_id": "702258207771721730", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702258207771721730", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253041274245124"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Sin comentarios....https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253041274245124\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sin comentarios....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253041274245124\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cVMqnYqIvN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253041274245124\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/enlacesbolivia</span><span class=\"invisible\">/status/702253041274245124</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:26:01", "timestamp_epochs": 1456266361, "tweet_id": "702258137341018113", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702258137341018113", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253993230204930"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Cortina de humo para evitar m\u00e1s cr\u00edticas por el caso CAMChttps://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253993230204930\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cortina de humo para evitar m\u00e1s cr\u00edticas por el caso CAMC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253993230204930\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rF8om6UnSB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702253993230204930\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/enlacesbolivia</span><span class=\"invisible\">/status/702253993230204930</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:25:32", "timestamp_epochs": 1456266332, "tweet_id": "702258012040384513", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702258012040384513", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/atbnoticias/status/702254145785319424"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Y las investigaciones en que quedan?https://twitter.com/atbnoticias/status/702254145785319424\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y las investigaciones en que quedan?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/atbnoticias/status/702254145785319424\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IJwetGVJn7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/atbnoticias/status/702254145785319424\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/atbnoticias/st</span><span class=\"invisible\">atus/702254145785319424</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:24:50", "timestamp_epochs": 1456266290, "tweet_id": "702257839318953987", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702257839318953987", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702255473362391042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El ser presidente le da el derecho de dar una respuesta de este calibre?https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702255473362391042\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El ser presidente le da el derecho de dar una respuesta de este calibre?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702255473362391042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uMIlMruCH4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/enlacesbolivia/status/702255473362391042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/enlacesbolivia</span><span class=\"invisible\">/status/702255473362391042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:23:27", "timestamp_epochs": 1456266207, "tweet_id": "702257489979555840", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702257489979555840", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702256831570255873"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Bolivia dice NO!https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702256831570255873\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bolivia dice NO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702256831570255873\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M4hchx92Ij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/larazon_bolivia/status/702256831570255873\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/larazon_bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/702256831570255873</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T22:21:50", "timestamp_epochs": 1456266110, "tweet_id": "702257081542451204", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/702257081542451204", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoMashttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/LiderIndigena/status/694187177694117888"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El colmo del juego sucio, pero NO la van a callar!!!\n#NoMashttps://twitter.com/LiderIndigena/status/694187177694117888\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El colmo del juego sucio, pero NO la van a callar!!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMas?src=hash\"><s>#</s><b>NoMas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LiderIndigena/status/694187177694117888\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jn2XmZbdIL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LiderIndigena/status/694187177694117888\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LiderIndigena/</span><span class=\"invisible\">status/694187177694117888</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T15:56:57", "timestamp_epochs": 1454342217, "tweet_id": "694187692662353920", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/694187692662353920", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694184806838571012"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Y quien le habr\u00eda proporcionado los documentos no?https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694184806838571012\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y quien le habr\u00eda proporcionado los documentos no?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694184806838571012\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F5igfrhlRi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694184806838571012\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/694184806838571012</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T15:48:56", "timestamp_epochs": 1454341736, "tweet_id": "694185673214029824", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/694185673214029824", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CiudadanoL/status/694171094551519233"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Tan cierto...https://twitter.com/CiudadanoL/status/694171094551519233\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tan cierto...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CiudadanoL/status/694171094551519233\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mc8VoGxgmf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CiudadanoL/status/694171094551519233\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CiudadanoL/sta</span><span class=\"invisible\">tus/694171094551519233</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T15:06:00", "timestamp_epochs": 1454339160, "tweet_id": "694174870461124608", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/694174870461124608", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoMashttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/RaulPenaranda1/status/694160987465859072"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Basta del abuso de poder, el pueblo ya sabe la verdad #NoMashttps://twitter.com/RaulPenaranda1/status/694160987465859072\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Basta del abuso de poder, el pueblo ya sabe la verdad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMas?src=hash\"><s>#</s><b>NoMas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RaulPenaranda1/status/694160987465859072\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kuofYTe4yH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RaulPenaranda1/status/694160987465859072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RaulPenaranda1</span><span class=\"invisible\">/status/694160987465859072</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T14:50:11", "timestamp_epochs": 1454338211, "tweet_id": "694170888728657920", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/694170888728657920", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694164583775272960"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El Fondo Ind\u00edgena NO conoci\u00f3 fronteras.https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694164583775272960\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El Fondo Ind\u00edgena NO conoci\u00f3 fronteras.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694164583775272960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BFmawfuKWo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/694164583775272960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/694164583775272960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T14:46:31", "timestamp_epochs": 1454337991, "tweet_id": "694169966636044290", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/694169966636044290", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoMashttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/FidesTarija/status/694163805790736384"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#NoMashttps://twitter.com/FidesTarija/status/694163805790736384\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMas?src=hash\"><s>#</s><b>NoMas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FidesTarija/status/694163805790736384\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qN4QweaTDK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FidesTarija/status/694163805790736384\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FidesTarija/st</span><span class=\"invisible\">atus/694163805790736384</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T14:36:59", "timestamp_epochs": 1454337419, "tweet_id": "694167565883539456", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/694167565883539456", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pukacosa/status/691745830840242176"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Digno de retuitear...https://twitter.com/pukacosa/status/691745830840242176\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Digno de retuitear...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pukacosa/status/691745830840242176\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LbtSizYMAN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pukacosa/status/691745830840242176\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pukacosa/statu</span><span class=\"invisible\">s/691745830840242176</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-26T14:57:04", "timestamp_epochs": 1453820224, "tweet_id": "691998291727351808", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/691998291727351808", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jesus_alanoca/status/689573391205056513"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El Gobierno seguro debe decir, \u00a8de lo que sea pero hay que procesarla\u00a8https://twitter.com/jesus_alanoca/status/689573391205056513\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El Gobierno seguro debe decir, \u00a8de lo que sea pero hay que procesarla\u00a8<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jesus_alanoca/status/689573391205056513\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eAOP6TDJC8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jesus_alanoca/status/689573391205056513\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jesus_alanoca/</span><span class=\"invisible\">status/689573391205056513</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-19T22:43:54", "timestamp_epochs": 1453243434, "tweet_id": "689579061736280064", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/689579061736280064", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DiarioOpinion/status/689575296761204736"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\u00a8No necesito la direcci\u00f3n, ni el impulso de nadie para asumir mis ideas y defender mis convicciones\u00a8https://twitter.com/DiarioOpinion/status/689575296761204736\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a8No necesito la direcci\u00f3n, ni el impulso de nadie para asumir mis ideas y defender mis convicciones\u00a8<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DiarioOpinion/status/689575296761204736\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kqnzwETykF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DiarioOpinion/status/689575296761204736\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DiarioOpinion/</span><span class=\"invisible\">status/689575296761204736</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-19T22:38:41", "timestamp_epochs": 1453243121, "tweet_id": "689577748482932736", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/689577748482932736", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/PotosiF2015/status/689487596901167104"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La ignorancia NO tiene l\u00edmite, que clase de comentario es este...https://twitter.com/PotosiF2015/status/689487596901167104\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La ignorancia NO tiene l\u00edmite, que clase de comentario es este...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PotosiF2015/status/689487596901167104\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PLjEP577a7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PotosiF2015/status/689487596901167104\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PotosiF2015/st</span><span class=\"invisible\">atus/689487596901167104</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-19T22:36:03", "timestamp_epochs": 1453242963, "tweet_id": "689577084319076352", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/689577084319076352", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/diarioeldeber/status/689556311881687040"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "EL GOBIERNO LE TIENE MIEDO A AMALIAhttps://twitter.com/diarioeldeber/status/689556311881687040\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">EL GOBIERNO LE TIENE MIEDO A AMALIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/diarioeldeber/status/689556311881687040\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGxWrP51vz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/diarioeldeber/status/689556311881687040\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/diarioeldeber/</span><span class=\"invisible\">status/689556311881687040</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-19T22:34:59", "timestamp_epochs": 1453242899, "tweet_id": "689576816986722304", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/689576816986722304", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jcvelizmorejon/status/689552376919932929"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Y que tal esta...https://twitter.com/jcvelizmorejon/status/689552376919932929\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y que tal esta...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jcvelizmorejon/status/689552376919932929\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S0lMr9hVsg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jcvelizmorejon/status/689552376919932929\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jcvelizmorejon</span><span class=\"invisible\">/status/689552376919932929</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-19T22:33:32", "timestamp_epochs": 1453242812, "tweet_id": "689576449813123074", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/689576449813123074", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ejutv/status/689541927931281408"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mesa responde al Presidente y dice que no necesita la direcci\u00f3n ni impulso de nadiehttps://twitter.com/ejutv/status/689541927931281408\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mesa responde al Presidente y dice que no necesita la direcci\u00f3n ni impulso de nadie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ejutv/status/689541927931281408\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jOJxCgVoHs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ejutv/status/689541927931281408\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ejutv/status/6</span><span class=\"invisible\">89541927931281408</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-19T22:32:03", "timestamp_epochs": 1453242723, "tweet_id": "689576077149245441", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/689576077149245441", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanBorja", "Beni", "COVID19", "FuerzaBeni", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZTbjzQWoAEDoeD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZTbkbQWAAMBtmt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZTbk9UWsAAAOc7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZTblZ0XsAkqif7.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 52, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Llegamos a #SanBorja - #Beni con insumos m\u00e9dicos, material de bioseguridad y especialistas que instalar\u00e1n el respirador para este municipio. Tambi\u00e9n entregamos \u00edtems para reforzar el personal que atender\u00e1 a pacientes con #COVID19. \u00a1#FuerzaBeni!\n\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/141NDlwQPO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegamos a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanBorja?src=hash\"><s>#</s><b>SanBorja</b></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a> con insumos m\u00e9dicos, material de bioseguridad y especialistas que instalar\u00e1n el respirador para este municipio. Tambi\u00e9n entregamos \u00edtems para reforzar el personal que atender\u00e1 a pacientes con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>. \u00a1<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>!\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/141NDlwQPO\">pic.twitter.com/141NDlwQPO</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T23:47:06", "timestamp_epochs": 1590882426, "tweet_id": "1266878837377445888", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1266878837377445888", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Beni", "Trinidad", "Guayaramer\u00edn", "Riberalta", "SanBorja", "Salud", "FuerzaBeni", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZTaLVHXgAIMe0H.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZTaLzGXgAA1gcM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZTaMLpXQAUxq0A.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZTaMpoWAAEAaYU.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Los respiradores est\u00e1n instalados y listos para ser utilizados en #Beni. 5 en #Trinidad, 4 en #Guayaramer\u00edn, 1 en #Riberalta  y 1 en #SanBorja. Estamos levantando un sistema de #Salud que estuvo abandonado durante 14 a\u00f1os.\n\n#FuerzaBeni\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/v15p9YpSJT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los respiradores est\u00e1n instalados y listos para ser utilizados en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>. 5 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>, 4 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaramer%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaramer\u00edn</b></a>, 1 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Riberalta?src=hash\"><s>#</s><b>Riberalta</b></a>  y 1 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanBorja?src=hash\"><s>#</s><b>SanBorja</b></a>. Estamos levantando un sistema de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> que estuvo abandonado durante 14 a\u00f1os.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v15p9YpSJT\">pic.twitter.com/v15p9YpSJT</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T23:41:04", "timestamp_epochs": 1590882064, "tweet_id": "1266877315138703361", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1266877315138703361", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Trinidad", "COVID19", "Disciplina", "solidaridad", "unidad", "FuerzaBeni", "QuedateEnCasahttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": ["https://twitter.com/MinPresidencia/status/1266821693990977537"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Del 1 al 5 de junio #Trinidad ser\u00e1 encapsulada. M\u00e1s de 600 personas recorrer\u00e1n casa por casa para detectar casos sospechosos de #COVID19.  El \u00e9xito de esta medida depende del acompa\u00f1amiento de la poblaci\u00f3n. \n\u00a1#Disciplina, #solidaridad y #unidad!\n\n#FuerzaBeni\n#QuedateEnCasahttps://twitter.com/MinPresidencia/status/1266821693990977537\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Del 1 al 5 de junio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a> ser\u00e1 encapsulada. M\u00e1s de 600 personas recorrer\u00e1n casa por casa para detectar casos sospechosos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>.  El \u00e9xito de esta medida depende del acompa\u00f1amiento de la poblaci\u00f3n. \n\u00a1<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Disciplina?src=hash\"><s>#</s><b>Disciplina</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/solidaridad?src=hash\"><s>#</s><b>solidaridad</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unidad?src=hash\"><s>#</s><b>unidad</b></a>!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MinPresidencia/status/1266821693990977537\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/if3nzX2u4g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MinPresidencia/status/1266821693990977537\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MinPresidencia</span><span class=\"invisible\">/status/1266821693990977537</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-30T21:29:24", "timestamp_epochs": 1590874164, "tweet_id": "1266844183853137920", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1266844183853137920", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trinidad", "PlanDeContingencia", "coronavirus", "FuerzaBeni", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZOMnSRX0AAN6x8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZOMn59XgAQNvrL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZOModaWsAEYHwo.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZOMo0aXsAAbqeZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Trinidad ser\u00e1 encapsulada una semana desde este lunes 1 de junio. El Centro de Operaciones de Emergencia est\u00e1 preparado para aplicar esta urgente y necesaria medida que forma parte del #PlanDeContingencia del #coronavirus\n#FuerzaBeni\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/jramFA47Jl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a> ser\u00e1 encapsulada una semana desde este lunes 1 de junio. El Centro de Operaciones de Emergencia est\u00e1 preparado para aplicar esta urgente y necesaria medida que forma parte del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanDeContingencia?src=hash\"><s>#</s><b>PlanDeContingencia</b></a> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jramFA47Jl\">pic.twitter.com/jramFA47Jl</a></p>", "timestamp": "2020-05-29T23:23:43", "timestamp_epochs": 1590794623, "tweet_id": "1266510561140969483", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1266510561140969483", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Salud", "Trinidad", "PlanDeContingencia", "COVID19", "Beni", "FuerzaBeni", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZNUnphXkAYTR1X.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZNUoK2WkAEBAyU.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZNUomwWsAUtCWv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZNUo_DWoAAHqX1.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Hoy, nuevamente llevamos medicamentos, insumos m\u00e9dicos y profesionales en #Salud a #Trinidad.\n\nContinuamos fortaleciendo  el #PlanDeContingencia del #COVID19 para salvar vidas en el #Beni.\n\n#FuerzaBeni\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/Ij4X0VOP4l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy, nuevamente llevamos medicamentos, insumos m\u00e9dicos y profesionales en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>.\n\nContinuamos fortaleciendo  el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanDeContingencia?src=hash\"><s>#</s><b>PlanDeContingencia</b></a> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> para salvar vidas en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ij4X0VOP4l\">pic.twitter.com/Ij4X0VOP4l</a></p>", "timestamp": "2020-05-29T19:19:03", "timestamp_epochs": 1590779943, "tweet_id": "1266448990381445121", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1266448990381445121", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaDeLaMadre"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZCGDbXXkAEMDmo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "En el #D\u00edaDeLaMadre boliviana, rindo mi homenaje de admiraci\u00f3n y respeto a la mujer que nos da la vida  y con amor infinito gu\u00eda nuestros pasos. \n\n\u00a1Felicidades mam\u00e1, Dios te bendiga siempre!pic.twitter.com/5m9nWmQgQI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDeLaMadre?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDeLaMadre</b></a> boliviana, rindo mi homenaje de admiraci\u00f3n y respeto a la mujer que nos da la vida  y con amor infinito gu\u00eda nuestros pasos. \n\n\u00a1Felicidades mam\u00e1, Dios te bendiga siempre!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5m9nWmQgQI\">pic.twitter.com/5m9nWmQgQI</a></p>", "timestamp": "2020-05-27T14:59:31", "timestamp_epochs": 1590591571, "tweet_id": "1265658903037202432", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1265658903037202432", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19", "Beni", "FuerzaBeni", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY88MXBWkAA8z3F.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY88M0XWoAAYqV7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY88NUrWkAEaO95.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Establecemos y presentamos un nuevo plan de contingencia del #COVID19 en el #Beni. El plan implica el aislamiento de pacientes con s\u00edntomas leves y tambi\u00e9n de personas sospechosas. La coordinaci\u00f3n interinstitucional es permanente. \n#FuerzaBeni\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/pL0iCCiIVa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Establecemos y presentamos un nuevo plan de contingencia del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>. El plan implica el aislamiento de pacientes con s\u00edntomas leves y tambi\u00e9n de personas sospechosas. La coordinaci\u00f3n interinstitucional es permanente. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pL0iCCiIVa\">pic.twitter.com/pL0iCCiIVa</a></p>", "timestamp": "2020-05-26T14:58:23", "timestamp_epochs": 1590505103, "tweet_id": "1265296227664617474", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1265296227664617474", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Chuquisaca", "PrimerGritoLibertario", "Am\u00e9rica", "bolivianos", "Libertad", "FelicidadesChuquisacapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY4y11zWkAIl8k9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 62, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Hoy recordamos el coraje y patriotismo de hombres y mujeres de #Chuquisaca que, hace 211 a\u00f1os, protagonizaron el #PrimerGritoLibertario en #Am\u00e9rica. Los #bolivianos preservaremos nuestra #Libertad como el principal legado que nos dejaron nuestros mayores.\n\n#FelicidadesChuquisacapic.twitter.com/oWqzODskcX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy recordamos el coraje y patriotismo de hombres y mujeres de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chuquisaca?src=hash\"><s>#</s><b>Chuquisaca</b></a> que, hace 211 a\u00f1os, protagonizaron el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimerGritoLibertario?src=hash\"><s>#</s><b>PrimerGritoLibertario</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Am%C3%A9rica?src=hash\"><s>#</s><b>Am\u00e9rica</b></a>. Los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bolivianos?src=hash\"><s>#</s><b>bolivianos</b></a> preservaremos nuestra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Libertad?src=hash\"><s>#</s><b>Libertad</b></a> como el principal legado que nos dejaron nuestros mayores.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelicidadesChuquisaca?src=hash\"><s>#</s><b>FelicidadesChuquisaca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oWqzODskcX\">pic.twitter.com/oWqzODskcX</a></p>", "timestamp": "2020-05-25T19:38:59", "timestamp_epochs": 1590435539, "tweet_id": "1265004454123880451", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1265004454123880451", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trinidad", "Beni", "Polic\u00eda", "FFAA", "SEDES", "SantaCruz", "COVID19", "salud", "vida", "FuerzaBenipic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY30YOKXYAMeKik.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY30YxWXsAEmzx3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY30ZWWWoAEIk8a.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY30Z5sWkAUgon9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 138, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 47, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Hoy en #Trinidad #Beni, 6 ministros de Estado estamos en reuni\u00f3n con #Polic\u00eda, #FFAA y #SEDES de #SantaCruz para coordinar acciones contra el #COVID19 La instrucci\u00f3n de la Presidenta @JeanineAnez es priorizar y garantizar la #salud y la #vida de la poblaci\u00f3n.\n\n#FuerzaBenipic.twitter.com/xcqtKWhovm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>, 6 ministros de Estado estamos en reuni\u00f3n con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Polic%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Polic\u00eda</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FFAA?src=hash\"><s>#</s><b>FFAA</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEDES?src=hash\"><s>#</s><b>SEDES</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a> para coordinar acciones contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> La instrucci\u00f3n de la Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465570594\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanineAnez\"><s>@</s><b>JeanineAnez</b></a> es priorizar y garantizar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vida?src=hash\"><s>#</s><b>vida</b></a> de la poblaci\u00f3n.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xcqtKWhovm\">pic.twitter.com/xcqtKWhovm</a></p>", "timestamp": "2020-05-25T15:06:11", "timestamp_epochs": 1590419171, "tweet_id": "1264935805195255808", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1264935805195255808", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19", "Trinidad", "Beni"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY0e32AWAAAUAKh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY0e4Z6XkAESiFC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY0e46vWoAUyQjC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EY0e5X-WkAE3Okb.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La coordinaci\u00f3n entre niveles de Gobierno e instituciones es vital para enfrentar al #COVID19. En #Trinidad-#Beni escuchamos a representantes del Gobierno Departamental,  Gobierno Municipal, Colegio M\u00e9dico, directores de Hospitales y directores de Cajas de Salud.pic.twitter.com/ucQ09fzwKT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La coordinaci\u00f3n entre niveles de Gobierno e instituciones es vital para enfrentar al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>. En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>-<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a> escuchamos a representantes del Gobierno Departamental,  Gobierno Municipal, Colegio M\u00e9dico, directores de Hospitales y directores de Cajas de Salud.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ucQ09fzwKT\">pic.twitter.com/ucQ09fzwKT</a></p>", "timestamp": "2020-05-24T23:33:21", "timestamp_epochs": 1590363201, "tweet_id": "1264701046917599234", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1264701046917599234", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trinidad", "Beni"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYz8he9XgAYuOQq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYz8iHqXkAE0iC9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 95, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 30, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Me reun\u00ed con m\u00e9dicos especialistas en terapia intensiva del Hospital Germ\u00e1n Busch de #Trinidad #Beni. Manifestaron estar dispuestos a seguir trabajando para salvar vidas. El Gobierno apoyar\u00e1 en todo para garantizar atenci\u00f3n eficiente y oportuna. \u00a1Unidos, saldremos adelante!pic.twitter.com/taaBp7s68c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me reun\u00ed con m\u00e9dicos especialistas en terapia intensiva del Hospital Germ\u00e1n Busch de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>. Manifestaron estar dispuestos a seguir trabajando para salvar vidas. El Gobierno apoyar\u00e1 en todo para garantizar atenci\u00f3n eficiente y oportuna. \u00a1Unidos, saldremos adelante!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/taaBp7s68c\">pic.twitter.com/taaBp7s68c</a></p>", "timestamp": "2020-05-24T21:03:14", "timestamp_epochs": 1590354194, "tweet_id": "1264663269714903040", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1264663269714903040", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Guayaramer\u00edn", "Beni", "Covid_19", "CoronavirusBolivia", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYytcivWoAAR1RC.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MinPresidencia", "text": "El Ministro de la Presidencia, @yerko_nunez entrega \u00edtems para personal de salud en #Guayaramer\u00edn #Beni.\n\nEl gobierno nacional refuerza la lucha contra el #Covid_19. \n\n#CoronavirusBolivia\n#QuedateEnCasapic.twitter.com/6z1kZ0aQw4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\uded1\" aria-label=\"Emoji: Stop sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6d1.png\" title=\"Stop sign\"/>El Ministro de la Presidencia, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3026528997\" dir=\"ltr\" href=\"/yerko_nunez\"><s>@</s><b>yerko_nunez</b></a> entrega \u00edtems para personal de salud en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaramer%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaramer\u00edn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Man health worker\"/>El gobierno nacional refuerza la lucha contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid_19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid_19</b></a>. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CoronavirusBolivia?src=hash\"><s>#</s><b>CoronavirusBolivia</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6z1kZ0aQw4\">pic.twitter.com/6z1kZ0aQw4</a></p>", "timestamp": "2020-05-24T15:17:42", "timestamp_epochs": 1590333462, "tweet_id": "1264576314154946560", "tweet_url": "/MinPresidencia/status/1264576314154946560", "user_id": "724719163944648704", "username": "Min. Presidencia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Guayaramer\u00edn", "Beni", "coronavirus", "COVID19", "FuerzaBeni", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYyuvwgWoAYmtD9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYyuwSPWkAAnjKD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYyuwrWXYAAEvCf.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EYyuxIxXYAIf2tx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 171, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 55, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Llegamos a #Guayaramer\u00edn #Beni con \u00edtems y contratos para m\u00e9dicos, intensivistas y enfermeras que luchar\u00e1n contra el #coronavirus. Entregamos equipos completos para terapia intensiva y medicamentos. Con solidaridad y disciplina venceremos al #COVID19\n#FuerzaBeni\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/VT0oFwIKVY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegamos a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaramer%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaramer\u00edn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a> con \u00edtems y contratos para m\u00e9dicos, intensivistas y enfermeras que luchar\u00e1n contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a>. Entregamos equipos completos para terapia intensiva y medicamentos. Con solidaridad y disciplina venceremos al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuerzaBeni?src=hash\"><s>#</s><b>FuerzaBeni</b></a>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VT0oFwIKVY\">pic.twitter.com/VT0oFwIKVY</a></p>", "timestamp": "2020-05-24T15:23:27", "timestamp_epochs": 1590333807, "tweet_id": "1264577760636342272", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1264577760636342272", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Unidad", "Diversidad", "paz", "Bolivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYkCcPJXQAILxMl.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 40, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 19, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Sembremos #Unidad en la #Diversidad para cosechar #paz y desarrollo para #Bolivia.pic.twitter.com/EHvrikFbZM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sembremos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unidad?src=hash\"><s>#</s><b>Unidad</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diversidad?src=hash\"><s>#</s><b>Diversidad</b></a> para cosechar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paz?src=hash\"><s>#</s><b>paz</b></a> y desarrollo para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EHvrikFbZM\">pic.twitter.com/EHvrikFbZM</a></p>", "timestamp": "2020-05-21T18:55:08", "timestamp_epochs": 1590087308, "tweet_id": "1263543869666480129", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1263543869666480129", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DvOOSs-WsAcDipv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Celebremos navidad valorando la vida y los momentos que podemos compartir en familia. Aliment\u00e9monos de esperanza y fe cada d\u00eda, hagamos nuestros sue\u00f1os realidad y que nuestro paso por esta vida quede marcado en el coraz\u00f3n de la gente que amamos, Feliz Navidad!pic.twitter.com/6Qb0ZLK5a1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebremos navidad valorando la vida y los momentos que podemos compartir en familia. Aliment\u00e9monos de esperanza y fe cada d\u00eda, hagamos nuestros sue\u00f1os realidad y que nuestro paso por esta vida quede marcado en el coraz\u00f3n de la gente que amamos, Feliz Navidad!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Qb0ZLK5a1\">pic.twitter.com/6Qb0ZLK5a1</a></p>", "timestamp": "2018-12-25T00:31:40", "timestamp_epochs": 1545697900, "tweet_id": "1077361198734196736", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1077361198734196736", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Du_MrzfWwAIPgOt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Du_MrzfXgAEHfFI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Du_Mrz_XgAEa44B.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "En mayo aprobaron esta Ley, declarando de inter\u00e9s p\u00fablico y prioridad nacional la Red Vial Fundamental de 238 km. q vincular\u00e1 a Cbba - LP y BN. espero q EMo la promulgu\u00e9 y evite construir una carretera que atraviese el del TIPNIS q solo beneficia a cocaleros del pol\u00edgono 7.pic.twitter.com/qXTmjVmKgz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En mayo aprobaron esta Ley, declarando de inter\u00e9s p\u00fablico y prioridad nacional la Red Vial Fundamental de 238 km. q vincular\u00e1 a Cbba - LP y BN. espero q EMo la promulgu\u00e9 y evite construir una carretera que atraviese el <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>del TIPNIS q solo beneficia a cocaleros del pol\u00edgono 7.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qXTmjVmKgz\">pic.twitter.com/qXTmjVmKgz</a></p>", "timestamp": "2018-12-22T02:30:21", "timestamp_epochs": 1545445821, "tweet_id": "1076303901916311553", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1076303901916311553", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&md=1219&id=276734"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Presidente Morales, su anticonstitucional  repostulaci\u00f3n har\u00e1 que su paso por el gobierno de nuestra naci\u00f3n\nsea recordado como una de las p\u00e1ginas m\u00e1s infames de la historia del pa\u00eds! http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&md=1219&id=276734\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presidente Morales, su anticonstitucional  repostulaci\u00f3n har\u00e1 que su paso por el gobierno de nuestra naci\u00f3n\nsea recordado como una de las p\u00e1ginas m\u00e1s infames de la historia del pa\u00eds! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&amp;md=1219&amp;id=276734\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rkkXyHBLKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&amp;md=1219&amp;id=276734\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">opinion.com.bo/opinion/articu</span><span class=\"invisible\">los/noticias.php?a=2018&amp;md=1219&amp;id=276734</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-20T03:32:37", "timestamp_epochs": 1545276757, "tweet_id": "1075594795073134592", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1075594795073134592", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TDE"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuvasL_X4AAuXzZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Sra. Monta\u00f1o, si con recursos econ\u00f3micos equivalentes a los destrozos ocasionados en el #TDE de Sta Cruz, seg\u00fan usted, pudieron haber hecho un hospital, d\u00edgame q podr\u00edamos haber hecho con los millones de bolivianos que se robaron sus compa\u00f1eros del Fondo Ind\u00edgena?. Mucho cinismo.pic.twitter.com/UZ6xvcTP55", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sra. Monta\u00f1o, si con recursos econ\u00f3micos equivalentes a los destrozos ocasionados en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TDE?src=hash\"><s>#</s><b>TDE</b></a> de Sta Cruz, seg\u00fan usted, pudieron haber hecho un hospital, d\u00edgame q podr\u00edamos haber hecho con los millones de bolivianos que se robaron sus compa\u00f1eros del Fondo Ind\u00edgena?. Mucho cinismo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UZ6xvcTP55\">pic.twitter.com/UZ6xvcTP55</a></p>", "timestamp": "2018-12-19T00:57:37", "timestamp_epochs": 1545181057, "tweet_id": "1075193400842948608", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1075193400842948608", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuoOT8HWsAAfmyy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Despedimos con gratitud y sentimientos de pesar a quien luch\u00f3 por la democracia, la inclusi\u00f3n social y los derechos humanos.  Hasta siempre, Comadre Remediospic.twitter.com/Hi3lVWgmmJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despedimos con gratitud y sentimientos de pesar a quien luch\u00f3 por la democracia, la inclusi\u00f3n social y los derechos humanos.  Hasta siempre, Comadre Remedios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hi3lVWgmmJ\">pic.twitter.com/Hi3lVWgmmJ</a></p>", "timestamp": "2018-12-17T15:26:11", "timestamp_epochs": 1545060371, "tweet_id": "1074687205669564416", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1074687205669564416", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dud-pBpXQAItC4S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Lamentamos profundamente la p\u00e9rdida de una gran mujer Remedios Loza, quien marc\u00f3 la historia de Bolivia al defender la democracia y ser la primera mujer de pollera que logr\u00f3 una diputaci\u00f3n. Paz en su tumba.pic.twitter.com/mUdpglImXl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentamos profundamente la p\u00e9rdida de una gran mujer Remedios Loza, quien marc\u00f3 la historia de Bolivia al defender la democracia y ser la primera mujer de pollera que logr\u00f3 una diputaci\u00f3n. Paz en su tumba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mUdpglImXl\">pic.twitter.com/mUdpglImXl</a></p>", "timestamp": "2018-12-15T15:41:30", "timestamp_epochs": 1544888490, "tweet_id": "1073966286672195584", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1073966286672195584", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1073408257476173826", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "noticiasfides", "user_id": "209279715"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "No solo es contar con un t\u00edtulo, sino utilizar la empat\u00eda y el amor al pr\u00f3jimo.\nFelicidades a esas maravillosas personas que animan a la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No solo es contar con un t\u00edtulo, sino utilizar la empat\u00eda y el amor al pr\u00f3jimo.\nFelicidades a esas maravillosas personas que animan a la vida.</p>", "timestamp": "2018-12-14T13:23:27", "timestamp_epochs": 1544793807, "tweet_id": "1073569156849647616", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1073569156849647616", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuOOD8MWkAotbz7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DuOOD8XWwAAwhbl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Condenamos los actos de violencia en Sta Cruz. Llamamos a la calma y pedimos minuciosa investigaci\u00f3n para dar con los autores materiales e intelectuales q buscan crear un ambiente d confrontaci\u00f3n en el pa\u00eds, seg\u00fan testigos, fueron organizados y ejecutados por agentes del gobiernopic.twitter.com/RuPyMn0FyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Condenamos los actos de violencia en Sta Cruz. Llamamos a la calma y pedimos minuciosa investigaci\u00f3n para dar con los autores materiales e intelectuales q buscan crear un ambiente d confrontaci\u00f3n en el pa\u00eds, seg\u00fan testigos, fueron organizados y ejecutados por agentes del gobierno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RuPyMn0FyR\">pic.twitter.com/RuPyMn0FyR</a></p>", "timestamp": "2018-12-12T14:15:01", "timestamp_epochs": 1544624101, "tweet_id": "1072857358047547393", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1072857358047547393", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dt05I6fWwAIBhi4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Por responsabilidad no hagan conjeturas ni acertijos hasta que concluya la investigaci\u00f3n, hay una se\u00f1ora muerta de por medio y una familia humilde destrozada por el dolor.\nEl ser humano, sus derechos y dignidad antes que la politiquer\u00eda.pic.twitter.com/uvqOmPSiaM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por responsabilidad no hagan conjeturas ni acertijos hasta que concluya la investigaci\u00f3n, hay una se\u00f1ora muerta de por medio y una familia humilde destrozada por el dolor.\nEl ser humano, sus derechos y dignidad antes que la politiquer\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uvqOmPSiaM\">pic.twitter.com/uvqOmPSiaM</a></p>", "timestamp": "2018-12-07T16:13:06", "timestamp_epochs": 1544199186, "tweet_id": "1071075136349093889", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1071075136349093889", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 78, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 38, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "No es hora de lamentos, es tiempo de lucha y unidad. Tres serviles no van robarle la democracia al pa\u00eds, ni dos d\u00e9spotas podr\u00e1n burlarse de toda la naci\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es hora de lamentos, es tiempo de lucha y unidad. Tres serviles no van robarle la democracia al pa\u00eds, ni dos d\u00e9spotas podr\u00e1n burlarse de toda la naci\u00f3n!</p>", "timestamp": "2018-12-05T03:05:46", "timestamp_epochs": 1543979146, "tweet_id": "1070152219029397504", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1070152219029397504", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EMO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtScPkWXQAArmMX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Repitieron hasta el cansancio que las primarias son para terminar con los \"due\u00f1os\" de los partidos, pero no aceptaron el registro del Dip. Quispe en el MAS, dejando en claro que los 27 millones de Bs. que gastar\u00e1n en este absurdo proceso tiene como prop\u00f3sito habilitar a #EMO.pic.twitter.com/CYI4DqcRa8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Repitieron hasta el cansancio que las primarias son para terminar con los \"due\u00f1os\" de los partidos, pero no aceptaron el registro del Dip. Quispe en el MAS, dejando en claro que los 27 millones de Bs. que gastar\u00e1n en este absurdo proceso tiene como prop\u00f3sito habilitar a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EMO?src=hash\"><s>#</s><b>EMO</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CYI4DqcRa8\">pic.twitter.com/CYI4DqcRa8</a></p>", "timestamp": "2018-11-30T23:39:50", "timestamp_epochs": 1543621190, "tweet_id": "1068650844122488833", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068650844122488833", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://shar.es/aa5Ggs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Persiguen al infidente y no al delicuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura  fascistas/comunista.                                Identifican a polic\u00edas que filtraron el audio y periodistas piden garant\u00edas | Los Tiempos https://shar.es/aa5Ggs\u00a0 v\u00eda @LosTiemposBol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Persiguen al infidente y no al delicuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura  fascistas/comunista.                                Identifican a polic\u00edas que filtraron el audio y periodistas piden garant\u00edas | Los Tiempos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://shar.es/aa5Ggs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xsVEdPpo0z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://shar.es/aa5Ggs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">shar.es/aa5Ggs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94438031\" dir=\"ltr\" href=\"/LosTiemposBol\"><s>@</s><b>LosTiemposBol</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-30T21:47:23", "timestamp_epochs": 1543614443, "tweet_id": "1068622545543446530", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068622545543446530", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1068080142763864064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fzaratti", "user_id": "267251660"}], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Persiguen al infidente y no al delincuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura fascista/comunista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Persiguen al infidente y no al delincuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura fascista/comunista</p>", "timestamp": "2018-11-30T21:09:01", "timestamp_epochs": 1543612141, "tweet_id": "1068612888812838913", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068612888812838913", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtRlJchWwAAT72E.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La decisi\u00f3n del Sen. Arturo Murillo nos devuelve la certeza que a\u00fan quedan personas con principios y valores, con \u00e9tica pol\u00edtica, que antepone los intereses de la Patria a los personales o corporativos.pic.twitter.com/ZTdbVjELqD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La decisi\u00f3n del Sen. Arturo Murillo nos devuelve la certeza que a\u00fan quedan personas con principios y valores, con \u00e9tica pol\u00edtica, que antepone los intereses de la Patria a los personales o corporativos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZTdbVjELqD\">pic.twitter.com/ZTdbVjELqD</a></p>", "timestamp": "2018-11-30T19:38:59", "timestamp_epochs": 1543606739, "tweet_id": "1068590234403831810", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068590234403831810", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AlianzaBoliviaDiceNo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtI9wBGW0AA4N1k.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Saludo con alegr\u00eda al binomio de la esperanza, Oscar y Edwin, #AlianzaBoliviaDiceNo, portadores de principios y valores, y constructores de nuevos tiempos para el pa\u00eds!pic.twitter.com/EuIc9tpA5a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saludo con alegr\u00eda al binomio de la esperanza, Oscar y Edwin, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a>, portadores de principios y valores, y constructores de nuevos tiempos para el pa\u00eds!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EuIc9tpA5a\">pic.twitter.com/EuIc9tpA5a</a></p>", "timestamp": "2018-11-29T03:29:54", "timestamp_epochs": 1543462194, "tweet_id": "1067983967763218434", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1067983967763218434", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtHr89fXoBQ1T5F.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "pic.twitter.com/c9217RaRkf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c9217RaRkf\">pic.twitter.com/c9217RaRkf</a></p>", "timestamp": "2018-11-28T21:32:35", "timestamp_epochs": 1543440755, "tweet_id": "1067894043034685440", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1067894043034685440", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ABC"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1066344166811004928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "susanariverog", "user_id": "1067214996"}, {"screen_name": "noticiasfides", "user_id": "209279715"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@susanariverog, en vez de socapar empresas chinas contratadas por su gobierno, q ejecutan p\u00e9simas obras en el pa\u00eds, defienda al pueblo, a los trabajadores, precautele los intereses del Estado y no los d su partido. \nQ #ABC pare los camiones si corresponde, yo seguir\u00e9 fiscalizando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1067214996\" dir=\"ltr\" href=\"/susanariverog\"><s>@</s><b>susanariverog</b></a>, en vez de socapar empresas chinas contratadas por su gobierno, q ejecutan p\u00e9simas obras en el pa\u00eds, defienda al pueblo, a los trabajadores, precautele los intereses del Estado y no los d su partido. \nQ <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABC?src=hash\"><s>#</s><b>ABC</b></a> pare los camiones si corresponde, yo seguir\u00e9 fiscalizando</p>", "timestamp": "2018-11-25T16:13:09", "timestamp_epochs": 1543162389, "tweet_id": "1066726495018725382", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1066726495018725382", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ABC", "Beni"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DspnedCVYAEqv5q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DspnedbVAAABF9Z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dspnec-WwAA95h_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dspnec9WwAAZsO2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#ABC confirma que tenemos el pavimentado de carretera m\u00e1s caro del continente, por 254 km est\u00e1n invirtiendo 1.012 millones de d\u00f3lares en el #Beni, es decir 3 millones 980 mil d\u00f3lares por cada km mal hecho y que en meses se cae a pedazos!pic.twitter.com/JfeQiKjHUu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABC?src=hash\"><s>#</s><b>ABC</b></a> confirma que tenemos el pavimentado de carretera m\u00e1s caro del continente, por 254 km est\u00e1n invirtiendo 1.012 millones de d\u00f3lares en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>, es decir 3 millones 980 mil d\u00f3lares por cada km mal hecho y que en meses se cae a pedazos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JfeQiKjHUu\">pic.twitter.com/JfeQiKjHUu</a></p>", "timestamp": "2018-11-23T01:24:23", "timestamp_epochs": 1542936263, "tweet_id": "1065778053262032896", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1065778053262032896", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DvOOSs-WsAcDipv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Celebremos navidad valorando la vida y los momentos que podemos compartir en familia. Aliment\u00e9monos de esperanza y fe cada d\u00eda, hagamos nuestros sue\u00f1os realidad y que nuestro paso por esta vida quede marcado en el coraz\u00f3n de la gente que amamos, Feliz Navidad!pic.twitter.com/6Qb0ZLK5a1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebremos navidad valorando la vida y los momentos que podemos compartir en familia. Aliment\u00e9monos de esperanza y fe cada d\u00eda, hagamos nuestros sue\u00f1os realidad y que nuestro paso por esta vida quede marcado en el coraz\u00f3n de la gente que amamos, Feliz Navidad!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Qb0ZLK5a1\">pic.twitter.com/6Qb0ZLK5a1</a></p>", "timestamp": "2018-12-25T00:31:40", "timestamp_epochs": 1545697900, "tweet_id": "1077361198734196736", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1077361198734196736", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Du_MrzfWwAIPgOt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Du_MrzfXgAEHfFI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Du_Mrz_XgAEa44B.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "En mayo aprobaron esta Ley, declarando de inter\u00e9s p\u00fablico y prioridad nacional la Red Vial Fundamental de 238 km. q vincular\u00e1 a Cbba - LP y BN. espero q EMo la promulgu\u00e9 y evite construir una carretera que atraviese el del TIPNIS q solo beneficia a cocaleros del pol\u00edgono 7.pic.twitter.com/qXTmjVmKgz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En mayo aprobaron esta Ley, declarando de inter\u00e9s p\u00fablico y prioridad nacional la Red Vial Fundamental de 238 km. q vincular\u00e1 a Cbba - LP y BN. espero q EMo la promulgu\u00e9 y evite construir una carretera que atraviese el <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>del TIPNIS q solo beneficia a cocaleros del pol\u00edgono 7.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qXTmjVmKgz\">pic.twitter.com/qXTmjVmKgz</a></p>", "timestamp": "2018-12-22T02:30:21", "timestamp_epochs": 1545445821, "tweet_id": "1076303901916311553", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1076303901916311553", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&md=1219&id=276734"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Presidente Morales, su anticonstitucional  repostulaci\u00f3n har\u00e1 que su paso por el gobierno de nuestra naci\u00f3n\nsea recordado como una de las p\u00e1ginas m\u00e1s infames de la historia del pa\u00eds! http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&md=1219&id=276734\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presidente Morales, su anticonstitucional  repostulaci\u00f3n har\u00e1 que su paso por el gobierno de nuestra naci\u00f3n\nsea recordado como una de las p\u00e1ginas m\u00e1s infames de la historia del pa\u00eds! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&amp;md=1219&amp;id=276734\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rkkXyHBLKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.opinion.com.bo/opinion/articulos/noticias.php?a=2018&amp;md=1219&amp;id=276734\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">opinion.com.bo/opinion/articu</span><span class=\"invisible\">los/noticias.php?a=2018&amp;md=1219&amp;id=276734</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-20T03:32:37", "timestamp_epochs": 1545276757, "tweet_id": "1075594795073134592", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1075594795073134592", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TDE"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuvasL_X4AAuXzZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Sra. Monta\u00f1o, si con recursos econ\u00f3micos equivalentes a los destrozos ocasionados en el #TDE de Sta Cruz, seg\u00fan usted, pudieron haber hecho un hospital, d\u00edgame q podr\u00edamos haber hecho con los millones de bolivianos que se robaron sus compa\u00f1eros del Fondo Ind\u00edgena?. Mucho cinismo.pic.twitter.com/UZ6xvcTP55", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sra. Monta\u00f1o, si con recursos econ\u00f3micos equivalentes a los destrozos ocasionados en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TDE?src=hash\"><s>#</s><b>TDE</b></a> de Sta Cruz, seg\u00fan usted, pudieron haber hecho un hospital, d\u00edgame q podr\u00edamos haber hecho con los millones de bolivianos que se robaron sus compa\u00f1eros del Fondo Ind\u00edgena?. Mucho cinismo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UZ6xvcTP55\">pic.twitter.com/UZ6xvcTP55</a></p>", "timestamp": "2018-12-19T00:57:37", "timestamp_epochs": 1545181057, "tweet_id": "1075193400842948608", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1075193400842948608", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuoOT8HWsAAfmyy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Despedimos con gratitud y sentimientos de pesar a quien luch\u00f3 por la democracia, la inclusi\u00f3n social y los derechos humanos.  Hasta siempre, Comadre Remediospic.twitter.com/Hi3lVWgmmJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despedimos con gratitud y sentimientos de pesar a quien luch\u00f3 por la democracia, la inclusi\u00f3n social y los derechos humanos.  Hasta siempre, Comadre Remedios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hi3lVWgmmJ\">pic.twitter.com/Hi3lVWgmmJ</a></p>", "timestamp": "2018-12-17T15:26:11", "timestamp_epochs": 1545060371, "tweet_id": "1074687205669564416", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1074687205669564416", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dud-pBpXQAItC4S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Lamentamos profundamente la p\u00e9rdida de una gran mujer Remedios Loza, quien marc\u00f3 la historia de Bolivia al defender la democracia y ser la primera mujer de pollera que logr\u00f3 una diputaci\u00f3n. Paz en su tumba.pic.twitter.com/mUdpglImXl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentamos profundamente la p\u00e9rdida de una gran mujer Remedios Loza, quien marc\u00f3 la historia de Bolivia al defender la democracia y ser la primera mujer de pollera que logr\u00f3 una diputaci\u00f3n. Paz en su tumba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mUdpglImXl\">pic.twitter.com/mUdpglImXl</a></p>", "timestamp": "2018-12-15T15:41:30", "timestamp_epochs": 1544888490, "tweet_id": "1073966286672195584", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1073966286672195584", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1073408257476173826", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "noticiasfides", "user_id": "209279715"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "No solo es contar con un t\u00edtulo, sino utilizar la empat\u00eda y el amor al pr\u00f3jimo.\nFelicidades a esas maravillosas personas que animan a la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No solo es contar con un t\u00edtulo, sino utilizar la empat\u00eda y el amor al pr\u00f3jimo.\nFelicidades a esas maravillosas personas que animan a la vida.</p>", "timestamp": "2018-12-14T13:23:27", "timestamp_epochs": 1544793807, "tweet_id": "1073569156849647616", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1073569156849647616", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuOOD8MWkAotbz7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DuOOD8XWwAAwhbl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Condenamos los actos de violencia en Sta Cruz. Llamamos a la calma y pedimos minuciosa investigaci\u00f3n para dar con los autores materiales e intelectuales q buscan crear un ambiente d confrontaci\u00f3n en el pa\u00eds, seg\u00fan testigos, fueron organizados y ejecutados por agentes del gobiernopic.twitter.com/RuPyMn0FyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Condenamos los actos de violencia en Sta Cruz. Llamamos a la calma y pedimos minuciosa investigaci\u00f3n para dar con los autores materiales e intelectuales q buscan crear un ambiente d confrontaci\u00f3n en el pa\u00eds, seg\u00fan testigos, fueron organizados y ejecutados por agentes del gobierno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RuPyMn0FyR\">pic.twitter.com/RuPyMn0FyR</a></p>", "timestamp": "2018-12-12T14:15:01", "timestamp_epochs": 1544624101, "tweet_id": "1072857358047547393", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1072857358047547393", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dt05I6fWwAIBhi4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Por responsabilidad no hagan conjeturas ni acertijos hasta que concluya la investigaci\u00f3n, hay una se\u00f1ora muerta de por medio y una familia humilde destrozada por el dolor.\nEl ser humano, sus derechos y dignidad antes que la politiquer\u00eda.pic.twitter.com/uvqOmPSiaM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por responsabilidad no hagan conjeturas ni acertijos hasta que concluya la investigaci\u00f3n, hay una se\u00f1ora muerta de por medio y una familia humilde destrozada por el dolor.\nEl ser humano, sus derechos y dignidad antes que la politiquer\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uvqOmPSiaM\">pic.twitter.com/uvqOmPSiaM</a></p>", "timestamp": "2018-12-07T16:13:06", "timestamp_epochs": 1544199186, "tweet_id": "1071075136349093889", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1071075136349093889", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 78, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 38, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "No es hora de lamentos, es tiempo de lucha y unidad. Tres serviles no van robarle la democracia al pa\u00eds, ni dos d\u00e9spotas podr\u00e1n burlarse de toda la naci\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es hora de lamentos, es tiempo de lucha y unidad. Tres serviles no van robarle la democracia al pa\u00eds, ni dos d\u00e9spotas podr\u00e1n burlarse de toda la naci\u00f3n!</p>", "timestamp": "2018-12-05T03:05:46", "timestamp_epochs": 1543979146, "tweet_id": "1070152219029397504", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1070152219029397504", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EMO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtScPkWXQAArmMX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Repitieron hasta el cansancio que las primarias son para terminar con los \"due\u00f1os\" de los partidos, pero no aceptaron el registro del Dip. Quispe en el MAS, dejando en claro que los 27 millones de Bs. que gastar\u00e1n en este absurdo proceso tiene como prop\u00f3sito habilitar a #EMO.pic.twitter.com/CYI4DqcRa8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Repitieron hasta el cansancio que las primarias son para terminar con los \"due\u00f1os\" de los partidos, pero no aceptaron el registro del Dip. Quispe en el MAS, dejando en claro que los 27 millones de Bs. que gastar\u00e1n en este absurdo proceso tiene como prop\u00f3sito habilitar a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EMO?src=hash\"><s>#</s><b>EMO</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CYI4DqcRa8\">pic.twitter.com/CYI4DqcRa8</a></p>", "timestamp": "2018-11-30T23:39:50", "timestamp_epochs": 1543621190, "tweet_id": "1068650844122488833", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068650844122488833", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://shar.es/aa5Ggs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Persiguen al infidente y no al delicuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura  fascistas/comunista.                                Identifican a polic\u00edas que filtraron el audio y periodistas piden garant\u00edas | Los Tiempos https://shar.es/aa5Ggs\u00a0 v\u00eda @LosTiemposBol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Persiguen al infidente y no al delicuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura  fascistas/comunista.                                Identifican a polic\u00edas que filtraron el audio y periodistas piden garant\u00edas | Los Tiempos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://shar.es/aa5Ggs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xsVEdPpo0z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://shar.es/aa5Ggs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">shar.es/aa5Ggs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94438031\" dir=\"ltr\" href=\"/LosTiemposBol\"><s>@</s><b>LosTiemposBol</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-30T21:47:23", "timestamp_epochs": 1543614443, "tweet_id": "1068622545543446530", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068622545543446530", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1068080142763864064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fzaratti", "user_id": "267251660"}], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Persiguen al infidente y no al delincuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura fascista/comunista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Persiguen al infidente y no al delincuente. Cada vez m\u00e1s parecido a una dictadura fascista/comunista</p>", "timestamp": "2018-11-30T21:09:01", "timestamp_epochs": 1543612141, "tweet_id": "1068612888812838913", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068612888812838913", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtRlJchWwAAT72E.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La decisi\u00f3n del Sen. Arturo Murillo nos devuelve la certeza que a\u00fan quedan personas con principios y valores, con \u00e9tica pol\u00edtica, que antepone los intereses de la Patria a los personales o corporativos.pic.twitter.com/ZTdbVjELqD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La decisi\u00f3n del Sen. Arturo Murillo nos devuelve la certeza que a\u00fan quedan personas con principios y valores, con \u00e9tica pol\u00edtica, que antepone los intereses de la Patria a los personales o corporativos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZTdbVjELqD\">pic.twitter.com/ZTdbVjELqD</a></p>", "timestamp": "2018-11-30T19:38:59", "timestamp_epochs": 1543606739, "tweet_id": "1068590234403831810", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1068590234403831810", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AlianzaBoliviaDiceNo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtI9wBGW0AA4N1k.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Saludo con alegr\u00eda al binomio de la esperanza, Oscar y Edwin, #AlianzaBoliviaDiceNo, portadores de principios y valores, y constructores de nuevos tiempos para el pa\u00eds!pic.twitter.com/EuIc9tpA5a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saludo con alegr\u00eda al binomio de la esperanza, Oscar y Edwin, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlianzaBoliviaDiceNo?src=hash\"><s>#</s><b>AlianzaBoliviaDiceNo</b></a>, portadores de principios y valores, y constructores de nuevos tiempos para el pa\u00eds!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EuIc9tpA5a\">pic.twitter.com/EuIc9tpA5a</a></p>", "timestamp": "2018-11-29T03:29:54", "timestamp_epochs": 1543462194, "tweet_id": "1067983967763218434", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1067983967763218434", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtHr89fXoBQ1T5F.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "pic.twitter.com/c9217RaRkf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c9217RaRkf\">pic.twitter.com/c9217RaRkf</a></p>", "timestamp": "2018-11-28T21:32:35", "timestamp_epochs": 1543440755, "tweet_id": "1067894043034685440", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1067894043034685440", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ABC"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1066344166811004928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "susanariverog", "user_id": "1067214996"}, {"screen_name": "noticiasfides", "user_id": "209279715"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@susanariverog, en vez de socapar empresas chinas contratadas por su gobierno, q ejecutan p\u00e9simas obras en el pa\u00eds, defienda al pueblo, a los trabajadores, precautele los intereses del Estado y no los d su partido. \nQ #ABC pare los camiones si corresponde, yo seguir\u00e9 fiscalizando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1067214996\" dir=\"ltr\" href=\"/susanariverog\"><s>@</s><b>susanariverog</b></a>, en vez de socapar empresas chinas contratadas por su gobierno, q ejecutan p\u00e9simas obras en el pa\u00eds, defienda al pueblo, a los trabajadores, precautele los intereses del Estado y no los d su partido. \nQ <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABC?src=hash\"><s>#</s><b>ABC</b></a> pare los camiones si corresponde, yo seguir\u00e9 fiscalizando</p>", "timestamp": "2018-11-25T16:13:09", "timestamp_epochs": 1543162389, "tweet_id": "1066726495018725382", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1066726495018725382", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ABC", "Beni"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DspnedCVYAEqv5q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DspnedbVAAABF9Z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dspnec-WwAA95h_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dspnec9WwAAZsO2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#ABC confirma que tenemos el pavimentado de carretera m\u00e1s caro del continente, por 254 km est\u00e1n invirtiendo 1.012 millones de d\u00f3lares en el #Beni, es decir 3 millones 980 mil d\u00f3lares por cada km mal hecho y que en meses se cae a pedazos!pic.twitter.com/JfeQiKjHUu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABC?src=hash\"><s>#</s><b>ABC</b></a> confirma que tenemos el pavimentado de carretera m\u00e1s caro del continente, por 254 km est\u00e1n invirtiendo 1.012 millones de d\u00f3lares en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beni?src=hash\"><s>#</s><b>Beni</b></a>, es decir 3 millones 980 mil d\u00f3lares por cada km mal hecho y que en meses se cae a pedazos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JfeQiKjHUu\">pic.twitter.com/JfeQiKjHUu</a></p>", "timestamp": "2018-11-23T01:24:23", "timestamp_epochs": 1542936263, "tweet_id": "1065778053262032896", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/1065778053262032896", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/evoespueblo/status/796701436440707073"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Tiene raz\u00f3n, Presidente.Necesitamos un gobierno q respete a los pueblos indigenas, q no destruya las \u00e1reas protegidas, que no vulnere la CPEhttps://twitter.com/evoespueblo/status/796701436440707073\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tiene raz\u00f3n, Presidente.Necesitamos un gobierno q respete a los pueblos indigenas, q no destruya las \u00e1reas protegidas, que no vulnere la CPE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/evoespueblo/status/796701436440707073\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aNkaFcvpsa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/evoespueblo/status/796701436440707073\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/evoespueblo/st</span><span class=\"invisible\">atus/796701436440707073</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-10T19:49:48", "timestamp_epochs": 1478807388, "tweet_id": "796802055725838336", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/796802055725838336", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BoliviadijoNo", "21Fpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw6XK-CXcAATeqC.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Evo Morales tiene raz\u00f3n, mas bien el 2019 tendremos una nueva oportunidad para elegir lo que los bolivianos merecemos\n#BoliviadijoNo\n#21Fpic.twitter.com/nCmBuT9Puo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evo Morales tiene raz\u00f3n, mas bien el 2019 tendremos una nueva oportunidad para elegir lo que los bolivianos merecemos\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviadijoNo?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviadijoNo</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/21F?src=hash\"><s>#</s><b>21F</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nCmBuT9Puo\">pic.twitter.com/nCmBuT9Puo</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T15:47:04", "timestamp_epochs": 1478792824, "tweet_id": "796740971337760769", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/796740971337760769", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "796701436440707073", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "evoespueblo", "user_id": "720786569792253952"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "tiene raz\u00f3n Presidente. El 2019 los bolivianos nos daremos la oportunidad de tener un gobierno de esas caracter\u00edsticas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tiene raz\u00f3n Presidente. El 2019 los bolivianos nos daremos la oportunidad de tener un gobierno de esas caracter\u00edsticas.</p>", "timestamp": "2016-11-10T15:39:47", "timestamp_epochs": 1478792387, "tweet_id": "796739134752772096", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/796739134752772096", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw5t5jYXgAAuHlJ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cw5t7RHXAAArER4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cw5t8rWXgAAgzyp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Me uno a la celebraci\u00f3n, Felicidades Potos\u00ed por festejar tus 206 a\u00f1os de aniversario del levantamiento libertario de 1810pic.twitter.com/5lkevQTKAf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me uno a la celebraci\u00f3n, Felicidades Potos\u00ed por festejar tus 206 a\u00f1os de aniversario del levantamiento libertario de 1810<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5lkevQTKAf\">pic.twitter.com/5lkevQTKAf</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T12:49:14", "timestamp_epochs": 1478782154, "tweet_id": "796696214616113157", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/796696214616113157", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/796073590684811265"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "HE AH\u00cd, CONVENIENCIA MUTUA DE INTERESES....https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/796073590684811265\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">HE AH\u00cd, CONVENIENCIA MUTUA DE INTERESES....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/796073590684811265\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DmS3bykBqR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/796073590684811265\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/796073590684811265</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T19:37:36", "timestamp_epochs": 1478633856, "tweet_id": "796074207432110080", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/796074207432110080", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AndrsGomezV/status/795949113942609920"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "EL Q NO ASISTA TENDR\u00c1 UNA SANCI\u00d3N ECON\u00d3MICA BS200 PARA LOS SOCIOS PRODUCTORES, BS. 500 Y 3 MESES DE SUSPENSI\u00d3N PA LOS PRODUCTORES AL DETALLEhttps://twitter.com/AndrsGomezV/status/795949113942609920\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">EL Q NO ASISTA TENDR\u00c1 UNA SANCI\u00d3N ECON\u00d3MICA BS200 PARA LOS SOCIOS PRODUCTORES, BS. 500 Y 3 MESES DE SUSPENSI\u00d3N PA LOS PRODUCTORES AL DETALLE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AndrsGomezV/status/795949113942609920\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uu2s63sK5z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AndrsGomezV/status/795949113942609920\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AndrsGomezV/st</span><span class=\"invisible\">atus/795949113942609920</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T19:18:09", "timestamp_epochs": 1478632689, "tweet_id": "796069313425928192", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/796069313425928192", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/795974953610989569"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "EN ESTOS TIEMPOS EL DERECHO A LA PALABRA ESTA CENSURADA, EL \"LIKE\" ES UNA FORMA DE EXPRESI\u00d3N DE LOS BOLIVIANOS PARA DEMOSTRAR SU RECHAZOhttps://twitter.com/ArturoMurilloS/status/795974953610989569\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">EN ESTOS TIEMPOS EL DERECHO A LA PALABRA ESTA CENSURADA, EL \"LIKE\" ES UNA FORMA DE EXPRESI\u00d3N DE LOS BOLIVIANOS PARA DEMOSTRAR SU RECHAZO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/795974953610989569\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zO9rjQTSmZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/795974953610989569\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ArturoMurilloS</span><span class=\"invisible\">/status/795974953610989569</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T13:34:40", "timestamp_epochs": 1478612080, "tweet_id": "795982874214330368", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/795982874214330368", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.paginasiete.bo/n116003"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "LOS SEIS HECHOS DE CORRUPCI\u00d3N QUE PONEN EN LA MIRA A LAS FFAA\n http://www.paginasiete.bo/n116003\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LOS SEIS HECHOS DE CORRUPCI\u00d3N QUE PONEN EN LA MIRA A LAS FFAA\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paginasiete.bo/n116003\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QuKa0QMPXL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paginasiete.bo/n116003\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/n116003</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-07T19:44:32", "timestamp_epochs": 1478547872, "tweet_id": "795713564279472129", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/795713564279472129", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/noticiasfides/status/795704603358662656"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Y cual es el \"argumento\" para que se permita aumentar extensiones de cocales?https://twitter.com/noticiasfides/status/795704603358662656\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y cual es el \"argumento\" para que se permita aumentar extensiones de cocales?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/noticiasfides/status/795704603358662656\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FjsN56ZWYi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/noticiasfides/status/795704603358662656\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/noticiasfides/</span><span class=\"invisible\">status/795704603358662656</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-07T19:17:25", "timestamp_epochs": 1478546245, "tweet_id": "795706743745548288", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/795706743745548288", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BoliviadijoNO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.laprensa.com.bo/diario/actualidad/bolivia/20160929/cocaleros-insisten-en-repostular-a-evo-en-2019_81189_142213.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Soberano es aquel que decide..\n#BoliviadijoNO \n\nCocaleros insisten en repostular a Evo en 2019 http://www.laprensa.com.bo/diario/actualidad/bolivia/20160929/cocaleros-insisten-en-repostular-a-evo-en-2019_81189_142213.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soberano es aquel que decide..\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoliviadijoNO?src=hash\"><s>#</s><b>BoliviadijoNO</b></a> \n\nCocaleros insisten en repostular a Evo en 2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.laprensa.com.bo/diario/actualidad/bolivia/20160929/cocaleros-insisten-en-repostular-a-evo-en-2019_81189_142213.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vM9lUdupE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laprensa.com.bo/diario/actualidad/bolivia/20160929/cocaleros-insisten-en-repostular-a-evo-en-2019_81189_142213.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laprensa.com.bo/diario/actuali</span><span class=\"invisible\">dad/bolivia/20160929/cocaleros-insisten-en-repostular-a-evo-en-2019_81189_142213.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-07T19:16:05", "timestamp_epochs": 1478546165, "tweet_id": "795706406930354176", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/795706406930354176", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwbcAsDWIAAKa_4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\u201cNo hay nada que discutir, el Presidente no puede presentarse el a\u00f1o 2019\u201dpic.twitter.com/RuncQoEiI7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cNo hay nada que discutir, el Presidente no puede presentarse el a\u00f1o 2019\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RuncQoEiI7\">pic.twitter.com/RuncQoEiI7</a></p>", "timestamp": "2016-11-04T15:37:45", "timestamp_epochs": 1478273865, "tweet_id": "794564299335331840", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/794564299335331840", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwWv9A8WIAEHPT1.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Evo critica a Samuel por viajar EUA, Presidente usted fue al mismo lugar a celebrar su cumplea\u00f1os y pedir dinero a empresarios del imperio!pic.twitter.com/qwSk3k2aUI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evo critica a Samuel por viajar EUA, Presidente usted fue al mismo lugar a celebrar su cumplea\u00f1os y pedir dinero a empresarios del imperio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qwSk3k2aUI\">pic.twitter.com/qwSk3k2aUI</a></p>", "timestamp": "2016-11-03T17:46:46", "timestamp_epochs": 1478195206, "tweet_id": "794234379740520453", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/794234379740520453", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/794208799951196160"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Las palabras est\u00e1n de m\u00e1s, cuando no fundan, cno esclarecen, no atraen, no a\u00f1aden.\nLastima por los uniformados que NO son ejemplo a seguirhttps://twitter.com/EnlacesBolivia/status/794208799951196160\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Las palabras est\u00e1n de m\u00e1s, cuando no fundan, cno esclarecen, no atraen, no a\u00f1aden.\nLastima por los uniformados que NO son ejemplo a seguir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/794208799951196160\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CO5GSKfO5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/794208799951196160\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/794208799951196160</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-03T16:11:48", "timestamp_epochs": 1478189508, "tweet_id": "794210477001863168", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/794210477001863168", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "794000375179345920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "consuelo4470", "user_id": "2798226518"}, {"screen_name": "MindeGobierno", "user_id": "2427864037"}, {"screen_name": "pagina_siete", "user_id": "132681657"}], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "juzgar a los dem\u00e1s saca lo peor de uno mismo ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">juzgar a los dem\u00e1s saca lo peor de uno mismo ...</p>", "timestamp": "2016-11-03T15:50:05", "timestamp_epochs": 1478188205, "tweet_id": "794205013585358848", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/794205013585358848", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/PetardoF2015/status/794203493074608128"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mi querido @PetardoF2015 , debemos recordarle al coronel que CUANDO JUZGAS A OTROS, NO LOS DEFINES, TE DEFINES A TI MISMO.https://twitter.com/PetardoF2015/status/794203493074608128\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi querido @PetardoF2015 , debemos recordarle al coronel que CUANDO JUZGAS A OTROS, NO LOS DEFINES, TE DEFINES A TI MISMO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PetardoF2015/status/794203493074608128\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cl1HCeXj6q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PetardoF2015/status/794203493074608128\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PetardoF2015/s</span><span class=\"invisible\">tatus/794203493074608128</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-03T15:46:42", "timestamp_epochs": 1478188002, "tweet_id": "794204161160151040", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/794204161160151040", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/794199971910352896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\"Si quieres ser gran hombre, la identidad esta en la ropa...\" \nCuando juzgas a otros, no los defines, te defines a ti mismo.https://twitter.com/pagina_siete/status/794199971910352896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"Si quieres ser gran hombre, la identidad esta en la ropa...\" \nCuando juzgas a otros, no los defines, te defines a ti mismo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/794199971910352896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hQ2DOhpy4I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/794199971910352896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/794199971910352896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-03T15:37:50", "timestamp_epochs": 1478187470, "tweet_id": "794201931984027648", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/794201931984027648", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Sumaj_Warmi/status/793493734956605440"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Que tal la Justicia... tan justa no???https://twitter.com/Sumaj_Warmi/status/793493734956605440\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que tal la Justicia... tan justa no???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Sumaj_Warmi/status/793493734956605440\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jxoKGz8dMs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Sumaj_Warmi/status/793493734956605440\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Sumaj_Warmi/st</span><span class=\"invisible\">atus/793493734956605440</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-01T16:51:34", "timestamp_epochs": 1478019094, "tweet_id": "793495709626560512", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/793495709626560512", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/793482584764350464"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Respeto es ser tan libre como toda persona, sin distinciones o discriminaciones.https://twitter.com/pagina_siete/status/793482584764350464\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Respeto es ser tan libre como toda persona, sin distinciones o discriminaciones.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/793482584764350464\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dELEUldnI8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/793482584764350464\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/793482584764350464</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-01T16:05:08", "timestamp_epochs": 1478016308, "tweet_id": "793484026619322368", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/793484026619322368", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Se cayo el teatro...https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se cayo el teatro...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A4dKsw5WzK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ArturoMurilloS</span><span class=\"invisible\">/status/609124299279106048</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-11T22:26:55", "timestamp_epochs": 1434061615, "tweet_id": "609124681115914240", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609124681115914240", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHP3Z9DW0AAs7wE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "EL JURAMENTO - COMISI\u00d3N DE \u00c9TICA Y TRANSPARENCIApic.twitter.com/dMvbyZs5oV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL JURAMENTO - COMISI\u00d3N DE \u00c9TICA Y TRANSPARENCIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dMvbyZs5oV\">pic.twitter.com/dMvbyZs5oV</a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:59:31", "timestamp_epochs": 1434056371, "tweet_id": "609102685963493377", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609102685963493377", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHP0VVGXIAAatFw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparenciapic.twitter.com/ojWRxVayf4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ojWRxVayf4\">pic.twitter.com/ojWRxVayf4</a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:46:27", "timestamp_epochs": 1434055587, "tweet_id": "609099398476382209", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609099398476382209", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHPz7-2WwAATcx4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparenciapic.twitter.com/G6iURkcNS0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G6iURkcNS0\">pic.twitter.com/G6iURkcNS0</a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:44:58", "timestamp_epochs": 1434055498, "tweet_id": "609099022255726592", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609099022255726592", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "NO debe pertenecer est\u00e9 funesto personaje dentro de una de las m\u00e1s importantes entidades del Estadohttps://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">NO debe pertenecer est\u00e9 funesto personaje dentro de una de las m\u00e1s importantes entidades del Estado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3TJ3xZTVV8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ejutv/status/6</span><span class=\"invisible\">08267197811556353</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:47:22", "timestamp_epochs": 1433857642, "tweet_id": "608269156627148800", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608269156627148800", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mujer con valor, amor, honestidad y sencillez, bendiciones para usted ejemplo de ser humano...https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mujer con valor, amor, honestidad y sencillez, bendiciones para usted ejemplo de ser humano...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DLI8cBtwdW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/608264310893211648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:44:08", "timestamp_epochs": 1433857448, "tweet_id": "608268341980069888", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608268341980069888", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Claro ejemplo de una verdad irrefutable...https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Claro ejemplo de una verdad irrefutable...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fd5poiiXdP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BernardoCallej</span><span class=\"invisible\">a/status/608260318175862784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:41:47", "timestamp_epochs": 1433857307, "tweet_id": "608267751078129664", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608267751078129664", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Lamentable,solo ven su econom\u00eda, no se dan cuenta q muchos cuentan con un pan q sirve como desayuno almuerzo y cenahttps://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lamentable,solo ven su econom\u00eda, no se dan cuenta q muchos cuentan con un pan q sirve como desayuno almuerzo y cena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kiNI1j1XK7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/608265390435770368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:39:28", "timestamp_epochs": 1433857168, "tweet_id": "608267166836785152", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608267166836785152", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Nuestro apoyo y ayuda para los hermanos damnificados, aqu\u00ed estamos para lo que necesitenhttps://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nuestro apoyo y ayuda para los hermanos damnificados, aqu\u00ed estamos para lo que necesiten<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d8a84U1ElS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/608265399977799681</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:37:28", "timestamp_epochs": 1433857048, "tweet_id": "608266663847436290", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608266663847436290", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Felicidades a los ni\u00f1os que son tambi\u00e9n \u00e1ngeles que nos muestran la vida de una manera diferente... UNA VIDA PURA!!!https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades a los ni\u00f1os que son tambi\u00e9n \u00e1ngeles que nos muestran la vida de una manera diferente... UNA VIDA PURA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M2ayP60iQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/608265817428525057</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:35:28", "timestamp_epochs": 1433856928, "tweet_id": "608266159096512513", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608266159096512513", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Por el bien del pa\u00eds y por la credibilidad que desesperadamente necesita el TSEhttps://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por el bien del pa\u00eds y por la credibilidad que desesperadamente necesita el TSE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LMvg9Xy5Dm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LosTiemposBol/</span><span class=\"invisible\">status/608264571657297920</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:34:08", "timestamp_epochs": 1433856848, "tweet_id": "608265823862571008", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608265823862571008", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Un ser humano excelente con historias exquisitas, se va un ejemplo de vida, lo extra\u00f1aremos a usted y sus novelashttps://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un ser humano excelente con historias exquisitas, se va un ejemplo de vida, lo extra\u00f1aremos a usted y sus novelas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/enh3zH8tWF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LosTiemposBol/</span><span class=\"invisible\">status/608262501579517952</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:28:41", "timestamp_epochs": 1433856521, "tweet_id": "608264453893816320", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608264453893816320", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Soledad Chapet\u00f3n, apoyamos tu mandato!!!https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Soledad Chapet\u00f3n, apoyamos tu mandato!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yrFxAaDLz1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/608263444916236288</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:26:12", "timestamp_epochs": 1433856372, "tweet_id": "608263828950908929", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608263828950908929", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Por la salud de la democracia, por el bien del pa\u00eds, por la credibilidad que desesperadamente necesita hoy el TSEhttps://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por la salud de la democracia, por el bien del pa\u00eds, por la credibilidad que desesperadamente necesita hoy el TSE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cRjcjZMVdl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/607994508878487554</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T19:41:41", "timestamp_epochs": 1433792501, "tweet_id": "607995933905854464", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/607995933905854464", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El Diputado Vega debe renunciar y someterse a la justicia para aclarar todos estos delitos que marcan vidashttps://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El Diputado Vega debe renunciar y someterse a la justicia para aclarar todos estos delitos que marcan vidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EDYK7PYVFU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SenadoBolivia/</span><span class=\"invisible\">status/607993450978529281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T19:36:54", "timestamp_epochs": 1433792214, "tweet_id": "607994731960926209", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/607994731960926209", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Y si no tienen t\u00edtulo???https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y si no tienen t\u00edtulo???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v1bW3MO6Jv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/607942916431048705</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T16:11:42", "timestamp_epochs": 1433779902, "tweet_id": "607943091723636737", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/607943091723636737", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "606105073744289792", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndrsGomezV", "user_id": "361896775"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@AndrsGomezV No violentaron la Ley por ignorancia, sino porque deb\u00edan cumplir con la orden del Palacio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"361896775\" dir=\"ltr\" href=\"/AndrsGomezV\"><s>@</s><b>AndrsGomezV</b></a> No violentaron la Ley por ignorancia, sino porque deb\u00edan cumplir con la orden del Palacio</p>", "timestamp": "2015-06-03T14:38:40", "timestamp_epochs": 1433342320, "tweet_id": "606107737043410944", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/606107737043410944", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Felicidades @BeatrizCahuasa1  en esta nueva etapa profesional, \u00e9xitos !!!https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831148322\" dir=\"ltr\" href=\"/BeatrizCahuasa1\"><s>@</s><b>BeatrizCahuasa1</b></a>  en esta nueva etapa profesional, \u00e9xitos !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGinwSQ70u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/605724750447579136</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-02T13:17:51", "timestamp_epochs": 1433251071, "tweet_id": "605725011320664065", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/605725011320664065", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "A TRABAJAR SE DIJO, SIN COLORES, NI PARTIDOS POLITICOS, TODOS UNIDOS POR LA TRICOLOR.... VIVA BOLIVIA!!!https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A TRABAJAR SE DIJO, SIN COLORES, NI PARTIDOS POLITICOS, TODOS UNIDOS POR LA TRICOLOR.... VIVA BOLIVIA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ujv0Z8sTT7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cambio_bo/stat</span><span class=\"invisible\">us/605380861563944961</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T14:44:21", "timestamp_epochs": 1433169861, "tweet_id": "605384394912747520", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/605384394912747520", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Felicidades La Paz, a trabajar se dijo.... excelente equipo humano en el GAMLPhttps://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades La Paz, a trabajar se dijo.... excelente equipo humano en el GAMLP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/73dBMtInus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/605381862018674688</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T14:41:49", "timestamp_epochs": 1433169709, "tweet_id": "605383757386928129", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/605383757386928129", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Se cayo el teatro...https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se cayo el teatro...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A4dKsw5WzK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ArturoMurilloS/status/609124299279106048\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ArturoMurilloS</span><span class=\"invisible\">/status/609124299279106048</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-11T22:26:55", "timestamp_epochs": 1434061615, "tweet_id": "609124681115914240", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609124681115914240", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHP3Z9DW0AAs7wE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "EL JURAMENTO - COMISI\u00d3N DE \u00c9TICA Y TRANSPARENCIApic.twitter.com/dMvbyZs5oV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL JURAMENTO - COMISI\u00d3N DE \u00c9TICA Y TRANSPARENCIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dMvbyZs5oV\">pic.twitter.com/dMvbyZs5oV</a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:59:31", "timestamp_epochs": 1434056371, "tweet_id": "609102685963493377", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609102685963493377", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHP0VVGXIAAatFw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparenciapic.twitter.com/ojWRxVayf4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ojWRxVayf4\">pic.twitter.com/ojWRxVayf4</a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:46:27", "timestamp_epochs": 1434055587, "tweet_id": "609099398476382209", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609099398476382209", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHPz7-2WwAATcx4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparenciapic.twitter.com/G6iURkcNS0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Integrantes de la Comisi\u00f3n de \u00c9tica y Transparencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G6iURkcNS0\">pic.twitter.com/G6iURkcNS0</a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:44:58", "timestamp_epochs": 1434055498, "tweet_id": "609099022255726592", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/609099022255726592", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "NO debe pertenecer est\u00e9 funesto personaje dentro de una de las m\u00e1s importantes entidades del Estadohttps://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">NO debe pertenecer est\u00e9 funesto personaje dentro de una de las m\u00e1s importantes entidades del Estado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3TJ3xZTVV8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ejutv/status/608267197811556353\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ejutv/status/6</span><span class=\"invisible\">08267197811556353</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:47:22", "timestamp_epochs": 1433857642, "tweet_id": "608269156627148800", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608269156627148800", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mujer con valor, amor, honestidad y sencillez, bendiciones para usted ejemplo de ser humano...https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mujer con valor, amor, honestidad y sencillez, bendiciones para usted ejemplo de ser humano...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DLI8cBtwdW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608264310893211648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/608264310893211648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:44:08", "timestamp_epochs": 1433857448, "tweet_id": "608268341980069888", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608268341980069888", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Claro ejemplo de una verdad irrefutable...https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Claro ejemplo de una verdad irrefutable...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fd5poiiXdP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BernardoCalleja/status/608260318175862784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BernardoCallej</span><span class=\"invisible\">a/status/608260318175862784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:41:47", "timestamp_epochs": 1433857307, "tweet_id": "608267751078129664", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608267751078129664", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Lamentable,solo ven su econom\u00eda, no se dan cuenta q muchos cuentan con un pan q sirve como desayuno almuerzo y cenahttps://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lamentable,solo ven su econom\u00eda, no se dan cuenta q muchos cuentan con un pan q sirve como desayuno almuerzo y cena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kiNI1j1XK7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608265390435770368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/608265390435770368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:39:28", "timestamp_epochs": 1433857168, "tweet_id": "608267166836785152", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608267166836785152", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Nuestro apoyo y ayuda para los hermanos damnificados, aqu\u00ed estamos para lo que necesitenhttps://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nuestro apoyo y ayuda para los hermanos damnificados, aqu\u00ed estamos para lo que necesiten<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d8a84U1ElS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265399977799681\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/608265399977799681</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:37:28", "timestamp_epochs": 1433857048, "tweet_id": "608266663847436290", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608266663847436290", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Felicidades a los ni\u00f1os que son tambi\u00e9n \u00e1ngeles que nos muestran la vida de una manera diferente... UNA VIDA PURA!!!https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades a los ni\u00f1os que son tambi\u00e9n \u00e1ngeles que nos muestran la vida de una manera diferente... UNA VIDA PURA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M2ayP60iQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/608265817428525057\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/608265817428525057</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:35:28", "timestamp_epochs": 1433856928, "tweet_id": "608266159096512513", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608266159096512513", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Por el bien del pa\u00eds y por la credibilidad que desesperadamente necesita el TSEhttps://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por el bien del pa\u00eds y por la credibilidad que desesperadamente necesita el TSE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LMvg9Xy5Dm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608264571657297920\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LosTiemposBol/</span><span class=\"invisible\">status/608264571657297920</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:34:08", "timestamp_epochs": 1433856848, "tweet_id": "608265823862571008", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608265823862571008", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Un ser humano excelente con historias exquisitas, se va un ejemplo de vida, lo extra\u00f1aremos a usted y sus novelashttps://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un ser humano excelente con historias exquisitas, se va un ejemplo de vida, lo extra\u00f1aremos a usted y sus novelas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/enh3zH8tWF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LosTiemposBol/status/608262501579517952\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LosTiemposBol/</span><span class=\"invisible\">status/608262501579517952</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:28:41", "timestamp_epochs": 1433856521, "tweet_id": "608264453893816320", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608264453893816320", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Soledad Chapet\u00f3n, apoyamos tu mandato!!!https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Soledad Chapet\u00f3n, apoyamos tu mandato!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yrFxAaDLz1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/608263444916236288\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/608263444916236288</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T13:26:12", "timestamp_epochs": 1433856372, "tweet_id": "608263828950908929", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/608263828950908929", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Por la salud de la democracia, por el bien del pa\u00eds, por la credibilidad que desesperadamente necesita hoy el TSEhttps://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por la salud de la democracia, por el bien del pa\u00eds, por la credibilidad que desesperadamente necesita hoy el TSE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cRjcjZMVdl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/607994508878487554\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/607994508878487554</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T19:41:41", "timestamp_epochs": 1433792501, "tweet_id": "607995933905854464", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/607995933905854464", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El Diputado Vega debe renunciar y someterse a la justicia para aclarar todos estos delitos que marcan vidashttps://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El Diputado Vega debe renunciar y someterse a la justicia para aclarar todos estos delitos que marcan vidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EDYK7PYVFU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SenadoBolivia/status/607993450978529281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SenadoBolivia/</span><span class=\"invisible\">status/607993450978529281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T19:36:54", "timestamp_epochs": 1433792214, "tweet_id": "607994731960926209", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/607994731960926209", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Y si no tienen t\u00edtulo???https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y si no tienen t\u00edtulo???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v1bW3MO6Jv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/607942916431048705\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/607942916431048705</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T16:11:42", "timestamp_epochs": 1433779902, "tweet_id": "607943091723636737", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/607943091723636737", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "606105073744289792", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndrsGomezV", "user_id": "361896775"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@AndrsGomezV No violentaron la Ley por ignorancia, sino porque deb\u00edan cumplir con la orden del Palacio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"361896775\" dir=\"ltr\" href=\"/AndrsGomezV\"><s>@</s><b>AndrsGomezV</b></a> No violentaron la Ley por ignorancia, sino porque deb\u00edan cumplir con la orden del Palacio</p>", "timestamp": "2015-06-03T14:38:40", "timestamp_epochs": 1433342320, "tweet_id": "606107737043410944", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/606107737043410944", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Felicidades @BeatrizCahuasa1  en esta nueva etapa profesional, \u00e9xitos !!!https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831148322\" dir=\"ltr\" href=\"/BeatrizCahuasa1\"><s>@</s><b>BeatrizCahuasa1</b></a>  en esta nueva etapa profesional, \u00e9xitos !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGinwSQ70u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pagina_siete/status/605724750447579136\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pagina_siete/s</span><span class=\"invisible\">tatus/605724750447579136</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-02T13:17:51", "timestamp_epochs": 1433251071, "tweet_id": "605725011320664065", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/605725011320664065", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "A TRABAJAR SE DIJO, SIN COLORES, NI PARTIDOS POLITICOS, TODOS UNIDOS POR LA TRICOLOR.... VIVA BOLIVIA!!!https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A TRABAJAR SE DIJO, SIN COLORES, NI PARTIDOS POLITICOS, TODOS UNIDOS POR LA TRICOLOR.... VIVA BOLIVIA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ujv0Z8sTT7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cambio_bo/status/605380861563944961\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cambio_bo/stat</span><span class=\"invisible\">us/605380861563944961</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T14:44:21", "timestamp_epochs": 1433169861, "tweet_id": "605384394912747520", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/605384394912747520", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Felicidades La Paz, a trabajar se dijo.... excelente equipo humano en el GAMLPhttps://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades La Paz, a trabajar se dijo.... excelente equipo humano en el GAMLP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/73dBMtInus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/605381862018674688\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaRazon_Bolivi</span><span class=\"invisible\">a/status/605381862018674688</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T14:41:49", "timestamp_epochs": 1433169709, "tweet_id": "605383757386928129", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/605383757386928129", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFypHQHXYAAU66Z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFypHQiWAAARc6M.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFypHQKXUAM_UNf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Gracias a Ximena Galarza Lora por la invitaci\u00f3n al programa Jaque Mate, los bolivianos necesitamos estar informados.pic.twitter.com/QwWGgTC2q8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a Ximena Galarza Lora por la invitaci\u00f3n al programa Jaque Mate, los bolivianos necesitamos estar informados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QwWGgTC2q8\">pic.twitter.com/QwWGgTC2q8</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T03:16:03", "timestamp_epochs": 1501211763, "tweet_id": "890772812906061824", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890772812906061824", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFyn19kXUAET6i9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFyn16kXgAEFn0R.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFyn19GWAAA1SHp.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFyn19EW0AE3pQQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El gran perjudicado es el pueblo boliviano que tiene que utilizar esta carretera en total estado de deterioro...\nJaque Mate \nTVUpic.twitter.com/RHYlLflcb7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gran perjudicado es el pueblo boliviano que tiene que utilizar esta carretera en total estado de deterioro...\nJaque Mate \nTVU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RHYlLflcb7\">pic.twitter.com/RHYlLflcb7</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T03:10:40", "timestamp_epochs": 1501211440, "tweet_id": "890771461023158273", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890771461023158273", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFymcsHW0AALCAx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFymcy3WAAAv2K0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFymcrmXcAACv_x.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La Carretera Yucumo - Quiquibey se cae a pedazos. \nSe inaugur\u00f3 el 18 de noviembre del 2016 como un regalo para el Beni. \nJaque Mate \nTvUpic.twitter.com/ic8mwVNzmp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Carretera Yucumo - Quiquibey se cae a pedazos. \nSe inaugur\u00f3 el 18 de noviembre del 2016 como un regalo para el Beni. \nJaque Mate \nTvU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ic8mwVNzmp\">pic.twitter.com/ic8mwVNzmp</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T03:04:15", "timestamp_epochs": 1501211055, "tweet_id": "890769843951198208", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890769843951198208", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFygdhMXUAACQOS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygddrXUAADbut.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygdkNXcAAtjt0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Gracias a  Priscilla Quiroga Sarmiento conductora del programa Todo a Pulmon de Cadena A  por la invitaci\u00f3n.pic.twitter.com/pVkTnab751", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a  Priscilla Quiroga Sarmiento conductora del programa Todo a Pulmon de Cadena A  por la invitaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVkTnab751\">pic.twitter.com/pVkTnab751</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T02:38:05", "timestamp_epochs": 1501209485, "tweet_id": "890763259619442688", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890763259619442688", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFygP20XgAEqG8w.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygPR2XUAEf9HB.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygP_2W0AAWf7H.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\"La carretera costo 217 millones de bolivianos\" \nTodo a Pulmon \nCadena Apic.twitter.com/OqAX0lfQAT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La carretera costo 217 millones de bolivianos\" \nTodo a Pulmon \nCadena A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OqAX0lfQAT\">pic.twitter.com/OqAX0lfQAT</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T02:37:09", "timestamp_epochs": 1501209429, "tweet_id": "890763026588192769", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890763026588192769", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFygERCXkAIKy-q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygEIQXUAAUf4k.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygEhhW0AEmIE2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Carretera Quiquibey - Yucumo a tan solo 8 meses de su entrega se encuentra en p\u00e9simas condiciones. \nTodo a Pulmon \nCadena Apic.twitter.com/YIh88ji1UJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carretera Quiquibey - Yucumo a tan solo 8 meses de su entrega se encuentra en p\u00e9simas condiciones. \nTodo a Pulmon \nCadena A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YIh88ji1UJ\">pic.twitter.com/YIh88ji1UJ</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T02:36:22", "timestamp_epochs": 1501209382, "tweet_id": "890762830152159232", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890762830152159232", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFxrbXtXkAAWH8h.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFxrc25WAAInXmu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "22:40  \"Jaque Mate\" que conduce Ximena Galarza, TVU Canal 13\nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Benipic.twitter.com/Dh56Rh4x5e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">22:40  \"Jaque Mate\" que conduce Ximena Galarza, TVU Canal 13\nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Beni<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dh56Rh4x5e\">pic.twitter.com/Dh56Rh4x5e</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T22:46:30", "timestamp_epochs": 1501195590, "tweet_id": "890704981938106372", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890704981938106372", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFxqEbEXkAA-Hez.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFxqGInXkAAMqIg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFxqGMaXYAIzsIF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Esta noche estar\u00e9 en el programa @TodoAPulmon2016 \nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Beni \nCadena A \n22:00pic.twitter.com/P9o6GSOtZC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche estar\u00e9 en el programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"783323584143958016\" dir=\"ltr\" href=\"/TodoAPulmon2016\"><s>@</s><b>TodoAPulmon2016</b></a> \nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Beni \nCadena A \n22:00<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P9o6GSOtZC\">pic.twitter.com/P9o6GSOtZC</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T22:42:44", "timestamp_epochs": 1501195364, "tweet_id": "890704033199116292", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890704033199116292", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Quien postula no es nada mas y nada menos que una postulante del partido de gobierno para ocupar el cargo de MASISTRADA.https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Quien postula no es nada mas y nada menos que una postulante del partido de gobierno para ocupar el cargo de MASISTRADA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R9wkSEuCmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ernesto_Suarez</span><span class=\"invisible\">S/status/890408870002253827</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T18:40:36", "timestamp_epochs": 1501180836, "tweet_id": "890643098149113856", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890643098149113856", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Nadie lo cont\u00f3, NO lo inventamos, NO fue un chisme, SALIO DE PROPIA BOCA...\u201cPor ahora, nuestra coca todav\u00eda se desv\u00eda al narcotr\u00e1fico\u201dhttps://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nadie lo cont\u00f3, NO lo inventamos, NO fue un chisme, SALIO DE PROPIA BOCA...\u201cPor ahora, nuestra coca todav\u00eda se desv\u00eda al narcotr\u00e1fico\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/INYPuivmsf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ejutv/status/8</span><span class=\"invisible\">90248700248903680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T16:12:45", "timestamp_epochs": 1501171965, "tweet_id": "890605890344108033", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890605890344108033", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Cuando pido a Transparencia @mopsv_bolivia auditor\u00edas carreteras mal hechas, me responden q denuncie a la Fiscal\u00eda. Encubren?https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando pido a Transparencia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2584497804\" dir=\"ltr\" href=\"/mopsv_Bolivia\"><s>@</s><b>mopsv_bolivia</b></a> auditor\u00edas carreteras mal hechas, me responden q denuncie a la Fiscal\u00eda. Encubren?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iuXBb890w5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SenadoDemocrat</span><span class=\"invisible\">a/status/890602211486482432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T16:06:57", "timestamp_epochs": 1501171617, "tweet_id": "890604432475406336", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890604432475406336", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IdonMoisesChivi", "user_id": "1684355606"}, {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mientras pueda realizar denuncias ante  hechos que  ustedes generan, lo har\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras pueda realizar denuncias ante  hechos que  ustedes generan, lo har\u00e9</p>", "timestamp": "2017-07-27T15:47:02", "timestamp_epochs": 1501170422, "tweet_id": "890599417581010944", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890599417581010944", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IdonMoisesChivi", "user_id": "1684355606"}, {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mi respuesta es de manera directa y ante medios de com., como \u00e9l lo hizo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi respuesta es de manera directa y ante medios de com., como \u00e9l lo hizo</p>", "timestamp": "2017-07-27T15:29:52", "timestamp_epochs": 1501169392, "tweet_id": "890595100157517824", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890595100157517824", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFwGtHpXUAAGYu6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yerko_nunez", "user_id": "3026528997"}, {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "pic.twitter.com/CNLBIJIY7A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CNLBIJIY7A\">pic.twitter.com/CNLBIJIY7A</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T15:26:23", "timestamp_epochs": 1501169183, "tweet_id": "890594219659857920", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890594219659857920", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFwGnOGXoAAhtqA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@EmpoderarBopic.twitter.com/M6ia46dCfG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2548726771\" dir=\"ltr\" href=\"/EmpoderarBo\"><s>@</s><b>EmpoderarBo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M6ia46dCfG\">pic.twitter.com/M6ia46dCfG</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T15:26:00", "timestamp_epochs": 1501169160, "tweet_id": "890594125623545856", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890594125623545856", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFwGOYsXUAMmVg3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFwGPHJXsAAtq6m.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFwGQLTXsAA3mXt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFwGRRJWAAAd1pv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Hoy en conferencia de prensa\nNo pas\u00f3 ni un a\u00f1o de la construcci\u00f3n de la Carretera Yucumo - Quiquibey y ya se encuentra en total deterioropic.twitter.com/1L80O6Pw5W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en conferencia de prensa\nNo pas\u00f3 ni un a\u00f1o de la construcci\u00f3n de la Carretera Yucumo - Quiquibey y ya se encuentra en total deterioro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1L80O6Pw5W\">pic.twitter.com/1L80O6Pw5W</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T15:24:29", "timestamp_epochs": 1501169069, "tweet_id": "890593745191804928", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890593745191804928", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Otra \"CARA CONOCIDA\" para el Presidentehttps://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Otra \"CARA CONOCIDA\" para el Presidente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YSwXOKbI43\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/890557415707508736</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T13:03:08", "timestamp_epochs": 1501160588, "tweet_id": "890558171210805248", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890558171210805248", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "MASISTRADOS!!!https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">MASISTRADOS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UkMPreRz3w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JeanineAnez/st</span><span class=\"invisible\">atus/890544600116592641</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T12:51:51", "timestamp_epochs": 1501159911, "tweet_id": "890555331755094016", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890555331755094016", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890222742921936896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mopsv_Bolivia", "user_id": "2584497804"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre</p>", "timestamp": "2017-07-27T01:51:49", "timestamp_epochs": 1501120309, "tweet_id": "890389228462501888", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890389228462501888", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889986472249626624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mopsv_Bolivia", "user_id": "2584497804"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre</p>", "timestamp": "2017-07-27T01:51:40", "timestamp_epochs": 1501120300, "tweet_id": "890389191200210944", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890389191200210944", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFypHQHXYAAU66Z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFypHQiWAAARc6M.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFypHQKXUAM_UNf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Gracias a Ximena Galarza Lora por la invitaci\u00f3n al programa Jaque Mate, los bolivianos necesitamos estar informados.pic.twitter.com/QwWGgTC2q8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a Ximena Galarza Lora por la invitaci\u00f3n al programa Jaque Mate, los bolivianos necesitamos estar informados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QwWGgTC2q8\">pic.twitter.com/QwWGgTC2q8</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T03:16:03", "timestamp_epochs": 1501211763, "tweet_id": "890772812906061824", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890772812906061824", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFyn19kXUAET6i9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFyn16kXgAEFn0R.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFyn19GWAAA1SHp.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFyn19EW0AE3pQQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "El gran perjudicado es el pueblo boliviano que tiene que utilizar esta carretera en total estado de deterioro...\nJaque Mate \nTVUpic.twitter.com/RHYlLflcb7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gran perjudicado es el pueblo boliviano que tiene que utilizar esta carretera en total estado de deterioro...\nJaque Mate \nTVU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RHYlLflcb7\">pic.twitter.com/RHYlLflcb7</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T03:10:40", "timestamp_epochs": 1501211440, "tweet_id": "890771461023158273", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890771461023158273", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFymcsHW0AALCAx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFymcy3WAAAv2K0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFymcrmXcAACv_x.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "La Carretera Yucumo - Quiquibey se cae a pedazos. \nSe inaugur\u00f3 el 18 de noviembre del 2016 como un regalo para el Beni. \nJaque Mate \nTvUpic.twitter.com/ic8mwVNzmp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Carretera Yucumo - Quiquibey se cae a pedazos. \nSe inaugur\u00f3 el 18 de noviembre del 2016 como un regalo para el Beni. \nJaque Mate \nTvU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ic8mwVNzmp\">pic.twitter.com/ic8mwVNzmp</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T03:04:15", "timestamp_epochs": 1501211055, "tweet_id": "890769843951198208", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890769843951198208", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFygdhMXUAACQOS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygddrXUAADbut.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygdkNXcAAtjt0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Gracias a  Priscilla Quiroga Sarmiento conductora del programa Todo a Pulmon de Cadena A  por la invitaci\u00f3n.pic.twitter.com/pVkTnab751", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a  Priscilla Quiroga Sarmiento conductora del programa Todo a Pulmon de Cadena A  por la invitaci\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVkTnab751\">pic.twitter.com/pVkTnab751</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T02:38:05", "timestamp_epochs": 1501209485, "tweet_id": "890763259619442688", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890763259619442688", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFygP20XgAEqG8w.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygPR2XUAEf9HB.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygP_2W0AAWf7H.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\"La carretera costo 217 millones de bolivianos\" \nTodo a Pulmon \nCadena Apic.twitter.com/OqAX0lfQAT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La carretera costo 217 millones de bolivianos\" \nTodo a Pulmon \nCadena A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OqAX0lfQAT\">pic.twitter.com/OqAX0lfQAT</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T02:37:09", "timestamp_epochs": 1501209429, "tweet_id": "890763026588192769", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890763026588192769", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFygERCXkAIKy-q.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygEIQXUAAUf4k.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFygEhhW0AEmIE2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Carretera Quiquibey - Yucumo a tan solo 8 meses de su entrega se encuentra en p\u00e9simas condiciones. \nTodo a Pulmon \nCadena Apic.twitter.com/YIh88ji1UJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carretera Quiquibey - Yucumo a tan solo 8 meses de su entrega se encuentra en p\u00e9simas condiciones. \nTodo a Pulmon \nCadena A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YIh88ji1UJ\">pic.twitter.com/YIh88ji1UJ</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T02:36:22", "timestamp_epochs": 1501209382, "tweet_id": "890762830152159232", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890762830152159232", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFxrbXtXkAAWH8h.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFxrc25WAAInXmu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "22:40  \"Jaque Mate\" que conduce Ximena Galarza, TVU Canal 13\nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Benipic.twitter.com/Dh56Rh4x5e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">22:40  \"Jaque Mate\" que conduce Ximena Galarza, TVU Canal 13\nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Beni<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dh56Rh4x5e\">pic.twitter.com/Dh56Rh4x5e</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T22:46:30", "timestamp_epochs": 1501195590, "tweet_id": "890704981938106372", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890704981938106372", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFxqEbEXkAA-Hez.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFxqGInXkAAMqIg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFxqGMaXYAIzsIF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Esta noche estar\u00e9 en el programa @TodoAPulmon2016 \nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Beni \nCadena A \n22:00pic.twitter.com/P9o6GSOtZC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche estar\u00e9 en el programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"783323584143958016\" dir=\"ltr\" href=\"/TodoAPulmon2016\"><s>@</s><b>TodoAPulmon2016</b></a> \nTema: Carretera Yucumo - Qiuquibey unicada en el Dpto del Beni \nCadena A \n22:00<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P9o6GSOtZC\">pic.twitter.com/P9o6GSOtZC</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T22:42:44", "timestamp_epochs": 1501195364, "tweet_id": "890704033199116292", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890704033199116292", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Quien postula no es nada mas y nada menos que una postulante del partido de gobierno para ocupar el cargo de MASISTRADA.https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Quien postula no es nada mas y nada menos que una postulante del partido de gobierno para ocupar el cargo de MASISTRADA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R9wkSEuCmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ernesto_SuarezS/status/890408870002253827\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ernesto_Suarez</span><span class=\"invisible\">S/status/890408870002253827</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T18:40:36", "timestamp_epochs": 1501180836, "tweet_id": "890643098149113856", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890643098149113856", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Nadie lo cont\u00f3, NO lo inventamos, NO fue un chisme, SALIO DE PROPIA BOCA...\u201cPor ahora, nuestra coca todav\u00eda se desv\u00eda al narcotr\u00e1fico\u201dhttps://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nadie lo cont\u00f3, NO lo inventamos, NO fue un chisme, SALIO DE PROPIA BOCA...\u201cPor ahora, nuestra coca todav\u00eda se desv\u00eda al narcotr\u00e1fico\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/INYPuivmsf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ejutv/status/890248700248903680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ejutv/status/8</span><span class=\"invisible\">90248700248903680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T16:12:45", "timestamp_epochs": 1501171965, "tweet_id": "890605890344108033", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890605890344108033", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Cuando pido a Transparencia @mopsv_bolivia auditor\u00edas carreteras mal hechas, me responden q denuncie a la Fiscal\u00eda. Encubren?https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando pido a Transparencia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2584497804\" dir=\"ltr\" href=\"/mopsv_Bolivia\"><s>@</s><b>mopsv_bolivia</b></a> auditor\u00edas carreteras mal hechas, me responden q denuncie a la Fiscal\u00eda. Encubren?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iuXBb890w5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SenadoDemocrata/status/890602211486482432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SenadoDemocrat</span><span class=\"invisible\">a/status/890602211486482432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T16:06:57", "timestamp_epochs": 1501171617, "tweet_id": "890604432475406336", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890604432475406336", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IdonMoisesChivi", "user_id": "1684355606"}, {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mientras pueda realizar denuncias ante  hechos que  ustedes generan, lo har\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras pueda realizar denuncias ante  hechos que  ustedes generan, lo har\u00e9</p>", "timestamp": "2017-07-27T15:47:02", "timestamp_epochs": 1501170422, "tweet_id": "890599417581010944", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890599417581010944", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IdonMoisesChivi", "user_id": "1684355606"}, {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Mi respuesta es de manera directa y ante medios de com., como \u00e9l lo hizo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi respuesta es de manera directa y ante medios de com., como \u00e9l lo hizo</p>", "timestamp": "2017-07-27T15:29:52", "timestamp_epochs": 1501169392, "tweet_id": "890595100157517824", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890595100157517824", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFwGtHpXUAAGYu6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yerko_nunez", "user_id": "3026528997"}, {"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "pic.twitter.com/CNLBIJIY7A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CNLBIJIY7A\">pic.twitter.com/CNLBIJIY7A</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T15:26:23", "timestamp_epochs": 1501169183, "tweet_id": "890594219659857920", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890594219659857920", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFwGnOGXoAAhtqA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890295277759987712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaRazon_Bolivia", "user_id": "44489439"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "@EmpoderarBopic.twitter.com/M6ia46dCfG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2548726771\" dir=\"ltr\" href=\"/EmpoderarBo\"><s>@</s><b>EmpoderarBo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M6ia46dCfG\">pic.twitter.com/M6ia46dCfG</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T15:26:00", "timestamp_epochs": 1501169160, "tweet_id": "890594125623545856", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890594125623545856", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFwGOYsXUAMmVg3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFwGPHJXsAAtq6m.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFwGQLTXsAA3mXt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DFwGRRJWAAAd1pv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Hoy en conferencia de prensa\nNo pas\u00f3 ni un a\u00f1o de la construcci\u00f3n de la Carretera Yucumo - Quiquibey y ya se encuentra en total deterioropic.twitter.com/1L80O6Pw5W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en conferencia de prensa\nNo pas\u00f3 ni un a\u00f1o de la construcci\u00f3n de la Carretera Yucumo - Quiquibey y ya se encuentra en total deterioro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1L80O6Pw5W\">pic.twitter.com/1L80O6Pw5W</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T15:24:29", "timestamp_epochs": 1501169069, "tweet_id": "890593745191804928", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890593745191804928", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Otra \"CARA CONOCIDA\" para el Presidentehttps://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Otra \"CARA CONOCIDA\" para el Presidente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YSwXOKbI43\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnlacesBolivia/status/890557415707508736\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnlacesBolivia</span><span class=\"invisible\">/status/890557415707508736</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T13:03:08", "timestamp_epochs": 1501160588, "tweet_id": "890558171210805248", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890558171210805248", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "MASISTRADOS!!!https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">MASISTRADOS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UkMPreRz3w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JeanineAnez/status/890544600116592641\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JeanineAnez/st</span><span class=\"invisible\">atus/890544600116592641</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T12:51:51", "timestamp_epochs": 1501159911, "tweet_id": "890555331755094016", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890555331755094016", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890222742921936896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mopsv_Bolivia", "user_id": "2584497804"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre</p>", "timestamp": "2017-07-27T01:51:49", "timestamp_epochs": 1501120309, "tweet_id": "890389228462501888", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890389228462501888", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889986472249626624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mopsv_Bolivia", "user_id": "2584497804"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces para qu\u00e9 construyeron sino tiene la capacidad de coordinar con las otras entidades del estado. \nPlata botada como siempre</p>", "timestamp": "2017-07-27T01:51:40", "timestamp_epochs": 1501120300, "tweet_id": "890389191200210944", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/890389191200210944", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Daska-cXkAExl_4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "12 a\u00f1os de proceso de cambio!pic.twitter.com/YZOWwqWBm3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">12 a\u00f1os de proceso de cambio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YZOWwqWBm3\">pic.twitter.com/YZOWwqWBm3</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T22:27:19", "timestamp_epochs": 1523658439, "tweet_id": "984920997005537280", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984920997005537280", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Pagina7pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DasRLMsXcAEfF-9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\u201cRecopilaremos toda la informaci\u00f3n de las empresas investigadas por el caso Lava Jato que hayan agarrado contratos en nuestro pa\u00eds. Luego, vamos a salir a Per\u00fa, Brasil y Ecuador a realizar investigaciones, porque sabemos que en Ecuador ha habido nexos de corrupci\u00f3n\u201d #Pagina7pic.twitter.com/A4uShiZCzz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cRecopilaremos toda la informaci\u00f3n de las empresas investigadas por el caso Lava Jato que hayan agarrado contratos en nuestro pa\u00eds. Luego, vamos a salir a Per\u00fa, Brasil y Ecuador a realizar investigaciones, porque sabemos que en Ecuador ha habido nexos de corrupci\u00f3n\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pagina7?src=hash\"><s>#</s><b>Pagina7</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A4uShiZCzz\">pic.twitter.com/A4uShiZCzz</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T21:05:19", "timestamp_epochs": 1523653519, "tweet_id": "984900362686656519", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984900362686656519", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trinidad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DanSNBsW0AAjd8H.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DanSNTWWAAEnni5.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DanSNs9W4AAAy9Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Trinidad: El d\u00eda de ayer me reun\u00ed con directivos de FEGABENI para recibir informaci\u00f3n sobre la apertura de la frontera agr\u00edcola que impulsa la ABT. Esperar\u00e9 respuesta del Min de Medioambiente sobre \u00e9ste tema y har\u00e9 conocer mi posici\u00f3n, priorizando el inter\u00e9s de nuestra gente.pic.twitter.com/P52PiqoocQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>: El d\u00eda de ayer me reun\u00ed con directivos de FEGABENI para recibir informaci\u00f3n sobre la apertura de la frontera agr\u00edcola que impulsa la ABT. Esperar\u00e9 respuesta del Min de Medioambiente sobre \u00e9ste tema y har\u00e9 conocer mi posici\u00f3n, priorizando el inter\u00e9s de nuestra gente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P52PiqoocQ\">pic.twitter.com/P52PiqoocQ</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T21:49:40", "timestamp_epochs": 1523569780, "tweet_id": "984549135855554560", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984549135855554560", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizD\u00edaDelNi\u00f1opic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DanBtG3X0AA-1gw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Todos los d\u00edas del a\u00f1o, ni\u00f1os y ni\u00f1as deben ser respetados y sentirse queridos, jamas deben experimentar abandono ni violencia.\n#FelizD\u00edaDelNi\u00f1opic.twitter.com/8zMLc1h470", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los d\u00edas del a\u00f1o, ni\u00f1os y ni\u00f1as deben ser respetados y sentirse queridos, jamas deben experimentar abandono ni violencia.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizD%C3%ADaDelNi%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>FelizD\u00edaDelNi\u00f1o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8zMLc1h470\">pic.twitter.com/8zMLc1h470</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T20:37:33", "timestamp_epochs": 1523565453, "tweet_id": "984530986120744960", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984530986120744960", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DamrJkCW0AA7JjW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Sentimos mucho la irreparable p\u00e9rdida del se\u00f1or Prof. Jacinto Villca Vellchez, padre de nuestra compa\u00f1era senadora Reina Isabel Villca.\nEn estos momentos dif\u00edciles nuestras oraciones y pensamientos est\u00e1n con usted y su familia.pic.twitter.com/yUeG5QvPw4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentimos mucho la irreparable p\u00e9rdida del se\u00f1or Prof. Jacinto Villca Vellchez, padre de nuestra compa\u00f1era senadora Reina Isabel Villca.\nEn estos momentos dif\u00edciles nuestras oraciones y pensamientos est\u00e1n con usted y su familia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yUeG5QvPw4\">pic.twitter.com/yUeG5QvPw4</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T18:58:59", "timestamp_epochs": 1523559539, "tweet_id": "984506181317218304", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984506181317218304", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dal7Ga0XcAAgdoi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Lamentamos inmensamente la irreparable perdida de la Sra. Mirtha Sattori Cortez Vda. de Su\u00e1rez, madre de nuestro compa\u00f1ero y amigo Ing. @Ernesto_SuarezS estamos de todo coraz\u00f3n junto a su familia.\nMucha fuerza de esp\u00edritu en este triste momento.pic.twitter.com/2JDm8H5pG1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentamos inmensamente la irreparable perdida de la Sra. Mirtha Sattori Cortez Vda. de Su\u00e1rez, madre de nuestro compa\u00f1ero y amigo Ing. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"446529496\" dir=\"ltr\" href=\"/Ernesto_SuarezS\"><s>@</s><b>Ernesto_SuarezS</b></a> estamos de todo coraz\u00f3n junto a su familia.\nMucha fuerza de esp\u00edritu en este triste momento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2JDm8H5pG1\">pic.twitter.com/2JDm8H5pG1</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T15:30:03", "timestamp_epochs": 1523547003, "tweet_id": "984453602247888896", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984453602247888896", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanBorja", "NoMaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DagMfkcXkAANVKq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DagMgI4X0AAsCzv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DagMgp4XkAAxrcW.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DagMh28W0AAAex5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#SanBorja\nAunque usted no lo crea: el alcalde masista, Jorge A\u00f1ez, entreg\u00f3 como obras un rompe muelle y el pintado, en color azul, de la barda de un colegio. San Borja no merece tener como autoridad a \u00e9ste irresponsable. #NoMaspic.twitter.com/kzQsYt62Ne", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanBorja?src=hash\"><s>#</s><b>SanBorja</b></a>\nAunque usted no lo crea: el alcalde masista, Jorge A\u00f1ez, entreg\u00f3 como obras un rompe muelle y el pintado, en color azul, de la barda de un colegio. San Borja no merece tener como autoridad a \u00e9ste irresponsable. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMas?src=hash\"><s>#</s><b>NoMas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kzQsYt62Ne\">pic.twitter.com/kzQsYt62Ne</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T12:47:30", "timestamp_epochs": 1523450850, "tweet_id": "984050306584637440", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984050306584637440", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ABT"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaSUJ7eWsAAgxn6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#ABT: PIE al Ministro de Medio Ambiente para que haga conocer, a trav\u00e9s del Dir. Ejecutivo de la ABT, el contenido de la Directriz No 002/2018  relacionada a la apert. parcial de la frontera agricola en el Beni como paso previo para la apert. total, copiando el \"modelo\" cruce\u00f1o.pic.twitter.com/lsTziQev5s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABT?src=hash\"><s>#</s><b>ABT</b></a>: PIE al Ministro de Medio Ambiente para que haga conocer, a trav\u00e9s del Dir. Ejecutivo de la ABT, el contenido de la Directriz No 002/2018  relacionada a la apert. parcial de la frontera agricola en el Beni como paso previo para la apert. total, copiando el \"modelo\" cruce\u00f1o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lsTziQev5s\">pic.twitter.com/lsTziQev5s</a></p>", "timestamp": "2018-04-08T20:06:08", "timestamp_epochs": 1523217968, "tweet_id": "983073527850029058", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/983073527850029058", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\"No es la derecha contra la izquierda. No son los ricos contra los pobres. Es la Naci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No es la derecha contra la izquierda. No son los ricos contra los pobres. Es la Naci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n\"</p>", "timestamp": "2018-04-06T15:44:48", "timestamp_epochs": 1523029488, "tweet_id": "982282985834676224", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/982282985834676224", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Presidente", "Cobija", "Pando", "NoMasMentiraspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaGMgeHUQAENpgp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Presidente Morales, lo invito a bajarse de su avi\u00f3n e ir a #Cobija (#Pando) por tierra!\n#NoMasMentiraspic.twitter.com/eQ68wDpia8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Presidente?src=hash\"><s>#</s><b>Presidente</b></a> Morales, lo invito a bajarse de su avi\u00f3n e ir a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cobija?src=hash\"><s>#</s><b>Cobija</b></a> (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pando?src=hash\"><s>#</s><b>Pando</b></a>) por tierra!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasMentiras?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasMentiras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eQ68wDpia8\">pic.twitter.com/eQ68wDpia8</a></p>", "timestamp": "2018-04-06T11:37:15", "timestamp_epochs": 1523014635, "tweet_id": "982220687984148482", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/982220687984148482", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lula", "OAS", "Evo", "Dem\u00f3cratas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaCwAE-XkAEygzO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Lula fue condenado a 12 a\u00f1os d c\u00e1rcel por recibir d regalo un dpto de lujo de #OAS,  misma se adjudic\u00f3 contratos por 850 millones de d\u00f3lares en la 1ra gesti\u00f3n de #Evo Morales, los #Dem\u00f3cratas, iniciaremos una investigaci\u00f3n a esa y otras empresas q tienen contratos con el Estado.pic.twitter.com/3Ylxhlh2Qo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lula?src=hash\"><s>#</s><b>Lula</b></a> fue condenado a 12 a\u00f1os d c\u00e1rcel por recibir d regalo un dpto de lujo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OAS?src=hash\"><s>#</s><b>OAS</b></a>,  misma se adjudic\u00f3 contratos por 850 millones de d\u00f3lares en la 1ra gesti\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Evo?src=hash\"><s>#</s><b>Evo</b></a> Morales, los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dem%C3%B3cratas?src=hash\"><s>#</s><b>Dem\u00f3cratas</b></a>, iniciaremos una investigaci\u00f3n a esa y otras empresas q tienen contratos con el Estado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3Ylxhlh2Qo\">pic.twitter.com/3Ylxhlh2Qo</a></p>", "timestamp": "2018-04-05T19:37:43", "timestamp_epochs": 1522957063, "tweet_id": "981979212683907073", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981979212683907073", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lula", "NoMasCorrupci\u00f3n", "NoMasImpunidadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaBXWoZW4AAZbrX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Lula: El Supremo Tribunal Federal del Brasil da luz verde para el encarcelamiento del expresidente Lula da Silva. #NoMasCorrupci\u00f3n\n#NoMasImpunidadpic.twitter.com/KYT9EcwgQQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lula?src=hash\"><s>#</s><b>Lula</b></a>: El Supremo Tribunal Federal del Brasil da luz verde para el encarcelamiento del expresidente Lula da Silva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasCorrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasCorrupci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasImpunidad?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasImpunidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KYT9EcwgQQ\">pic.twitter.com/KYT9EcwgQQ</a></p>", "timestamp": "2018-04-05T13:06:34", "timestamp_epochs": 1522933594, "tweet_id": "981880778111021056", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981880778111021056", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Comisi\u00f3n\u00c9tica"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ9nlpbW4AYXFV_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Comisi\u00f3n\u00c9tica: La C\u00e1mara de Senadores del Estado Plurinacional de Bolivia conform\u00f3 su Comisi\u00f3n de \u00c9tica para la gesti\u00f3n 2018 - 2019. Las senadoras N\u00e9lida Sifuentes, Pl\u00e1cida Espinoza, y los senadores Yerko Nu\u00f1ez Negrette y V\u00edctor Hugo Zamorano conforman \u00e9sta comisi\u00f3n.pic.twitter.com/kYE9X3xNml", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3n%C3%89tica?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3n\u00c9tica</b></a>: La C\u00e1mara de Senadores del Estado Plurinacional de Bolivia conform\u00f3 su Comisi\u00f3n de \u00c9tica para la gesti\u00f3n 2018 - 2019. Las senadoras N\u00e9lida Sifuentes, Pl\u00e1cida Espinoza, y los senadores Yerko Nu\u00f1ez Negrette y V\u00edctor Hugo Zamorano conforman \u00e9sta comisi\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kYE9X3xNml\">pic.twitter.com/kYE9X3xNml</a></p>", "timestamp": "2018-04-04T19:39:13", "timestamp_epochs": 1522870753, "tweet_id": "981617204796981254", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981617204796981254", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Guayaramerin"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ8ucsHX4AIH4bx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZ8udAcWkAEwE4s.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZ8udcfXUAA6wO4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Guayaramerin:He pedido al Canciller Huanacuni q intervenga y d soluci\u00f3n al problema que afecta a pobladores de Guayaramerin y Riberalta por la aplicaci\u00f3n unilateral, por parte dl Brasil, de la norma referida al \u201cSistema Internacional Fluvial de Transporte de Carga V\u00eda Terrestre\u201dpic.twitter.com/JvcDI50cmI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaramerin?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaramerin</b></a>:He pedido al Canciller Huanacuni q intervenga y d soluci\u00f3n al problema que afecta a pobladores de Guayaramerin y Riberalta por la aplicaci\u00f3n unilateral, por parte dl Brasil, de la norma referida al \u201cSistema Internacional Fluvial de Transporte de Carga V\u00eda Terrestre\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JvcDI50cmI\">pic.twitter.com/JvcDI50cmI</a></p>", "timestamp": "2018-04-04T15:29:28", "timestamp_epochs": 1522855768, "tweet_id": "981554350194659328", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981554350194659328", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RadioSplendid", "Yucumo", "Rurrenabaque", "NoMasCorrupci\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZzwhLCW4AUWzK6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#RadioSplendid: Denunciado el colapso del puente sobre el R\u00edo \"Hondo\u201d, en la carretera #Yucumo- #Rurrenabaque. Exijo acciones concretas de parte de la ABC para garantizar el tr\u00e1nsito vehicular entre los departamentos de Pando, Beni y La Paz.  #NoMasCorrupci\u00f3npic.twitter.com/E9nBl4CTeg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadioSplendid?src=hash\"><s>#</s><b>RadioSplendid</b></a>: Denunciado el colapso del puente sobre el R\u00edo \"Hondo\u201d, en la carretera <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yucumo?src=hash\"><s>#</s><b>Yucumo</b></a>- <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rurrenabaque?src=hash\"><s>#</s><b>Rurrenabaque</b></a>. Exijo acciones concretas de parte de la ABC para garantizar el tr\u00e1nsito vehicular entre los departamentos de Pando, Beni y La Paz.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasCorrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasCorrupci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E9nBl4CTeg\">pic.twitter.com/E9nBl4CTeg</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T21:42:15", "timestamp_epochs": 1522705335, "tweet_id": "980923389140455424", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980923389140455424", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MuchoCinismo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZyfAxrWkAEiJBu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 69, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 35, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#MuchoCinismo: Pedir que  ALP investigue posible corrupci\u00f3n en millonario contrato Gobierno - OAS,  construcci\u00f3n de carretera por el TIPNIS, es como pedirle a Juan Pari que investigue corrupci\u00f3n en Banco Uni\u00f3n!pic.twitter.com/5YveaTyKj8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MuchoCinismo?src=hash\"><s>#</s><b>MuchoCinismo</b></a>: Pedir que  ALP investigue posible corrupci\u00f3n en millonario contrato Gobierno - OAS,  construcci\u00f3n de carretera por el TIPNIS, es como pedirle a Juan Pari que investigue corrupci\u00f3n en Banco Uni\u00f3n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5YveaTyKj8\">pic.twitter.com/5YveaTyKj8</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T15:45:43", "timestamp_epochs": 1522683943, "tweet_id": "980833663565918210", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980833663565918210", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZpB1p_W4AAn2J-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZpB1lgW0AAkOU1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZpB1lMX0AYCUYm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Ante amenazas, d militantes del MAS, de impedir el recorrido por el r\u00edo Secure q realiz\u00f3 el Presi de la Subcentral TIPNIS, Fabi\u00e1n Gil, oportunamente envi\u00e9 una carta al solicitando garant\u00edas constituciones para preservar la integridad f\u00edsica del dirigente y su comitiva.pic.twitter.com/m8wSR2DmzP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante amenazas, d militantes del MAS, de impedir el recorrido por el r\u00edo Secure q realiz\u00f3 el Presi de la Subcentral TIPNIS, Fabi\u00e1n Gil, oportunamente envi\u00e9 una carta al solicitando garant\u00edas constituciones para preservar la integridad f\u00edsica del dirigente y su comitiva.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m8wSR2DmzP\">pic.twitter.com/m8wSR2DmzP</a></p>", "timestamp": "2018-03-31T19:41:39", "timestamp_epochs": 1522525299, "tweet_id": "980168262720872449", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980168262720872449", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Rurrenabaque", "ABC", "Rurrenabaque", "Yucumo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZovM1wX4AAbE_Z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZovMzbX4AYxjRL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZovMywXUAYjxnZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZovM5UXUAAxd45.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Rurrenabaque:La falta de limpieza y  mantenimiento, por parte de la #ABC, al tramo #Rurrenabaque- #Yucumo, ha dado lugar a que colapse el puente sobre el r\u00edo Hondo, ocasionando m\u00e1s perjuicios a nuestro Depto, actualmente \u00e9sta ruta era la \u00fanica v\u00eda de comunicaci\u00f3n terrestrepic.twitter.com/5O67Iig88C", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rurrenabaque?src=hash\"><s>#</s><b>Rurrenabaque</b></a>:La falta de limpieza y  mantenimiento, por parte de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABC?src=hash\"><s>#</s><b>ABC</b></a>, al tramo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rurrenabaque?src=hash\"><s>#</s><b>Rurrenabaque</b></a>- <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yucumo?src=hash\"><s>#</s><b>Yucumo</b></a>, ha dado lugar a que colapse el puente sobre el r\u00edo Hondo, ocasionando m\u00e1s perjuicios a nuestro Depto, actualmente \u00e9sta ruta era la \u00fanica v\u00eda de comunicaci\u00f3n terrestre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5O67Iig88C\">pic.twitter.com/5O67Iig88C</a></p>", "timestamp": "2018-03-31T18:20:17", "timestamp_epochs": 1522520417, "tweet_id": "980147788343279616", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980147788343279616", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Daska-cXkAExl_4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "12 a\u00f1os de proceso de cambio!pic.twitter.com/YZOWwqWBm3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">12 a\u00f1os de proceso de cambio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YZOWwqWBm3\">pic.twitter.com/YZOWwqWBm3</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T22:27:19", "timestamp_epochs": 1523658439, "tweet_id": "984920997005537280", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984920997005537280", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Pagina7pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DasRLMsXcAEfF-9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\u201cRecopilaremos toda la informaci\u00f3n de las empresas investigadas por el caso Lava Jato que hayan agarrado contratos en nuestro pa\u00eds. Luego, vamos a salir a Per\u00fa, Brasil y Ecuador a realizar investigaciones, porque sabemos que en Ecuador ha habido nexos de corrupci\u00f3n\u201d #Pagina7pic.twitter.com/A4uShiZCzz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cRecopilaremos toda la informaci\u00f3n de las empresas investigadas por el caso Lava Jato que hayan agarrado contratos en nuestro pa\u00eds. Luego, vamos a salir a Per\u00fa, Brasil y Ecuador a realizar investigaciones, porque sabemos que en Ecuador ha habido nexos de corrupci\u00f3n\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pagina7?src=hash\"><s>#</s><b>Pagina7</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A4uShiZCzz\">pic.twitter.com/A4uShiZCzz</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T21:05:19", "timestamp_epochs": 1523653519, "tweet_id": "984900362686656519", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984900362686656519", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Trinidad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DanSNBsW0AAjd8H.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DanSNTWWAAEnni5.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DanSNs9W4AAAy9Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Trinidad: El d\u00eda de ayer me reun\u00ed con directivos de FEGABENI para recibir informaci\u00f3n sobre la apertura de la frontera agr\u00edcola que impulsa la ABT. Esperar\u00e9 respuesta del Min de Medioambiente sobre \u00e9ste tema y har\u00e9 conocer mi posici\u00f3n, priorizando el inter\u00e9s de nuestra gente.pic.twitter.com/P52PiqoocQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trinidad?src=hash\"><s>#</s><b>Trinidad</b></a>: El d\u00eda de ayer me reun\u00ed con directivos de FEGABENI para recibir informaci\u00f3n sobre la apertura de la frontera agr\u00edcola que impulsa la ABT. Esperar\u00e9 respuesta del Min de Medioambiente sobre \u00e9ste tema y har\u00e9 conocer mi posici\u00f3n, priorizando el inter\u00e9s de nuestra gente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P52PiqoocQ\">pic.twitter.com/P52PiqoocQ</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T21:49:40", "timestamp_epochs": 1523569780, "tweet_id": "984549135855554560", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984549135855554560", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizD\u00edaDelNi\u00f1opic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DanBtG3X0AA-1gw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Todos los d\u00edas del a\u00f1o, ni\u00f1os y ni\u00f1as deben ser respetados y sentirse queridos, jamas deben experimentar abandono ni violencia.\n#FelizD\u00edaDelNi\u00f1opic.twitter.com/8zMLc1h470", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los d\u00edas del a\u00f1o, ni\u00f1os y ni\u00f1as deben ser respetados y sentirse queridos, jamas deben experimentar abandono ni violencia.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizD%C3%ADaDelNi%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>FelizD\u00edaDelNi\u00f1o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8zMLc1h470\">pic.twitter.com/8zMLc1h470</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T20:37:33", "timestamp_epochs": 1523565453, "tweet_id": "984530986120744960", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984530986120744960", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DamrJkCW0AA7JjW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Sentimos mucho la irreparable p\u00e9rdida del se\u00f1or Prof. Jacinto Villca Vellchez, padre de nuestra compa\u00f1era senadora Reina Isabel Villca.\nEn estos momentos dif\u00edciles nuestras oraciones y pensamientos est\u00e1n con usted y su familia.pic.twitter.com/yUeG5QvPw4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentimos mucho la irreparable p\u00e9rdida del se\u00f1or Prof. Jacinto Villca Vellchez, padre de nuestra compa\u00f1era senadora Reina Isabel Villca.\nEn estos momentos dif\u00edciles nuestras oraciones y pensamientos est\u00e1n con usted y su familia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yUeG5QvPw4\">pic.twitter.com/yUeG5QvPw4</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T18:58:59", "timestamp_epochs": 1523559539, "tweet_id": "984506181317218304", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984506181317218304", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dal7Ga0XcAAgdoi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Lamentamos inmensamente la irreparable perdida de la Sra. Mirtha Sattori Cortez Vda. de Su\u00e1rez, madre de nuestro compa\u00f1ero y amigo Ing. @Ernesto_SuarezS estamos de todo coraz\u00f3n junto a su familia.\nMucha fuerza de esp\u00edritu en este triste momento.pic.twitter.com/2JDm8H5pG1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentamos inmensamente la irreparable perdida de la Sra. Mirtha Sattori Cortez Vda. de Su\u00e1rez, madre de nuestro compa\u00f1ero y amigo Ing. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"446529496\" dir=\"ltr\" href=\"/Ernesto_SuarezS\"><s>@</s><b>Ernesto_SuarezS</b></a> estamos de todo coraz\u00f3n junto a su familia.\nMucha fuerza de esp\u00edritu en este triste momento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2JDm8H5pG1\">pic.twitter.com/2JDm8H5pG1</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T15:30:03", "timestamp_epochs": 1523547003, "tweet_id": "984453602247888896", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984453602247888896", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanBorja", "NoMaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DagMfkcXkAANVKq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DagMgI4X0AAsCzv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DagMgp4XkAAxrcW.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DagMh28W0AAAex5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#SanBorja\nAunque usted no lo crea: el alcalde masista, Jorge A\u00f1ez, entreg\u00f3 como obras un rompe muelle y el pintado, en color azul, de la barda de un colegio. San Borja no merece tener como autoridad a \u00e9ste irresponsable. #NoMaspic.twitter.com/kzQsYt62Ne", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanBorja?src=hash\"><s>#</s><b>SanBorja</b></a>\nAunque usted no lo crea: el alcalde masista, Jorge A\u00f1ez, entreg\u00f3 como obras un rompe muelle y el pintado, en color azul, de la barda de un colegio. San Borja no merece tener como autoridad a \u00e9ste irresponsable. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMas?src=hash\"><s>#</s><b>NoMas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kzQsYt62Ne\">pic.twitter.com/kzQsYt62Ne</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T12:47:30", "timestamp_epochs": 1523450850, "tweet_id": "984050306584637440", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/984050306584637440", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ABT"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaSUJ7eWsAAgxn6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#ABT: PIE al Ministro de Medio Ambiente para que haga conocer, a trav\u00e9s del Dir. Ejecutivo de la ABT, el contenido de la Directriz No 002/2018  relacionada a la apert. parcial de la frontera agricola en el Beni como paso previo para la apert. total, copiando el \"modelo\" cruce\u00f1o.pic.twitter.com/lsTziQev5s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABT?src=hash\"><s>#</s><b>ABT</b></a>: PIE al Ministro de Medio Ambiente para que haga conocer, a trav\u00e9s del Dir. Ejecutivo de la ABT, el contenido de la Directriz No 002/2018  relacionada a la apert. parcial de la frontera agricola en el Beni como paso previo para la apert. total, copiando el \"modelo\" cruce\u00f1o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lsTziQev5s\">pic.twitter.com/lsTziQev5s</a></p>", "timestamp": "2018-04-08T20:06:08", "timestamp_epochs": 1523217968, "tweet_id": "983073527850029058", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/983073527850029058", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "\"No es la derecha contra la izquierda. No son los ricos contra los pobres. Es la Naci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No es la derecha contra la izquierda. No son los ricos contra los pobres. Es la Naci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n\"</p>", "timestamp": "2018-04-06T15:44:48", "timestamp_epochs": 1523029488, "tweet_id": "982282985834676224", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/982282985834676224", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Presidente", "Cobija", "Pando", "NoMasMentiraspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaGMgeHUQAENpgp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Presidente Morales, lo invito a bajarse de su avi\u00f3n e ir a #Cobija (#Pando) por tierra!\n#NoMasMentiraspic.twitter.com/eQ68wDpia8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Presidente?src=hash\"><s>#</s><b>Presidente</b></a> Morales, lo invito a bajarse de su avi\u00f3n e ir a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cobija?src=hash\"><s>#</s><b>Cobija</b></a> (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pando?src=hash\"><s>#</s><b>Pando</b></a>) por tierra!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasMentiras?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasMentiras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eQ68wDpia8\">pic.twitter.com/eQ68wDpia8</a></p>", "timestamp": "2018-04-06T11:37:15", "timestamp_epochs": 1523014635, "tweet_id": "982220687984148482", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/982220687984148482", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lula", "OAS", "Evo", "Dem\u00f3cratas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaCwAE-XkAEygzO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Lula fue condenado a 12 a\u00f1os d c\u00e1rcel por recibir d regalo un dpto de lujo de #OAS,  misma se adjudic\u00f3 contratos por 850 millones de d\u00f3lares en la 1ra gesti\u00f3n de #Evo Morales, los #Dem\u00f3cratas, iniciaremos una investigaci\u00f3n a esa y otras empresas q tienen contratos con el Estado.pic.twitter.com/3Ylxhlh2Qo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lula?src=hash\"><s>#</s><b>Lula</b></a> fue condenado a 12 a\u00f1os d c\u00e1rcel por recibir d regalo un dpto de lujo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OAS?src=hash\"><s>#</s><b>OAS</b></a>,  misma se adjudic\u00f3 contratos por 850 millones de d\u00f3lares en la 1ra gesti\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Evo?src=hash\"><s>#</s><b>Evo</b></a> Morales, los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dem%C3%B3cratas?src=hash\"><s>#</s><b>Dem\u00f3cratas</b></a>, iniciaremos una investigaci\u00f3n a esa y otras empresas q tienen contratos con el Estado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3Ylxhlh2Qo\">pic.twitter.com/3Ylxhlh2Qo</a></p>", "timestamp": "2018-04-05T19:37:43", "timestamp_epochs": 1522957063, "tweet_id": "981979212683907073", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981979212683907073", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lula", "NoMasCorrupci\u00f3n", "NoMasImpunidadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaBXWoZW4AAZbrX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Lula: El Supremo Tribunal Federal del Brasil da luz verde para el encarcelamiento del expresidente Lula da Silva. #NoMasCorrupci\u00f3n\n#NoMasImpunidadpic.twitter.com/KYT9EcwgQQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lula?src=hash\"><s>#</s><b>Lula</b></a>: El Supremo Tribunal Federal del Brasil da luz verde para el encarcelamiento del expresidente Lula da Silva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasCorrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasCorrupci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasImpunidad?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasImpunidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KYT9EcwgQQ\">pic.twitter.com/KYT9EcwgQQ</a></p>", "timestamp": "2018-04-05T13:06:34", "timestamp_epochs": 1522933594, "tweet_id": "981880778111021056", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981880778111021056", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Comisi\u00f3n\u00c9tica"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ9nlpbW4AYXFV_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Comisi\u00f3n\u00c9tica: La C\u00e1mara de Senadores del Estado Plurinacional de Bolivia conform\u00f3 su Comisi\u00f3n de \u00c9tica para la gesti\u00f3n 2018 - 2019. Las senadoras N\u00e9lida Sifuentes, Pl\u00e1cida Espinoza, y los senadores Yerko Nu\u00f1ez Negrette y V\u00edctor Hugo Zamorano conforman \u00e9sta comisi\u00f3n.pic.twitter.com/kYE9X3xNml", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3n%C3%89tica?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3n\u00c9tica</b></a>: La C\u00e1mara de Senadores del Estado Plurinacional de Bolivia conform\u00f3 su Comisi\u00f3n de \u00c9tica para la gesti\u00f3n 2018 - 2019. Las senadoras N\u00e9lida Sifuentes, Pl\u00e1cida Espinoza, y los senadores Yerko Nu\u00f1ez Negrette y V\u00edctor Hugo Zamorano conforman \u00e9sta comisi\u00f3n.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kYE9X3xNml\">pic.twitter.com/kYE9X3xNml</a></p>", "timestamp": "2018-04-04T19:39:13", "timestamp_epochs": 1522870753, "tweet_id": "981617204796981254", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981617204796981254", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Guayaramerin"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ8ucsHX4AIH4bx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZ8udAcWkAEwE4s.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZ8udcfXUAA6wO4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Guayaramerin:He pedido al Canciller Huanacuni q intervenga y d soluci\u00f3n al problema que afecta a pobladores de Guayaramerin y Riberalta por la aplicaci\u00f3n unilateral, por parte dl Brasil, de la norma referida al \u201cSistema Internacional Fluvial de Transporte de Carga V\u00eda Terrestre\u201dpic.twitter.com/JvcDI50cmI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaramerin?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaramerin</b></a>:He pedido al Canciller Huanacuni q intervenga y d soluci\u00f3n al problema que afecta a pobladores de Guayaramerin y Riberalta por la aplicaci\u00f3n unilateral, por parte dl Brasil, de la norma referida al \u201cSistema Internacional Fluvial de Transporte de Carga V\u00eda Terrestre\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JvcDI50cmI\">pic.twitter.com/JvcDI50cmI</a></p>", "timestamp": "2018-04-04T15:29:28", "timestamp_epochs": 1522855768, "tweet_id": "981554350194659328", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/981554350194659328", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RadioSplendid", "Yucumo", "Rurrenabaque", "NoMasCorrupci\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZzwhLCW4AUWzK6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#RadioSplendid: Denunciado el colapso del puente sobre el R\u00edo \"Hondo\u201d, en la carretera #Yucumo- #Rurrenabaque. Exijo acciones concretas de parte de la ABC para garantizar el tr\u00e1nsito vehicular entre los departamentos de Pando, Beni y La Paz.  #NoMasCorrupci\u00f3npic.twitter.com/E9nBl4CTeg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadioSplendid?src=hash\"><s>#</s><b>RadioSplendid</b></a>: Denunciado el colapso del puente sobre el R\u00edo \"Hondo\u201d, en la carretera <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yucumo?src=hash\"><s>#</s><b>Yucumo</b></a>- <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rurrenabaque?src=hash\"><s>#</s><b>Rurrenabaque</b></a>. Exijo acciones concretas de parte de la ABC para garantizar el tr\u00e1nsito vehicular entre los departamentos de Pando, Beni y La Paz.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMasCorrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>NoMasCorrupci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E9nBl4CTeg\">pic.twitter.com/E9nBl4CTeg</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T21:42:15", "timestamp_epochs": 1522705335, "tweet_id": "980923389140455424", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980923389140455424", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MuchoCinismo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZyfAxrWkAEiJBu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 69, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 35, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#MuchoCinismo: Pedir que  ALP investigue posible corrupci\u00f3n en millonario contrato Gobierno - OAS,  construcci\u00f3n de carretera por el TIPNIS, es como pedirle a Juan Pari que investigue corrupci\u00f3n en Banco Uni\u00f3n!pic.twitter.com/5YveaTyKj8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MuchoCinismo?src=hash\"><s>#</s><b>MuchoCinismo</b></a>: Pedir que  ALP investigue posible corrupci\u00f3n en millonario contrato Gobierno - OAS,  construcci\u00f3n de carretera por el TIPNIS, es como pedirle a Juan Pari que investigue corrupci\u00f3n en Banco Uni\u00f3n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5YveaTyKj8\">pic.twitter.com/5YveaTyKj8</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T15:45:43", "timestamp_epochs": 1522683943, "tweet_id": "980833663565918210", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980833663565918210", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZpB1p_W4AAn2J-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZpB1lgW0AAkOU1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZpB1lMX0AYCUYm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "Ante amenazas, d militantes del MAS, de impedir el recorrido por el r\u00edo Secure q realiz\u00f3 el Presi de la Subcentral TIPNIS, Fabi\u00e1n Gil, oportunamente envi\u00e9 una carta al solicitando garant\u00edas constituciones para preservar la integridad f\u00edsica del dirigente y su comitiva.pic.twitter.com/m8wSR2DmzP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante amenazas, d militantes del MAS, de impedir el recorrido por el r\u00edo Secure q realiz\u00f3 el Presi de la Subcentral TIPNIS, Fabi\u00e1n Gil, oportunamente envi\u00e9 una carta al solicitando garant\u00edas constituciones para preservar la integridad f\u00edsica del dirigente y su comitiva.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m8wSR2DmzP\">pic.twitter.com/m8wSR2DmzP</a></p>", "timestamp": "2018-03-31T19:41:39", "timestamp_epochs": 1522525299, "tweet_id": "980168262720872449", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980168262720872449", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Rurrenabaque", "ABC", "Rurrenabaque", "Yucumo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZovM1wX4AAbE_Z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZovMzbX4AYxjRL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZovMywXUAYjxnZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZovM5UXUAAxd45.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "yerko_nunez", "text": "#Rurrenabaque:La falta de limpieza y  mantenimiento, por parte de la #ABC, al tramo #Rurrenabaque- #Yucumo, ha dado lugar a que colapse el puente sobre el r\u00edo Hondo, ocasionando m\u00e1s perjuicios a nuestro Depto, actualmente \u00e9sta ruta era la \u00fanica v\u00eda de comunicaci\u00f3n terrestrepic.twitter.com/5O67Iig88C", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rurrenabaque?src=hash\"><s>#</s><b>Rurrenabaque</b></a>:La falta de limpieza y  mantenimiento, por parte de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABC?src=hash\"><s>#</s><b>ABC</b></a>, al tramo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rurrenabaque?src=hash\"><s>#</s><b>Rurrenabaque</b></a>- <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yucumo?src=hash\"><s>#</s><b>Yucumo</b></a>, ha dado lugar a que colapse el puente sobre el r\u00edo Hondo, ocasionando m\u00e1s perjuicios a nuestro Depto, actualmente \u00e9sta ruta era la \u00fanica v\u00eda de comunicaci\u00f3n terrestre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5O67Iig88C\">pic.twitter.com/5O67Iig88C</a></p>", "timestamp": "2018-03-31T18:20:17", "timestamp_epochs": 1522520417, "tweet_id": "980147788343279616", "tweet_url": "/yerko_nunez/status/980147788343279616", "user_id": "3026528997", "username": "Yerko N\u00fa\u00f1ez Negrette", "video_url": ""}]